{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 11749, 
                "name": "sergio marcovich", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>El Raval Cultural es una iniciativa interesante y \u00fatil. Su funci\u00f3n se tendr\u00eda que extender a todo el Distrito puesto que la c\u00faltura no es un bien exclusivo de un s\u00f3lo barrio y siempre va exportada.</p>", 
            "commentable_id": 118, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "12/03/2016 17:57:40", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4611, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 1, 
        "total_pages": 1
    }
}