{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1970, 
                "name": "red albert", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Molt d'acord i no nom\u00e9s al districte de l'Eixample, sin\u00f3 a tota la ciutat</p>", 
            "commentable_id": 245, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "05/02/2016 08:00:45", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 749, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2593, 
                "name": "Rub\u00e9n BCN", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Primer cal definir que \u00e9s 'Comer\u00e7 de proximitat'</p>", 
            "commentable_id": 245, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/02/2016 01:35:42", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 877, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2797, 
                "name": "apc1990", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>I amb quines mesures es pensa preservar-lo? Trobo que la proposta \u00e9s massa general (tot i ser benintencionada)</p>\n\n<p>Per preservar el comer\u00e7 de proximitat caldria fer un bon control de les llic\u00e8ncies comercials que es concedeixen des de l'Ajuntament, i avaluar si \u00e9s o no productiu pel barri el nou comer\u00e7. (Un exemple de proposta m\u00e9s concreta)</p>", 
            "commentable_id": 245, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/02/2016 11:43:04", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1067, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 14183, 
                "name": "Carlota Flores", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Estic totalment d'acord amb la proposta, per\u00f2 el problema del comer\u00e7 de proximitat \u00e9s conseq\u00fc\u00e8ncia dels h\u00e0bits del ciutad\u00e0, m\u00e9s que de pol\u00edtiques municipals. Els primers que l'hem de protegir i potenciar som  els ciutadans, que moltes vegades, preferim anar a un gran centre comercial, enlloc de fer-ho al nostre barri.</p>", 
            "commentable_id": 245, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "19/03/2016 15:43:28", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5903, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1320, 
                "name": "Aurora MF", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Tamb\u00e9 estaria b\u00e9, a part de preservar, promoure la creaci\u00f3 de nou comer\u00e7 de proximitat. Serviria per a donar suport a emprenedors, per a regenerar el comer\u00e7 i per a donar vida a zones on no hi ha comer\u00e7 pr\u00f2xim (com ara la zona de Gl\u00f2ries).</p>", 
            "commentable_id": 245, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "22/03/2016 11:59:13", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6241, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2269, 
                "name": "Marif\u00e9", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Qualsevol mesura que promocioni el comer\u00e7 de proximitat no pot oblidar al comer\u00e7 divers que esta garantint moltes vegades que el comer\u00e7 de proximitat estigui viu!!\n</p>", 
            "commentable_id": 245, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "23/03/2016 09:29:02", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6367, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 20962, 
                "name": "blancobego", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>I anar-hi a comprar. aix\u00ed \u00e9s com podem ajudar al comer\u00e7 de proximitat els ciutadans.\n</p>", 
            "commentable_id": 245, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/04/2016 22:31:45", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 11482, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 4744, 
                "name": "Francesca Blanch", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/preservar-les-caracteristiques-culturals-del-barri-de-sant-antoni-associacions-actes-publics-llengua-etc\">https://decidim.barcelona/proposals/preservar-les-caracteristiques-culturals-del-barri-de-sant-antoni-associacions-actes-publics-llengua-etc</a></p>", 
            "commentable_id": 245, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "12/04/2016 20:56:20", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 14178, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 4744, 
                "name": "Francesca Blanch", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/proces-participatiu-comerciants-i-veins-per-definir-el-model-economic-dels-tres-mercats\">https://decidim.barcelona/proposals/proces-participatiu-comerciants-i-veins-per-definir-el-model-economic-dels-tres-mercats</a></p>", 
            "commentable_id": 245, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "12/04/2016 21:15:04", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 14184, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 4744, 
                "name": "Francesca Blanch", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/orientar-des-dels-establiments-turistics-amb-bones-practiques-als-turistes\">https://decidim.barcelona/proposals/orientar-des-dels-establiments-turistics-amb-bones-practiques-als-turistes</a></p>", 
            "commentable_id": 245, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "13/04/2016 13:21:18", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 14677, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 4744, 
                "name": "Francesca Blanch", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/control-de-les-activitats-comercials-que-es-fan-en-els-mercats-municipals-per-evitar-una-explotacio-excessiva-de-la-venta-al-turisme\">https://decidim.barcelona/proposals/control-de-les-activitats-comercials-que-es-fan-en-els-mercats-municipals-per-evitar-una-explotacio-excessiva-de-la-venta-al-turisme</a></p>", 
            "commentable_id": 245, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "13/04/2016 18:14:03", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 15024, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 11, 
        "total_pages": 1
    }
}