{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2026, 
                "name": "JOAN CELA", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Control sobre el plec de condicions dels treballadors i treballadores</p>", 
            "commentable_id": 361, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "17/02/2016 13:49:12", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2013, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 4873, 
                "name": "Carlota Gim\u00e9nez i Compte", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Respecte a denominaci\u00f3 correcta \u00e9s: l'Escola Municipal  de M\u00fasica Can Fargues. Es pot consultar dictamen ling\u00fc\u00edstic de  l'IEC i la conformitat del Consorci d'Educaci\u00f3 de Barcelona i el director de Centres de l'IMEB, organisme que regular\u00e0 el centre. Aporto documentaci\u00f3 si cal.</p>", 
            "commentable_id": 361, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "13/03/2016 13:45:52", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4690, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 14618, 
                "name": "M\u00f3nica D.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>I pensar en un entorn per la masia m\u00e9s humanitzat, convertint el Passeig Maragall en una zona de 'passeig' i no de tr\u00e0nsit motoritzat.  Tamb\u00e9 organitzar concerts d'alumnes als jardins i comunicar-ho b\u00e9 al barri.</p>", 
            "commentable_id": 361, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "25/03/2016 11:51:49", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6470, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "4690", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 613, 
                "name": "Josep M Armengou", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Exacte !!. Gr\u00e0cies.</p>", 
            "commentable_id": 361, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 13:01:03", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9243, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 3, 
        "total_pages": 1
    }
}