{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 369, 
                "name": "Maclaren", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Insisteix en l'assistencialisme a partir d'acceptar la desocupaci\u00f3 com a dada inamovible. El que cal fer es recolzar les empreses mitjanes i petites o reciclar-les en cooperatives per a evitar que hi hagin aturats i combatre la precarietat . </p>", 
            "commentable_id": 388, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "05/02/2016 15:44:46", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 821, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 12179, 
                "name": "suport.decidim1", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Proposta debatuda en Sessi\u00f3 de treball PAM. Just\u00edcia Social. \"Elaborar un Codi \u00e8tic de les empreses que desenvolupen projectes per l\u2019administraci\u00f3 municipal i instar a l\u2019elaboraci\u00f3 una Llei de contractaci\u00f3 municipal que permeti que les petites empreses puguin optar a la contractaci\u00f3. Actualment les cl\u00e0usules socials no afavoreixen l\u2019acc\u00e9s de les petites empreses i es posa l\u2019accent en la precarietat laboral que comporta la llei vigent.\"</p>", 
            "commentable_id": 388, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 10:32:08", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9082, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9262, 
                "name": "Suport General - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/guinardo-fer-arribar-la-informacio-dels-recursos-publics-i-de-les-entitats-al-veinat-de-forma-facil-i-accessible\">https://decidim.barcelona/proposals/guinardo-fer-arribar-la-informacio-dels-recursos-publics-i-de-les-entitats-al-veinat-de-forma-facil-i-accessible</a></p>", 
            "commentable_id": 388, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "12/04/2016 17:48:21", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 14036, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 3, 
        "total_pages": 1
    }
}