{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 4873, 
                "name": "Carlota Gim\u00e9nez i Compte", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>\u00c9s del tot necessari que els espais que tenen un passat vinculat a la mem\u00f2ria dels nostres barris en qualsevol \u00e8poca tinguin una informaci\u00f3 visible (r\u00e8tol) amb un estudi acurat del tipus d'informaci\u00f3 que cal donar per visibilitzar aquell espai, sobretot els que estan en les rutes hist\u00f2riques del Districte.</p>", 
            "commentable_id": 391, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "16/02/2016 14:44:38", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1935, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 7193, 
                "name": "Jaime Rivera Rodriguez", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Estic d'acord pero... Nom\u00e9s els d'un b\u00e0ndol?  Eren els \"bons\" suposo... </p>", 
            "commentable_id": 391, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "25/02/2016 10:25:44", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2673, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 11339, 
                "name": "Fina Moreno Hern\u00e1ndez", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>La manca de senyal\u00e8tica que informi de la mem\u00f2ria hist\u00f2rica \u00e9s un fet patent a tota la ciutat. Aquesta mancan\u00e7a s'hauria de subsanar sense pressa per\u00f2 tamb\u00e9 sense pausa perqu\u00e9 ajudaria a la formaci\u00f3 de rutes de la mem\u00f2ria hist\u00f2rica que podrien ser guiades per historiadors/es i/o ve\u00efns/es per cadascun dels barris de Barcelona.</p>", 
            "commentable_id": 391, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "11/03/2016 13:48:24", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4517, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 4744, 
                "name": "Francesca Blanch", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/visibilitzacio-d-espais-vinculats-a-la-memoria\">https://decidim.barcelona/proposals/visibilitzacio-d-espais-vinculats-a-la-memoria</a></p>", 
            "commentable_id": 391, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "15/04/2016 09:15:01", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 16372, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "2673", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 827, 
                "name": "Marga", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Crec que no es tracta de b\u00e0ndols. Si tenim en compte: el respecte als drets humans, a la llibertat, la democr\u00e0cia...i aspectes d'aquests potser ser\u00e0 suficient.  No \u00e9s una q\u00fcesti\u00f3 de bons i dolents, aquest reduccionisme est\u00e0 caducat. </p>", 
            "commentable_id": 391, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "28/03/2016 20:47:43", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6664, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 4, 
        "total_pages": 1
    }
}