{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2333, 
                "name": "Margue ", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Algunas de las naves dentro de la finca, en condiciones, podr\u00edan ser rehabilitados como talleres de creaci\u00f3n, innovaci\u00f3n sostenible urbana para dar m\u00e1s vida a este espacio precioso.</p>", 
            "commentable_id": 409, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "05/02/2016 19:10:42", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 843, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 4871, 
                "name": "Adri\u00e0 C", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Estic d'acord en obrir els jardins per\u00f2 no en enderrocar les naus existents. Es podrien utilitzar, ja que estan en molt bon estat, per a fer-hi activitats. Hi ha prou espai per a fer el jard\u00ed i conservar les naus.</p>", 
            "commentable_id": 409, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "11/02/2016 18:18:07", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1555, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 5519, 
                "name": "teresa cambra", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>L'ESPECTE EXTERIIOR DE LES NAUS \u00c9S BASTANT DETERIORAT. REALMENT TENINT EN COMPTE LA MANCA D'ESPAIS VERDS A LA CIUTAT, PREFERIRIA QUE FOS TOT JARD\u00cd. EL BARRI DISPOSA DEL MOLTS EQUIPAMENTS I BEN PROPERS AL JARDI (CENTRE C\u00cdVIC) ON ES PODEN REALITZAR TALLERS. ALTRA COSA \u00c9S QUE ES PLANTEG\u00c9S L'ORDENACI\u00d3 D'HORTETS. CREC QUE CAL PRIORITZAR EN UNA CIUTAT COM LA NOSTRA, ELS ESPAIS VERDS. UNA EXTENSI\u00d3 COM AQUESTA NO ES TROBA SOVINT A BARCELONA</p>", 
            "commentable_id": 409, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "15/02/2016 16:57:24", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1865, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 5519, 
                "name": "teresa cambra", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>A FAVOR</p>", 
            "commentable_id": 409, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "15/02/2016 16:58:42", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1867, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 5519, 
                "name": "teresa cambra", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>He vist que els edificis que hi ha al jard\u00ed alguns tenen el sostre d'amiant. Seria convenient eliminar aquest material t\u00f2xic al m\u00e9s aviat posssible. lA uralita \u00e9s cancer\u00edgena\n</p>", 
            "commentable_id": 409, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "29/02/2016 09:18:39", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3031, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "1865", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 5519, 
                "name": "teresa cambra", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>VOLIA POSAR A FAVOR, PER\u00d2 AL FINAL HE MARCAT NEUTRAL SENSE VOLER, I NO HO S\u00c9 MODIFICAR.</p>", 
            "commentable_id": 409, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "15/02/2016 16:58:11", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1866, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 5, 
        "total_pages": 1
    }
}