{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 16563, 
                "name": "Laura Mendoza Kaplan", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>No solo los huertos urbanos en los solares bald\u00edos, sino tambi\u00e9n en los espacios p\u00fablicos.\n<br />Los huertos urbanos son muy importantes en diferentes aspectos: como aglutinante social, puede funcionar en lotes bald\u00edos y en parques, en \u00e1reas soleadas, pero que no interfieran con el juego de los ni\u00f1os y j\u00f3venes. Como apoyo para la salud, los huertos pueden ser sede de pl\u00e1ticas con nutri\u00f3logos que apoyen a los vecinos en el buen comer. Como apoyo a la econom\u00eda, ya sea produciendo sus propios alimentos o intercambiando productos, los huertos pueden ser semilleros para que los vecinos se lleven a sus propios patios o balcones, parte del huerto y lo usen para su consumo familiar.  Como agente de integraci\u00f3n familiar y desarrollo de valores en los ni\u00f1os, el huerto comunitario apoya a los huertos familiares.</p>", 
            "commentable_id": 572, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "31/03/2016 22:18:48", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7303, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13405, 
                "name": "Dsoriano ", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>A la cita que va tenir lloc a l'espai jove La Fontana, 32 joves van estar debatent diverses propostes per millorar el medi ambient de la ciutat de Barcelona. Entre aquestes van proposar ampliar els espais verds a la ciutat, mitjan\u00e7ant l\u2019aplicaci\u00f3 d\u2019un criteri de m\u00ednims espais verds. Es a dir, es proposa que s\u2019acordi quin ha de ser el criteri d\u2019espais verds m\u00ednims en les zones de la ciutat on actualment no n\u2019hi ha i posteriorment es promogui la creaci\u00f3 dels espais verds. Per altre banda, i en conson\u00e0ncia a l\u2019anteriorment exposat, van proposar la creaci\u00f3 de parcs ecol\u00f2gics i socials. Amb l\u2019objectiu de cobrir les necessitats d\u2019espais d\u2019oci juvenils. Tamb\u00e9 van proposar crear horts urbans en aquests espais per abastir als menjadors socials. </p>", 
            "commentable_id": 572, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 16:42:43", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9673, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9262, 
                "name": "Suport General - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/hort-urba-a-diagonal-mar-per-a-gent-gran-i-escoles\">https://decidim.barcelona/proposals/hort-urba-a-diagonal-mar-per-a-gent-gran-i-escoles</a></p>", 
            "commentable_id": 572, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "14/04/2016 13:34:11", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 15606, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9262, 
                "name": "Suport General - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/construccio-hort-urba-i-fronto-a-illa-de-pallars-venecuela-agricultura-josep-pla\">https://decidim.barcelona/proposals/construccio-hort-urba-i-fronto-a-illa-de-pallars-venecuela-agricultura-josep-pla</a></p>", 
            "commentable_id": 572, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "14/04/2016 13:36:01", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 15612, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9262, 
                "name": "Suport General - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/potenciar-los-huertos-urbanos\">https://decidim.barcelona/proposals/potenciar-los-huertos-urbanos</a></p>", 
            "commentable_id": 572, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "14/04/2016 13:36:16", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 15613, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 5, 
        "total_pages": 1
    }
}