{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 94, 
                "name": "Genis Barrera", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>\u00c9s molt necessari en el cas de la Vila Ol\u00edmpica perqu\u00e8 hi ha aut\u00e8ntiques autopistes urbanes.</p>", 
            "commentable_id": 577, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/02/2016 15:37:47", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 91, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1310, 
                "name": "Olga Marcos", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Una de les zones on es podria crear una superilla \u00e9s el carrer Enamorats, tant al barri del Clot com al de Sagrada Fam\u00edlia. T\u00e9 al voltant carrers com Arag\u00f3 i Val\u00e8ncia molt transitades per cotxes que entren i surten de la ciutat i per autocars que van i venen al temple de la Sagrada Fam\u00edlia. El carrer no t\u00e9 circulaci\u00f3 de cotxes, nom\u00e9s dels ve\u00efns i ve\u00efnes i \u00e9s podria fer de vianants sense problemes.</p>", 
            "commentable_id": 577, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/02/2016 18:08:42", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 954, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1310, 
                "name": "Olga Marcos", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals?search=enamorats\">https://decidim.barcelona/proposals?search=enamorats</a></p>", 
            "commentable_id": 577, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/02/2016 18:54:43", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 970, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 3, 
        "total_pages": 1
    }
}