{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1416, 
                "name": "Chete80", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Ja vam fer una votaci\u00f3 sobre aquest tema i va sortir que no es fes. Per\u00f2... </p>", 
            "commentable_id": 585, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "03/02/2016 09:31:35", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 393, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 9, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 10
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1416, 
                "name": "Chete80", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Tamb\u00e9 \u00e9s cert que quan es va fer aquell proc\u00e9s participatiu era despr\u00e9s d'una campanya de \"autobombo\"  del alcalde i molta gent va sentir que recolzar la proposta era com avalar la seva gesti\u00f3,  cosa que no tots volien.  I crec que \u00e9s innegable que un tranv\u00eda al llarg de la Diagonal agilitzaria molt els despla\u00e7aments. </p>", 
            "commentable_id": 585, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "03/02/2016 09:35:20", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 394, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 5, 
            "total_votes": 5
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 959, 
                "name": "Gemma At", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Ok al tranv\u00eda pero, mientras lo construyen, que cambien el recorrido del 7 para que vaya directo entre Glories y Francesc Maci\u00e0 sin dar mil vueltas. </p>", 
            "commentable_id": 585, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/02/2016 01:13:35", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 537, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 327, 
                "name": "V\u00edctor", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Estic d'acord per\u00f2 no oblidem acabar abans l'estaci\u00f3 Ernest Lluch (L5). Des de fa 10 anys que esperem que aquesta estaci\u00f3 s\u2019acabi finalment despr\u00e9s de les mol\u00e8sties causades als ve\u00efns durant tants anys. Amb gaireb\u00e9 l\u2019estaci\u00f3 ja finalitzada (i amb una inversi\u00f3 ja feta de 50M d\u2019\u20ac) nom\u00e9s queda per acabar-la un 20% dels treballs per poder-la obrir.</p>", 
            "commentable_id": 585, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/02/2016 09:30:20", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1038, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 7073, 
                "name": "ACC", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>La Diagonal \u00e9s la \u00fanica gran via de la ciutat que no te metro, i te m\u00e9s problemes de transit. Gran via L1, Passeig de Gr\u00e0cia L3. Via Laietana L4...no penseu que hi ha relaci\u00f3 entre una cosa i l'altra? a m\u00e9s el tram \u00e9s accessible per a tothom, en canvi el metro no sempre es pot passar amb cadires de rodes, cotxets de criatures, carros de la compra,..etc</p>", 
            "commentable_id": 585, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "21/02/2016 15:14:05", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2278, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 3070, 
                "name": "albert", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>\u00c9s una ll\u00e0stima que un alcalde vulgui implicar la ciutadania en la modificaci\u00f3 d'un carrer tant important com la Diagonal i acabi essent una arma pol\u00edtica que se li gira en contra. El mateix CIU anys despr\u00e8s va modificar-la \u00fanicament a gust de l'eix comercial i la gent no diu res. \u00c9s a dir, que el problema va ser preguntar a la gent. Incre\u00efble la poca cultura democr\u00e0tica que tenim. Tram per tota la Diagonal JA!</p>", 
            "commentable_id": 585, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "28/02/2016 12:29:23", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2955, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 8504, 
                "name": "ABUELO", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Millor el autobus electric.</p>", 
            "commentable_id": 585, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "23/03/2016 14:54:42", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6394, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 2, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9262, 
                "name": "Suport General - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/unio-del-tram-besos-amb-el-tram-baix\">https://decidim.barcelona/proposals/unio-del-tram-besos-amb-el-tram-baix</a></p>", 
            "commentable_id": 585, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "15/04/2016 11:21:13", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 16634, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 17741, 
                "name": "Suport General3 - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/increment-del-transport-public-a-la-placa-de-les-glories\">https://decidim.barcelona/proposals/increment-del-transport-public-a-la-placa-de-les-glories</a></p>", 
            "commentable_id": 585, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "16/04/2016 14:55:29", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 18247, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 17741, 
                "name": "Suport General3 - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/prolongacio-del-trambesos-fins-al-port-de-badalona\">https://decidim.barcelona/proposals/prolongacio-del-trambesos-fins-al-port-de-badalona</a></p>", 
            "commentable_id": 585, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "16/04/2016 14:56:46", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 18248, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9262, 
                "name": "Suport General - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/allargar-el-tram-per-la-circumval-lacio-fins-colon-i-barceloneta\">https://decidim.barcelona/proposals/allargar-el-tram-per-la-circumval-lacio-fins-colon-i-barceloneta</a></p>", 
            "commentable_id": 585, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "16/04/2016 17:31:25", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 18357, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "393", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 368, 
                "name": "Joaquim Navarro", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Es va votar per a una reforma completa de la Diagonal, curiosament en Trias va reformar una bona part fa un any sense demanar cap perm\u00eds a ning\u00fa... Per cert la participaci\u00f3 de la consulta va ser menor que el nombre de votants de Barcelona en Com\u00fa que en el seu programa duia fer aquest tram.</p>", 
            "commentable_id": 585, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/02/2016 11:40:49", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 904, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 4
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "393", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 7311, 
                "name": "Ricaricard", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"http://www.transportpublic.org/component/content/article/56-general/1432\">http://www.transportpublic.org/component/content/article/56-general/1432</a></p>\n\n<p>PROU MANIPULACI\u00d3. La plataforma Diagonal per a Tothom i la plataforma per la Qualitat de l'Aire recorden que la consulta de l'any 2010 sobre la reforma de la Diagonal preguntava entre Bulevard o Rambla, no entre autob\u00fas o tramvia. De les tres opcions de vot a la consulta electr\u00f2nica de la Diagonal, celebrada al maig de 2010, va guanyar l'opci\u00f3 \"Cap de les dues anteriors\" amb el 79,8% dels vots, amb una molt baixa participaci\u00f3; el 12,17%  sobre un cens de 1.414.783 barcelonins i barcelonines. Sembla que aquesta consulta s'interpreta segons els interessos partidistes del moment: primer plebiscit contra l'ex-alcade Jordi Hereu, segon no reformar la Diagonal, i ara no al tramvia. Resulta desconcertant sostenir la teoria de qu\u00e8 la ciutadania no vol el tramvia quan aquest \u00e9s el mitj\u00e0 millor valorat pels usuaris del transport p\u00fablic, any rere any, de l'Enquesta de Mobilitat de l'ATM.</p>", 
            "commentable_id": 585, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "22/02/2016 17:38:02", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2401, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 5, 
            "total_votes": 5
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "537", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 959, 
                "name": "Gemma At", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/d30-bus-directo-entre-glories-y-francesc-macia\">https://decidim.barcelona/proposals/d30-bus-directo-entre-glories-y-francesc-macia</a>\n</p>", 
            "commentable_id": 585, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/02/2016 01:14:23", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 538, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "1038", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 327, 
                "name": "V\u00edctor", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/finalitzar-l-estacio-de-metro-ernest-lluch-l5\">https://decidim.barcelona/proposals/finalitzar-l-estacio-de-metro-ernest-lluch-l5</a></p>", 
            "commentable_id": 585, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/02/2016 09:32:40", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1039, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 11, 
        "total_pages": 1
    }
}