{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": "organization", 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 4763, 
                "name": "Associaci\u00f3 de Ve\u00efns de Sarri\u00e0", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": "organization", 
                "verified_organization": true
            }, 
            "body": "<p>Pla de Futur de Sarri\u00e0 2010-2020: Disposar d\u2019 espais d\u2019interacci\u00f3 amb el ve\u00efnat, com per exemple un espai polivalent, al nou Jard\u00ed d\u2019Oriol Martorell, sobre l\u2019aparcament de Via Augusta/Cardenal Sentmenat. </p>", 
            "commentable_id": 723, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "15/02/2016 11:26:58", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1822, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 5046, 
                "name": "Eva C-V Tremosa", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Al 2009 el projecte estava fet, l'edifici de GISA i FGC s'ha acabat fa anys, el p\u00e0rquing de BSM s'ha fet fa temps. FGC va cedir a l'ajuntament de l'\u00e8poca l'espai i els fons.  Perqu\u00e8 l'edificaci\u00f3 i els cotxes  va sempre abans de l'espai verd. Aquest any fa cent anys del t\u00fanel de FGC i 25 dels t\u00fanels pels cotxes, obrint una ferida gegant que divideix el districte i que malgrat tots els anys passats, encara no est\u00e0 tancada. Teniu els diners, nom\u00e9s manca voluntat. Volem el parc ja!\n<br /><a href=\"http://www.elperiodico.cat/ca/noticias/barcelona/jardi-doriol-martorell-unira-aquest-any-sarria-les-tres-torres-230567\">http://www.elperiodico.cat/ca/noticias/barcelona/jardi-doriol-martorell-unira-aquest-any-sarria-les-tres-torres-230567</a>\n</p>", 
            "commentable_id": 723, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "03/04/2016 12:05:28", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7575, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 2, 
        "total_pages": 1
    }
}