{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1157, 
                "name": "Rosa Esc", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Hem fet una proposta per limitar el transit privat per l'Avinguda Vallvidrera. Tamb\u00e8 seria necessari a la Via Augusta. Caldrien solucions de transport p\u00fablic per la zona urgentment per tal d'evitar que les famil\u00edes portin als seus fills fins la porta d'escoles que son lluny dels seus domicili. El control de la velocitat fora dels horaris d'entrada i sortida d'escoles es tamb\u00e8 un greu problema</p>", 
            "commentable_id": 730, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/04/2016 10:06:01", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 11581, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 1, 
        "total_pages": 1
    }
}