{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 73, 
                "name": "OriolC", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Dotar de m\u00e9s recursos (no nom\u00e9s econ\u00f2mics) a les entitats d'educaci\u00f3 en el lleure amb voluntariat: esplais i caus. S\u00f3n un  dels motors m\u00e9s important d'educaci\u00f3 per la transformaci\u00f3 de la ciutat.</p>", 
            "commentable_id": 854, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/02/2016 11:57:32", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 16, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 4, 
            "total_votes": 4
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 85, 
                "name": "kerouack", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Deberia haber plazas p\u00fablicas para todos los ni\u00f1os de la ciudad, no que a uno le \"desvien\" a la concertada porque ya no queden plazas p\u00fablicas en su barrio. Realizar un estudio de cuentas plazas p\u00fablicas se necesitan, el gobierno tiene la obligaci\u00f3n de que existan plazas p\u00fablicas para todos.</p>", 
            "commentable_id": 854, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/02/2016 12:14:08", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 24, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 5, 
            "total_votes": 5
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 4554, 
                "name": "Jos\u00e9 M Puertas", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>L\u2019educaci\u00f3 p\u00fablica ha patit molt\u00edssim les pol\u00edtiques de retallades, per\u00f2 el d\u00e8ficit total d\u2019escoles bressol p\u00fabliques \u00e9s escandal\u00f3s, i all\u00f2 que \u00e9s m\u00e9s preocupant, sembla que es un tema al que ens hem acostumat i acceptat com quelcom normal. Doncs, no ho \u00e9s. Si mirem cap a d\u2019altres pa\u00efsos com Dinamarca o Noruega, on l\u2019educaci\u00f3 gaireb\u00e9 en la seva totalitat \u00e9s p\u00fablica i de gran qualitat, i per descomptat, comen\u00e7ant per les escoles bressol, ens podem adonar que hi ha coses que no s\u00f3n gens normals en aquest pa\u00eds.</p>", 
            "commentable_id": 854, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "10/02/2016 21:59:53", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1479, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 6683, 
                "name": "RicardoA", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Completament a favor de la proposta, encara que m'agradaria que entre les noves escoles bressols i nous equipaments p\u00fablics hi hagu\u00e9s escoles en l\u00ednia amb l'educaci\u00f3 lliure i obertes a propostes pedag\u00f2giques respectuoses amb el desenvolupament natural de les nenes i nens.</p>", 
            "commentable_id": 854, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "19/02/2016 09:42:10", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2119, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13405, 
                "name": "Dsoriano ", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>A la cita presencial de l\u2019esplai Arc Iris de l\u2019Esperit Sant, els infants van proposar fer m\u00e9s escoles p\u00fabliques de qualitat i amb m\u00e9s oferta per a que tots els infants nouvinguts tinguin places a les escoles. </p>", 
            "commentable_id": 854, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/04/2016 15:05:58", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 8638, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 19564, 
                "name": "RicardFV", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>L'educaci\u00f3 \u00e9s lo m\u00e9s important de la nostra societat. Ha de ser prioritari.</p>", 
            "commentable_id": 854, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/04/2016 20:18:27", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 8896, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 17740, 
                "name": "Suport General2 - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/mes-escoles-brassol-i-menys-ratios\">https://decidim.barcelona/proposals/mes-escoles-brassol-i-menys-ratios</a></p>", 
            "commentable_id": 854, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "12/04/2016 11:11:59", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 13465, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "1479", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9188, 
                "name": "josep timon", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Sr. Puertas, quan diu que el d\u00e9ficit total d'escoles bressol p\u00fabliques \u00e9s escandal\u00f3s no s\u00e9 ben b\u00e9 a qu\u00e8 es refereix. S\u00ed que \u00e9s ben cert que hi ha una deficit\u00e0ria distribuci\u00f3 de l'oferta p\u00fablica a la ciutat havent-hi barris sense pr\u00e0cticament oferta i d'altres amb un exc\u00e9s d'oferta. En global, amb data d'avui encara hi ha places publiques per cobrir a la ciutat segons publicita el propi Ajuntament i, per exemple, el curs 2014/15 no es va cobrir el 5% quasi de l'oferta p\u00fablica en primera inst\u00e0ncia. Considero que primer s'hauria de valorar adequadament quina demanda hi ha, s'hauria de procedir al tancament de l'oferta privada il.legal existent (tot i que \u00e9s un model defensat per l'actual equip municipal quan encara no governaven) i s'hauria de fer un suport a les fam\u00edlies que porten els seus fills a escoles privades a f\u00ed que el seu cost no fora superior al p\u00fablic.</p>", 
            "commentable_id": 854, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "28/02/2016 22:31:33", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3008, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 7, 
        "total_pages": 1
    }
}