{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 177, 
                "name": "Margarida", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Per treballar de manera efectiva i r\u00e0pida en la consecuci\u00f3 dels drets humans tenim la Convenci\u00f3 de la ONU dels DDHH de les mal anomenades persones amb discapacitats. Fent complir cada un dels articles, amb la mateixa severitat de quan es va prohibir fumar en llocs d'\u00fas com\u00fa, avan\u00e7ar\u00edem com encara no s'ha fet en tota la hist\u00f2ria de la humanitat en la consecuci\u00f3 d'un m\u00f3n en pau per a tothom. Tinguem clar que sense conviv\u00e8ncia mai hi haur\u00e0 pau.</p>", 
            "commentable_id": 853, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/02/2016 13:33:08", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 50, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 1, 
        "total_pages": 1
    }
}