{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 3827, 
                "name": "suport decidim.barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": "moderator", 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Proposta debatuda en la cita presencial, Debat de les persones grans en el proc\u00e9s participatiu d\u2019elaboraci\u00f3 del PAM 2015 -2016 : \"L\u2019Estrat\u00e8gia de prevenci\u00f3 contra la viol\u00e8ncia masclista i d\u2019edat passa per promoure una cultura c\u00edvica del respecte i disposar de mesures alternatives, com per exemple, disposar de pisos refugi per a dones i persones grans que han patit viol\u00e8ncia dom\u00e8stica.\"</p>", 
            "commentable_id": 866, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "15/03/2016 18:25:30", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5095, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 12551, 
                "name": "Angelina", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Tenir present tamb\u00e9 la viol\u00e8ncia econ\u00f2mica sempre present i menys perceptiple.</p>", 
            "commentable_id": 866, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "16/03/2016 11:34:22", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5212, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 17740, 
                "name": "Suport General2 - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/prohibir-la-publicitat-sexista-a-barcelona\">https://decidim.barcelona/proposals/prohibir-la-publicitat-sexista-a-barcelona</a></p>", 
            "commentable_id": 866, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 09:46:34", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9058, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 17740, 
                "name": "Suport General2 - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/establir-mecanismes-per-a-garantir-els-drets-de-les-dones-joves-i-per-construir-una-societat-mes-igualitaria\">https://decidim.barcelona/proposals/establir-mecanismes-per-a-garantir-els-drets-de-les-dones-joves-i-per-construir-una-societat-mes-igualitaria</a></p>", 
            "commentable_id": 866, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 12:23:39", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9159, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 17740, 
                "name": "Suport General2 - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/fromacio-afectiu-sexual-lliure-de-prejudicis-als-centres-educatius\">https://decidim.barcelona/proposals/fromacio-afectiu-sexual-lliure-de-prejudicis-als-centres-educatius</a></p>", 
            "commentable_id": 866, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 12:34:01", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9169, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 17740, 
                "name": "Suport General2 - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/que-btv-noticies-informi-sobre-qualsevol-tipus-de-violencia-com-a-acte-terrorista\">https://decidim.barcelona/proposals/que-btv-noticies-informi-sobre-qualsevol-tipus-de-violencia-com-a-acte-terrorista</a></p>", 
            "commentable_id": 866, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 12:39:53", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9194, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 17740, 
                "name": "Suport General2 - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/generar-accions-especifiques-per-minvar-la-violencia-de-genere-domestica-i-generacional\">https://decidim.barcelona/proposals/generar-accions-especifiques-per-minvar-la-violencia-de-genere-domestica-i-generacional</a></p>", 
            "commentable_id": 866, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 12:55:54", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9224, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 17740, 
                "name": "Suport General2 - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/impulsar-mes-politiques-de-prevencio-contra-la-violencia-masclista\">https://decidim.barcelona/proposals/impulsar-mes-politiques-de-prevencio-contra-la-violencia-masclista</a></p>", 
            "commentable_id": 866, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 13:03:44", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9252, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 17740, 
                "name": "Suport General2 - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/millorar-el-compromis-ciutada-contra-la-violencia-masclista\">https://decidim.barcelona/proposals/millorar-el-compromis-ciutada-contra-la-violencia-masclista</a></p>", 
            "commentable_id": 866, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 13:26:30", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9309, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 17740, 
                "name": "Suport General2 - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/incloure-a-les-aules-d-acollida-dels-centres-escolars-accions-de-sensibilitzacio-i-conscienciacio-sobre-diversitat-sexual-i-de-genere-i-assetjament-lgtbifobic\">https://decidim.barcelona/proposals/incloure-a-les-aules-d-acollida-dels-centres-escolars-accions-de-sensibilitzacio-i-conscienciacio-sobre-diversitat-sexual-i-de-genere-i-assetjament-lgtbifobic</a></p>", 
            "commentable_id": 866, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 13:38:01", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9354, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 17740, 
                "name": "Suport General2 - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/avancar-cap-a-un-model-de-lavabos-i-urinaris-publics-inclusius-que-inclogui-mesures-per-a-preservar-los-com-a-espais-segurs-per-a-les-dones-i-evitar-situacions-de-violencies-de-genere\">https://decidim.barcelona/proposals/avancar-cap-a-un-model-de-lavabos-i-urinaris-publics-inclusius-que-inclogui-mesures-per-a-preservar-los-com-a-espais-segurs-per-a-les-dones-i-evitar-situacions-de-violencies-de-genere</a></p>", 
            "commentable_id": 866, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 13:57:30", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9410, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 17740, 
                "name": "Suport General2 - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/augmentar-les-campanyes-de-sensibilitzacio-de-la-violencia-masclista\">https://decidim.barcelona/proposals/augmentar-les-campanyes-de-sensibilitzacio-de-la-violencia-masclista</a></p>", 
            "commentable_id": 866, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 13:58:00", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9412, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 17740, 
                "name": "Suport General2 - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/regular-espais-publicitaris-de-competencia-municipal-per-tal-que-no-utilitzin-llenguatge-i-imatges-sexistes-i-no-reprodueixin-estereotips-de-genere\">https://decidim.barcelona/proposals/regular-espais-publicitaris-de-competencia-municipal-per-tal-que-no-utilitzin-llenguatge-i-imatges-sexistes-i-no-reprodueixin-estereotips-de-genere</a></p>", 
            "commentable_id": 866, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 14:16:06", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9458, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 17740, 
                "name": "Suport General2 - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/formaacio-adrecada-a-la-comunitat-educativa-en-diversitat-sexual-i-de-genere-i-assetjament\">https://decidim.barcelona/proposals/formaacio-adrecada-a-la-comunitat-educativa-en-diversitat-sexual-i-de-genere-i-assetjament</a></p>", 
            "commentable_id": 866, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 14:27:34", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9477, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 17740, 
                "name": "Suport General2 - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/garantir-l-eliminacio-dels-comentaris-sexistes-dels-discursos-dels-mitjans-de-comunicacio\">https://decidim.barcelona/proposals/garantir-l-eliminacio-dels-comentaris-sexistes-dels-discursos-dels-mitjans-de-comunicacio</a></p>", 
            "commentable_id": 866, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 14:31:54", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9480, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 17740, 
                "name": "Suport General2 - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/xarxa-al-protocol-d-actuacio-davant-el-maltractament\">https://decidim.barcelona/proposals/xarxa-al-protocol-d-actuacio-davant-el-maltractament</a></p>", 
            "commentable_id": 866, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 14:47:31", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9508, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 20399, 
                "name": "Elsa O.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Desde el Centro Boliviano Catal\u00e1n creemos que:</p>\n\n<p> - Falta de informaci\u00f3n sobre la situaci\u00f3n de la v\u00edctima.\n<br />- Mala coordinaci\u00f3n de las entidades implicadas en el proceso contra la violencia de g\u00e9nero.\n<br />- La restauraci\u00f3n del papel de los y las mediadores familiares dentro el protocolo contra la violencia de g\u00e9nero.\n<br />- Hacer visible socialmente el problema de la violencia sexista\u201d.\n<br />- Revisar la\" Ley Integral contra la violencia machista\" del a\u00f1o 2014, se tiene que romper con el signo represivo de esta Ley que condiciona sus recursos asistenciales a la denuncia penal y de las campa\u00f1as institucionales  que lo refuerzan, sobre la base de no ofrecer m\u00e1s soluciones al maltrato, a las mujeres que ya padecen y se encuentran en una situaci\u00f3n de confusi\u00f3n y desorientaci\u00f3n.\n<br />(ver siguiente)</p>", 
            "commentable_id": 866, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/04/2016 10:06:48", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 10269, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 20399, 
                "name": "Elsa O.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>(viene del anterior)\n<br />los objetivos son:\n<br />- Formaci\u00f3n de las autoridades y los funcionarios de proximidad a la v\u00edctima y sus familiares.\n<br />- Romper con el hermetismo en la informaci\u00f3n\n<br />La Fiscal\u00eda y la Polic\u00eda no son accesibles para los familiares de las v\u00edctimas y los cuadernillos de investigaci\u00f3n no est\u00e1n disponibles para ellos.\n<br />- Que la informaci\u00f3n sea verificada y tenga un seguimiento constante desde la denuncia hasta su posible soluci\u00f3n del caso.</p>", 
            "commentable_id": 866, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/04/2016 10:13:04", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 10277, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 20399, 
                "name": "Elsa O.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>y las acciones a llevar a cabo que proponemos:</p>\n\n<p>- Formaci\u00f3n id\u00f3nea de las funcionarias y funcionarios que tienen la responsabilidad de investigar los delitos, adem\u00e1s de la falta de medios e instrumentos para la recolecci\u00f3n de evidencias.\n<br />- Que la informaci\u00f3n est\u00e9 disponible para la v\u00edctima, agresor  y sus familias. \n<br />- Que se establezca un protocolo y ruta bien clara de donde se encuentra el expediente, a trav\u00e9s de una entrevista cada mes por tel\u00e9fono \u00f3 presencialmente, en consecuencia un acompa\u00f1amiento a la v\u00edctima y el agresor.\n</p>", 
            "commentable_id": 866, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/04/2016 10:13:45", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 10278, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 20399, 
                "name": "Elsa O.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Acciones para atender la infancia y la adolescencia v\u00edctimas de la violencia:\n<br />- Que adquieran conocimientos que colectivos residen, sobre todo sus costumbres, su forma de convivencia y como ellos asumen la violencia de g\u00e9nero ( eso se puede realizar en talleres de capacitaci\u00f3n realizados por los representantes de asociaciones de inmigrantes que llevan tiempo trabajando en estos temas).\n<br />- Mayor coordinaci\u00f3n,  transmisi\u00f3n y fluidez de informaci\u00f3n de los casos que se hayan detectados entre las diferentes entidades que  trabajan con los ni\u00f1os y adolecentes.\n<br />- Crear un circuito claro y menos burocr\u00e1tico de atenci\u00f3n al menor, para que \u00e9l mismo no sufra las consecuencia de la violencia de g\u00e9nero. \n<br />- Plantear a los centros educativos de introducir en el programa educativo sobre la violencia familiar, sobre el respeto entre todos, la igualdad de las personas, los derechos y obligaciones dentro la familia, tambi\u00e9n sobre la convivencia  y normas de ciudadan\u00eda.\n</p>", 
            "commentable_id": 866, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/04/2016 10:18:21", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 10286, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "10269", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 20399, 
                "name": "Elsa O.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>proponemos:\n<br />- Creaci\u00f3n de una mapa de ruta de las entidades implicadas en el proceso de la \"No violencia de g\u00e9nero\". \n<br />- Coordinaci\u00f3n e informaci\u00f3n r\u00e1pida y eficaz de las entidades implicadas en el proceso.\n<br />- Informar y asesorar claramente como est\u00e1 la situaci\u00f3n de la v\u00edctima y su entorno.\n<br />- Restaurar el papel de los mediadores familiar, antes del juicio expr\u00e9s dentro el proceso contra la violencia de g\u00e9nero. \n<br />- Expresar un mensaje de negatividad social a trav\u00e9s de su represi\u00f3n penal pero \u201csin dejar de atender las necesidades sociales de las mujeres\u201d, se han visto pervertidas por una vocaci\u00f3n punitivista indiscriminada que, a menudo, se impone a costa de la voluntad de la mujer \"tolerancia cero\u201d. \n<br />- Revisar la Ley Integral contra la violencia de g\u00e9nero.\n<br />-  Implicar al Gobierno en esta tarea dif\u00edcil de la erradicaci\u00f3n de la violencia familiar, a trav\u00e9s de convenios con los medios de comunicaci\u00f3n en la prohibici\u00f3n de la emisi\u00f3n de estos programas y publicidad sexista</p>", 
            "commentable_id": 866, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/04/2016 10:11:41", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 10273, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "10278", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 20399, 
                "name": "Elsa O.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>- Crear talleres de autocritica,  reflexi\u00f3n y an\u00e1lisis del saber escuchar va ambas partes. En relaci\u00f3n con la violencia de g\u00e9nero, lo que nos interesa aclarar es si, cuando hablamos de agresores y v\u00edctimas, consideramos a unos y/o a otras\n<br />merecedores o responsables de su suerte: \u00bfse merec\u00eda la v\u00edctima haber sido agredida?\n<br />\u00bfSe merece el agresor una determinada pena? O, yendo m\u00e1s all\u00e1: \u00bfse merece\n<br />el agresor haber vivido las circunstancias que le han llevado a agredir? Est\u00e1 claro que estos interrogantes, pueden generar rechazo de entrada, pero nos parece importante plantearlos, porque\n<br />hay voces que a menudo quedan repudiadas por el lenguaje pol\u00edticamente correcto, o etiquetadas de machistas, sin pararnos a escuchar qu\u00e9 nos dicen\n<br />y si su experiencia puede contribuir a erradicar el problema.\n</p>", 
            "commentable_id": 866, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/04/2016 10:15:32", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 10281, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "10278/10281", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 20399, 
                "name": "Elsa O.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>- Que haya mediadores psic\u00f3logos preparados de apoyo en los puntos sensibles del protocolo y la ruta  de atenci\u00f3n a la v\u00edctima y familiares, tambi\u00e9n en los  centros educativos de los hijos afectados.\n<br />- Creaci\u00f3n de talleres de concientizaci\u00f3n y auto reflexi\u00f3n sobre la violencia de g\u00e9nero. \n<br />- Formaci\u00f3n profesional de los reclusos en las c\u00e1rceles.\n<br />- Garantizar la b\u00fasqueda de trabajo una vez cumplida la pena.\n<br />- Talleres de recuperaci\u00f3n de su autoestima y recuperaci\u00f3n de sus valores y dignidad.\n<br />- Trasladar los programas nocivos a horarios de menor audiencia infantil e introducir programas educativos y documentales instructivos.</p>", 
            "commentable_id": 866, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/04/2016 10:15:56", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 10282, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": 2, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 31, 
        "total_pages": 2
    }
}