{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 202, 
                "name": "Oriol Almirall", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Estaria b\u00e9 que us posessiu en contacte amb alguna cooperativa energ\u00e8tica compromesa amb els renovables, n'hi ha una a Catalunya que funciona molt b\u00e9, segur que pot assesorar l'ajuntament per a la creaci\u00f3 de l'operador, o potser participar-hi</p>", 
            "commentable_id": 985, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/02/2016 13:59:28", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 62, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 399, 
                "name": "\u00c0ngels Mart\u00ednez  de Castilla ", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Donar facilitats per que les comunitats de ve\u00efns inverteixin per que els seus edificis siguin  cada cop m\u00e9s sostenibles.</p>", 
            "commentable_id": 985, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/02/2016 19:40:41", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 123, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 5, 
            "total_votes": 5
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 122, 
                "name": "xabier", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>En lugar de competir con las cooperativas de producci\u00f3n y consumo energ\u00e9tico sostenible que ya existen (como Som Energia) a trav\u00e9s de un operador p\u00fablico que luego pueda privatizar o vender a Endesa el siguiente gobierno, ser\u00eda bueno fomentar las cooperativas que ya existen y facilitar tambi\u00e9n el autoconsumo.</p>", 
            "commentable_id": 985, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/02/2016 20:23:11", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 128, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 3, 
            "total_likes": 9, 
            "total_votes": 12
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 665, 
                "name": "Lle\u00f3", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Contractar el subministrament el\u00e8ctric de tot l'Ajuntament de Barcelona amb la cooperativa \"Som Energia\" que destina tots els seus recursos a abastir energia 100% renovable</p>", 
            "commentable_id": 985, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/02/2016 23:03:51", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 144, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 14, 
            "total_votes": 15
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1731, 
                "name": "Llu\u00eds Ramoneda", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Que l'operador municipal sigui 100% p\u00fablic ,  sense perjudici que pugui crear sin\u00e8rgies amb la bona feina de la cooperativa \"Som Energia\", que l'operador impulsi , assessori t\u00e8cnicament i financii l'autogeneraci\u00f3 per part de les comunitats de veins. </p>", 
            "commentable_id": 985, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "03/02/2016 21:52:15", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 502, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 10, 
            "total_votes": 11
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2704, 
                "name": "jalbaiges", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Quan va sortir la not\u00edcia als mitjans vaig pensar exactament el mateix que en Xabier (<a href=\"https://decidim.barcelona/users/122\">https://decidim.barcelona/users/122</a>). Crec que s'hauria de valorar amb molta cura perqu\u00e8 la creaci\u00f3 d'aquest operador no suposi un perjudici per a iniciatives com SomEnergia i similars.</p>", 
            "commentable_id": 985, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/02/2016 00:55:34", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 875, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2915, 
                "name": "Alberto Molina", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>El Ayuntamiento podr\u00eda fomentar/subencionar/ayudar la instalaci\u00f3n de placas fotovoltaicas en los tejados de comunidades de vecinos, instalaciones municipales, etc. Esta energia ser\u00eda compartida en una red municipal de una manera m\u00e1s justa y sostenible que las actuales empresas de comercializaci\u00f3n. Es una utopia pero....</p>", 
            "commentable_id": 985, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/02/2016 22:00:26", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1006, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 10, 
            "total_votes": 10
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 3112, 
                "name": "Mingo", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>no veig clar que l'ajuntament hagi de competir amb empreses privades</p>", 
            "commentable_id": 985, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/02/2016 22:17:46", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1110, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 5, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 5
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 409, 
                "name": "Pepe C.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Estic a favor de crear una xarxa p\u00fablica d'electricitat sota el principi de sobirania energ\u00e8tica, \u00e9s a dir, garantint que cap govern pugui privatitzar l'operador energ\u00e8tic municipal (tant la propietat com la gesti\u00f3) sense una ratificaci\u00f3 via refer\u00e8ndum popular. </p>\n\n<p>Com a soci de Som Energia, no veuria malament centralitzar la contractaci\u00f3 de la llum a trav\u00e9s d'una comercialitzadora p\u00fablica i descentralitzar la producci\u00f3 a trav\u00e9s d'una xarxa de cooperatives d'energia verda evitant qualsevol compet\u00e8ncia entre elles i sometent-les a auditories p\u00fabliques a l'atzar.</p>", 
            "commentable_id": 985, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/03/2016 16:29:00", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3191, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 10767, 
                "name": "Elena Escamilla ", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>En una ciudad como Barcelona que recibimos tantas horas de sol no entiendo como no se han instalado placas solares en todos los tejados y ser m\u00e1s autosuficientes. Tristemente hay muchos intereses privados en todo este tema.</p>", 
            "commentable_id": 985, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "10/03/2016 14:31:31", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4386, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1173, 
                "name": "Emilio_Lopez1985", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Totalment a Favor poso l' enlla\u00e7 de Somenergia <a href=\"https://www.somenergia.coop/ca/\">https://www.somenergia.coop/ca/</a></p>", 
            "commentable_id": 985, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "12/03/2016 20:36:17", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4622, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 12103, 
                "name": "Aniol", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Tal i com est\u00e0 establert el marc legislatiu sobre comercialitzaci\u00f3 d'energia no t\u00e9 gaire sentit fer una comercialitzadora municipal perqu\u00e8 els marges de maniobra s\u00f3n molt baixos i podria ser un pou de p\u00e8rdues. A m\u00e9s a m\u00e9s esdevindria des del primer moment una compet\u00e8ncia deslleial per la resta de companyies.\n<br />\u00c9s m\u00e9s important una remunicipilitzaci\u00f3 de la distribuci\u00f3 de la xarxa el\u00e8ctrica per exemple, tindr\u00edem m\u00e9s poder sobre qu\u00e8 fer amb l'energia que no pas ara.</p>", 
            "commentable_id": 985, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "14/03/2016 10:18:57", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4747, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 12951, 
                "name": "danicanillas", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Si nosotros en nuestras casas podemos cambiar los contratos de la luz de endesa o iberdrola a som energia rellenando un simple formulario en su web para consumir energia verde de una cooperativa de Girona, el ajuntament, la diputacion de Barcelona y todos los entes publicos con alcaldes y vecinos que tanto se quejan de las puertas giratorias y los consejos de administracion llenos de expresidentes y exministros del ppsoe deberian hacer lo mismo.\n<br />Som energia, autoconsumo y aprovechar todas las horas de luz que tenemos deberia ser el futur....PRESENTE</p>", 
            "commentable_id": 985, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "16/03/2016 14:39:12", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5243, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 15606, 
                "name": "MRT", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Els serveis b\u00e0sics com l\u2019aigua i l\u2019electricitat, no hauria d\u2019estar mai en mans del sector privat per fer negoci.</p>", 
            "commentable_id": 985, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "29/03/2016 10:24:24", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6696, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9263, 
                "name": "Suport decidim Activitat Econ\u00f2mica", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/operador-energetic-municipal-d491c273-4ca3-4751-b431-2f260794630e\">https://decidim.barcelona/proposals/operador-energetic-municipal-d491c273-4ca3-4751-b431-2f260794630e</a></p>", 
            "commentable_id": 985, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/04/2016 18:07:57", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 8795, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9262, 
                "name": "Suport General - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/l-ajuntament-de-barcelona-i-la-regio-metropolitana-com-autoconsumidors-d-energia-electrica\">https://decidim.barcelona/proposals/l-ajuntament-de-barcelona-i-la-regio-metropolitana-com-autoconsumidors-d-energia-electrica</a></p>", 
            "commentable_id": 985, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 17:46:33", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9828, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 23853, 
                "name": "Josep Busquets Vidal", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/garantir-l-acces-energetic-basic-a-tothom\">https://decidim.barcelona/proposals/garantir-l-acces-energetic-basic-a-tothom</a></p>", 
            "commentable_id": 985, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "15/04/2016 11:15:27", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 16623, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 23853, 
                "name": "Josep Busquets Vidal", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/garantir-l-acces-energetic-basic-a-tothom\">https://decidim.barcelona/proposals/garantir-l-acces-energetic-basic-a-tothom</a></p>", 
            "commentable_id": 985, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "15/04/2016 11:18:10", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 16630, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 23853, 
                "name": "Josep Busquets Vidal", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/crear-un-departament-de-comunicacio-per-l-operador-energetic\">https://decidim.barcelona/proposals/crear-un-departament-de-comunicacio-per-l-operador-energetic</a></p>", 
            "commentable_id": 985, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "15/04/2016 12:30:13", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 16832, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 23853, 
                "name": "Josep Busquets Vidal", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/auditoria-de-xarxes-de-distribucio-d-energia\">https://decidim.barcelona/proposals/auditoria-de-xarxes-de-distribucio-d-energia</a></p>", 
            "commentable_id": 985, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "15/04/2016 13:29:14", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 17035, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "128", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1719, 
                "name": "Aritz Tusell", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Molt bon punt.</p>", 
            "commentable_id": 985, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "03/02/2016 18:05:06", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 450, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "128", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1731, 
                "name": "Llu\u00eds Ramoneda", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Les cooperatives ja s\u00f3n privades malgrat els \"propietaris\" siguin un grup de socis cooperatius. Per tant aquest argument \u00e9s un sense sentit:  un servei p\u00fablic d'inici \u00e9s menys privat que una cooperativa i per tant com a m\u00ednim per definici\u00f3 est\u00e0 m\u00e9s aprop del b\u00e9 com\u00fa i del control social .  Jo no sacrificaria la creaci\u00f3 d'un operador p\u00fablic municipal. </p>", 
            "commentable_id": 985, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "03/02/2016 21:48:48", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 501, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 6, 
            "total_votes": 7
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "128/501", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 134, 
                "name": "Patricia Ordo\u00f1ez", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>totalment d'acord, per\u00f2 les cooperatives tamb\u00e9 s\u00f3n una bona alternativa a les grans operadores privades</p>", 
            "commentable_id": 985, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "10/02/2016 12:33:00", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1417, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "144", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 4860, 
                "name": "Marc S.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Totalment d'acord, no fa falta crear un operador energ\u00e8tic municipal deficitari tenint Som Energia com a cooperativa. Que l'ajuntament canvii els plecs de condicions dels concursos p\u00fablics de subministraments i afavoreixi empreses com aquesta amb energia 100% renovable. Tamb\u00e9 hi pot invertint en capital social i fer-se'n soci.</p>", 
            "commentable_id": 985, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "11/02/2016 18:02:46", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1547, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "144/1547", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9205, 
                "name": "Japoivvb", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Respaldo totalmente lo que decis, porque crear uno nuevo teniendo Som Energia, ademas de ahorrarse tener que crearlo de cero se da publicidad a esta cooperativa que vive del boca a boca.</p>", 
            "commentable_id": 985, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "28/02/2016 22:57:42", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3009, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "502", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 409, 
                "name": "Pepe C.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>En aquesta linia, la infraestructura de la xarxa p\u00fablica hauria de contemplar la transmissi\u00f3 dels excedents de la producci\u00f3 d'energia d'un edifici a un altre i aix\u00ed succesivament per no deixar perdre ni un KW d'autoproducci\u00f3.</p>", 
            "commentable_id": 985, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/03/2016 16:30:51", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3194, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": 2, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 24, 
        "total_pages": 2
    }
}