{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9022, 
                "name": "Cl\u00e0udia Vidiella", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Em sembla ideal, sobretot perqu\u00e8 hi ha col\u00b7lectius que necessiten un acompanyament m\u00e9s personalitzat i constant del qu\u00e8 ofereix el SOC. Si sou alguna plataforma o entitat agrair\u00e9 que m'envieu informaci\u00f3</p>", 
            "commentable_id": 1028, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "14/03/2016 16:41:11", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4848, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9262, 
                "name": "Suport General - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/us-de-plans-d-ocupacio-de-serveis-socials\">https://decidim.barcelona/proposals/us-de-plans-d-ocupacio-de-serveis-socials</a></p>", 
            "commentable_id": 1028, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 16:53:22", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9716, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 2, 
        "total_pages": 1
    }
}