{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2484, 
                "name": "Blablabla", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>El Pla hauria de ser per a tota la ciutat o \u00e9s que nom\u00e9s hi pobres a Nou barris?</p>", 
            "commentable_id": 1027, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/02/2016 22:57:22", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1216, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 15475, 
                "name": "Jordi G.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Estaria b\u00e9. Per\u00f2 a canvi d'unes hores de servei comunitari (hi han moltes coses a fer... netejar carrers, pintades, col\u00b7laborar amb entitats socials, etc.)\n<br />El que no es pot fer \u00e9s donar diners o ajudes a canvi de res, perqu\u00e8 sempre apareixen uns quants que volen aprofitar-se del sistema i ning\u00fa diu res. \n<br />Drets i deures. Res m\u00e9s enll\u00e0.</p>", 
            "commentable_id": 1027, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "28/03/2016 18:03:10", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6615, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9262, 
                "name": "Suport General - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/mejador-social-a-trinitat-nova\">https://decidim.barcelona/proposals/mejador-social-a-trinitat-nova</a></p>", 
            "commentable_id": 1027, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 16:58:16", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9729, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 3, 
        "total_pages": 1
    }
}