{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 33, 
                "name": "jt", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Es fundamental esta propuesta para que no se produzcan abusos en mercado de la vivienda. </p>", 
            "commentable_id": 1094, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/02/2016 11:27:33", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 12, 
            "total_votes": 13
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 47, 
                "name": "ivanbcn", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>L'ajuntament ha de controlar activament els preus de les rendes de llogar per evitar especulaci\u00f3. Especialment, en aquelles zones m\u00e9s tur\u00edstiques, ja que els propietaris sempre se n'aprofiten per inflar els preus. Preus assequibles i socials per la renda mitjana de la ciutat, que segurament volta els 800 euros/mes, per molt que les estad\u00edstiques vulguin fer-nos creure una altra cosa.</p>", 
            "commentable_id": 1094, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/02/2016 11:38:54", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 2, 
            "total_likes": 14, 
            "total_votes": 16
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 85, 
                "name": "kerouack", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>La vivienda es un bien imprescindible para la poblaci\u00f3n, no se trata de una TV , un coche o ir a un restaurante japon\u00e9s, se trata de un bien necesario/imprescindible  para vivir. Los ciudadanos no somos libres para elegir si queremos alquilar/comprar una casa o no del mismo modo que somos libres para eelegir si queremos o no comprar una TV, por obligaci\u00f3n tenemos que vivir en alg\u00fan sitio, de modo que estamos obligados a comprar/alquilar vivienda. Las empresas y personas con gran cantidad de viviendas se aprovechan de esto para ganar m\u00e1s dinero, aprovech\u00e1ndose de la obligaci\u00f3n real que tenemos las personas de vivir en alg\u00fan sitio y, por tanto comprar/alquilar vivienda. Esto provoca que el mercado de la vivienda no sea libre, tal y como puede ser el de los restaurantes, las Tv's o los coches. Por esta raz\u00f3n se necesita regular el mercado de la vivienda, porque ahora mismo no es verdad que sea un mercado libre, est\u00e1 ama\u00f1ado debido a la obligaci\u00f3n que tenemos de vivir en algun lugar.</p>", 
            "commentable_id": 1094, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/02/2016 12:06:51", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 20, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 2, 
            "total_likes": 8, 
            "total_votes": 10
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 114, 
                "name": "Maite", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>A Ciutat Vella \u00e9s pr\u00e0cticament impossible trobar un pis de lloguer a un preu just, no baixen de 900 euros al mes, aix\u00f2 fa que  moltes persones hagin de marxar.</p>", 
            "commentable_id": 1094, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/02/2016 12:29:05", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 27, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 19, 
            "total_votes": 20
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 133, 
                "name": "Montse", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Cal derogar la norma que permet als propietaris destinar-los a \u00fas tur\u00edstic. </p>", 
            "commentable_id": 1094, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/02/2016 13:20:48", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 45, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 4, 
            "total_votes": 5
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 64, 
                "name": "Quim Guinovart", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Urgent\u00edssim!! Els lloguers continuen pujant</p>", 
            "commentable_id": 1094, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/02/2016 13:34:11", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 51, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 6, 
            "total_votes": 7
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 238, 
                "name": "MMS", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>\u00c9s imposible per una parella de mil.leuristes (ja no dic pels que no tenen ni feina) i amb un fill trovar un pis per menys de 800 euros i en unes condicions m\u00ednimes per entrar a viure, se'n aprofiten per tal que els hi reformis el pis i despr\u00e9s no tens cap seguretat de poder quedar-te a llarg termini. Trobo abusius els preus inclus per la clase mitjana barcelonina (no parlo dels guiris) i en barris mitjanament centrics i que no siguin Nou Barris, La Verneda, etc. Impossible i desesperant. Aix\u00ed que em quedi sense feina penso en marxar de la ciutat, em surt molt m\u00e9s a compte.\n<br />Una barcelonina d'aqu\u00ed de tota la vida.</p>", 
            "commentable_id": 1094, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/02/2016 14:00:09", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 64, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 2, 
            "total_likes": 11, 
            "total_votes": 13
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 247, 
                "name": "Manel Di\u00e9guez Ram\u00edrez", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Alguns diran que anem contra el mercat lliure i tindran ra\u00f3, el mercat no pot ser qui ens impposi preus que no podem pagar.</p>", 
            "commentable_id": 1094, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/02/2016 14:07:13", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 69, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 275, 
                "name": "N@udor", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Barcelona s'est\u00e0 convertint en la nova Londres, una ciutat altament cosmopolita on cada vegada hi ha menys catalans residents. La ciutat esta orientada als negocis, congresos i al turisme.  Hotels per arreu, pisos tur\u00edstics, botigues i restaurants per a turistes... Com els d'aqu\u00ed no podem pagar els lloguers perque, amb sort, tenim carrecs baixos/mitjos en empreses locals, BCN s'est\u00e0 omplint de estrangers amb sous alts pagats per grans multinacionals, mentres que els catalans han d'anar a viure a les afores.  Per segons quins barris es mes estrany sentir parlar catal\u00e0 que angles.</p>", 
            "commentable_id": 1094, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/02/2016 14:44:48", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 77, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 4, 
            "total_votes": 5
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 108, 
                "name": "Jordi", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Amb la meva parella, estan embarassats, la propiet\u00e0ria del pis on estem actualment de lloguer, ens va comentar que no ens renovaria el contracte perqu\u00e8 ella hi vol anar a viure. I ens ha avisat amb suficient temps. Fins a aqu\u00ed, tot correcte. El problema ve quan ens hem posat a buscar pis, amb una s\u00e8rie de condicions i pel barri de Gr\u00e0cia, on viuen la seva mare i el seu pare, i els lloguers se'n van molt de preu. Hi ha d'haver una manera l\u00f2gica de fer el lloguer atractiu, fomentar-lo i que no sigui una sagnia.</p>", 
            "commentable_id": 1094, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/02/2016 14:45:30", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 78, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 85, 
                "name": "kerouack", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Un tema con el que hay que tener cuidado es que nadie tiene obligaci\u00f3n de poner su piso en alquiler, si las condiciones son muy malas para los due\u00f1os, puede que decidan no sacarlo a alquiler ? o lo pondr\u00e1n de igual modo ? habr\u00eda que hacer un estudio del tema.</p>", 
            "commentable_id": 1094, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/02/2016 14:49:56", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 79, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 2, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 315, 
                "name": "annagmacias", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>\u00c9s essencial que aix\u00f3 es regularitzi legalment. Prou estafar a la gent per una vivenda digna. </p>", 
            "commentable_id": 1094, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/02/2016 15:20:56", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 85, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 522, 
                "name": "ms", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Me tuve que marchar a L'Hospitalet por la imposibilidad de continuar pagando los alt\u00edsimos alquileres de Barcelona, con mucha pena. Para una pareja joven, imposible seguir viviendo en la ciudad despu\u00e9s de independizarse de los padres.</p>", 
            "commentable_id": 1094, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/02/2016 19:03:04", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 117, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 442, 
                "name": "sinnombre", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Oferta/demanda un tema es el control de los apartamentos tur\u00edsticos y otro es obligar a un propietario a bajar el precio de alquiler de su piso. \n<br />Barcelona tiene el territorio que tiene y est\u00e1 de moda. Yo tambi\u00e9n quiero un piso barato y en la zona que yo quiero, pero una cosa es lo que uno quiere y otra la realidad de las cosas. \n<br />Que se construyan m\u00e1s vivienda social y se ayude a quien lo necesite, pero no nos metamos en la casa del que ha ahorrado toda su vida y se ha hipotecado y ahora de un plumazo, no pueda hacer lo que quiera con su propiedad... pensemos un poco m\u00e1s.\n</p>", 
            "commentable_id": 1094, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/02/2016 19:17:48", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 119, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 2, 
            "total_likes": 4, 
            "total_votes": 6
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 575, 
                "name": "Marta Cany\u00eds", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Es podria posar un preu m\u00e0xim per llei, taxat municipalment segons la zona i les condicions de l'habitatge, que fos raonable segons la mitjana de sous que ofereix el mercat de treball a Barcelona,  i que s'emet\u00e9s un certificat municipal que fos obligatori a l'hora de llogar el pis.  Els llogaters potser no voldrien llogar si no existeix aquest certificat, que garantiria que el preu no est\u00e0 inflat, de manera que els propietaris es veurien obligats a tenir aquest certificat municipal i que a baixar preus.  Una altra alternativa \u00e9s que l'Ajuntament cre\u00ef una gran cooperativa d'habitatge en cessi\u00f3 d'\u00fas amb tots els habitatges desocupats de la ciutat (expropiats obligat\u00f2riament), com les que existeixen a pa\u00efsos com su\u00e8cia amb el model Andel.  Establir cessions d'\u00fas de 80 anys d'aquests pisos, traspassables a familiars directes.  Si fos una quantitat gran de pisos (que potser podria ser donada la quantitat de pisos buits que hi ha) es pressionaria a la resta de mercat a baixar preus.  </p>", 
            "commentable_id": 1094, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/02/2016 20:20:53", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 127, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 9, 
            "total_votes": 10
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 665, 
                "name": "Lle\u00f3", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Els i les joves d'avui en dia ens \u00e9s impossible imaginar-nos el fet de viure sols. Els preus desmesurats acaben fent per creure que no podrem marxar fins ben passats els 25 anys de casa. A m\u00e9s, amb els salaris professionals d'avui en dia, no podem accedir al mercat de l'habitatge.</p>", 
            "commentable_id": 1094, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/02/2016 23:00:19", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 143, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 4, 
            "total_votes": 4
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 194, 
                "name": "inex", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Si la propuesta es \"regulaci\u00f3n del mercado de alquiler\", la regulaci\u00f3n debe extenderse a la regulaci\u00f3n de los intermediarios tambi\u00e9n: Los administradores de fincas, que controlasn dir\u00eda que un 90% del mercado de pisos, pactan precios entre ellos y no existe una verdadera competencia, lo cual al final significa que se paga una aut\u00e9ntica barbaridad para poder acceder a la vivienda: el precio es siempre o un 10% del alquiler anual o un mes de alquiler. Y hay que sumarle el iva. Eso supone que, por ejemplo, en un piso de 700 euros, para poder tenerlo tienes que pagar 700x12/10 =840 + 21% = 1016 euros de comisi\u00f3n para el administrador de fincas. A eso hay que a\u00f1adir los gastos de contrato que suelen ser alrededor de 250 euros, y a lo que hay que a\u00f1adir la fianza que suele ser de un m\u00ednimo de dos meses. Reitero: m\u00e1s all\u00e1 de que las comisiones porcentuales sean injustas, en este caso son adem\u00e1s abusivas y adem\u00e1s probablemente ilegales ya que no existe una competencia porque pactan los precios</p>", 
            "commentable_id": 1094, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "02/02/2016 09:05:13", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 160, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 912, 
                "name": "Luis Lopez", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>El Ayuntamiento podr\u00eda fijar precios de referencia (no m\u00e1ximos obligatorios) en funci\u00f3n de varios par\u00e1metros: valor del suelo, antig\u00fcedad, situaci\u00f3n, estado de la vivienda,  tama\u00f1o... lo que permite al arrendatario identificar los posibles abusos. </p>", 
            "commentable_id": 1094, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "02/02/2016 14:42:24", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 259, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 368, 
                "name": "Joaquim Navarro", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>El que no \u00e9s normal \u00e9s que hi hagi tant pis buit i la gent tingui el morro de dir que el lloguer \u00e9s car perqu\u00e9 hi ha demanda. No senyor, si hi ha m\u00e9s oferta que demanda no hi ha lliure mercat. Cap pis buit!</p>", 
            "commentable_id": 1094, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "02/02/2016 15:32:54", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 272, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1011, 
                "name": "Carla Blanch Rodriguez", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Indispensable!!la vivenda es un dret, una primera necessitat i no pot regir-se pel lliure mercat i per l'especulaci\u00f3</p>", 
            "commentable_id": 1094, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "02/02/2016 15:54:19", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 279, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 6, 
            "total_votes": 6
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "20", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 442, 
                "name": "sinnombre", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Si pero nadie te obliga a vivir en Barcelona o en un barrio X, lo mismo que un restaurante, vas al que quieres o al que puedes. Es como si obligan a las cafeteris de las Ramblas a bajar el precio de los caf\u00e9s... y si se regulara el preciod e los pisos, quien podr\u00eda acceder, aun m\u00e1s gente entonces a\u00fan vendr\u00eda m\u00e1s gente con lo que seguro no habr\u00eda sitio.\n<br />Yo lo tengo claro, el d\u00eda que no me pueda permitir vivir en Barcelona, me voy a alguno de los pueblos que se est\u00e1n quedando vacios y vivir\u00eda del autoconsumo... \n<br />Entiendo lo que dec\u00eds pero con todos mis rspetos, no creo que sea una propuesta realista.</p>", 
            "commentable_id": 1094, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/02/2016 19:26:06", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 120, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 11, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 13
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "20/120", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 629, 
                "name": "rtorre", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Si, todo eso suena muy bien, hasta que llego la oferta y la demanda y el barrio se convierte en otra cosa donde manda las inversiones, donde desaparecen las tiendas, la diversidad de vecinos y mucha gente de toda la vida se la expulsa no solo de su barrio, si no de su ciudad, de sus referencias, de la familia....no, yo no quiero ese tipo de ciudad para mi. Y no seamos ingenuos, que una se\u00f1ora de 70 a\u00f1os no se va a dar al autoconsumo... Esa propuesta no solo es realista, si no que se aplica en muchos lugares en europa, entre ellos Holanda.\n<br />Sobre todo lo peor, es que toda esa insostenibilidad que se crea, se traduce en m\u00e1s coste para todos, porque es imposible garantizar la sostenibilidad de un barrio si no se sientan bases para ello. </p>", 
            "commentable_id": 1094, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/02/2016 22:15:48", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 136, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "20/120/136", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 73, 
                "name": "OriolC", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>El problema es la gentrificaci\u00f3n, es decir: que por culpa del turismo o de que un barrio se ponga de moda, la gente que hemos vivido desde siempre en \u00e9se barrio no podemos permitirnos seguir vivi\u00e9ndo en \u00e9l ya que los precios (de la vivienda y de los productos) suben.\n<br />Aqu\u00ed sale la cuesti\u00f3n clave: \u00bf qu\u00e9 es m\u00e1s importante para una ciudad: la riqueza que da el turismo o que los y las vecinas puedan vivir en su ciudad?</p>", 
            "commentable_id": 1094, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/02/2016 23:43:44", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 148, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 6, 
            "total_votes": 7
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "20/120/136/148", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 689, 
                "name": "David", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Respecto al comentario de que no se debe regular el precio de alquiler, no estoy de acuerdo, teniendo en cuenta varios factores como son: Los precios actuales de venta; experiencias pasadas con el famoso Euribor, que cualquier d\u00eda empieza a subir y va a dar un susto a m\u00e1s de uno; y la inestabilidad laboral actual\u2026 Una buena soluci\u00f3n a todo esto parecer\u00eda el alquiler, pero aqu\u00ed no, aqu\u00ed el alquiler es casi prohibitivo, prohibitivo en el caso de que quieras alquilar algo tu solo dir\u00eda yo. Por ello, estoy convencido que si se regulara el precio del alquiler, todas esa banda de inversores/especuladores que se dedican a comprar pisos para realquilarlos porque le sacan m\u00e1s inter\u00e9s a su dinero que en el banco, se retirar\u00edan de lo que para ellos es el NEGOCIO de la vivienda y, adem\u00e1s, los precios de compra tambi\u00e9n bajar\u00edan, permitiendo a la gente normal disfrutar de nuestro DERECHO a una vivienda digna. Desde luego, la soluci\u00f3n no creo que pase por tener que marcharte de tu ciudad.</p>", 
            "commentable_id": 1094, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "02/02/2016 09:11:04", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 161, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "20/120/136", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 442, 
                "name": "sinnombre", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Se que mi comentario no es populista y que visto desde fuera no tendr\u00e1 acogida, pero la se\u00f1ora de 70 a\u00f1os que lleva toda la vida en el barrio, ha tenido un alquiler de renta antigua y ha estado pagando 50\u20ac 100\u20ac? y el propietario que ha pagado el IBI, el mantenimiento del piso, los gastos comunitarios, los arreglos de la vivienda y la ITE del edifico... un chollo.. \n<br />Por otro lado la otra gente mayor del barrio que compr\u00f3 ese piso poco a poco desde hace a\u00f1os y lo ha ido pagando y ahora que ya est\u00e1 pagado y quieren retirarse quiz\u00e1s su \u00fanica jubilaci\u00f3n sea el alquiler del piso. Por eso digo que queda muy bonito decir, yo quiero vivir aqu\u00ed y la especulaci\u00f3n no me deja.. etc. Ok muy bien, cuanta gente puede vivir ah\u00ed? quien tiene preferencia en esos precios regulados? no cabe todo el mundo. \n<br />En el Raval hace unos a\u00f1os nadie quer\u00eda vivir, ahora que ha mejorado y los propietarios  est\u00e1 arreglando los pisos, ahora si queremos vivir ah\u00ed, no?</p>", 
            "commentable_id": 1094, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "02/02/2016 12:47:34", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 235, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 2, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "20/120", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 85, 
                "name": "kerouack", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Te equivocas, puedes elegir donde Alquilar/comprar, pero no puedes elegir comprar/alquilar casa o vivir debajo de un puente. Sin embargo si puedes decidir vivir sin TV o sin ir a un restaurante. Es evidente que lo mismo no es, las personas tenemos unas necesidades b\u00e1sicas, y una de ellas es la vivienda. Si ma\u00f1ana todos los pisos suben de precio al doble, todos, no tendremos  otra que pagarlos, porque no podemos vivir debajo de un puente, y por eso el mercado de la vivienda NO ES LIBRE.</p>", 
            "commentable_id": 1094, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "02/02/2016 12:57:47", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 238, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "20/120/136/235", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 238, 
                "name": "MMS", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Lo que se propone es evaluar las condiciones de la vivienda para  regular precios. Lo que no es posible es que por un piso sin reformar desde los a\u00f1os 50 de 50 m2 te pidan 800 euros porque est\u00e1 cerquita de la playa o porque el barrio est\u00e1 de moda, es exagerado el precio por muy de moda que est\u00e9 el barrio.  Hay que evaluar si realmente el piso est\u00e1 en condiciones \u00f3ptimas porque cuando llevas un tiempo visit\u00e1ndolos te das cuenta de las barbaridades que te piden. Yo he visto pisos con cocinas de origen, ba\u00f1os a reformar, con canaletas a la vista, humedades y sin ascensor, con derramas y ninguno por menos de 750 euros que no bajan ni a tiros. Pero ah! es que ahora sant marti o la eixample tambi\u00e9n est\u00e1n de moda, y al parecer Horta tambi\u00e9n, mentira, si tienen aluminosis puedes encontrar alguna rebaja,espera!!! es que hay alg\u00fan barrio que no est\u00e9 de moda en BCN?? </p>", 
            "commentable_id": 1094, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "02/02/2016 13:11:12", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 241, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "20/120/238", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 442, 
                "name": "sinnombre", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Alguien te obliga a vivir en tal barrio u otro? Si claro, ahora por no poder pagar un alquiler de 800\u20ac te tienes que ir a un puente... \n<br />Estamos en una ciudad que es cara y se ha invertido dinero en ella,  dudo que haya vuelta atr\u00e1s y si Barcelona tiene muchas de las cosas que tiene es gracias a eso. Yo preferir\u00eda una Barcelona con menos turismo y menos especulaci\u00f3n, pero creo que ya es tarde y hay que decidir si decides seguir en su tren o te apeas y te lo montas en otro lugar. Para unas cosas queremos ser una gran ciudad europea para otras no... creo que por desgracia es parte del precio a pagar. A mucha gente le pareci\u00f3 bien las olimpiadas del 92... y ah\u00ed es donde creo que empez\u00f3 todo.... volvemos atr\u00e1s? Imagina que tus abuelos empezaron a comprar con el sudor de su frente un piso que despu\u00e9s acabaron de pagar tus padres y tu acabas de pagar para heredarlo.. y ahora llega alguien y te dice que has de invertir 25.000 \u20ac en reformarlo y que lo has de alquilar a no sabes quien a 500\u20ac...</p>", 
            "commentable_id": 1094, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "02/02/2016 13:14:19", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 242, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 3, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "20/120/238/242", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 85, 
                "name": "kerouack", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Si la gran soluci\u00f3n es vivir en Hospitalet, espera a ver que pasa con los precios de los pisos de Hospitalet cuando mucha gente quiera hacer uso de tu estupenda soluci\u00f3n. Supongo que esto es una broma de soluci\u00f3n.\n<br />Sobre la herencia, me parece un problema menor, si ese es el \u00fanico problema que planteas, no me parece grave, cada persona deber\u00eda vivir de lo que \u00e9l consigue en la vida y no lo que su familia tiene, nacer en una familia u otra es cuesti\u00f3n de suerte, o mala suerte, no nada que nadie se merezca.</p>", 
            "commentable_id": 1094, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "02/02/2016 14:03:00", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 253, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 5, 
            "total_votes": 5
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "20/120", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1644, 
                "name": "Mike", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Muchos trabajamos y o estudiamos en Barcelona que es donde se centra todo el movimiento,  no puedes permitirte vivir en el Vall\u00e8s por 200 euros menos cuando te lo vas a gastar en transporte y horas esperando la R2.  Para los que hemos vivido fuera sabemos que es muy complicado y una perdida total de vida. </p>", 
            "commentable_id": 1094, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "03/02/2016 17:11:39", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 442, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "20/120/238/242", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 6926, 
                "name": "Labitxo", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Tienes raz\u00f3n. Quiero que BCN sea una gran ciudad europea con sueldos.....europeos. Si es el precio a pagar, que sea con los mismos recursos para la poblaci\u00f3n. \u00bfHablamos de salarios m\u00ednimos franceses, belgas, alemanes o brit\u00e1nicos?  No s\u00e9 donde he o\u00eddo que ostentamos el \"number one\" como zona donde la desigualdad ha crecido m\u00e1s desde el inicio de la crisis. M\u00e1s que en Grecia. 800 \u20ac o un puente.  Quiz\u00e1s por una vez, estos an\u00e1lisis tienen raz\u00f3n.</p>", 
            "commentable_id": 1094, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "21/02/2016 12:59:03", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2263, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "27", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 16129, 
                "name": "trias97", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Quin preu seria considerat ''just''? \u00c9s evident que si hi ha una forta demanda de pisos de lloguer a una zona concreta (sobretot d'estrangers) el preu d'aquests pujar\u00e0. Si per una persona viure, per exemple, a Sarri\u00e0-Sant Gervasi \u00e9s massa car, haur\u00e0 de mirar altres zones... \n<br />No podem pretendre obligar al propietaris a rebre menys beneficis pel seu pis nom\u00e9s perqu\u00e8 ens sembli ''injust''.</p>", 
            "commentable_id": 1094, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "30/03/2016 14:51:15", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6984, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 4, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 5
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "27", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 10150, 
                "name": "M\u00f2nica Pujol", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>T'animes a donar suport?:</p>\n\n<p>RECUPEREM LA LLOTJA:\n<br />Reclamem que l'antiga seu de l\u2019escola d\u2019art La Llotja torni a ser centre p\u00fablic d'experimentaci\u00f3 educativa, de formaci\u00f3, creaci\u00f3, difusi\u00f3 i promoci\u00f3 dels ensenyaments art\u00edstics</p>\n\n<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/recuperem-el-borsi\">https://decidim.barcelona/proposals/recuperem-el-borsi</a></p>", 
            "commentable_id": 1094, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/04/2016 18:49:29", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 8831, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "64", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 108, 
                "name": "Jordi", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Nosaltres, amb la meva parella que estem embarassats del primer fill, ens estem trobant amb el mateix: trobar un pis amb unes condicions dignes i en el barri que volem viure.</p>", 
            "commentable_id": 1094, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/02/2016 14:52:31", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 80, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "64/80", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1723, 
                "name": "tanyabeyeler", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Misma situaci\u00f3n. Embarazados y con necesidad de encontrar una casa ya para la llegada del beb\u00e9 y imposible por menos de 800 euros, y qu\u00e9 condiciones. Se aprovechan much\u00edsimo y la calidad es p\u00e9sima.</p>", 
            "commentable_id": 1094, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "03/02/2016 18:22:44", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 460, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "69", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 85, 
                "name": "kerouack", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>No tendr\u00e1n raz\u00f3n, un mercado no puede ser libre cuando las personas est\u00e1n obligadas a entrar en \u00e9l, estamos obligados a vivir en una casa, tenga el precio que tenga,de modo que ni somos libres nosotros, ni el mercado. Otras cosa es el mercado de las televisiones, que si se puede vivir sin ellas.</p>", 
            "commentable_id": 1094, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "02/02/2016 12:59:29", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 239, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "77", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 570, 
                "name": "Lucia Costache", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Lodres o Paris, da igual. Con la diferencia que en Londres, existen leyes que protejen a los ciudadanos con poco ingresos para tener un techo digno. Igual que en Berl\u00edn. Y en Viena, ni lo cuento, los alquileres, en la aplastante mayor\u00eda, son protegidos y representa el 20% de los ingresos de cada nucleo familiar, no de la media por ciudad.</p>", 
            "commentable_id": 1094, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/02/2016 20:06:21", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 126, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 4
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "77/126", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 85, 
                "name": "kerouack", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Como consiguen los ayuntamientos las viviendas protegidas en esas ciudades?</p>", 
            "commentable_id": 1094, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "02/02/2016 14:04:51", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 254, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "119", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 368, 
                "name": "Joaquim Navarro", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Llevo m\u00e1s de 8 a\u00f1os viendo a veces los MISMOS pisos en eterno alquiler que nunca se alquilan. \u00bfQu\u00e9 leyes de mercado se ven cuando es muy com\u00fan ver muchos pisos vac\u00edos durante a\u00f1os? Por la oferta que hay el precio deber\u00eda ser mucho, mucho m\u00e1s bajo...</p>", 
            "commentable_id": 1094, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "02/02/2016 15:30:20", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 271, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "119", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 8218, 
                "name": "maga", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>El fet de \"tenir \"no dona dret a fer el que vulguis.... Tinc un fill; puc fer el que vull amb ell. Tinc un gos, un gat; ..puc fer el que vull amb ells. Tinc un cotxe, una moto; ...tinc dret a fer el que vulgui amb ells.</p>", 
            "commentable_id": 1094, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "26/02/2016 15:22:34", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2831, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "143", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2348, 
                "name": "alfredo costa monteiro", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Visc a Sant Antoni desde fa 15 anys, i amb la reforma del mercat, els preus estan pujant de manera astron\u00f2mica. Ja m'han pujat el preu del lloguer gairab\u00e9 un 25%. Si seguim aix\u00ed, ser\u00e1 un barri nom\u00e9s per turistes i gent amb un alt poder adquisitiu, i nosaltres tindrem que marxar. Es vergony\u00f3s que no hagi cap regulaci\u00f3 dels lloguers, sembla que la ciutat ja no ens pertany. Quin sentit t\u00e9, tenir que deixar-se m\u00e9s de la meitat del sou en un lloguer? Actualment els contractes son de 3 anys, per poder pujar el lloguer a cada nou contracte. Els que no tenim la sort de ser proprietaris, qu\u00e8 podem fer? </p>", 
            "commentable_id": 1094, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/02/2016 22:19:55", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 728, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "259", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 85, 
                "name": "kerouack", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Qu\u00e9 haces si todo el mundo abusa? yo creo que los abusos ya se identifican bien. Me parece una buena idea, pero creo que tiene muy poco alcance en contribuir a solucionar el problema.</p>", 
            "commentable_id": 1094, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "02/02/2016 14:48:50", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 261, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "259/261", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 912, 
                "name": "Luis Lopez", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Creo que no me he explicado bien. Si todos los precios est\u00e1n por encima de los de referencia hay que analizar el hecho:a) la referencia est\u00e1 mal tomada,B) hay una bolsa de especulaci\u00f3n (proceden otras medidas: fundamentalmente fiscales), c) saturaci\u00f3n (promover oferta p\u00fablica si es posible).  </p>", 
            "commentable_id": 1094, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "02/02/2016 18:12:13", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 314, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "259/261/314", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 85, 
                "name": "kerouack", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Me parece buena medida , pero eso es lo que hace fotocasa o similar, una estad\u00edstica con los datos de los pisos que se ponen en alquiler en cada barrio. \n<br />Sobre promover oferta p\u00fablica cuidado , no construyamos 50 pisos o 200, cuando la necesidad es para 50 mil personas. Hacer un sorteo de pisos y solucionar el problema al 0,001% de la gente es lo mismo que decirles que compren loter\u00eda de Navidad , es una barbaridad ( que otros partidos han hecho para salir en prensa simplemente ).</p>", 
            "commentable_id": 1094, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "02/02/2016 19:29:24", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 335, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 1
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": 2, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 46, 
        "total_pages": 3
    }
}