{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2480, 
                "name": "Albert99", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Adequar els deures i les obligacions de gesti\u00f3 c\u00edvica a les necessitats de les entitats gestores???? Em sorpren la proposta.   Entenc que les entitats gestores han d'estar sotmeses a les mateixes exig\u00e8ncies de prestaci\u00f3 de serveis p\u00fablics i de qualitat i atenci\u00f3 a la ciutadana que qualsevol altre gestor. En tot cas,  i anant una mica m\u00e9s enll\u00e0 s'hauria de fer una reflexi\u00f3 conjunta per tal de mirar pros i contres de la gesti\u00f3 c\u00edvica pensant en model de prestaci\u00f3 de serveis p\u00fablics (independentment de qui els gestioni)\n</p>", 
            "commentable_id": 1092, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "17/02/2016 10:59:50", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1987, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9262, 
                "name": "Suport General - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/gestio-civica-de-l-equipament-a-l-espai-jove-les-basses\">https://decidim.barcelona/proposals/gestio-civica-de-l-equipament-a-l-espai-jove-les-basses</a></p>", 
            "commentable_id": 1092, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "16/04/2016 10:58:29", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 17757, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 2, 
        "total_pages": 1
    }
}