{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 203, 
                "name": "Alfonso", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Dejar de subvencionar el festival Sonar con dinero publico, es un festival ya rentable. Obtienen dinero de la Generalitat y Ayuntamiento. El precio esta orientado a los turistas y no a los locales. \u00bf Porque no ofrecen descuentos a los locales ?</p>", 
            "commentable_id": 1107, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/02/2016 13:31:34", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 49, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 7, 
            "total_votes": 7
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 916, 
                "name": "Am\u00f3s", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Alats, \n<br />M'agradia matitzar la idea de que no sigui l'Ajuntament qui \"organitzi\" directa o indirectament esdeveniments si no que la instituci\u00f3 \u00fanicament treballi \u00fanicament per a qui vulgui realitzar una activitat cultural. </p>", 
            "commentable_id": 1107, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "02/02/2016 14:23:29", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 256, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 2, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 4
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 3381, 
                "name": "bcn2016", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Muy a favor de esta idea, aunque se deber\u00eda desarrollar m\u00e1s como propuesta. La mentalidad pol\u00edtica de los \u00faltimos a\u00f1os ha sido solo capitalista: apoyar a los que son rentables, y no hacerlo - o dar migajas - a los peque\u00f1os. Con lo cual, la cultura de cercan\u00eda, de precios asequibles (y a menudo la m\u00e1s interesante) no puede continuar.</p>", 
            "commentable_id": 1107, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/02/2016 15:08:03", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1164, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9821, 
                "name": "marina puig", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Totalment d'acord! Jo s\u00f3c seguidora de concerts de m\u00fasica indie, i em surt m\u00e9s a compte comprar-me amb temps un bitllet d'avi\u00f3 low cost, un hostel i l'entrada a un festival de 3 dies, que no pas abonar-me el PS o el Cru\u00eflla, o si volguessis anar a tots els del Mil.leni, i ja no parlem del Festival Jardins de Pedralves, per posar uns exemples! Pel que fa a Canets Rock, i altres similars com son polititzats i nom\u00e9s es pot escoltar m\u00fasica en catal\u00e0 tampoc no interessen....Volem qualitat a preu assequible! gr\u00e0cies!!</p>", 
            "commentable_id": 1107, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/03/2016 22:10:36", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3253, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "49", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 85, 
                "name": "kerouack", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Exacto, hasta que punto tiene sentido subvencionar un festival (cualquier de ellos) que ya es rentable ? un festival que ya se har\u00eda igualmente sin subvenci\u00f3n, porque se gana dinero haci\u00e9ndolo. Y dicho esto, a mi me parece estupendo que se haga, el tema es si merece subvenci\u00f3n algo que ya es un buen negocio.</p>", 
            "commentable_id": 1107, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "02/02/2016 12:44:04", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 233, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "49", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9821, 
                "name": "marina puig", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>y el Primavera Sound?? jo hi aniria, per\u00f2 no m'ho puc permetre...est\u00e0 orientat totalment als guiris, i efectivament, \u00e9s l'esdeveniment que m\u00e9s ingressos donen a Bcn...Em sembla una vergonya l'enriquiment dels de sempre. Amb el que val l'entrada i que a sobre es tingui que finan\u00e7ar amb fons p\u00fablic. Que el Festival Granada Sound em va costar 22 euros!</p>", 
            "commentable_id": 1107, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/03/2016 22:13:09", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3254, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "256", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 85, 
                "name": "kerouack", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Cual es el problema de que el ayuntamiento organice festivales ? La idea es asegurar que hayan festivales a precio razonable (aparte de los otros privados, que tambi\u00e9n deben existir), que la entrada a un concierto no cueste 40 euros, con tu propuesta no veo como esto puede asegurarse.</p>", 
            "commentable_id": 1107, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "02/02/2016 14:57:59", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 263, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "256/263", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 85, 
                "name": "kerouack", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>A\u00f1ado a mi comentario que infinidad de ciudades europeas aseguran que haya festivales culturales a precios razonables para la mayor\u00eda de poblaci\u00f3n.</p>", 
            "commentable_id": 1107, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "02/02/2016 16:11:14", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 284, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "256/263", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 916, 
                "name": "Am\u00f3s", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Ninguno. No obstante la institucionalizaci\u00f3n de la actividad cultural no es una simple programaci\u00f3n de eventos ni la administraci\u00f3n de unos recursos econ\u00f3micos. Para m\u00ed, el papel en materia de cultura de una administraci\u00f3n progresista del siglo XXI pasa por facilitar i/o asegurar cualquier fen\u00f3meno cultural a cualquier ciudadano.  \u00c9sto traducido a hechos en el caso de Barcelona podr\u00eda significar por ejemplo, derogar la Ordenanza del Civismo que persigue la anulaci\u00f3n de la actividad ciudadana m\u00e1s all\u00e1 del transito de personas por las calles.</p>", 
            "commentable_id": 1107, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "02/02/2016 18:11:20", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 313, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "256/263/313", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 85, 
                "name": "kerouack", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Estoy deacuerdo contigo, totalmente, esta petici\u00f3n es sobre festivales (hay que tratar peque\u00f1os temas concretos), pero entiendo que siempre puedes crear otra sobre la ordenanza de civismo municipal.</p>", 
            "commentable_id": 1107, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "03/02/2016 09:18:49", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 387, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "256/263", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 11749, 
                "name": "sergio marcovich", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>El problema es que la inversi\u00f3n p\u00fablica se dirigue a lo que es rentable, vendible y marca Barcelona. Dudo que cambie con este gobierno. No hay ayuda a mini festivales organizados por entidades culturales emergente...te lo puedo decir por experiencia directa. </p>", 
            "commentable_id": 1107, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "12/03/2016 00:06:12", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4573, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 4, 
        "total_pages": 1
    }
}