{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 73, 
                "name": "OriolC", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Aqu\u00ed hi ha una altra proposta semblant: <a href=\"https://decidim.barcelona.cat/proposals/prohibir-las-bolsas-de-plastico-en-toda-la-ciudad\">https://decidim.barcelona.cat/proposals/prohibir-las-bolsas-de-plastico-en-toda-la-ciudad</a></p>", 
            "commentable_id": 1111, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/02/2016 13:34:37", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 52, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 908, 
                "name": "M\u00f3n", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Jo tamb\u00e9 trobo que s'hauria de redu\u00efr l'\u00fas del pl\u00e0stic en general. Potser una mesura tamb\u00e9 seria que all\u00f2 que es fabriqu\u00e9s de pl\u00e0stic caldria que els fabricants es responsabilitzessin del seu reciclatge. \u00c9s a dir, que un cop utilitzat es torn\u00e9s i ells hagu\u00e9ssin de fer la gesti\u00f3.  Aix\u00f2 faria a tothom m\u00e9s conscient de l'important que \u00e9s reduir la quantitat de residus pl\u00e0stics.</p>", 
            "commentable_id": 1111, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "02/02/2016 15:28:30", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 270, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 17741, 
                "name": "Suport General3 - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/prous-envasos-de-plastics-a-mercats-i-botigues\">https://decidim.barcelona/proposals/prous-envasos-de-plastics-a-mercats-i-botigues</a></p>", 
            "commentable_id": 1111, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 16:37:47", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9654, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "52", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 160, 
                "name": "felip", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Per\u00f2 jo entenc que no s'ha de prohibir el seu \u00fas, sino redu\u00efr-lo ;)</p>", 
            "commentable_id": 1111, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/02/2016 14:18:30", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 71, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 3, 
        "total_pages": 1
    }
}