{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 629, 
                "name": "rtorre", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>M\u00e1s que crear, hay que bajar la velocidad de los coches en muchas calles y pacificar el tr\u00e1fico. Y sobre todo, reparar los que ya existen que est\u00e1n muy mal dise\u00f1ados. </p>", 
            "commentable_id": 1123, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/02/2016 22:35:33", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 140, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 368, 
                "name": "Joaquim Navarro", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>I m\u00e9s amples, a Copenhague els carrils bici son de l'amplada dels carrils de cotxes. Els actuals es saturen amb facilitat i limiten el seu \u00fas...</p>", 
            "commentable_id": 1123, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/02/2016 23:34:23", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 147, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 6, 
            "total_votes": 7
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 94, 
                "name": "Genis Barrera", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Que es compleixi el Pla de la Bicicleta 2015-2018 que han prom\u00e8s, i amb carrils bici de qualitat <a href=\"http://carrilbici-barcelona.blogspot.com.es/\">http://carrilbici-barcelona.blogspot.com.es/</a></p>", 
            "commentable_id": 1123, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "02/02/2016 00:22:15", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 154, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 6, 
            "total_votes": 6
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 821, 
                "name": "Susanna Segovia", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Per\u00f2 que no es facin a les voreres. Els carrils bicis i l'us de la bici no ha d'anar en detriment de l'\u00fas de les voreres per part dels vianants</p>", 
            "commentable_id": 1123, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "02/02/2016 11:16:41", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 196, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 4, 
            "total_votes": 4
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 836, 
                "name": "Anna Rubi\u00f3 Amoros", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Em sembla be mentres es respecti als vianants.Crec que les bicis haurien de tenir unes normes a seguir com les motos.cotxes...</p>", 
            "commentable_id": 1123, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "02/02/2016 11:53:07", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 211, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 4, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 6
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 73, 
                "name": "OriolC", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Per\u00f2 aix\u00f2 ja s'est\u00e0 fent! <a href=\"http://www.ara.cat/societat/Barcelona-triplicara-carrils-Fins-daparcament_0_1471652868.html\">http://www.ara.cat/societat/Barcelona-triplicara-carrils-Fins-daparcament_0_1471652868.html</a></p>", 
            "commentable_id": 1123, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "02/02/2016 16:07:58", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 281, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1056, 
                "name": "N\u00faria.90", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>A favor</p>", 
            "commentable_id": 1123, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "02/02/2016 18:35:03", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 320, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 546, 
                "name": "monsol", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Estoy de acuerdo con Anna Rubio,hay unos 600 accidentes anuales en la ciudad con implicaci\u00f3n de bicis.</p>", 
            "commentable_id": 1123, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "02/02/2016 19:41:38", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 339, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1173, 
                "name": "Emilio_Lopez1985", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>A part d' aix\u00f2 s' hauria de mirar de connectar els carrils de manera m\u00e9s efica\u00e7 hi ha zones que es tallen o no estan ben conectades.</p>", 
            "commentable_id": 1123, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "02/02/2016 19:53:19", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 345, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 11, 
            "total_votes": 11
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1644, 
                "name": "Mike", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>I sobretot carrils bicis separats dels cotxes,  sobretot al centre,  es molt insegur ficar-se en bicicleta a certes zones.  She de separar com a la zona dels encants. </p>", 
            "commentable_id": 1123, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "03/02/2016 17:17:21", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 446, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 4, 
            "total_votes": 4
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1977, 
                "name": "Bego", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>El carril bici de la Meridiana \u00e9s una aut\u00e8ntica prova d'obstacles, caldria refer-ho. Quan el van fer fa molts anys estava molt b\u00e9 per\u00f2 amb els anys i les actuacions al carrer han anat oblidant la seva exist\u00e8ncia. Tens que anar fent zigzag per evitar obstacles: papereres, contenidors, parades de bus incl\u00fas la boca del metro que si et despistes et caus escales avall. La \u00faltima reforma al tram final a prop de les Gl\u00f2ries posant el carril bici fora de la rambla, la trobo molt encertada.</p>", 
            "commentable_id": 1123, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/02/2016 09:01:12", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 556, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 6, 
            "total_votes": 6
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 7573, 
                "name": "Mauricio Faenza", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>no solamente son necesarios nuevos carriles, sino tambi\u00e9n que est\u00e9n conectados entre ellos, muchas veces ocurre que vas por un carril bici de repente te encuentras que no puedes continuar y que las calles donde llega son contra-direcci\u00f3n; situaci\u00f3n que jam\u00e1s ocurrir\u00eda con los coches.</p>", 
            "commentable_id": 1123, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "23/02/2016 15:34:02", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2472, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 7573, 
                "name": "Mauricio Faenza", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Por favor hacer un carril bici del tramo que va desde la Escola Industrial hasta Diagonal pero sobre Avenida de Sarr\u00eda, la alternativa por Urgell, es muy poco pr\u00e1ctica, lenta y peligrosa</p>", 
            "commentable_id": 1123, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "23/02/2016 15:35:27", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2473, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 8754, 
                "name": "Arnau B", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Cal tamb\u00e9 refer molts carrils bicis actuals. Els que van per les voreres (Moll de la Fusta), part superior del Passeig Sant Joan, Diagonal entre Marina i Passeig de Gr\u00e0cia, etc... I  conectarlos com s'ha dit molts coprs.</p>", 
            "commentable_id": 1123, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "26/02/2016 18:23:20", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2853, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9821, 
                "name": "marina puig", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>i cal posar barreres per tal que ni cotxes ni vianants puguin accedir-hi f\u00e0cilment per tal d'evitar accidents.</p>", 
            "commentable_id": 1123, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/03/2016 21:10:45", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3243, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9510, 
                "name": "Pol Rojas Sanchez", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Se'm genera una contradicci\u00f3 amb la q\u00fcesti\u00f3 dels carrils bici.</p>\n\n<p>A nivell de plantejament s\u00f3c del parer o anhelo unes ciutats pacificades amb diferents tipus de vies (un cas molt concret i f\u00e0cil d'aplicar seria a l'eixample, les vies dins de l'entramat de les superilles), en qu\u00e8 els carrils bici desapareixen i tan sols s\u00f3n \u00fatils o necessaris en aquelles vies r\u00e0pides i grans on el tr\u00e0fic motoritzat t\u00e9 una gran pres\u00e8ncia. </p>\n\n<p>De la mateixa manera penso que els carrils bici fan de tallafocs, amaguen i no ens solucionen un problema que cal que afrontem, la conviv\u00e8ncia cotxe/moto amb la bicicleta. Qu\u00e8 passa a les cru\u00eflles? El ciclista que ha estat anant pel carril bici amb una sensaci\u00f3 de seguretat es troba a cada cru\u00eflla havent de gestionar el pas amb 3 agents m\u00e9s, les motos els cotxes i els vianants. </p>\n\n<p>De manera que penso que cal que iniciem els passos per una transici\u00f3 a la ciutat. No estancar-nos en la din\u00e0mica actual de crear m\u00e9s i m\u00e9s carrils bici, i comen\u00e7ar a treballar per</p>", 
            "commentable_id": 1123, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "02/03/2016 13:08:31", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3319, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": true, 
                "hidden": false, 
                "id": 7862, 
                "name": null, 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>dar\u00eda mas apoyo a esta candidatura si la propuesta fuese CAMBIAR LOS CARRILES BICI bidireccionales y replantear los que vienen arrastrados de la anterior legislatura. Siendo las calles como son en Barcelona es tonteria que hagan carriles bidirecionaless solo por no molestar dos calles, APUESTA REAL YA por la bici. Si cambias la propuesta le doy difusi\u00f3n, si no creare una nueva, ya que carriles bici BIEN pero no a cualquier precio y de cualquier manera. Y quitarlos de las aceras YA MISMO.</p>", 
            "commentable_id": 1123, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "02/03/2016 16:40:28", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3349, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 10550, 
                "name": "Arquitecte", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Seria molt bo canviar el concepte de barris periferics. A Barcelona no tenim periferia o no tindriem de tenir. No se si inclou Pedrables i Torre Baro, o que inclou. I no se qui fa de centre per dir que un altre es periferia. El concepte de barris periferics es dels anys 80's</p>", 
            "commentable_id": 1123, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/03/2016 16:52:08", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3981, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 11178, 
                "name": "annagsainz", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Relacionat amb: <a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/xarxa-de-carrils-bici-bb15e92e-f8cc-4b32-b5d8-7a69da71a8de\">https://decidim.barcelona/proposals/xarxa-de-carrils-bici-bb15e92e-f8cc-4b32-b5d8-7a69da71a8de</a></p>", 
            "commentable_id": 1123, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "16/03/2016 16:02:03", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5259, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13964, 
                "name": "Antonia Carreras", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Em sembla molt b\u00e9 que s'augmentin els carrils bici i aprofito per demanar que les bicicletes vagin pel seu carril en comptes de per les voreres. S'hauria de tractar millor als vianants, actualment per les voresres hi circulen bicicletes, patinets, gent amb patins i altres artefactes que van a tota velocitat i no deixen espai a les persones que anem a peu.</p>", 
            "commentable_id": 1123, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "18/03/2016 14:15:50", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5776, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "154", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 7482, 
                "name": "mar", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Ajudeu-nos a aquest canvi de model. L'Ajuntament es nega a posar un carril bici a Travessera de Dalt!\n<br /><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/carrils-bici-a-tavessera-de-dalt\">https://decidim.barcelona/proposals/carrils-bici-a-tavessera-de-dalt</a>\n</p>", 
            "commentable_id": 1123, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/04/2016 13:51:20", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7397, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "196", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1035, 
                "name": "alexmilla", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Ni en calles poco anchas, como en c\\ Marqu\u00e9s de Setmenat (sobre todo esquina con c\\Nicaragua), el cual ahora hay unos atascos bastante importantes cada d\u00eda, con la contaminaci\u00f3n y ruido que eso provoca a los vecinos.</p>", 
            "commentable_id": 1123, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "02/02/2016 16:26:15", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 289, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 8, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 9
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "196/289", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 6514, 
                "name": "Oriol B", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>La contaminaci\u00f3n y el ruido no es culpa del carril bici, sino del carril coche.</p>", 
            "commentable_id": 1123, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "03/03/2016 14:14:29", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3449, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 5, 
            "total_votes": 5
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "196/289", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2241, 
                "name": "Mikelbcn73", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Aquell carrer abans del carril bici era un desprop\u00f2sit de cotxes en segona fila. Ara amb el carril bici s'ha pacificat molt</p>", 
            "commentable_id": 1123, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/03/2016 11:32:50", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4131, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "211", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 6514, 
                "name": "Oriol B", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Les bicis ja tenen unes normes a seguir, recollides al Reglament General de Circulaci\u00f3, a nivell estatal, i a l'Ordenan\u00e7a de Circulaci\u00f3 de Vianants i Vehicles, a nivell local.</p>", 
            "commentable_id": 1123, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "25/02/2016 13:09:14", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2699, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "281", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 133, 
                "name": "Montse", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>En el cas del Passeig Torras i Bages, Travessera de les Corts i Avinguda Madrid, l'actuaci\u00f3 prevista per l'ajuntament \u00e9s limita a pintar pictogrames de bicicleta i zona 30Km/h a 2 carrils de cadascuna d'aquestes vies. Els usuaris de la bicicleta haurem de compartir carril amb cotxes, motos i autob\u00fas amb el perill que aix\u00f2 suposa. A m\u00e9s a m\u00e9s, quan al novembre s'aixequi la morat\u00f2ria de la modificaci\u00f3 de l\u2019Ordenan\u00e7a de Circulaci\u00f3 de Vianants i Vehicles en relaci\u00f3 a l\u2019\u00fas de la bicicleta a la ciutat, obligar\u00e0 a circular per aquests carrils amb pictogrames, i els que ho facin per la vorera seran sancionats.</p>", 
            "commentable_id": 1123, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "15/02/2016 09:10:10", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1801, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "345", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 16047, 
                "name": "Natalia Foguet", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Totalment d'acord... tot en un plegat, el carril bici desapareix i ens trobem que... hem de volar? desintegrar-nos o qu\u00e8?\n</p>", 
            "commentable_id": 1123, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "30/03/2016 10:34:24", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6914, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "345", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 7482, 
                "name": "mar", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Ajudeu-nos a aquest canvi de model. L'Ajuntament es nega a posar un carril bici a Travessera de Dalt!\n<br /><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/carrils-bici-a-tavessera-de-dalt\">https://decidim.barcelona/proposals/carrils-bici-a-tavessera-de-dalt</a>\n</p>", 
            "commentable_id": 1123, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/04/2016 13:51:00", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7396, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3319", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9510, 
                "name": "Pol Rojas Sanchez", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>a treballar per a considerar la bicicleta com un vehicle rodat m\u00e9s, part del tr\u00e0nsit. Cal que donem suport a iniciatives com les del BACC, d'educaci\u00f3 per a la circulaci\u00f3 amb bicicleta. Aix\u00ed com campanyes de conscienciaci\u00f3 cap als conductors motoritzats com a la resta de pa\u00efsos europeus, l'Ajuntament de Londres n'ha fet de molt bones!\n</p>", 
            "commentable_id": 1123, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "02/03/2016 13:13:27", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3320, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": 2, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 53, 
        "total_pages": 3
    }
}