{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 409, 
                "name": "Pepe C.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Sent ple defensor de l'autoorganitzaci\u00f3, tamb\u00e9 cal recon\u00e8ixer els seus riscos. Un espai autoorganitzat pot acabar sota el control d'un grup organitzat (previament). </p>\n\n<p>Estic a favor de la proposta per\u00f2 crec que ha d'anar acompanyada d'algun canal / mecanisne / instrument democr\u00e0tic que es pugui activar per tal de denunciar qualsevol cas de gesti\u00f3 partidista basada en interessos propis. </p>\n\n<p>Aix\u00f2 no s'interpreti com una petici\u00f3 de tutela, \u00e9s dotar de garanties el dret a autogestionar un espai p\u00fablic.</p>", 
            "commentable_id": 1131, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/02/2016 17:15:10", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 105, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9262, 
                "name": "Suport General - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/protegir-la-gestio-comunitaria\">https://decidim.barcelona/proposals/protegir-la-gestio-comunitaria</a></p>", 
            "commentable_id": 1131, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/04/2016 11:18:19", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 11736, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 2, 
        "total_pages": 1
    }
}