{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 528, 
                "name": "Rafa_Q", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Estic totalmente d'acord. Els barris de la perif\u00e8ria no tenim suficient amb 30 minuts per poder anar a gran part de llocs de Barcelona. Molta gebt no el fa servir per aix\u00f2 i perqu\u00e8 si et passes 1 minut dels 30 minuts has de pagar una quarta part del preu mensual del bicing. No te sentit que hagis de pagar la quarta part del que pagues mensualment per passar-te un dia 1 minut dels 30 minuts que tens.\n<br />Al barri de La Marina-Zona Franca, a m\u00e9s a m\u00e9s del problema que tenim amb el transport per no tenir metro hem d'afegir que no podemos fer servir el bicing perqu\u00e8 amb 30 minuts no arribem enlloc.</p>", 
            "commentable_id": 1140, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/02/2016 19:29:02", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 121, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 765, 
                "name": "jmmigay", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>El bicing ja es prou subvencionat, els ususaris de Bicing son els mes incivics envers els peatons.</p>", 
            "commentable_id": 1140, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "02/02/2016 10:06:27", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 178, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 3, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2704, 
                "name": "jalbaiges", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Particularment a favor de la segona part de la proposta. Mai no he ent\u00e8s com funciona el servei de reposici\u00f3, particularment a \u00faltima hora del dia. \u00c9s habitual trobar totes les estacions del barri plenes i haver d'anar a deixar la bicicleta m\u00e9s lluny del raonable.</p>", 
            "commentable_id": 1140, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/02/2016 00:52:24", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 874, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 272, 
                "name": "Marti", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>D'acord amb el que proposes! Tamb\u00e9 s'hauria de mirar de reduir la despesa que suposa el bicing per a l'ajuntament, pot ser amb mesures com aquesta: <a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/bicing-per-punts-per-reduir-costos-del-sistema-i-despeses-a-usuaris-compromesos\">https://decidim.barcelona/proposals/bicing-per-punts-per-reduir-costos-del-sistema-i-despeses-a-usuaris-compromesos</a></p>", 
            "commentable_id": 1140, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/02/2016 09:45:13", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1247, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2448, 
                "name": "Jaimeras", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Proveu de fer el recorregut de Montju\u00efc a Pla\u00e7a Eivissa parant als sem\u00e0fors, i circulant per carril bici...Els que vivim a barris \"allunyats\" com Horta, Nou Barris, etc. triguem molt m\u00e9s que 30 minuts a fer un recorregut. per aquesta ra\u00f3, sempre acabem pagant els 75 c\u00e8ntims de m\u00e9s o b\u00e9 ens hem d'aturar a mig cam\u00ed, esperar 10 minuts i seguir el nostre cam\u00ed. </p>", 
            "commentable_id": 1140, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "11/02/2016 17:58:12", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1544, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 7190, 
                "name": "alex.mady", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/mas-bicicletas-de-bicing\">https://decidim.barcelona/proposals/mas-bicicletas-de-bicing</a></p>", 
            "commentable_id": 1140, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "24/02/2016 21:15:43", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2626, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9821, 
                "name": "marina puig", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Totalment d'acord! i sin\u00f3 pot ser per a tothom, doncs aquelles persones que tardin m\u00e9s de 30 minuts per anar a treballar (si cal demostrar-ho amb la n\u00f2mina o contracte de treball) que se'ls hi doni m\u00e9s temps. en el meu cas tardo 50 minuts i no puc utilitzar el bicing...i no em sembla just, ja que se'm obliga a abonar bitllet de metro!</p>", 
            "commentable_id": 1140, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/03/2016 22:46:20", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3281, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13023, 
                "name": "Josep Maria Borrego", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Totalment d'acord. Visc al Clot i treballo a Lesseps.  De baixada trigo al voltant de 20-25. De pujada 30-35.  No puc agafar el bicing per pujar!</p>", 
            "commentable_id": 1140, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "16/03/2016 17:21:48", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5288, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "178", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 327, 
                "name": "V\u00edctor", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Agrair-li el seu comentari jmmigay per\u00f2 si us plau, no generalitzi.\n<br />Jo no gosaria a dir que els vianants s\u00f3n inc\u00edvics. Hi ha usuaris de Bicing inc\u00edvics i vianants inc\u00edvics, dep\u00e8n de les persones. Li diu un que \u00e9s les dues coses alhora.\n<br />Que tingui un bon dia. Salutacions,</p>", 
            "commentable_id": 1140, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "02/02/2016 11:57:36", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 212, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "178", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 528, 
                "name": "Rafa_Q", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>La seva opini\u00f3 \u00e9s molt respectable per\u00f2 tamb\u00e9 molt discutible. Incivisme hi ha a tot arreu. Per part dels usuaris del Bicing, dels que van en bici y no s\u00f3n usuaris del Bicing, dels vianants que no respecten els carrils bici, dels que van en moto per la vorera o el carril bici o dels conductors de cotxes que no respecten el metre i mig de dist\u00e0ncia a l'hora de fer un avan\u00e7ament a una bici i que causen decenes de ciclistes morts cada any. Hi han m\u00e9s morts per atropellanent a vianants per part de conductors de cotxes que no respecten els passos de vianants o els sem\u00e0fors que per atropellament de bicis. Aix\u00f2 es pura dada estad\u00edstica contrastada.\n<br />Respecte a la subvenci\u00f3 del Bicing, que no t\u00e9 res a veure amb aquesta petici\u00f3, dir-li que la subvenci\u00f3 es irris\u00f2ria en comparaci\u00f3 amb les subvencions que reben les empresas concesion\u00e0ries d'autopistes i que a sobre hem de pagar amb els peatjes. O les que reben els col.legis concertats i privats. O les que reb l'esgl\u0117sia a un pa\u00eds aconfesional.</p>", 
            "commentable_id": 1140, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "05/02/2016 11:11:30", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 790, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "874", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 11178, 
                "name": "annagsainz", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>El servei de reposici\u00f3 est\u00e0 fet en base a estudis i comprovacions de cadascuna de les zones. \u00c9s a dir, per exemple, si s'ha comprovat que a zona Universitaria a primera hora del mat\u00ed sempre falta espai per deixar la bicicleta, el servei de reposici\u00f3, deixar\u00e0 buit ( o pr\u00e0cticament buit) els aparcaments d'aquesta zona per tal de que, a primera hora del mat\u00ed, hi pugui aparcar el m\u00e0xim de gent. Per contra, si s'ha comprovat que \u00e9s una zona on al mat\u00ed hi ha molta demanda de bicicletes, en aquest cas al vespre es deixa l'aparcament pr\u00e0cticament ple. Aqu\u00ed el problema no \u00e9s tant com fan les reposicions, sin\u00f3 el n\u00famero de furgonetes que tenen per fer aquestes reposicions al llarg del dia. Amb les 20 i poques furgonetes que tenen per gestionar el servei de tota la ciutat, \u00e9s impossible i, per aix\u00f2, sempre s'acaba produint la falta d'aparcament en unes zones i la falta de bicicletes a altres.</p>", 
            "commentable_id": 1140, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "16/03/2016 16:46:05", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5277, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 8, 
        "total_pages": 1
    }
}