{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 181, 
                "name": "crismon", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Dins les resid\u00e8ncies socials per temes persones diversitat funcional (ictuss, di\u00e0lisi, ela, etc)  </p>", 
            "commentable_id": 1148, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/02/2016 16:35:34", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 103, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1925, 
                "name": "X Simon", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Caldria auditar les resid\u00e8ncies concertades, avaluant el que cobren (3.500\u20ac per resident cada mes) en funci\u00f3 dels costos dels serveis que ofereixen i del manteniment del centre. Aquest import \u00e9s totalment desproporcionat i genera unes plusvalues brutals, a un negoci que, a m\u00e9s, t\u00e9 beneficis fiscals perqu\u00e8 aparentment \u00e9s SENSE LUCRE</p>", 
            "commentable_id": 1148, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/02/2016 00:42:52", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 534, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 609, 
                "name": "Can 70 anna", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Pensem en un nou model cooperatiu, on la direcci\u00f3 depengui del Consell Rector, on hi hagi futures persones usuaries. Un model d'habitatge confortable amb espais \u00edntims i compartits, amb personal qualificat, amb suport municipal. No donem  diners que quasi no tenim a qui ja en t\u00e9 massa.</p>", 
            "commentable_id": 1148, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "10/02/2016 18:42:45", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1458, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9161, 
                "name": "TERESA MU\u00d1OZ", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Introduir  mesures per millorar l'atenci\u00f3 a les persones que viuen en resid\u00e8ncies.  i molt especialment a les persones molt grans i amb malalties amb fase avan\u00e7ada. \n<br />Seguiment del malalts pels equips de PADES, est\u00e1n m\u00e9s preparats per atendre aquests malalts.</p>", 
            "commentable_id": 1148, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "28/03/2016 14:02:26", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6582, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 4, 
        "total_pages": 1
    }
}