{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 765, 
                "name": "jmmigay", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Massa gossos i sobretot massa propietaris incivics,;a favor de zones per gossos i que no corrin per totes les pla\u00e7es defecant-hi  i pixant.</p>", 
            "commentable_id": 1195, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "02/02/2016 10:09:20", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 180, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 3, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 6
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 179, 
                "name": "Susanna", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Crec que l'incivisme de molts, l'augment desproporcionat de gossos a la ciutat i la manca d'espais de lleure em fa no poder estar a favor d'aquesta mesura. Crec que tenim massa gossos, molt\u00edssims son abandonats... alguna cosa no va b\u00e9. Tenim una limitaci\u00f3 clara d'espais verds i les platges son prou valuoses com per a limitar l'\u00fas als gossos quan nosaltres, els nostres joves i els nostres infants tamb\u00e9 el necessiten. No em semblaria b\u00e9 perdre espai per tal que el guanyin els gossos i m\u00e9s veient les dificultats que tenim per conviure en certs aspectes (bruticia, gossos sense lligar, etc...) Crec que caldria veure com podem regular o racionalitzar la tinen\u00e7a de gossos. </p>", 
            "commentable_id": 1195, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "02/02/2016 10:26:21", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 187, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 4, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 7
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1654, 
                "name": "Jaume Villalba Gomis", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>No tots som iguals basta de comparar i pensar que tots som iguals tb hi ha persones sense gossos incivicas</p>", 
            "commentable_id": 1195, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/02/2016 17:09:59", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 671, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 4, 
            "total_votes": 4
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2201, 
                "name": "Carmen Moy Arenas", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Els gossos porten centenars d'anys convivint amb humans i la vida ha canviat per a ells tamb\u00e9 doncs s'han hagut d'adaptar a la ciutat pel que necessiten tamb\u00e9 m\u00e9s espais.</p>", 
            "commentable_id": 1195, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/02/2016 23:29:52", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 731, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 4, 
            "total_votes": 5
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 6437, 
                "name": "Anna GV", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Crec que si es gestiona millor el turisme que ens arriba i l'oci gratuit de la ciutat, que \u00e9s el que fa que l'espai platja estigui tan massificat, no hi hauria cap inconvenient en cedir alguns espais de platja a gossos. D'altra banda, totalment d'acord amb el tema dels pipicans. A m\u00e9s, hi ha gossos, com ara els galgos que, en un espai tan petit, ni tan sols poden fer el m\u00edni d'excercici que els permeti fer una vida saludable.</p>", 
            "commentable_id": 1195, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "18/02/2016 10:41:46", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2051, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 5, 
            "total_votes": 5
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 6949, 
                "name": "Sil Via", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>No, si ara ens vindr\u00e0 a dir la gent quants gossos podem o no podem tindre... ja el que faltava! Va home va! \"Tenim masses gossos i molt\u00edssims abandonats\" Clar, i la soluci\u00f3 passa precisament per no tindre gossos i deixar que es morin als refugis, oi? En comptes d'esterilitzar-los, clar. La gent que t\u00e9 m\u00e9s d'un gos normalment \u00e9s la gent que adopta animals que han estat abandonats. Tema brut\u00edcia: ara resulta que els pixats de borratxos, vomitats, ampolles, escopinades, xiclets, cigarretes, llaunes, papers d'entrepans, bosses... ho fan i llencen tot els gossos?! Mare meva quanta ximpleria! Ning\u00fa est\u00e0 dient que \"els infants i joves\" no necessitin les platges, per\u00f2 de la mateixa manera que hi ha una platja nudista i si vols vas i si no vols no vas, si hi ha una platja per animals, el que vulgui que hi vagi i el que no vulgui que no hi vagi. Prefereixo mil vegades anar a una platja a on hi hagi gossos que on hi hagi nens cridant i plorant. Cadasc\u00fa decideix el que prefereix.</p>", 
            "commentable_id": 1195, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "20/02/2016 18:52:00", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2224, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 7919, 
                "name": "RCordoba", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Completament d'acord!</p>", 
            "commentable_id": 1195, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "24/02/2016 11:16:39", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2543, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2400, 
                "name": "espaigosbcn", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Ves que pendrem mal!! Si comencem a dir quans gossos podem tenir o no i qui pot i qui no....podem acabar decidin quines altres coses podem o no podem tenir com a la Xina!! L'espai de la ciutat es pels ciutadans i els que tenim gos SOM ciutadans, amb drets i deures com tot-hom. Cal respecte per part de TOTS i cal tolerancia. conviure es compartir NO COMPARTIMENTAR. </p>", 
            "commentable_id": 1195, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "02/03/2016 13:18:26", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3323, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 14015, 
                "name": "smiguela2000", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>la ciudad para los ciudadanos, ni animales de compa\u00f1ia ni turistas.  Ni los parques ni las playas son para los perros. mal vamos cuando la gente antepone su relacion con una mascota que con sus conciudadanos. </p>", 
            "commentable_id": 1195, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "18/03/2016 19:49:47", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5803, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 14140, 
                "name": "plataforma ve\u00efnal", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Se acaba de aprobar una ordenanza municipal que en junio'16 cerrar\u00e1, con valla, 1.200m2 de playa (platja de Llevant) para el uso \"exclusivo de perros\" (con duchas, papeleras y bebederos especiales). El coste es de 60.000\u20ac+28.000\u20ac de mantenimiento anual.\n<br />Si respetamos demasiado a los animales podemos incluso humanizarlos contra las personas!</p>", 
            "commentable_id": 1195, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "19/03/2016 13:03:26", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5881, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 16047, 
                "name": "Natalia Foguet", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>M'agardaria que afegissis a la teva petici\u00f3 que tants propietaris que hi ha de gossos tamb\u00e9 vetllen per conscienciar que les caques i els pipis s'han de recollir de les voreres i evitar de les portes d'entrada a les cases... S\u00f3c amant del gosos i n'he tingut molts anys i sap greu veure tanta merda pel carrer... i aqui si que no hi ha difer\u00e8ncia de barris: a tot Barcelona!\n</p>", 
            "commentable_id": 1195, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "30/03/2016 10:59:10", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6936, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 14602, 
                "name": "kenay", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>En julio inauguran una plaja para perros, muy cerca de la plaja Marbella</p>", 
            "commentable_id": 1195, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "30/03/2016 13:28:03", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6972, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13405, 
                "name": "Dsoriano ", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>A la cita presencial que va tenir lloc a l\u2019Escola Sant Ram\u00f3n Nonat, els estudiants de 4rt d\u2019ESO B van estar debatent diverses propostes per millorar el medi ambient de la ciutat, entre aquestes van proposar que els pipicans siguin m\u00e9s amplis, perqu\u00e8 actualment els gossos no disposen de prou espai per moure\u2019s lliurement. Es creu que haurien de ser de com a m\u00ednim 100m2 i amb gespa. </p>", 
            "commentable_id": 1195, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/04/2016 16:57:14", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7798, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 581, 
                "name": "CarmeG", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Moltes gr\u00e0cies Escola Sant Ram\u00f3n Nonat, els estudiants de 4rt d\u2019ESO B  per les vostres propostes!!!</p>", 
            "commentable_id": 1195, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/04/2016 18:10:06", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7814, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 19564, 
                "name": "RicardFV", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Crec que aquesta ciutat t\u00e9 masses gossos, massa brut\u00edcia provocada per aix\u00f2 mateix. Ja \u00e9s hora de fer major control i respectar les normes de convivencia que t\u00e9 aquesta ciutat.</p>", 
            "commentable_id": 1195, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/04/2016 21:35:29", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 8953, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13405, 
                "name": "Dsoriano ", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Els infants que van participar a la cita presencial que va tenir lloc al Parc de les Infantes van proposar crear parcs verds m\u00e9s amplis amb la finalitat de poder deixar els gossos deslligats.</p>", 
            "commentable_id": 1195, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/04/2016 14:12:03", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 10895, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 581, 
                "name": "CarmeG", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Gr\u00e0cies.parc de les Infantes, \u00e9s molt enriquidor veure c\u00f3m el nostre jovent estima I cuida els animals.</p>", 
            "commentable_id": 1195, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/04/2016 16:13:53", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 11101, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 20407, 
                "name": "fs", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Excepte en comptades excepcions, el tenir gos no \u00e9s cap necessitat, \u00e9s una opci\u00f3 personal privada. Penso que no procedeix demanar tan de privilegis en l'ocupaci\u00f3 de la via p\u00fablica.  </p>", 
            "commentable_id": 1195, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/04/2016 18:07:07", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 12575, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "180", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1477, 
                "name": "XaVi", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Tens tota la ra\u00f3, a sobre cada vegada veig m\u00e9s gents amb dos o tres gossos. \u00c9s massa.</p>", 
            "commentable_id": 1195, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "03/02/2016 12:05:32", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 422, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 3, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 5
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "180", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2400, 
                "name": "espaigosbcn", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>FALS!!! la majoria de propietaris son civics. A barcelona hi ha prop de 100.000 gossos, amb dos caques que fan al dia suma, en una setmana hi hauria tantes caques com humans i aix\u00f3 no pasa ni de conya!!! Prou de culpabilitzar tot un colectiu pel que fan uns pocs. </p>", 
            "commentable_id": 1195, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "02/03/2016 13:22:44", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3325, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 5, 
            "total_votes": 6
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "180/422", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 12133, 
                "name": "kenca", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>tio, yo veo a mas gente con  ni\u00f1os chillando, cagando en los parques y las mamas no recogen la caca! es massa! creo que uno por cada 5 familias seria lo conveniente!</p>", 
            "commentable_id": 1195, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "14/03/2016 15:10:23", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4828, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "180", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 12133, 
                "name": "kenca", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Defecant menuda palabra, fuiste al cole eh?? yo creo que hay massa gente, deberiamos irnos de la ciudad, te invito a probarlo! yo mientras ir\u00e9 haciendo fotos de los que defecan, mean y vomitan en las plazas, ya si quieres me pasas tu direcci\u00f3n, tipo, segunda roca, despues del pino, y te las mando!</p>", 
            "commentable_id": 1195, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "14/03/2016 15:13:27", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4830, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "187", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 12133, 
                "name": "kenca", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>yo miraria de racionalizarlo todo, si quieres, ni\u00f1os, ancianos, edificaciones, as\u00ed tendriamos ese espacio que dices para esos ni\u00f1os, ancianos, perros...porque claro, perros, ellos aun no lo he visto eh? no van con las llaves de casa solos, es decir, hay personas con ellos, personas que viven en esta ciudad, entonces que hacemos? las racionalizamos?? seria a ellas a las que deberiamos racionalizar! y sra, no gana nadie, todos pierden, con comentarios como el suyo, todos perdemos, en calidad humana!</p>", 
            "commentable_id": 1195, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "14/03/2016 15:21:05", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4831, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "187", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 14140, 
                "name": "plataforma ve\u00efnal", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Se acaba de aprobar una ordenanza municipal que en junio'16 cerrar\u00e1, con valla, 1.200m2 de playa (platja de Llevant) para el uso \"exclusivo de perros\" (con duchas, papeleras y bebederos especiales). El coste es de 60.000\u20ac+28.000\u20ac de mantenimiento anual.\n<br />Si respetamos demasiado a los animales podemos incluso humanizarlos contra las personas!</p>", 
            "commentable_id": 1195, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "19/03/2016 13:06:19", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5882, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "187/5882", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 12133, 
                "name": "kenca", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>no sabes sdecir nada mas? cambia de frase, esta muy vista!!</p>", 
            "commentable_id": 1195, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "31/03/2016 21:56:34", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7295, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3323", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 16047, 
                "name": "Natalia Foguet", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Bon dia espaigosbcn, et convido a venir al meu carrer, la meva vorera tapada pels cotxes aparcats que a m\u00e9s no canvien cada 15 dies de vorera com hauria de ser, \u00e9s un exemple de que no tothom \u00e9s com tu...per aix\u00f2 cal promocionar m\u00e9s educaci\u00f3 i respecte per l'espai p\u00fablic i compartit...Em sembla molt b\u00e9 que qui vulgui tenir gos en tingui 1, 2 o 10, i que es demani espai per a ells per\u00f2 no oblidem que cal demanar responsabilitat. Tot al mateix temps.</p>", 
            "commentable_id": 1195, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "30/03/2016 11:05:16", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6938, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "5803", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 12133, 
                "name": "kenca", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Soy ciudadana, y estoy en la ciudad, por lo tanto entro en el hecho de la ciudad para los ciudadanos, con mi animal de compa\u00f1ia, y antes la comparto con ella, que con seres tan primitivos como tu!</p>", 
            "commentable_id": 1195, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "31/03/2016 21:54:01", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7294, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "5803/7294", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 14015, 
                "name": "smiguela2000", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>En primer lugar, remarcar que este foro es para aportar y debatir ideas, no para insultar a tus conciudanos, que acabes tu escrito con un insulto  es un claro indicador de tu calidad como persona. Debo dejar claro, que soy un defensor de las mascotas, no todas las personas con e un animal son mujeres solas, pat\u00e9ticas que liberan la frustraci\u00f3n  de su esterilidad f\u00edsica y/o moral con un animal, centrado su vida en una relaci\u00f3n desequilibrada con su mascota, muchas tienen una relaci\u00f3n sana, enriquecedora y equilibrada, respetando a las personas  de su entorno.  Es cierto que tu perro, hagas los que hagas te querr\u00e1, las personas somos m\u00e1s exigentes, por eso es m\u00e1s f\u00e1cil tener perro que amigos o pareja.\n<br />Hitle  dijo \u201ccuanto m\u00e1s conozco a los hombres m\u00e1s quiero a mi perro\u201d, pero y ese amor por Blondie, su pastor alem\u00e1n , no le impidi\u00f3 utilizarlo para probar si la dosis de cianuro  era suficiente para matar a Eva Braun.\n<br />Por cierto, yo tambi\u00e9n prefiero que te relaciones con tu perro</p>", 
            "commentable_id": 1195, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/04/2016 21:29:36", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 12698, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "5881", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 12133, 
                "name": "kenca", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>jajajjajjajajjaj!!! me parto!!! humanizarlos contra las personas!!! tu que pelis ves!!! el planeta de los simios??? y sobre el coste te dir\u00e9 que cada a\u00f1o el ayuntamiento se deja una pasta en limpieza de los \"escrementos humanos\" de las playas, en ponerlas a punto, etc para la temporada de verano, asi que no me vengas con chorradas!! El respeto no humaniza, dignifica!</p>", 
            "commentable_id": 1195, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "31/03/2016 21:52:40", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7293, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "6972", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 581, 
                "name": "CarmeG", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>S\u00ed, es un buen inicio</p>", 
            "commentable_id": 1195, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 13:44:35", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9372, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "8953", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 581, 
                "name": "CarmeG", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Contra la inadversi\u00f3 pels gossos no podem lluitar-hi i amb el teu comentari \u00e9s aix\u00f2 el que demostres. Qui m\u00e9s embruta i destrossa la ciutat s\u00f3n els humans!!! Mira si creus que BCN necessita major control sobre aix\u00f2 parla amb Rajoy aviam si et pot donar idees, ja de pas li dius que a BCN el metro a la nit els caps de setmana queda fet un f\u00e0stic, els carrers i rambles estan plenes de xiclets enganxats (i l\u00b4ajuntament ha de pagar un servei, per cert car\u00edssim, per poder desenganxar els xiclets), a les platges hi pots trobar preservatius, ampolles, brut\u00edcia i a la muntanya tamb\u00e9. Despr\u00e9s de qualsevol activitat a la ciutat (un concert a l\u00b4aire llire, un fashion market) l\u00b4ajuntament ha de gestionar un servei de neteja especial perqu\u00e8 sembla ser que la gent no sap el que s\u00f3n les papereres. Els piknics d\u00b4estiu que fa la gent s\u00f3n per flipar.... i un llarg etc. I dius que el problema s\u00f3n els gossos? aix\u00f2 \u00e9s INADVERSI\u00d3!!!!</p>", 
            "commentable_id": 1195, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 13:52:49", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9388, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 1
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 18, 
        "total_pages": 1
    }
}