{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 846, 
                "name": "Pablo_Montoya", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Un tema importante y doloroso, del que por desgracia se habla muy poco. Apoyo totalmente esta iniciativa</p>", 
            "commentable_id": 1193, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "02/02/2016 12:30:48", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 229, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 908, 
                "name": "M\u00f3n", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>\u00c9s m\u00e9s, jo crec que hauria d'existir una alternativa legal (crec que no n'hi ha) totalment gratu\u00efta a l'enterrament, per aquelles persones que no creiem que se'ns hagi de retre cap homenatge (i menys pagant diners a altres) un cop no hi siguem.\n<br />Donant el cos a la ci\u00e8ncia \u00e9s possible que sigui aquesta alternativa. \u00c9s una bona idea, com a m\u00ednim per mi. Potser estar\u00eda b\u00e9 una manera gratuita per aquells qui no vulguin (o la seca familia no vulgui) donar el seu cos a la ci\u00e8ncia.</p>", 
            "commentable_id": 1193, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "02/02/2016 14:52:15", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 262, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 44, 
                "name": "David LH", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Totalmente a favor, morir y cremarte deber\u00eda ser un servicio p\u00fablico a precios muy asequibles. enterrarte ya es otra cosa porque has de alquilar un espacio por muchos a\u00f1os pero al menos la cremaci\u00f3n deber\u00eda ser muy econ\u00f3mica o incluso gratuita si no se tienen ingresos suficientes.</p>", 
            "commentable_id": 1193, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "03/02/2016 10:48:54", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 405, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 5, 
            "total_votes": 5
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2052, 
                "name": "JordiBVG", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>El negoci que hi ha al voltant de la mort \u00e9s indicatiu del nivell de degradaci\u00f3 moral en qu\u00e8 vivim. Aprofitar-se de la gent en aquests moments tan dolorosos hauria d'estar castigat penalment</p>", 
            "commentable_id": 1193, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/02/2016 09:58:26", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1250, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 5329, 
                "name": "Associaci\u00f3 ESFUNE", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Bon dia Albert; sento comunicar-te que el que proposes \u00e9s inviable, a no ser que l'Ajuntament pagues als Fons d'Inversions angl\u00e8s \"3i Group\" (propietari de M\u00e9nora que \u00e9s a la vegada el propietari de Serveis Funeraris de Barcelona amb un 85%) la fraulera de com a m\u00ednim  de 60 Mill. \u20ac+INDEMNITZACIONS. Tamb\u00e9 \u00e9s inviable a escala legal, ja que recorda que estem a la U.E. i els serveis funeraris estan liberalitzats. Per m\u00e9s informaci\u00f3, pots entrar a la nostra p\u00e0gina de Facebook  <a href=\"https://www.facebook.com/Associaci%C3%B3-Esfune-973534342709682/\">https://www.facebook.com/Associaci%C3%B3-Esfune-973534342709682/</a> o b\u00e9 enviar-me un e-mail a \"<a href=\"mailto:esfune@yahoo.es\">esfune@yahoo.es</a>\" o si vols en pots trucar-me i t'informar\u00c9 molt gustosament (618864140). I per \u00faltim, dir-te que la soluci\u00f3 \u00e9s molt m\u00e9s f\u00e0cil i econ\u00f2mica i a la vegada \u00e9s legal, \u00c9s a dir, ADEQUAR A LA LEGALITAT VIGENT L'ORDENAN\u00c7A MUNICIPAL DE SERVEIS FUNERARIS, i aix\u00ed podran entrar m\u00e9s operadors i per l\u00f2gica s'abaixaran els preus. Exemples els pots veure a les ciutats de Saragossa o Val\u00e8ncia.</p>", 
            "commentable_id": 1193, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "15/02/2016 08:30:27", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1798, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 613, 
                "name": "Josep M Armengou", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Molt d'acord. Es tracta d'una mesura urgent lligada al conjunt de l'estat del benestar. S'ha d'actuar seriosament i decida per ordenar un sector que , en alguns aspectes i pr\u00e0ctiques , s'est\u00e0 convertint en \"voltor\"</p>", 
            "commentable_id": 1193, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 12:42:02", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9195, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "262", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 17166, 
                "name": "Kaiene", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>totalment a favor, ll\u00e0stima que ja pr\u00e0cticament no accepten donacions de cossos a la ci\u00e8ncia perqu\u00e8 est\u00e1n saturats de tanta gent que ho ha vist com  una alternativa gratu\u00efta a la incineraci\u00f3. \n</p>", 
            "commentable_id": 1193, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "05/04/2016 11:10:06", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7953, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "262/7953", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 19484, 
                "name": "Imma G", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>T'animes a donar suport?:</p>\n\n<p>RECUPEREM  EL BOSR\u00cd (antiga seu de l'escola d'art LA LLOTJA): \n<br />Reclamem que l'antiga seu de l\u2019escola d\u2019art La Llotja torni a ser centre p\u00fablic d'experimentaci\u00f3 educativa, de formaci\u00f3, creaci\u00f3, difusi\u00f3 i promoci\u00f3 dels ensenyaments art\u00edstics.\n<br />I \u00e9s clar: rebutgem que l'edifici El Bors\u00ed, on es trobava La Llotja (Carrer Aviny\u00f3) sigui Museu Woody Allen</p>\n\n<p>Suports aqu\u00ed:\n<br /><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/recuperem-el-borsi\">https://decidim.barcelona/proposals/recuperem-el-borsi</a></p>\n\n<p>Moltes gr\u00e0cies!</p>", 
            "commentable_id": 1193, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 01:03:08", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 8996, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "1798", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 21205, 
                "name": "Merlot", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Si demanem serveis educatius, ambientals, de lleure, o en qualsevol altra \u00e0rea, per que no fer-ho en el tema dels serveis funeraris?  ja n'hi ha pou de fer negoci a costa de les defuncions. I aix\u00f2 de la indemnitzaci\u00f3 al grup empresarial que controla els serveis funeraris de BCN em sembla una aut\u00e8ntica vergonya.\n</p>", 
            "commentable_id": 1193, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/04/2016 11:01:50", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 10405, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 6, 
        "total_pages": 1
    }
}