{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 908, 
                "name": "M\u00f3n", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Tenint en compte la quantitat de cotxes i biciletes que hi ha avui en dia a a ciutat, potser \u00e9s una mica precipitat aplicar una regulaci\u00f3 del transit que afavor\u00eds les biciclletes i destorb\u00e9s els cotxes, per\u00f2 estic totalment d'acord en que si aix\u00f2 ho afegim a unes quantes mesures m\u00e9s de restricci\u00f3 contaminant (als cotxes) i mesures que promoguin l'\u00fas de la bicicleta, \u00e9s una idea que pot ser definitiu pels usuaris de bicing o qualsevol bicileta.\n<br />Moltes gr\u00e0cies!</p>", 
            "commentable_id": 1218, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "02/02/2016 14:45:34", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 260, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 94, 
                "name": "Genis Barrera", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Totalment necessari, les sincronitzacions semaf\u00f2riques han de comen\u00e7ar a ser per la mobilitat sostenible (vianants, bicis i transport p\u00fablic) i no pel  transport privat motoritzat</p>", 
            "commentable_id": 1218, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "03/02/2016 01:07:47", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 378, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 4, 
            "total_votes": 4
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1493, 
                "name": "Ester", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Molt necessari, si volem m\u00e9s pedals i menys motor, la manera \u00e9s fer m\u00e9s f\u00e0cil i segur anar en bici</p>", 
            "commentable_id": 1218, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "03/02/2016 11:59:27", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 417, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 215, 
                "name": "Quim Molera", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>I molts sem\u00e0fors es podrien deixar en \u00e0mbar per a bicicletes quan nom\u00e9s creuin vianants, per exemple alguns de la diagonal.</p>", 
            "commentable_id": 1218, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "03/02/2016 12:05:01", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 421, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 12652, 
                "name": "Sergi S.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>\u00f6-\u00f6</p>", 
            "commentable_id": 1218, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "15/03/2016 18:25:31", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5096, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "260", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 368, 
                "name": "Joaquim Navarro", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Home, la bicicleta t\u00e9 un \u00fas menor encara, per\u00f2 la idea \u00e9s enfortir el seu \u00fas per a que m\u00e9s gent s'hi apunti. D'altra banda, nom\u00e9s un 20% dels despla\u00e7aments a la ciutat es fan amb vehicles a motor, per\u00f2 en canvi utilitzen un 60% de l'espai i poden circular a grans velocitats posant en perill als dem\u00e9s. \u00c9s una mentalitat que hem de canviar. A les ciutats amb m\u00e9s implantaci\u00f3 de la bicicleta tamb\u00e9 van passar una etapa centrada en el cotxe i van haver de lluitar contra molta opini\u00f3 p\u00fablica per fer uns canvis que ara tothom enveja.</p>", 
            "commentable_id": 1218, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "02/02/2016 15:27:09", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 269, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 5, 
            "total_votes": 5
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "378", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 368, 
                "name": "Joaquim Navarro", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>I el millor de tot \u00e9s que es tracta d'una mesura que quasi no t\u00e9 cap cost, ja que els sem\u00e0fors estan controlats per una central...</p>", 
            "commentable_id": 1218, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "03/02/2016 09:13:50", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 385, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 5, 
            "total_votes": 5
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 5, 
        "total_pages": 1
    }
}