{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1353, 
                "name": "xavi manzanares (dAAX)", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>La idea \u00e9s sens dubte molt interessant.  \n<br />La \u00ednfrautilitzaci\u00f3 de cobertes i terrats,  que en molts casos queda bloquejada per part de la mateixa propietat de ve\u00efns, demana fins i tot una revisi\u00f3 m\u00e9s integral de la proposta pel que fa a l'\u00fas de les cobertes comunit\u00e0ries.\n<br />La proposta podria integrar la seg\u00fcent seq\u00fc\u00e8ncia :\n<br />&gt; Generaci\u00f3 d'energia per a l'alimentaci\u00f3 dels ginys automatitzats per al manteniment de les zones verdes en terrats i cobertes (o b\u00e9 amb plaques solars o b\u00e9 altres ginys) \n<br />Autoregs i altres manteniments que es puguin automatitzar amb dispositius assequibles dins el paradigma IoT (Internet of Things).\n<br />&gt; Gesti\u00f3 de residus comunitaris &gt; Abonament i Fertilitzant per a plantes i algues &gt; Creixement d'algues, hortalisses i plantes comestibles.\n<br />Les a\u00efgues grises i de residu hum\u00e0 per al seu feedback en el circuit. Per exemple, l'alga espirulina creix amb els nitrats de la orina.\n<br />&gt;Generaci\u00f3 de verd i d'aliment en la crisi econ\u00f2mica vigent. </p>", 
            "commentable_id": 1257, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "03/02/2016 01:13:36", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 379, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1416, 
                "name": "Chete80", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Molt bona idea.  A m\u00e9s de la millora est\u00e8tica o de la qualitat de l'aire,  suposen un a\u00efllament t\u00e8rmic molt bo,  especialment a l'estiu.  </p>", 
            "commentable_id": 1257, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "03/02/2016 09:26:36", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 389, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1009, 
                "name": "Tomas Calvo Pobla", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>He trobat que l'ajuntament de Barcelona al 2014 ja va fer una mesura per impulsar els terrats verds a la ciutat mitjan\u00e7ant subvencions de fins al 50% del cost total per edifici. Si os interesa, deixo un document molt detallat, es molt interesant.</p>\n\n<p><a href=\"http://ajuntament.barcelona.cat/ecologiaurbana/sites/default/files/Mesura%20de%20Govern%20per%20a%20impulsar%20Terrats%20Vius%20i%20Cobertes%20Verdes%20a%20Barcelona.%20Aprovat%20%20%20el%2010:10:2014%20al%20Plenari%20del%20Consell%20Municipal..pdf\">http://ajuntament.barcelona.cat/ecologiaurbana/sites/default/files/Mesura%20de%20Govern%20per%20a%20impulsar%20Terrats%20Vius%20i%20Cobertes%20Verdes%20a%20Barcelona.%20Aprovat%20%20%20el%2010:10:2014%20al%20Plenari%20del%20Consell%20Municipal..pdf</a></p>", 
            "commentable_id": 1257, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "03/02/2016 11:16:17", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 409, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 5, 
            "total_votes": 5
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1935, 
                "name": "Teresa Greenwood", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>En estos momentos creo que solo se puede poner un huerto urbano en los techos si todos los vecinos est\u00e1n de acuerdo. Me gustar\u00eda cambiar esta proporci\u00f3n - para ser m\u00e1s de 50 o 75 por ejemplo.</p>", 
            "commentable_id": 1257, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "05/02/2016 20:36:52", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 857, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 627, 
                "name": "Pep Dom\u00e8nech Codina", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"http://www.construction21.org/espana/articles/es/techos-verdes-y-jardines-verticales-las-nuevas-soluciones-urbanas-al-impacto-ambiental.html\">http://www.construction21.org/espana/articles/es/techos-verdes-y-jardines-verticales-las-nuevas-soluciones-urbanas-al-impacto-ambiental.html</a>\n<br /><a href=\"http://www.plataformaurbana.cl/archive/2015/04/08/francia-aprueba-ley-de-techos-verdes-para-nuevos-edificios-comerciales/\">http://www.plataformaurbana.cl/archive/2015/04/08/francia-aprueba-ley-de-techos-verdes-para-nuevos-edificios-comerciales/</a>\n</p>", 
            "commentable_id": 1257, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/02/2016 12:51:22", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 924, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9093, 
                "name": "Erola Boix", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>A l'esquerra de l'eixample, on gaireb\u00e9 no hi ha zones verdes, els terrats verds s\u00f3n totalment necessaris. Ajudar\u00eda molt a redu\u00edr els alts nivell de contaminaci\u00f3 de la zona. Ciutats com Nova York ja en t\u00e9 molts i funcionen molt b\u00e9.\u00b4</p>", 
            "commentable_id": 1257, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "28/02/2016 13:14:55", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2964, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1009, 
                "name": "Tomas Calvo Pobla", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Si alg\u00fa l'interessa  tenir m\u00e9s informaci\u00f3 sobre el tema, en aquest treball es redueix tot el que podria arribar a ser:</p>\n\n<p><a href=\"http://bcnecologia.net/sites/default/files/proyectos/doc_cobertes_i_murs_verds_01m2010_0.pdf\">http://bcnecologia.net/sites/default/files/proyectos/doc_cobertes_i_murs_verds_01m2010_0.pdf</a></p>", 
            "commentable_id": 1257, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/03/2016 07:54:43", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3125, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 10282, 
                "name": "V\u00edctor GC", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Penso que s'hauria de mirar com complementar -ho amb la instal\u00b7laci\u00f3 de panells solars.</p>", 
            "commentable_id": 1257, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/03/2016 16:20:32", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3566, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 7672, 
                "name": "lascore", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Hi ha propostes similars o iguals:</p>\n\n<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/terrats-ecologics\">https://decidim.barcelona/proposals/terrats-ecologics</a>   77 vots\n<br /><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/permacultura-urbana-als-balcons-i-terrats\">https://decidim.barcelona/proposals/permacultura-urbana-als-balcons-i-terrats</a>     10 vots\n<br /><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/uns-barris-i-una-ciutat-verds\">https://decidim.barcelona/proposals/uns-barris-i-una-ciutat-verds</a>    1 vot\n</p>", 
            "commentable_id": 1257, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "14/03/2016 23:50:42", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4933, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 613, 
                "name": "Josep M Armengou", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Ara com ara, nom\u00e9s a favor que els terrats retornin a la seva funci\u00f3 primig\u00e8nia d'estendre-hi la roba, fer-la petar entre ve\u00efns, alguna revetlla, mirar el cel de nit, prendre-hi el sol, etc. I sense soroll (excepte per Sant Joan, esclar). Aconseguit aix\u00f2, ja parlarem d'altres coses, no ?</p>", 
            "commentable_id": 1257, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "16/03/2016 16:43:19", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5276, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 6646, 
                "name": "davidferngut", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Promoure l\u2019\u00fas d'espais comunitaris dels edificis com per exemple terrats amb aprofitament d'energia solar (plaques, estenedors, plantes,...), horts o jardins urbans,... A m\u00e9s d\u2019evitar problemes de manteniment pel des\u00fas, podem incorporar-hi millores i el millor de tot, gaudirem d\u2019aquests espais tot fent comunitat!</p>", 
            "commentable_id": 1257, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "16/03/2016 23:48:45", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5372, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 16925, 
                "name": "Lidia Calvo", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Les 1800ha disponibles en cobertes a Barcelona representen 100 Parc de Ciutadella. Imagineu-vos com canviaria el microclima de la ciutat si entre tots aportessim solucions sostenibles que poden incloure cobertes verdes, cobertes d'aromatiques, cobertes que atreuen biodiversitat, cobertes agricoles i totes podriem ser combinades amb plaques fotovoltaiques. Per veure imatges de com podria ser cada una de les nostres cobertes mireu <a href=\"http://www.eixverd.cat\">www.eixverd.cat</a></p>", 
            "commentable_id": 1257, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/04/2016 19:21:28", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7448, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13405, 
                "name": "Dsoriano ", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>En la cita presencial de l\u2019Escola Bet\u00e0nia- Patmos, els estudiants de 3r d\u2019ESO A van estar debatent diverses propostes per millorar el medi ambient de la ciutat, entre aquestes van proposar la implantaci\u00f3 d\u2019horts i plaques solars als terrats comunitaris dels edificis. </p>", 
            "commentable_id": 1257, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/04/2016 14:10:19", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7757, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13405, 
                "name": "Dsoriano ", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>En la cita presencial de l\u2019Escola Bet\u00e0nia- Patmos, els estudiants de 3r d\u2019ESO A van estar debatent diverses propostes per millorar el medi ambient de la ciutat, entre aquestes van proposar que es conscienci\u00e9s a la poblaci\u00f3 dels beneficis dels espais verds, a trav\u00e9s de campanyes, anuncis, etc. </p>", 
            "commentable_id": 1257, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/04/2016 14:10:59", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7758, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 22916, 
                "name": "pelonegro", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>En esta l\u00ednea llevan trabajando colectivos como ENCAJES URBANOS, pero las trabas administrativas hacen d\u00edficil su realizaci\u00f3n. AZOTEAS VERDES Y VECINALES. ENJOY YOUR ROOFTOP!</p>", 
            "commentable_id": 1257, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/04/2016 13:42:41", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 12124, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 15, 
        "total_pages": 1
    }
}