{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1031, 
                "name": "MireiaFerrer", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Una gran iniciativa ja que al barri de la Sagrada Familia ja no hi ha espais dedicats als nens on hi puguin passar una bona estona amb els pares i compartir jocs i experi\u00e8ncies amb altres nens. Nom\u00e9s hi ha els parcs infantils que a l'hivern \u00e9s molt dificil poder anar-hi sobretot perque es fa fosc aviat i fa fred. Aix\u00ed com a altres barris de BCN hi ha espais l\u00fadics molts bons per nens, al nostre no n'hi ha cap. Bona proposta!!</p>", 
            "commentable_id": 1259, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "02/02/2016 16:43:16", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 291, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1028, 
                "name": "Elisabet", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>\u00c9s fonamental poder tenir un espai per nens i fam\u00edlies (que n'hi ha, i moltes) a Sagrada Fam\u00edlia ja que nom\u00e9s hi ha parcs, que tenen un \u00fas limitat en funci\u00f3 del temps que faci. Recolzo totalment aquesta proposta per trobar un espai de trobada de les fam\u00edlies del barri que altres zones de Barcelona s\u00ed tenen. </p>", 
            "commentable_id": 1259, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "02/02/2016 17:33:02", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 301, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1316, 
                "name": "Gema Farreny", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Proposta que penso moltes families trobaran encertada! Al barri falta un punt de reunio familiar, estar amb els nostres fills i filles, relacinar-nos amb d'altres families, tot gaudint d'un espai on els nens i nenes aprenen jugant! </p>", 
            "commentable_id": 1259, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "02/02/2016 23:12:18", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 369, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 120, 
                "name": "Leonor", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Aix\u00f2 \u00e9s una mesura de Districte, no de ciutat</p>", 
            "commentable_id": 1259, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "03/02/2016 11:23:35", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 411, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1831, 
                "name": "ClaRa Daza", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Al barri de la Sagrada Fam\u00edlia \u00e9s necessari un espai familiar que fomenti l'educaci\u00f3 ambiental i comunit\u00e0ria en un entorn dist\u00e8s,  que pugui facilitar les relacions entre els ve\u00efns i ve\u00efnes per generar sinergies i per poder gaudir conjuntament amb noves propostes en espais diversos. \n<br />El meu suport en aquesta proposta. </p>", 
            "commentable_id": 1259, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "03/02/2016 20:51:31", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 493, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 14669, 
                "name": "davidgibert", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Penso que tamb\u00e9 caldria connectar l'avinguda Gaud\u00ed amb passos de vianants i aix\u00ed poder passejar en linia recta per l'avinguda. Ara s'han de travessar dos cru\u00eflles per poder passejar, no est\u00e0 ben articulat el carrer.</p>\n\n<p>Deixo la proposta i un pl\u00e0nol:</p>\n\n<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/connectar-tots-els-trams-de-l-avinguda-gaudi-mitjancant-passos-de-vianants\">https://decidim.barcelona/proposals/connectar-tots-els-trams-de-l-avinguda-gaudi-mitjancant-passos-de-vianants</a></p>", 
            "commentable_id": 1259, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "22/03/2016 23:07:13", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6323, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9262, 
                "name": "Suport General - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/projectes-d-espais-familiars-ja-tenim-un-fill-o-altres-nous-espais-de-crianca\">https://decidim.barcelona/proposals/projectes-d-espais-familiars-ja-tenim-un-fill-o-altres-nous-espais-de-crianca</a></p>", 
            "commentable_id": 1259, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "13/04/2016 12:53:27", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 14581, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "291", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1028, 
                "name": "Elisabet", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Totalment d'acord!</p>", 
            "commentable_id": 1259, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "02/02/2016 17:33:20", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 302, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "411", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1010, 
                "name": "catorvel", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Si en concret de Barri Sagrada Familia. Gr\u00e0cies! Imagino que el programa ho sabr\u00e0 ordenar i fer estadistica. </p>", 
            "commentable_id": 1259, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "03/02/2016 11:42:59", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 414, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "6323", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1010, 
                "name": "catorvel", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>imprescindible i molta mes gent del barri tindria ganes de passejar per avinguda gaudi</p>", 
            "commentable_id": 1259, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "23/03/2016 09:15:06", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6365, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 7, 
        "total_pages": 1
    }
}