{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 11045, 
                "name": "Xavier Castan", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Ser\u00eda una gran milloria pel barr\u00ed. Endavant amb el projecte!!!</p>", 
            "commentable_id": 1256, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/03/2016 23:20:05", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4038, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 4, 
            "total_votes": 4
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 11900, 
                "name": "Elena.lopez.ledesma", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Ojo!! Que ya dicen que es inviable lo de la cobertura de la ronda desde hace meses!! <a href=\"https://youtu.be/PxHQktjMSwg\">https://youtu.be/PxHQktjMSwg</a> en este v\u00eddeo lo explica. Necesitamos una soluci\u00f3n que no s\u00f3lo pase por ponerte doble cristal en las ventanas... tambi\u00e9n que puedas salir al balc\u00f3n sin escuchar el ruido infernal de 10 carriles de coches pasando constantemente las 24h del d\u00eda!! !!</p>", 
            "commentable_id": 1256, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "13/03/2016 03:36:58", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4674, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 5, 
            "total_votes": 5
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 12414, 
                "name": "Mar\u00e7al Nebot", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Quan vaig al CAP de Sant Rafael des de l'escola Bressol l'Arbo\u00e7 a portar-hi el nen no vaig per les rondes,  dono la volta per dalt, trigo molt m\u00e9s per\u00f2 la contaminaci\u00f3 \u00e9s insuportable.\n<br />Per anar a l'escola haig de creuar la Ronda, m'haig de desviar molt, en linea recta seria un moment per\u00f2 haig de donar molta volta. \n<br />Amb la ronda coberta guanyariem salut i molta qualitat de vida.</p>", 
            "commentable_id": 1256, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "14/03/2016 23:31:33", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4929, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 5, 
            "total_votes": 5
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 15573, 
                "name": "Miscelaneous", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Cobrar la Ronda de Dalt des de Alfonso Com\u00edn no ha de ser aire costos, doncs \u00e9s una \"trinxera\" i milloraria molt la vida als ve\u00efns que pateasen contaminaci\u00f3n ac\u00fastica. A mis \u00e9s guayar\u00eda molt espai p\u00fablic. \u00c9s molt injusto per a molta gent que va veure com li posaren una autopista al daban de casa seva i despr\u00e9s cobrien part de la Gran Via a gent que cu\u00e1n es va comprar el pis, ja sabien que hi pasaba una autopista per davant de casa seva. No \u00e9s una infraestructura molt cara i si molt necessaria</p>", 
            "commentable_id": 1256, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "29/03/2016 07:49:54", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6687, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 15577, 
                "name": "Lluis Lozano", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Entre els hospitals de Vall d ebron i Sant Rafael i el mercat de la vall d ebron i si afegim el Patronat Ribas hi ha una multitut i crec que fer un cubriment faria un espai molt aprofitat . No mes hi ha que mirar la petita pla\u00e7eta que surt del carrer areyns quina cuatitat sempre hi ha de gent. Ja no diguem del meyns soroll que faria teni en conte els hospitals..</p>", 
            "commentable_id": 1256, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "29/03/2016 08:40:55", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6690, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 15708, 
                "name": "Cristiangonzaro", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>S'hauria de cubrir tota la ronda de dalt i ampliar-la en ambdos sentits. Soterrar un dels sentits per sota de l'actual ronda i habilitar la ronda actual en un sol sentit.</p>", 
            "commentable_id": 1256, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "29/03/2016 15:13:29", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6784, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 912, 
                "name": "Luis Lopez", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Se comer\u00eda el presupuesto municipal en los pr\u00f3ximos a\u00f1os. Creo que actualmente es m\u00e1s necesaria la inversi\u00f3n en otras mejoras sociales</p>", 
            "commentable_id": 1256, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "30/03/2016 19:25:53", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7070, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 3, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 4
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1051, 
                "name": "miguel giner bermejo", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Un corredor verd a la Vall d'Hebron es necessari pels veins i per tota la ciutat </p>", 
            "commentable_id": 1256, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/04/2016 07:52:36", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7319, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 4, 
            "total_votes": 4
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 6604, 
                "name": "irene mu\u00f1oz luque", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>No hay vuelta atras, luchando hasta conseguir el cubrimiento total en el Valle Hebron</p>", 
            "commentable_id": 1256, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/04/2016 07:59:43", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7321, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 4, 
            "total_votes": 4
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9357, 
                "name": "nuria b.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Passeig de la Vall d'Hebron de persones, no de cotxes! El cobriment \u00e9s imprescindible.</p>", 
            "commentable_id": 1256, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/04/2016 08:27:47", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7323, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": true, 
                "hidden": false, 
                "id": 17059, 
                "name": null, 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Demasiado tiempo esperando una soluci\u00f3n, los barrios de monta\u00f1a tambi\u00e9n son parte de barcelona aunque la Ronda de Dalt parece separarnos de la ciudad  </p>", 
            "commentable_id": 1256, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "02/04/2016 12:46:20", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7505, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": true, 
                "hidden": false, 
                "id": 17066, 
                "name": null, 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Cubriment ara</p>", 
            "commentable_id": 1256, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "02/04/2016 12:50:59", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7506, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": true, 
                "hidden": false, 
                "id": 17068, 
                "name": null, 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Volem una ronda de Dalt coberta i nous equipaments per als barris com a resposta a les mancances hist\u00f2riques envers les comunitats ve\u00efnals a la Vall d'Hebron</p>", 
            "commentable_id": 1256, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "02/04/2016 12:56:40", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7507, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2962, 
                "name": "Xavier Riu", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>\u00c9s una gran obra que s'emportaria quasi tota la capacitat d'inversi\u00f3 municipal. S\u00f3n projectes d'abast m\u00e9s ampli que nom\u00e9s es poden afrontar a partir de la implicaci\u00f3 de les administracions responsables, especialment els governs de la Generalitat i l'Estat. Fins i tot la U.E.</p>", 
            "commentable_id": 1256, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "02/04/2016 13:45:10", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7511, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 3, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 5
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": true, 
                "hidden": false, 
                "id": 17086, 
                "name": null, 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Prou de soroll i fums. Volem una ronda de Dalt coberta i reconvertida que sigui un passeig per vianants</p>", 
            "commentable_id": 1256, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "02/04/2016 13:47:23", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7512, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": true, 
                "hidden": false, 
                "id": 17086, 
                "name": null, 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Si al cobriment</p>", 
            "commentable_id": 1256, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "02/04/2016 13:47:49", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7513, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 4, 
            "total_votes": 4
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 3029, 
                "name": "nesquik conleche", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Que la cubran este a\u00f1o,  ya hemos esperado demasiado tiempo</p>", 
            "commentable_id": 1256, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "02/04/2016 18:47:52", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7530, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 4, 
            "total_votes": 4
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 12303, 
                "name": "Xavier Barreras Merino", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Els ve\u00efns de Vall d'Hebron, quan volen creuar el carrer o no poden fer-ho, o han de donar la volta en cotxe fins a Pla\u00e7a Karl Marx o han d'entrar al metro per fer-ho. Per aix\u00f2, demanem el cobriment de la Ronda ja!</p>", 
            "commentable_id": 1256, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "03/04/2016 13:48:10", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7596, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 4, 
            "total_votes": 4
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 10597, 
                "name": "cesar lobato", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Considero que l'abast i cost de la obra exigeix la implicaci\u00f3 i participaci\u00f3 d'altres institucions d'\u00e0mbit supramunicipal. </p>", 
            "commentable_id": 1256, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "03/04/2016 19:11:44", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7611, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 2, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 4
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9357, 
                "name": "nuria b.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Veo comentarios que, con todos los respetos, me parecen muy influenciados por el actual pensamiento municipal. \"Mucho gasto\" dicen. En primer lugar es una inversi\u00f3n de futuro, la mejora para la ciudad y nuestros barrios quedar\u00e1 para siempre y adem\u00e1s creando puestos de trabajo.  En segundo lugar hay que tener en cuenta que la inversi\u00f3n est\u00e1 proyectada en fases , por tanto que el gasto producido se repartir\u00e1 en  varios a\u00f1os, o sea que el presupuesto municipal no se ver\u00e1 comprometido, y adem\u00e1s es un proyecto que el Ajuntament ya consensu\u00f3 con los vecinos. \u00bf o es que la participaci\u00f3n del ciudadano solo se tiene en cuenta si coincide con los intereses de algunos? </p>", 
            "commentable_id": 1256, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/04/2016 08:40:18", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7651, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 4, 
            "total_votes": 4
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "7070", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9357, 
                "name": "nuria b.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Para volver a invertir en obras donde ya se ha invertido recientemente en el centro de la ciudad mejor que lo hagan en barrios desfavorecidos como los nuestros para reequilibrar las desigualdades existentes en la ciudad</p>", 
            "commentable_id": 1256, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/04/2016 08:33:42", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7324, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 4, 
            "total_votes": 4
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "7070", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1110, 
                "name": "Xavier Civit", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>NO juguem a la puta i a la Ramoneta amb les diferents \u00e0rees pressupost\u00e0ries. Les socials i les de inversions en infraestructures. Millorar la qualitat de vida dels habitants de la Vall d'Hebron no es una inversi\u00f3 social?</p>", 
            "commentable_id": 1256, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "05/04/2016 18:29:06", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 8101, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 5, 
            "total_votes": 5
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "7070/8101", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 912, 
                "name": "Luis Lopez", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Solo es una opini\u00f3n, pero a dia de hoy, prefiero mejorar la calidad de vida de los que no tienen recursos habitacionales. </p>", 
            "commentable_id": 1256, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "05/04/2016 19:40:17", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 8110, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 3, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "7511", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1110, 
                "name": "Xavier Civit", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>El cronograma acordat \u00e9s en un termini de 8 anys, pel que la inversi\u00f3 queda repartida en 2 mandats. Assumible  per un ajuntament amb super\u00e0vit.</p>", 
            "commentable_id": 1256, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "05/04/2016 18:26:34", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 8099, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 3, 
        "next_page": 4, 
        "prev_page": 2, 
        "total_count": 70, 
        "total_pages": 4
    }
}