{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1208, 
                "name": "Jebimetal", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Conec propietaris que t\u00e9nen els gossos ben educats, que els tenen ensenyats a que (igual que no orinen dins de casa) no ho facin fins que no arriben al parc o pipican i, si no \u00e9s possible, que o facin al menys a un arbre o claveguera. S\u00e9 que estan farts de pagar per la gran quantitat de propietaris inc\u00edvics que deixen els carrers fets una porqueria. NO \u00e9s inevitable que orinin a qualsevol lloc. Els carrers dels pa\u00efsos n\u00f2rdics (on els gossos tamb\u00e9 t\u00e9nen pip\u00ed) no estan tan plens d'orins a qualsevol cantonada, \u00e9s q\u00fcesti\u00f3 d'educaci\u00f3. No parlo nom\u00e9s de \"l'inevitable\" signatura, les 4 gotes que pot deixar un gos per marcar, \u00e9s que n'hi ha que fan (els deixen fer) la pixada del segle al ben mig de la vorera. FART!! </p>", 
            "commentable_id": 1288, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "02/02/2016 20:52:10", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 354, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1310, 
                "name": "Olga Marcos", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Cada vegada hi ha m\u00e9s gossos a la ciutat i aix\u00f2 fa una mica m\u00e9s dif\u00edcil la conviv\u00e8ncia. No pot ser que el nens no pugin jugar al carrer perqu\u00e8 poden trepitjar, caure i tocar un orin de gos. S'ha de conscienciar la gent que el que fa el seu gos al carrer afecta a tothom que hi passa. Jo afegiria els excrements a la proposta.</p>", 
            "commentable_id": 1288, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "03/02/2016 00:30:40", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 377, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 4, 
            "total_votes": 4
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9821, 
                "name": "marina puig", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Gr\u00e0cies!!!!!! Ja no em sento sola en aquest m\u00f3n surrealista!!! Que ho facin a casa! s\u00f3n animals prou intel\u00b7ligents per aprendre a fer-ho a casa. La resta de ciutadans no hem de patir la pudor i la (perd\u00f3 per l'expressi\u00f3) merda i pixats dels gossos en l'espai p\u00fablic i/o privat (parets de les fa\u00e7anes, vehicles, fanals, sem\u00e0fors, parcs (on despr\u00e9s els nens hi juguen..., en fi...) \u00e9s una vergonya! Qui vulgui gos que apetxugui amb tot!!</p>", 
            "commentable_id": 1288, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/03/2016 22:24:28", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3263, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 7506, 
                "name": "Iria M\u00e9ndez", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>No entenc perqu\u00e8 si un hum\u00e0 orina o defeca a la via p\u00fablica ha de pagar una multa de fins a 300\u20ac (1500\u20ac si es a un monument!) i els gossos ho poden deixar tot fet una porqueria. Ser\u00e0 que el meu olfacte est\u00e0 atrofiat i els pip\u00eds de gos els hem de considerar un b\u00e9 p\u00fablic. Si volem que els animals tinguin drets similars a les persones, com a m\u00ednim que tinguin tamb\u00e9 les mateixes obligacions!</p>", 
            "commentable_id": 1288, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "12/03/2016 07:34:50", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4584, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 12253, 
                "name": "img", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Perdon pero mi catalan no es muy fluido, creo que lo que se deber\u00eda hacer es realmente multar a quien no respete las normas de limpieza y civismo. Cuando tienes ni\u00f1os peque\u00f1os que gatean y se sientan por el suelo, te das cuenta de la cantidad de pipis y cacas de perros en la ciudad. Es realmente una porquer\u00eda. Si se imponen multas y castigos por tantas cosas, porque no a la gente que no limpia las cacas de sus perros, o que deja que los perros se meen en las puertas de las tiendas?\n<br />Cada d\u00eda llevo a mi hijo al cole, por una calle poco transitada cerca de plaza Molina, y cada d\u00eda esta llena de cacas. Que se multe a la gente que lo hace, porque muchisima gente mayor no recoge las cacas, que se pongan ya el chip de la convivencia moderna!</p>", 
            "commentable_id": 1288, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "14/03/2016 16:47:03", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4851, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "354", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1654, 
                "name": "Jaume Villalba Gomis", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Tinc gos i lo que pasa es que no hi ha prous pipicans a Barcelona per tots el gosos que hi ha ademes no els tenen nets est\u00e1n bruts</p>", 
            "commentable_id": 1288, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/02/2016 17:02:25", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 665, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "354/665", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1208, 
                "name": "Jebimetal", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Entenc el que dius per\u00f2 com a propietari estar\u00e0s d'acord en el fet de que molt\u00edssims (per\u00f2 molt\u00edssims mol\u00edssims eh) propietaris de gossos, quan el teuen al carrer EL PRIMER que fan es fer-lo orinar a la cantonada, farola, font, fa\u00e7ana... independentment de si hi ha pipican a la vora o no. Ben educat, el gos es pot esperar per pixar, al menys a un arbre (la terra xucla l'orina) o una claveguera. Hi ha propietaris conscienciats que \u00e9s el que fan.</p>", 
            "commentable_id": 1288, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/02/2016 17:22:40", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 675, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "354", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2400, 
                "name": "espaigosbcn", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Completament d''acord amb tu. En som molts els amos de gossos que reclamem i proposem solucions per una bona convivencia. Principalment som els que m\u00e9s patim l'incivisme d'uns pocs (i s\u00ed, son uns pocs) i a m\u00e9s hem de patir la intolarancia d'uns altres. </p>", 
            "commentable_id": 1288, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "03/03/2016 05:29:46", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3402, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "354/665/675", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 12133, 
                "name": "kenca", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>hay una prueba piloto de una especie de arbol, por asi llamarlo, para que los perros meen, luego hay que darle a un boton para que salga agua y lo limpie (agua residual) y encima le da un premio al perro (conductismo) para que se acostumbre a ir ahi. Se esta mirando y en nuestro barrio ya lo hemos pedido, no este pero algo parecido, precisamente para empezar a solucionar los temas de los orines. Estaria bien que hubiera premios para los humanos, no ;)</p>", 
            "commentable_id": 1288, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/04/2016 22:13:04", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7478, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3263", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1208, 
                "name": "Jebimetal", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Hola Marina! Jo no demano tant (que ho facin a casa). Entenc que \u00e9s necessari que els gossos han de sortir al carrer doncs aix\u00f2 \u00e9s bo i saludable per ells. Em conformo (sobradament) amb que ho facin als arbres, ja que la terra absorbeix el pixum, i als espais habilitats a tal efecte. No \u00e9s culpa dels gossos, \u00e9s culpa dels propietaris passotes, bruts, irresponsables i fills de sa mare que ho permeten. Insisteixo: Conec propietaris de gos responsables i FARTS del comportament de LA MAJORIA.</p>", 
            "commentable_id": 1288, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/03/2016 22:55:45", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3283, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3263/3283", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9821, 
                "name": "marina puig", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Entenc que han de tenir espai i sortir al carrer, per\u00f2 aix\u00f2 no suposa que la resta de ciutadans haguem de patir els pixats...ho sento, no hi estic d'acord! A m\u00e9s un gos \u00e9s un animal molt intel\u00b7ligent, no tindria cap problema en aprendre a fer-ho a casa! De fet ja hi ha m\u00e9s peticions ciutadanes en aquest sentit....Cada cop m\u00e9s. El tema \u00e9s que \u00e9s insostenible! Cada cop hi ha m\u00e9s gossos, i aix\u00f2 no pot ser...Que surtin al carrer lligats i amb murri\u00f3, per\u00f2 les necessitats a casa seva...\u00e9s el m\u00e9s coherent i millor per tothom!</p>", 
            "commentable_id": 1288, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/03/2016 23:03:34", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3285, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3263/3283/3285", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 12133, 
                "name": "kenca", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>las personas saben hacerlo en casa, y ni te cuento cuantas veo al dia meando por la calle y cagando en los parques..... creo que no te lo creerias, y esos tienen ba\u00f1o en casa!\n<br />los perros no tienen porque ir con bozal por la calle, asi que no deamos tan drasticos por no decir otra cosa, al respecto, solo una tipologia de perros debe llevar bozal. Y lo dicho, cuando el ser humano deje de mear y cagar en la calle, ser\u00e1 un gran paso para la humanidad!!!!!! </p>", 
            "commentable_id": 1288, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/04/2016 13:54:16", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7400, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3263/3283/3285/7400", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1208, 
                "name": "Jebimetal", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Totalment d'acord en que el dia que les persones deixin de pixar i cagar al carrer ser\u00e0 un gran pas per la humanitat.\n<br />Tamb\u00e9 tens tota la ra\u00f3 quan dius que no \u00e9s obligatori que tots els gossos portin murri\u00f3.\n<br />La pregunta \u00e9s: Qu\u00e8 t\u00e9 a veure aix\u00f2 amb aquesta proposta? Justifiques potser l'incivisme d'alguns propietaris perque hi ha persones que pixen al carrer? Ho dius de deb\u00f2? Tu et coles al metro perque hi ha gent que es cola al metro? Oi que no? Pues eso.</p>", 
            "commentable_id": 1288, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/04/2016 14:16:38", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7415, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3263/3283/3285/7400/7415", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 12133, 
                "name": "kenca", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>y tu sabes leer? contesto a la persona de arriba!! si lees pone que deben ir atados y con bozal y que hagan sus necesidades en casa, y en eso no estoy de acuerdo.\n<br />y no, no justifico el incivismo l\u00a1de la gente de ningun colectivo, pero de ningun colectivo ante cualquier otro colectivo, faltaria mas!!! No cojo el metro, porque da asco, pero no me he colado nunca. Creo que se debe educar a todos, TODOS, los incivicos de la ciudad a mantenerla limpia, a entender que la cuidad es parte de uno mismo, a sentirla de esa manera y a respetar al projimo. No a todos les gustan los perros, es cierto, pero hay una lucha encarnizada contra este colectivo, y lo vivimos cada dia que salimos a la calle, y los civicos somos los primeros que queremos que esto termine, pero tengo claro que tambien quiero que los \"otros\" incivicos se pongan las pilas, porque estoy harta de que me miren si hay una caca en la calle, o tener que oir PUTOS PERROS al pasar, como si todaaa la suciedad fuera nuestra!</p>", 
            "commentable_id": 1288, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/04/2016 21:56:14", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7476, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "4584", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1208, 
                "name": "Jebimetal", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Ben cert. Jo alguna vegada he pensat a disfressar-me del gos Pluto i comen\u00e7ar a pixar a la porta de l'Ajuntament. A veure qu\u00e8 em diuen.</p>", 
            "commentable_id": 1288, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "13/03/2016 12:07:56", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4686, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "4584", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 11178, 
                "name": "annagsainz", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Els humans tenim WC a casa. Els gossos, pr\u00e0ticament no tenen pipicans a cap lloc de la ciutat.</p>", 
            "commentable_id": 1288, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "21/03/2016 10:44:53", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6078, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "4584/6078", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1208, 
                "name": "Jebimetal", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Anna, el que es debat en aquesta proposta no \u00e9s si hi ha prou pipicans o en manquen. Podem discutir si l'ajuntament ha d'habilitar m\u00e9s espais com aquest a la ciutat o no, d'acord, per\u00f2 crec que \u00e9s evident que aquesta no \u00e9s la q\u00fcesti\u00f3. Recordo que aix\u00f2 que ha escrit tu aqu\u00ed m'ho va dir un paio una vegada que va posar a orinar, amb tota la patxorra, al seu gos al ben mig de la vorera, al carrer de Sants. Podia haver-se despla\u00e7at mig metre que hi havia un arbre! Evidentment, per aquesta persona tant \u00e9s el n\u00famero de pipicans que hi hagi per hect\u00e0rea, pixa a mig de la vorera PERQU\u00c8 D\u00d3NA IGUAL, PERQU\u00c8 NING\u00da EL GRAVA EN V\u00cdDEO I PERQU\u00c8 \u00c9S UN PORC (Ell i no el gos).\n<br />Entenc per tant que una de tres:\n<br />1.- Has conf\u00f3s la bona educaci\u00f3 amb el nombre de pipicans\n<br />2.- No has conf\u00f3s res i has interpretat aquesta proposta com una cr\u00edtica a la gent que t\u00e9 gos, quan no \u00e9s aix\u00ed.\n<br />3.- Ets de les persones que, tenint gos, passen de tot, els deixen pixar a qualsevol lloc i t'has donat per aludida.</p>", 
            "commentable_id": 1288, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "21/03/2016 19:34:52", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6202, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "4851", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9821, 
                "name": "marina puig", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>img, totalment d'acord, i encara hi ha persones que ho volen veure com una cosa \"\"normal. Prou incivisme, i qui vulgui gos que l'eduqui per fer les necessitats a casa. Pi pi cans?? pq hem de finan\u00e7ar amb diner p\u00fablic en un espai p\u00fablic perqu\u00e8 el teu gos faci les necessitats en espai p\u00fablic i casa teva quedi neta? em sembla de molta barra, ja parlem clar i catal\u00e0. Perqu\u00e8 hem de pagar p\u00e0rquings, perqu\u00e8 haig de pagar trasters? que em facin un espai per mi...A m\u00e9s, els pi pi cans tancats i baldats, perqu\u00e8 jo no en vull cap davant de casa meva i aguantar tota la pudor, passegeu pel que hi ha la Travessera/pss de st. Joan...pobres ve\u00efns, a veure si han d'aguantar la pudor dels gossos del barri. Siguem coherents i apliquem mesures de gent civilitzada, tampoc es tant dif\u00edcil. No ho fan els gats? no teniu ocells, oi que no tireu la merda al carrer? doncs el gos igual!\n</p>", 
            "commentable_id": 1288, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/04/2016 15:25:45", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7424, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "4851/7424", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 12133, 
                "name": "kenca", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>marina puig, lo flifo, de verdad que vas a entrar con lo que se hace con el dinero publico? pues hablemos claro y en castellano, leete la historia del perro y veras que no es la misma que la del gato, y entender\u00e1s el porque no pueden hacer sus necesidades en casa, punto uno, pipican de mierda en travesera de gracia, eso se le ocurrio al partido que esta actualmente governando, se tiro una finca y se metio un pipican de mierda, sin ventilacion ni nada, pocos van, solo los que no tienen a donde ir. el mal olor no es por los perros sino porque esas zonas solo se desinfectan 3 veces al a\u00f1o, asi que quejate al ayuntamiento. dinero publico, porque debo pagar las escuelas publicas, para que tu hijo salga igual que entro? y las universidades? esas becas?? ni de co\u00f1a!!! y porque debo pagar unos parques para ni\u00f1os chillando y como digo siempre meando porque mama le dice, hazlo en el arbol\"? o las petancas que salen como setas? no seas tan dictatorial que te va a salir bigote!!!!!</p>", 
            "commentable_id": 1288, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/04/2016 22:07:40", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7477, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "4851/7424/7477", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9821, 
                "name": "marina puig", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>no voy a entrar en debates tipical de los due\u00f1o-perro comparando con el ni\u00f1o que mea en el \u00e1rbol, ni comparar administrar servicios p\u00fablicos de primera necesidad con permitir que un chucho deje mierda en la calle. As\u00ed, que, buenas noches. Y todo llegar\u00e1, a su debido tiempo, pero llegar\u00e1, como el dejar de fumar en los bares, y no pasar\u00e1 nada. Tu perro mear\u00e1 en el WC (y estoy segura que con m\u00e1s punter\u00eda que los hombres, sin dejar gotitas...).</p>", 
            "commentable_id": 1288, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/04/2016 22:38:02", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7481, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "4851/7424/7477/7481", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 12133, 
                "name": "kenca", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Me alegro que por fin veas que no puedes entrar en lo que se debe hacer con el dinero p\u00fablico, de verdad. Y piensa en el tema de la educaci\u00f3n-civismo, si se ense\u00f1a a un perro a salir de casa \"vacio\" no quiere decir que necesite en alg\u00fan momento hacer algo, es un ser vivo, como nosotros, y sea chucho o no, mear\u00e1 como el chucho-ni\u00f1o que se supone sale vacio de casa tambi\u00e9n, as\u00ed que c\u00edvicos, todos!! y no, mi perra no mear\u00e1 en un wc, se caer\u00eda dentro!</p>", 
            "commentable_id": 1288, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/04/2016 13:29:36", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7753, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 5, 
        "total_pages": 1
    }
}