{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1392, 
                "name": "Miri Quatre", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>\u00c9s veritat. La tanca \u00e9s tan baixa que tots els gossos mitjans i grans la poden saltar i poden provocar ensurts i accidents. </p>", 
            "commentable_id": 1299, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "03/02/2016 21:09:51", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 497, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 581, 
                "name": "CarmeG", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Jo he fet una proposta similar perqu\u00e8 facin zones verdes en condicions pels gossos (i no pipicans petits de sorra que quan plu s\u00b4enfanga) i una part de la platja on puguin anar els gossos estiu/ hivern. Voteu-la tamb\u00e9 si us agrada. Quants m\u00e9s siguem millor.</p>", 
            "commentable_id": 1299, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/02/2016 10:31:13", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 572, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 3210, 
                "name": "Beatriz Beatriz", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Hay una zona bastante grande donde podr\u00edan ampliar el pipican y poner vallas altas par aquellos perros saltarines.</p>", 
            "commentable_id": 1299, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/02/2016 11:21:58", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1135, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 3160, 
                "name": "Quirriquito", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Nosotros vamos cada d\u00eda y mi amiga tiene que recoger los excrementos de los en incivicos. Cada verano hay pulgasbpor el mal mantenimiento, los que vienen a limpiar s\u00f3lo vac\u00edan las papeleras, no lo limpian, a veces ni cambian las bolsas por lo que esta llenas de insectos y moscas, etc. La fuente no la limpian nunca, la vaciamos de pinaza los usuarios.\n<br />Lleno de agujeros.\n<br />Lo riegan en invierno muy poco y en verano nada e incluso nos cortan el agua de la fuente o bajan la intensidad.\n<br />Han cortado los arbolitos del fondo dejando las ra\u00edces y un peque\u00f1o tronco, con riesgo para los animales.\n<br />Vayas perpendiculares rotas, se ha avisado, dicen que ya est\u00e1 arreglado y sigue igual \n<br />Los bancos est\u00e1n al lado de l muro que da al parque y la peque\u00f1a barra que han puesto esta no llega a un metro del suelo,bpor lo que los perros de todos los tama\u00f1os saltan con el consiguiente riesgo de los paseantes del parque y adem\u00e1s hay dos espacios infantiles justo al lado donde tbn suelen hacer meriendas, algo </p>", 
            "commentable_id": 1299, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/02/2016 11:35:42", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1138, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 3160, 
                "name": "Quirriquito", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Muy apetitoso para los animales.\n<br />Por favor arreglenlo y hagan m\u00e1s mantenimiento y seguimiento de las personas invivicas que las hay.</p>", 
            "commentable_id": 1299, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/02/2016 11:36:37", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1139, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 18110, 
                "name": "MARIA MARTINEZ ", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Millor que aquesta actuaci\u00f3 fos a TOTS els barris.</p>", 
            "commentable_id": 1299, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/04/2016 21:03:45", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7845, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 6, 
        "total_pages": 1
    }
}