{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 250, 
                "name": "Daniel LR", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Aqu\u00ed un ve\u00ed del Poble Sec et dona suport. Pateixo problemes de soroll tamb\u00e9 a la meva zona. Per si vols ajudar-nos... <a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/incrementar-la-vigilancia-nocturna-al-passeig-de-montjuic\">https://decidim.barcelona/proposals/incrementar-la-vigilancia-nocturna-al-passeig-de-montjuic</a> :)</p>", 
            "commentable_id": 1313, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "03/02/2016 12:52:02", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 428, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1523, 
                "name": "GRUP ECOLOGISTA DEL NUCLI ANTIC DE BARCELONA", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>El Grup Ecologista del Nucli Antic de Barcelona ha fet la proposta de crear equips d'agents c\u00edvics di\u00fcrns i nocturns en tot el districte de la Ciutat Vella</p>", 
            "commentable_id": 1313, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/02/2016 11:20:25", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 898, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 12688, 
                "name": "Jaume Mestres i Capitan", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>El incivismo en el Raval es fruto de la inmigraci\u00f3n yo he vivido siempre en el G\u00f3tico y nuca he visto la degradaci\u00f3n del Raval como desde que se han instalado esos inadaptados sociales y sobre todo, por la falta de vigilancia de la Guardia Urbana, yo he visto con mis propios ojos altercados y esos \"se\u00f1ores\" darse la vuelta </p>", 
            "commentable_id": 1313, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "15/03/2016 20:12:06", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5118, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 442, 
                "name": "sinnombre", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Existe una mafia, que desde altas esferas de la pol\u00edtica de esta ciudad se les ha dejado trabajar ilegalmente vendiendo alcohol en la v\u00eda p\u00fablica, estas mafias cuentan con privilegios en estas zonas de la ciudad... como en su moento licencias cuando todo hijod e vecino no als pod\u00eda conseguir... algunos de estos capos, han ido subiendo pelda\u00f1os en partidos pol\u00edticos, ya que cuando hay elecciones, mobilizan a todos sus subditos... Espero que el nuevo gobierno limpie tambi\u00e9n todos los privilegios que estaa gente han tenido ilegalmente en estos barrios. El se\u00f1or que tiene un bar, paga sus licencias, sus contratos y a una persona en la puerta, luego llega un d\u00eda la GU y le pone una multa... Y al latero??? jajja es m\u00e1s cara la multa al que compra cerveza en la calle que al que vende esta. Es increible!</p>", 
            "commentable_id": 1313, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "22/03/2016 00:56:26", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6223, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 16087, 
                "name": "Al.Pe.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>y tambien en calle Montserrat y Santa Monica... se meten en las fincas... El problema son mas los lateros  </p>", 
            "commentable_id": 1313, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "03/04/2016 11:04:04", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7562, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 16087, 
                "name": "Al.Pe.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Habria que abrir entradas y tiendas en la fachada trasera del teatre principal, revitalizando la calle Lancaster y la esquina de Arc del Teatre. Solo han reformado la fachada en las Ramblas. El ayuntamiento podria empujarlos a reformar tambien las otras fachadas. Lo mismo digo para la finca de Arc del Teatre 19. Todas las comunidades tenemos que hacer obras de reformas con el ITE pero hay algunos que no... Y si acabaran de una vez derribos y obras entre Lancaster y Guardia dejando quizas unos jardinitos tambi\u00e9n no estaria mal</p>", 
            "commentable_id": 1313, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "05/04/2016 12:48:17", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7983, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 6, 
        "total_pages": 1
    }
}