{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2072, 
                "name": "ekin", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Toda la vida escuchando que iban ha poner la polic\u00eda de proximidad, y cada d\u00eda hay menos presencia policial por la calles, solo van motorizados. </p>", 
            "commentable_id": 1316, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "05/02/2016 08:50:25", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 755, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 327, 
                "name": "V\u00edctor", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Estic d'acord per\u00f2 aquestes tasques ja es fan tot i que es podrien ampliar.</p>", 
            "commentable_id": 1316, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/02/2016 19:39:11", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 986, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2895, 
                "name": "Josep Maria", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Molt d'acord. En lloc de cos antiabalots (UPAS) haurien de haver mes agents de barri amb coneixements de mediaci\u00f3.</p>", 
            "commentable_id": 1316, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/02/2016 20:50:28", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1001, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 579, 
                "name": "Josep Mompin Poblet", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Sigo y releo los comentarios que hacen los ciudadanos en esta web, y veo que esta propuesta que hago no s\u00f3lo es bien recibida, sino que hay varios otros que la hacen para sus barrios.Insistamos, porque la convivencia mejorar\u00eda, la seguridad ser\u00eda mayor, y los actos inc\u00edvicos disminuir\u00edan.\n</p>", 
            "commentable_id": 1316, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "15/02/2016 12:48:21", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1843, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 3580, 
                "name": "Pere Ortega", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>En primer lloc millor parlar de Guardia Urbana que de policia. Despr\u00e9s el Guardia de proximitat, de barri, \u00e9s imprescindible que vagi DESARMAT (arma de foc) per millorar la conviv\u00e8ncia i seguretat, Les armes sempre produeixen temor</p>", 
            "commentable_id": 1316, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "17/02/2016 13:15:20", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1999, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 579, 
                "name": "Josep Mompin Poblet", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Alguien me cuestiona lo de \"polic\u00eda\" de barrio. Me da igual que sea la guardia urbana o un agente c\u00edvico. Y lo de la pistola me da igual que la lleve o no. Lo importante es que haya alguien revestido de autoridad que garantice la seguridad de personas y bienes, y tambi\u00e9n que colabore a mejorar el \"CIVISMO\" en nuestras calles, plazas, jardines y paseos. Cuando un ciudadan@ llama la atenci\u00f3n a alguien inc\u00edvico, es frecuente escuchar un exabrupto, un insulto o frases irreproducibles aqu\u00ed.\n</p>", 
            "commentable_id": 1316, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/03/2016 10:07:39", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3530, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 6, 
        "total_pages": 1
    }
}