{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 21822, 
                "name": "deritja", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>La idea em sembla bona per\u00f2 la soluci\u00f3 concreta no m'agrada. No \u00e9s bo senyalitzar en negatiu, perqu\u00e8 el ciclista, a primer cop d'ull, pensar\u00e0 que tampoc ell/ella hi pot circular. El trobaria b\u00e9 si l'R-100 amb la indicaci\u00f3 \"excepte bicicletes\" estigu\u00e9s situat sota un altre senyal, quadrat blau, amb la bicicleta: \"Via reservada per a ciclistes\".</p>", 
            "commentable_id": 1348, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/04/2016 17:45:15", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 11251, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 1, 
        "total_pages": 1
    }
}