{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2162, 
                "name": "\u00c0ngel P\u00e9rez Beroy", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Pot ser sigui una q\u00fcesti\u00f3 t\u00e8cnica, que costi molt tornar a posar en marxa els motors o alguna cosa aix\u00ed. Llavors pot ser han de pagar alguna taxa espec\u00edfica per poder fer-ho que permeti actuar en altres \u00e0mbits mediambientals per compensar.</p>", 
            "commentable_id": 1410, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/02/2016 15:31:00", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 632, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9462, 
                "name": "Antoni", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Aquests monstres cremen el combustible m\u00e9s brut i \u00e9s una de les fonts de contaminaci\u00f3 m\u00e9s important, m\u00e9s perillosa i m\u00e9s f\u00e0cilment eliminable.\n<br />T\u00e8cnicament \u00e9s pot resoldre; quan arriben parar motors immediatament i connectar-se a la nostra xarxa el\u00e8ctrica -millor que de gas- i pagar l'energia com ho fem nosaltres. Simplement s'instal\u00b7len els sistemes d'adaptaci\u00f3. \u00c9s una q\u00fcesti\u00f3 de voluntat pol\u00edtica i recolzament popular l'enfrontar-se als interessos tur\u00edstics que volen guanyar m\u00e9s a costa de la salut de tots.\n</p>", 
            "commentable_id": 1410, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/03/2016 08:22:43", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3804, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9913, 
                "name": "Cris Silvan", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Jo he demanat que es faci un estudi complert de l'impacte\n<br /><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/estudi-ampli-sobre-l-impacte-que-te-el-port-de-barcelona-mercaderies-i-passatgers-en-la-contaminacio-de-la-ciutat\">https://decidim.barcelona/proposals/estudi-ampli-sobre-l-impacte-que-te-el-port-de-barcelona-mercaderies-i-passatgers-en-la-contaminacio-de-la-ciutat</a></p>", 
            "commentable_id": 1410, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "10/03/2016 08:58:45", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4337, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 15465, 
                "name": "suns", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>oks</p>", 
            "commentable_id": 1410, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/04/2016 18:54:28", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 11381, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9262, 
                "name": "Suport General - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/reduir-la-contaminacio-produida-pels-creuers\">https://decidim.barcelona/proposals/reduir-la-contaminacio-produida-pels-creuers</a></p>", 
            "commentable_id": 1410, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/04/2016 11:00:08", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 11694, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "632", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1970, 
                "name": "red albert", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Han de tenir els motors encesos perqu\u00e8 tot l'aparellatge el\u00e8ctric (fins i tot les cisternes dels WCs) nom\u00e9s funcionen amb els motors encesos. Seria com l'aire condicionat dels autobusos que nom\u00e9s funciona amb el motor enc\u00e8s i per aquest motiu molts cops els veus aturats esperant els turistes a prop de la Sagrada Fam\u00edlia amb el motor enc\u00e8s per a que quan arribin es trobin el bus ben fresquet a l'estiu. Per aix\u00f2 el que cal al Port de Barcelona \u00e9s facilitar la connexi\u00f3 el\u00e8ctrica i/o de gas natural i obligar als creuers a adaptar-se i connectar-se a la xarxa el\u00e8ctrica o gas\u00edstica</p>", 
            "commentable_id": 1410, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "05/02/2016 07:45:42", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 744, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 8, 
            "total_votes": 8
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "632/744", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 327, 
                "name": "V\u00edctor", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Gr\u00e0cies per la seva explicaci\u00f3 red albert.\n<br />Estic d'acord en el que diu i l'administraci\u00f3 competent hauria doncs de facilitar als creuers el subministrament el\u00e8ctric o de gas natural perqu\u00e8 puguin desenvolupar la seva activitat amb normalitat per\u00f2 l\u2019Ajuntament hauria d'exigir als creuers que apaguin els seus motors.\n<br />No podem permetre que estiguin tantes hores aturats al port creant pol\u00b7luci\u00f3 a la nostra ciutat i la resta del pa\u00eds. Al fi i a la cap qui hi viu aqu\u00ed som nosaltres i precisament els ciutadans haur\u00edem de ser la prioritat per les administracions.\n<br />Que tingui un bon dia. Salutacions,</p>", 
            "commentable_id": 1410, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "05/02/2016 14:58:35", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 817, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 6, 
            "total_votes": 6
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3804", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1970, 
                "name": "red albert", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Mooooolt a favor ! ;)</p>", 
            "commentable_id": 1410, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "21/03/2016 00:23:47", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6035, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "4337", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 327, 
                "name": "V\u00edctor", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Like!</p>", 
            "commentable_id": 1410, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "10/03/2016 09:18:40", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4343, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 5, 
        "total_pages": 1
    }
}