{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2049, 
                "name": "Carles CF", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Els ciutadans NO v\u00e0rem votar no a enlla\u00e7ar el tranvia per la Diagonal, aix\u00f2 no es va consultar. La consulta era sobre la reforma de la Diagonal, sobre si es volia la opci\u00f3 \"A\" o la \"B\" (rambla o Bulevard) o cap (la \"C\"). Pero no es va votar si es volia el tranvia per la Diagonal. Les coses com son!</p>", 
            "commentable_id": 1429, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/02/2016 12:49:10", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 606, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 2, 
            "total_likes": 8, 
            "total_votes": 10
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 503, 
                "name": "Albert Rossell", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>No estic segur que fomentar el tramvia sigui la millor opci\u00f3. Crec que podria ser m\u00e9s pr\u00e0ctic i barat anar renovant la flota d'autobusos amb combustibles menys contaminants. Si m\u00e9s no, considerar-ho i avaluar-ho b\u00e9.</p>", 
            "commentable_id": 1429, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/02/2016 13:41:03", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 617, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 4, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 4
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 94, 
                "name": "Genis Barrera", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Suposo que donar suport a aquesta proposta significa donar prioritat al transport privat en comptes de donar-li al transport p\u00fablic, aix\u00ed mai tindrem espai pel ciutad\u00e0 de qualitat ni aire net</p>", 
            "commentable_id": 1429, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/02/2016 15:42:26", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 638, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 8, 
            "total_votes": 9
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2162, 
                "name": "\u00c0ngel P\u00e9rez Beroy", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Jo el que em pregunto, i francament no ho s\u00e9, \u00e9s si no seria m\u00e9s f\u00e0cil fer servir una l\u00ednia de bus el\u00e8ctric 100%.\n<br />Si li donem un CARRIL segregat EXCLUSIU, com cal pel tramvia, no veig per qu\u00e8 hauria d'anar pitjor amb la mida i freq\u00fc\u00e8ncia de pas adient.\n<br />\u00c9s m\u00e9s flexible. La infraestructura seria m\u00e9s barata, pot ser el primers models de bus serien m\u00e9s cars o tindrien alguns problemes que s'haurien d'anar polint, per\u00f2 tamb\u00e9 obre un model desplegable a m\u00e9s barris, la infraestructura del tramvia \u00e9s m\u00e9s dif\u00edcil de desplegar.</p>", 
            "commentable_id": 1429, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/02/2016 16:00:38", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 643, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 6, 
            "total_votes": 7
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2162, 
                "name": "\u00c0ngel P\u00e9rez Beroy", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Sobre els busos h\u00edbrids jo no acabo d'entendre com funcionen.\n<br />No veig per que no poden ser 100% el\u00e8ctrics i en lloc de portar una mec\u00e0nica d'explosi\u00f3 combinada no porten simplement un generador el\u00e8ctric del combustible que sigui, funcionant al seu r\u00e8gim \u00f2ptim (o de pila d'hidrogen si arriba a ser una alternativa viable) que s'arrenqui a partir d'un cert nivell de desc\u00e0rrega i, repeteixo, funcionant al seu r\u00e8gim \u00f2ptim i de forma cont\u00ednua, carregui les bateries sense aturar-se fins a recuperar una c\u00e0rrega que permeti arribar al punt de c\u00e0rrega amb tranquil\u00b7litat.\n<br />O \u00e9s que hi ha alguna patent vigent que segresta aquesta possibilitat?</p>", 
            "commentable_id": 1429, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/02/2016 16:05:41", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 645, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2196, 
                "name": "JKim", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Hi estic totalment d'acord. NO es una decisi\u00f3 preasa per la ciutadania, ans el contrari. WEls ciutadans de barcelona varem votar NO a enlla\u00e7ar-lo per la Diagonal.</p>\n\n<p>Proposo enlla\u00e7ar el tamvia baixant per urgell, proven\u00e7a (o val\u00e8ncia) fins a Diagonal, i baixar el darrer tram fins a Gl\u00f2ries.</p>\n\n<p>Aix\u00f2 suposaria que no nom\u00e9s qui viu a la zona alta tingu\u00e9s acc\u00e9s directe al trambia, sin\u00f3 que un considerable gruix de la pioblaci\u00f3 hi podria accedir de forma directe. estyaria aprop de la universitat (flux d'estuidiants) i de punts d'interconnexi\u00f3 com estarci\u00f3 FGC i M de proven\u00e7a.</p>", 
            "commentable_id": 1429, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/02/2016 16:09:20", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 647, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 5, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 6
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2187, 
                "name": "Anna cc", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Crec que hi ha altres opcions m\u00e9s econ\u00f2miques i que generen menys problemes durant la seva execuci\u00f3. Per altra banda, Barcelona \u00e9s molt m\u00e9s que la Diagonal i el Passeig de Gr\u00e0cia....hi ha altres zones on l'actuaci\u00f3 municipal \u00e9s molt m\u00e9s urgent</p>", 
            "commentable_id": 1429, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/02/2016 16:35:20", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 657, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 3, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 5
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 181, 
                "name": "crismon", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Si es coordina-prioritza els sem\u00e0fors davant l'arribada d'un autobus, no crec faci falta cap enlla\u00e7 que es molt cost\u00f2s.. ja sabem que quan es fan obres de gran pressupost se solen multiplicar els costos finals -som un pa\u00eds corrupte i que es prioritza el \"te\u00f2ric\" baix cost per obtenir una contractaci\u00f3, sabent que ser\u00e0 impossible el compliment, veure cost inicial i final de qualsevol gran obra-  A la ciutat hi ha prioritats m\u00e9s importants que potser no s\u00f3n tan de cara a la galeria per\u00f2 que s\u00f3n for\u00e7a necessaris.</p>", 
            "commentable_id": 1429, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/02/2016 18:08:50", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 693, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 3, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 4
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 368, 
                "name": "Joaquim Navarro", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>No, es va votar per una reforma de la diagonal (que l'any passat es va fer) Va tenir una participaci\u00f3 del 13%, sumen menys els vots del NO que els que va obtenir Barcelona en Com\u00fa que en el seu programa duia fer aquest enlla\u00e7. Si voleu ser democr\u00e0tics primer informeu-vos ;)</p>", 
            "commentable_id": 1429, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/02/2016 18:12:47", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 700, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 8, 
            "total_votes": 8
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2286, 
                "name": "Jordi Ortega", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>La un\u00f3 dels dos tramvies \u00e9s un projecte metropolit\u00e0, que facilitar\u00e0 la mobilitat a molts ciutadans de municipis colindants i barris perif\u00e8rics i per tant descarregar\u00e0 de tr\u00e0nsit el centre de Barcelona. L'\u00e8xit de la connexi\u00f3 est\u00e0 en la velocitat i la capacitat del tramvia i aix\u00f2 passa per disposar de carril exclusiu. Un autob\u00fas el\u00e8ctric que passi per la diagonal i que no disposi de prioritat no \u00e9s la soluci\u00f3. \u00c9s una infraestructura necess\u00e0ria, m\u00e9s que la l\u00ednia 9.</p>", 
            "commentable_id": 1429, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "05/02/2016 08:47:26", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 753, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 8, 
            "total_votes": 8
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2593, 
                "name": "Rub\u00e9n BCN", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>El Tram es va construir com un projecte \u00fanic, i la seva connexi\u00f3 per la Diagonal \u00e9s obligat\u00f2ria i no opcional. No connectar-ho \u00e9s com no connectar els dos ramals de la L9. Els l\u00ednies del Tram per separat s\u00f3n deficitaries, especialment les l\u00ednies T4, T5, T6. Per tant,  o b\u00e9 s'uneixen per la Diagonal, o s'haurien de tancar i desmuntar aquestes l\u00ednies.</p>", 
            "commentable_id": 1429, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "05/02/2016 20:03:38", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 853, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 993, 
                "name": "Pep\u00edn L\u00f3pez", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>estic a favor de la conexi\u00f3 </p>", 
            "commentable_id": 1429, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/02/2016 18:44:01", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1191, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 5, 
            "total_votes": 5
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": true, 
                "hidden": false, 
                "id": 5546, 
                "name": null, 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>El Tram no contamina a la ciutat i millora la rapidesa del transport p\u00fablic de la ciutat</p>", 
            "commentable_id": 1429, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "15/02/2016 19:23:18", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1879, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 6, 
            "total_votes": 6
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 7311, 
                "name": "Ricaricard", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>PROU MANIPULACI\u00d3. La plataforma Diagonal per a Tothom i la plataforma per la Qualitat de l'Aire recorden que la consulta de l'any 2010 sobre la reforma de la Diagonal preguntava entre Bulevard o Rambla, no entre autob\u00fas o tramvia. De les tres opcions de vot a la consulta electr\u00f2nica de la Diagonal, celebrada al maig de 2010, va guanyar l'opci\u00f3 \"Cap de les dues anteriors\" amb el 79,8% dels vots, amb una molt baixa participaci\u00f3; el 12,17%  sobre un cens de 1.414.783 barcelonins i barcelonines. Sembla que aquesta consulta s'interpreta segons els interessos partidistes del moment: primer plebiscit contra l'ex-alcade Jordi Hereu, segon no reformar la Diagonal, i ara no al tramvia. Resulta desconcertant sostenir la teoria de qu\u00e8 la ciutadania no vol el tramvia quan aquest \u00e9s el mitj\u00e0 millor valorat pels usuaris del transport p\u00fablic, any rere any, de l'Enquesta de Mobilitat en dia Feiner de l'ATM.\n<br /><a href=\"http://www.transportpublic.org/component/content/article/56-general/1432\">http://www.transportpublic.org/component/content/article/56-general/1432</a></p>", 
            "commentable_id": 1429, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "22/02/2016 17:42:23", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2403, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 5, 
            "total_votes": 5
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 10493, 
                "name": "Urkiux", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>La conexi\u00f3n es de sentido com\u00fan.</p>", 
            "commentable_id": 1429, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "05/03/2016 21:56:54", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3691, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 10493, 
                "name": "Urkiux", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>La conexi\u00f3n es de sentido com\u00fan. Adelante con ella.</p>", 
            "commentable_id": 1429, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "05/03/2016 21:58:16", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3692, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 327, 
                "name": "V\u00edctor", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>S'hauria d'acabar abans l'estaci\u00f3 de metro Ernest Lluch (L5). Des de fa 10 anys que esperem que aquesta estaci\u00f3 s\u2019acabi finalment despr\u00e9s de les mol\u00e8sties causades als ve\u00efns durant tants anys. Amb gaireb\u00e9 l\u2019estaci\u00f3 ja finalitzada (i amb una inversi\u00f3 ja feta de 50M d\u2019\u20ac) nom\u00e9s queda per acabar-la un 20% dels treballs per poder-la obrir.</p>", 
            "commentable_id": 1429, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "15/03/2016 12:28:16", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5004, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13765, 
                "name": "mam", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>No ho comparto, va en contra de la ciutat sostenible i ecol\u00f2gica. Els tramvies s\u00f3n molt pr\u00e0ctics, c\u00f2modes, accesibles per a tothom i amb gran capacitat de transport, de baixa contaminaci\u00f3, eficients i amb molts beneficis socials i pels usuaris. A m\u00e9s est\u00e0 al programa de Barcelona en Com\u00fa i com ha guanyat les eleccions ha de complir el seu programa, per aix\u00f2 l'han votat els ciutadans ara, el fam\u00f2s refer\u00e8ndum no era en contra del tramvia, va votar molt poca gent (per tant \u00e9s poc representatiu) i \u00e9s cosa ja del passat, el present ens indica que ara el que val \u00e9s la darrera votaci\u00f3 (eleccions municipals) i per tant toca fer-ho.</p>", 
            "commentable_id": 1429, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "17/03/2016 20:13:08", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5650, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 14496, 
                "name": "lily", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>S'haurien d'estudiar altres vies de connexi\u00f3 per diversos motius: 1)si es fa el tramvia per la Diagonal s'hauria de garantitzar una freq\u00fc\u00e8ncia molt alta degut a que connecta zones molt allunyades (Sant. Adri\u00e0-nuclis del Baix Llobregat i, per tant, anir\u00e0 ple des del principi, propiciant un \"efecte sardina\" m\u00e9s elevat que l'autobus; considero que nom\u00e9s si aix\u00f2 es garantitza (cosa molt dif\u00edcil a la pr\u00e0ctica) es podria pensar en fer-ho viable) 2)les propostes actuals volen treure molts carrils de cotxe que, enlloc d'acabar amb la contaminaci\u00f3 propiciarien embusos i per tant m\u00e9s contaminaci\u00f3 per estar parat a gran part de la ciutat; 3) el bus el\u00e8ctric \u00e9s m\u00e9s eficient en quant a velocitat i molt m\u00e9s barat, i, en tot cas, s'ha de veure l'informe dels experts 4) mantenir tramvia i bus en una mateixa zona pot ser redundant i treure espai, per\u00f2 si s'elimina el bus es perdran l\u00ednies igualment necess\u00e0ries que arriben a altres barris tot i anar per la Diagonal; 5)s'hauria de fer una consulta </p>", 
            "commentable_id": 1429, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "21/03/2016 16:02:31", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6162, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 14669, 
                "name": "davidgibert", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Els ciutadans vam votar no a la reforma de la Disgonal (encara que quasi no va votar ning\u00fa)...  I mira per on; la Disgonal l'han reformat, pero sense el tramvia.  Aix\u00ed que nom\u00e9s falta posar-ho!\n</p>", 
            "commentable_id": 1429, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "22/03/2016 22:58:04", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6317, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "606", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2049, 
                "name": "Carles CF", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>En contra!</p>", 
            "commentable_id": 1429, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/02/2016 12:49:43", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 607, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 2, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "606", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 368, 
                "name": "Joaquim Navarro", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>I a m\u00e9s cal recordar que finalment en un bon tram es va realitzar una reforma per decisi\u00f3 unilateral del govern de Trias... ejem</p>", 
            "commentable_id": 1429, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/02/2016 18:11:44", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 698, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 6, 
            "total_votes": 6
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "617", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13084, 
                "name": "cbl", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Tamb\u00e9 es tracta de donar sentit a les 2 xarxes de tramvies actuals: no \u00e9s positiu duplicar l\u00ednies, trepitjant-se el recorregut els tramvies i els autobusos en trams llargs (cap problema si \u00e9s un tram petit per afavorir l'enlla\u00e7 i aprofitar el carril reservat, per\u00f2 no en recorreguts molt llargs). Per\u00f2 clar, com els tramvies no connecten, cal multiplicar l\u00ednies i m\u00e9s l\u00ednies i desaprofitar recursos. Nom\u00e9s cal veure les hores vall els busos de la 7 a la part baixa de la Diagonal circulent mig bu\u00efts al costat dels tramvies amb capacitat sobrant. I si es fan l\u00ednies de bus curtes per evitar el solapament, llavors s'obliga a fer transbordaments. I la capacitat de transport  del tramvia \u00e9s molt m\u00e9s gran que els autobusos.</p>", 
            "commentable_id": 1429, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "17/03/2016 20:58:20", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5666, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "643", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1905, 
                "name": "Enda", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Solo hace falta una llamada al alcalde de Buenos Aires. Ya han hecho exactamente esto en su avendia principal, el 12 de Julio. Se llama Metrobus. Funciona muy bien y supongo que ha costado mucho menos que un tram.</p>", 
            "commentable_id": 1429, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/02/2016 20:32:13", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 725, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "643/725", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13084, 
                "name": "cbl", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Els busos el\u00e8ctrics poden anar b\u00e9 (ara per ara s'estan acabant de provar i tenen problemes d'acabar una jornada completa, especialment amb aire condicionat, per\u00f2 aviat es resoldra), per\u00f2 la q\u00fcesti\u00f3 \u00e9s la capacitat de transport, molt m\u00e9s gran al tramvia que al bus, ni que sigui aquest articulat o biarticulat. Per tant segons la demanda anir\u00e0 b\u00e9 el tramvia o l'autob\u00fa, sigui aquest el\u00e8ctric amb bateries o un troleib\u00fas.</p>", 
            "commentable_id": 1429, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "17/03/2016 20:46:59", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5664, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "647", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 3026, 
                "name": "Imma V.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Es clar i potser tamb\u00e9 caldria que pass\u00e9s per Montserrat</p>", 
            "commentable_id": 1429, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "13/02/2016 11:26:00", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1703, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "647", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13084, 
                "name": "cbl", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Molts barcelonins han votat ara na opci\u00f3 pol\u00edtica que est\u00e0 a favor del tramvia, com a m\u00ednim estudiar-lo: el fam\u00f2s refer\u00e8ndum, que no era en contra del tramvia, est\u00e0 ja anticuat, a m\u00e9s si es va votar deixar la Diagonal com estava, perqu\u00e8 el govern Trias, sense cap consulta i amb els diners de tothom, ha fet el que ha fet a fet a la Diagonal? Ara est\u00e0 pitjor que mai per al transport p\u00fablic, amb parades rid\u00edcules, un carril bus p\u00e8ssim que constantment es col\u00b7lapsa... Nom\u00e9s el carril bici ha guanyat una mica, la resta no m'agrada.</p>", 
            "commentable_id": 1429, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "17/03/2016 20:53:33", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5665, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "657", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 94, 
                "name": "Genis Barrera", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>\u00c9s que no es tracta de la Diagonal i Passeig de Gr\u00e0cia, es tracta de connectar molts barris de barcelona i 9 municipis de l'area metropolitana amb un transport p\u00fablic de qualitat</p>", 
            "commentable_id": 1429, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/02/2016 18:20:19", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 709, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "693", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 94, 
                "name": "Genis Barrera", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Llavors millor no acabem la L10 no?</p>", 
            "commentable_id": 1429, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/02/2016 18:18:15", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 707, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "700", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 14496, 
                "name": "lily", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>No es poden comparar consultes amb projectes pol\u00edtics en diferents temps i espais. No tothom que ha votat BCom\u00fa vol aquesta proposta i, en tot cas, si fos en aquest sentit el c\u00e0lcul, s'hauria de comptar tots els vots dels altres partits que no parlaven d'aquesta nova reforma. Per\u00f2 tp t\u00e9 sentit fer-ho ja que no es votava directament la reforma sin\u00f3 un govern. A +, que la participaci\u00f3 de la consulta del Sr. Hereu hagu\u00e9s estat molt baixa no la desligitima; en tot cas \u00e9s un clar reflex que la majoria de la poblaci\u00f3 no la considerava priorit\u00e0ria (o li era igual) la uni\u00f3 pel mig de la Diagonal. Jo vaig votar l'opci\u00f3 de la Rambla que va ser la menys votada i vaig encaixar la derrota. Ara mateix votaria que no la vull per una s\u00e8rie de motius pr\u00e0ctics de comfortabilitat del passatger (no anar apretats), pq generaria embussos i molta m\u00e9s contaminaci\u00f3 que l'opci\u00f3 del Sr. Hereu i pq hi ha opcions m\u00e9s eficients com el bus el\u00e8ctric. En tot cas, estic d'acord que la de l'any passat tp tenia consens.</p>", 
            "commentable_id": 1429, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "21/03/2016 16:15:37", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6166, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "700/6166", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 14496, 
                "name": "lily", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Crec que tot alcalde t\u00e9 el seu dret a fer el que vulgui, per\u00f2 havent fet la consulta fa tan poc temps, s'hauria de tenir molt en compte o, en tot cas fer-ne una de nova, per\u00f2 no tirar endavant. I aix\u00f2 va tant per la de l'any passat com la nova que vol fer el nou Govern. I \u00e9s molt important que s'escoltin les idees dels experts en mobilitat.</p>", 
            "commentable_id": 1429, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "21/03/2016 16:19:45", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6168, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "5004", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 327, 
                "name": "V\u00edctor", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/finalitzar-l-estacio-de-metro-ernest-lluch-l5\">https://decidim.barcelona/proposals/finalitzar-l-estacio-de-metro-ernest-lluch-l5</a></p>", 
            "commentable_id": 1429, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "15/03/2016 12:28:45", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5005, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "5650", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13765, 
                "name": "mam", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>D'acord amb mam: a favor del tramvia.</p>", 
            "commentable_id": 1429, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "17/03/2016 20:18:26", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5654, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "5650", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13084, 
                "name": "cbl", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Comparteixo la teva opini\u00f3, mam, m'agrada molt el tramvia, n'hi han molts a tota Europa, moderns i cl\u00e0ssics, i van \"genial\". Endevant Alcaldesa.</p>", 
            "commentable_id": 1429, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "17/03/2016 20:43:27", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5663, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": 2, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 21, 
        "total_pages": 2
    }
}