{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 122, 
                "name": "xabier", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Esto es realmente importante, pero hay que hacerlo bien. En estos momentos el wifi municipal est\u00e1 gestionado por las grandes empresas del sector de telecomunicaci\u00f3n (Vodafone si no recuerdo mal) y estas empresas no tienen ning\u00fan inter\u00e9s en que existe un servicio wifi p\u00fablico y de calidad. Har\u00e1n todo lo posible para quedarse con el dinero p\u00fablico pero prestar servicios deficientes. La \u00fanica soluci\u00f3n es que desde el ayuntamiento se fomenten iniciativas como guifi.net que permitan una gesti\u00f3n p\u00fablico-comunitaria de la red, fuera del \u00e1mbito de influencia de las grandes corporaciones.</p>", 
            "commentable_id": 1431, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/02/2016 16:55:54", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 661, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 2, 
            "total_likes": 13, 
            "total_votes": 15
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 979, 
                "name": "josep oriol badell santaul\u00e0ria", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>seria interessant\\ que abans de fer l'escampall generalitzat de tecnologies sense fils pensessim en les posibles repercusions en la salut dels humans i en la necessitat de fre-les biocompatibles  </p>\n\n<p>veure    \"declaraci\u00f3 cientifica internacional de bruseles\"       <a href=\"http://www.peccem.org/DocumentacionDescarga/Cientificos/Declaraciones/Declaracion-Bruselas-2015-ES.pdf\">http://www.peccem.org/DocumentacionDescarga/Cientificos/Declaraciones/Declaracion-Bruselas-2015-ES.pdf</a>           </p>", 
            "commentable_id": 1431, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/02/2016 17:28:05", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 678, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 2, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 5
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1751, 
                "name": "SusannaL", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Estic d'acord amb el Josep Oriol, que no es vegin les ones no vol dir que no hi siguin i que no facin interacci\u00f3 amb l'organisme. Cada cop hi ha m\u00e9s persones afectades per electromagnetisme, si hi ha wifi a tot arreu, a on aniran a viure?</p>", 
            "commentable_id": 1431, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/02/2016 18:10:27", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 696, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 979, 
                "name": "josep oriol badell santaul\u00e0ria", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>entrevista al profesor olle johansson del institut karolinska de su\u00e8cia</p>\n\n<p><a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=4i-DkBtSnsw\">https://www.youtube.com/watch?v=4i-DkBtSnsw</a></p>", 
            "commentable_id": 1431, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "14/02/2016 18:20:23", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1768, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 979, 
                "name": "josep oriol badell santaul\u00e0ria", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>EHS  (electrohipersensibilitat)\n<br /><a href=\"https://directa.cat/hipersensibles-laltra-cara-del-mobile-world-congress\">https://directa.cat/hipersensibles-laltra-cara-del-mobile-world-congress</a>\n</p>", 
            "commentable_id": 1431, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "29/02/2016 20:40:07", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3093, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 179, 
                "name": "Susanna", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Guifi.net funciona i es podria ampliar i tenint un operador municipal de telecomunicacions.</p>", 
            "commentable_id": 1431, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/03/2016 11:18:37", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3145, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 4, 
            "total_votes": 5
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9298, 
                "name": "J. Alberto", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>El wifi puede tener efectos nocivos sobre la salud, seg\u00fan la comunidad cient\u00edfica. Si se implanta se debe hacer con precauci\u00f3n y con el asesoramiento de expertos para reducir su impacto en la salud.\n<br /><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/4284\">https://decidim.barcelona/proposals/4284</a></p>", 
            "commentable_id": 1431, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/03/2016 16:35:36", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3856, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 979, 
                "name": "josep oriol badell santaul\u00e0ria", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=UTFAMlCKUBM&amp;feature=share\">https://www.youtube.com/watch?v=UTFAMlCKUBM&amp;feature=share</a></p>", 
            "commentable_id": 1431, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "15/03/2016 12:51:52", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5011, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 372, 
                "name": "Chris", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>guifi necessita ser ampliat i connectat a m\u00e9s portes d'enlla\u00e7 de fibra \u00f2ptica (traductor Google)</p>", 
            "commentable_id": 1431, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "22/03/2016 15:27:43", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6259, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 5, 
            "total_votes": 6
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13405, 
                "name": "Dsoriano ", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>A la cita presencial que va tenir lloc a l\u2019Escola Els Arcs, els estudiants de 4rt ESO C van proposar ampliar el servei de wifi gratu\u00eft a la ciutat i sobretot que funcioni b\u00e9. Tamb\u00e9 van proposar facilitar l\u2019acc\u00e9s al wifi a les parades de metro, autob\u00fas i ferrocarrils.  </p>", 
            "commentable_id": 1431, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/04/2016 09:17:21", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 8195, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9262, 
                "name": "Suport General - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/desplegar-l-administracio-electronica-i-de-l-arxiu-electronic\">https://decidim.barcelona/proposals/desplegar-l-administracio-electronica-i-de-l-arxiu-electronic</a></p>", 
            "commentable_id": 1431, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/04/2016 14:02:38", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 8568, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "661", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1401, 
                "name": "Lena", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Tambi\u00e9n ser\u00eda interesante saber exactamente cu\u00e1l es el nivel de retenci\u00f3n de datos de usuarios de la red municipal. Totalmente de acuerdo con fomentar uso de xarxes tipo Guifi.</p>", 
            "commentable_id": 1431, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/02/2016 10:37:18", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 891, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 6, 
            "total_votes": 7
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "661", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13876, 
                "name": "JosepJC", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Tienes raz\u00f3n, Guifi.net y su modelo de Red Abierta Libre y Neutral es perfecto para ello.</p>", 
            "commentable_id": 1431, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "30/03/2016 18:16:03", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7040, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "678", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 512, 
                "name": "Solidaritat Catalana per la Independ\u00e8ncia", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>En el cas de les xarxes municipals el propi Ajuntament fa peri\u00f2dicament medicions i controls de les antenes.</p>", 
            "commentable_id": 1431, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/02/2016 18:02:39", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 690, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "678", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2131, 
                "name": "raulina", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Seria interessant que cit\u00e9ssiu informes que existeixin de veritat. Per exemple, citeu un de la OMS ( \"Criterios  de  Salud  Ambiental  137:  Los campos  electromagn\u00e9ticos  (300Hz  a  300  G)) que no nom\u00e9s no existeix, sin\u00f3 que a m\u00e9s a la web de la OMS diu el contrari: <a href=\"http://www.who.int/mediacentre/factsheets/fs193/es/\">http://www.who.int/mediacentre/factsheets/fs193/es/</a></p>\n\n<p>Deixeu de dir tonteries sobre els camps electromagn\u00e8tics, si us plau. </p>", 
            "commentable_id": 1431, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/02/2016 18:09:03", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 694, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 2, 
            "total_likes": 4, 
            "total_votes": 6
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "678", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1935, 
                "name": "Teresa Greenwood", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Hay mucha gente con enfermedades que est\u00e1n sensibles al wifi, no queremos m\u00e1s contaminaci\u00f3n electromagn\u00e9tica. </p>", 
            "commentable_id": 1431, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/02/2016 18:33:00", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 711, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 2, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "678/690", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 979, 
                "name": "josep oriol badell santaul\u00e0ria", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>el problema es que les mesures es fan sobre la base d'una legislaci\u00f3 obsoleta</p>\n\n<p>veure resoluci\u00f3 1815 de 27 de maig de 2011      <a href=\"http://www.apdr.info/electrocontaminacion/Documentos/Institucions_Europeas/Resolucion.A.P.Consejo.Europa.27.05.11.pdf\">http://www.apdr.info/electrocontaminacion/Documentos/Institucions_Europeas/Resolucion.A.P.Consejo.Europa.27.05.11.pdf</a></p>", 
            "commentable_id": 1431, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/02/2016 18:42:56", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 712, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "678/711", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 79, 
                "name": "Andreu", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Doncs comen\u00e7a per amagar-te de la llum, perqu\u00e8 tamb\u00e9 \u00e9s radiaci\u00f3 electromagn\u00e8tica. I la radio, i la tele....</p>", 
            "commentable_id": 1431, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "05/02/2016 17:16:18", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 834, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 2, 
            "total_likes": 4, 
            "total_votes": 6
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "678/711/834", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 979, 
                "name": "josep oriol badell santaul\u00e0ria", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>doncs alguns afectats de EHS (ElectroHiperSensibilitat) ja ho tenen que fer</p>", 
            "commentable_id": 1431, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "05/02/2016 19:51:07", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 852, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "678", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 122, 
                "name": "xabier", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Lejos de aumentar el problema (cuya naturaleza es muy dudosa y que no he visto a\u00fan estudios que lo confirmen), una wifi p\u00fablica o comunitaria lo que hace precisamente es reducir el problema de la saturaci\u00f3n electromagn\u00e9tica en las frecuencias wifi. Es como los autobuses urbanos que reducen la contaminaci\u00f3n porque evitan que todo el mundo tenga que usar su coche. </p>", 
            "commentable_id": 1431, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "11/02/2016 17:47:51", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1538, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 4
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "678/711/834/852", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 25, 
                "name": "Josep Jaume Rey Peroy", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": "administrator", 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Sembla que tal malaltia no existeix, i ho diu la OMS i diversos estudis de doble cec:</p>\n\n<p><a href=\"https://es.wikipedia.org/wiki/Hipersensibilidad_electromagn%C3%A9tica#Evidencia_cient.C3.ADfica_y_etiolog.C3.ADa\">https://es.wikipedia.org/wiki/Hipersensibilidad_electromagn%C3%A9tica#Evidencia_cient.C3.ADfica_y_etiolog.C3.ADa</a></p>", 
            "commentable_id": 1431, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "13/02/2016 20:24:58", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1722, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "678/711/834/852/1722", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 979, 
                "name": "josep oriol badell santaul\u00e0ria", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>doncs hi ha un grapat de cientifics que opinen el contrari</p>\n\n<p>veure la declaraci\u00f3 de bruseles  de 18 de maig se 2015 </p>\n\n<p><a href=\"http://www.peccem.org/DocumentacionDescarga/Cientificos/Declaraciones/Declaracion-Bruselas-2015-ES.pdf\">http://www.peccem.org/DocumentacionDescarga/Cientificos/Declaraciones/Declaracion-Bruselas-2015-ES.pdf</a></p>\n\n<p>veure tamb\u00e9 el dossier sobre eel perill de les radiacions</p>\n\n<p><a href=\"http://www.dsalud.com/index.php?pagina=radiaciones\">http://www.dsalud.com/index.php?pagina=radiaciones</a></p>", 
            "commentable_id": 1431, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "13/02/2016 21:36:46", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1724, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "678/711/834", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1751, 
                "name": "SusannaL", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Aqu\u00ed tens un llibre amb molta informaci\u00f3: <a href=\"https://twitter.com/CollectiuRonda/status/702093882713096193\">https://twitter.com/CollectiuRonda/status/702093882713096193</a></p>", 
            "commentable_id": 1431, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "23/02/2016 12:36:20", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2457, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "678/711/834/2457", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 79, 
                "name": "Andreu", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Hi ha llibres sobre el que tu vulguis. El que cal \u00e9s evid\u00e8ncia cient\u00edfica de que una radiaci\u00f3 de 2.4 GHz sigui nociva. Tots els estudis cient\u00edfics diuen que no.</p>", 
            "commentable_id": 1431, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "23/02/2016 12:55:29", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2459, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 4, 
            "total_votes": 5
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "678/711/834/852/1722/1724", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2131, 
                "name": "raulina", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Et responc amb el comentari que he fet abans:</p>\n\n<p>Seria interessant que cit\u00e9ssiu informes que existeixin de veritat. Per exemple, citeu un de la OMS ( \"Criterios de Salud Ambiental 137: Los campos electromagn\u00e9ticos (300Hz a 300 G)) que no nom\u00e9s no existeix, sin\u00f3 que a m\u00e9s a la web de la OMS diu el contrari: <a href=\"http://www.who.int/mediacentre/factsheets/fs193/es/\">http://www.who.int/mediacentre/factsheets/fs193/es/</a></p>\n\n<p>Deixeu de dir tonteries sobre els camps electromagn\u00e8tics, si us plau.\n</p>", 
            "commentable_id": 1431, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "23/02/2016 14:39:52", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2468, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "678/711/834/852/1722/1724", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2131, 
                "name": "raulina", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>I a m\u00e9s has citat una revista al nivell de \"Muy interesante!\". Enhorabona, \u00e9s molt seri\u00f3s el que has fet.</p>", 
            "commentable_id": 1431, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "23/02/2016 14:40:44", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2469, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "678/711/834/852/1722/1724/2469", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 979, 
                "name": "josep oriol badell santaul\u00e0ria", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>zona blanca  (sense contaminaci\u00f3 electromagn\u00e8tica)</p>\n\n<p><a href=\"http://www.ccma.cat/tv3/alacarta/telenoticies-comarques/zona-blanca-als-banys-darles/video/5585843/\">http://www.ccma.cat/tv3/alacarta/telenoticies-comarques/zona-blanca-als-banys-darles/video/5585843/</a></p>", 
            "commentable_id": 1431, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "24/02/2016 19:04:00", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2606, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "678/711/834/852/1722/1724/2469/2606", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2131, 
                "name": "raulina", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Potser li haur\u00edem d'explicar a aquesta dona que la llum \u00e9s una ona electromagn\u00e8tica. O que qualsevol cosa calenta emet radiaci\u00f3 electromagn\u00e8tica (soroll). O que les ones de GPS arriben a aquella vall.</p>\n\n<p>Que el govern franc\u00e8s reconegui aquesta falsa malaltia no \u00e9s pas garant\u00eda de la seva existencia. Cal recordar que els metges p\u00fablics all\u00e0 recomanen homeopat\u00eda. I que surti per la tele tampoc vol dir res, hem vist un bon fotimer de cops sortir zahoris a la tele i altre martingales de l'estil.</p>\n\n<p>I per \u00faltim i m\u00e9s important, encara no m'has dit on puc trobar aquests \"informes\" que dona la \"declaraci\u00f3 de bruseles\".</p>", 
            "commentable_id": 1431, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "02/03/2016 15:52:33", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3342, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "678/711/834/852", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 16166, 
                "name": "decipedro", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Conec una senyora que s'ha de protegir la cara del sol perqu\u00e8 una crema li va fer perdre la pell externa de la cara, per tant, no t\u00e9 protecci\u00f3 a les radiacions solar. Espero que aquesta persona no l'estiguis ficant al sac dels afectats per l'EHS (el sol).</p>", 
            "commentable_id": 1431, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "30/03/2016 16:27:33", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7011, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3093", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13876, 
                "name": "JosepJC", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Son tecnologies diferents, no aplica en aquest cas.</p>", 
            "commentable_id": 1431, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "30/03/2016 18:21:40", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7044, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3856", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13876, 
                "name": "JosepJC", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Lo que dice la comunidad cient\u00edfica es que el impacto de estas antenas wifi es muy inferior al de un m\u00f3vil o un port\u00e1til y estos los llevamos pegados al cuerpo buena parte del d\u00eda.</p>", 
            "commentable_id": 1431, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "30/03/2016 18:19:50", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7042, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "8195", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 512, 
                "name": "Solidaritat Catalana per la Independ\u00e8ncia", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Aquesta proposta ja la tenia Solidaritat Catalana per la Independ\u00e8ncia al seu programa electoral a les passades municipals.Gr\u00e0cies pel comentari! :)</p>", 
            "commentable_id": 1431, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/04/2016 09:22:37", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 8203, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 11, 
        "total_pages": 1
    }
}