{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2048, 
                "name": "Daniel Perez", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>el consistori actual, i en particular l'alcaldessa, han parlat en moltes ocasions de la import\u00e0ncia de la conciliaci\u00f3 de la vida familiar i laboral. Des de l\u2019ajuntament tamb\u00e9 \u00e9s deu fer. </p>", 
            "commentable_id": 1437, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/02/2016 12:06:07", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 595, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2067, 
                "name": "Eva Torn\u00e9", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Tots aquells que tenim horari de tarda o jornada partida no estem coberts per les escoles bressol ja que acaben a les 16:30h. Voteu i compartiu si us plau perqu\u00e8 ampli\u00efn el horari</p>", 
            "commentable_id": 1437, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/02/2016 12:53:41", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 608, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1751, 
                "name": "SusannaL", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>\u00c9s una iniciativa fant\u00e0stica perque les persones que treballem de tarda no tenim com fer-ho</p>", 
            "commentable_id": 1437, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/02/2016 13:09:46", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 613, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2423, 
                "name": "Jordi C", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Estic profundament en desacord. Nom\u00e9s pensar que hi poden haver infants amb una jornada \"laboral\" de 12 hores (o m\u00e9s) em sembla un disbarat.\n<br />La conciliaci\u00f3 familiar passa, necess\u00e0riament, per la jornada intensiva dels pares a la feina i de l'infant a l'escola. \n<br />Aprovar aix\u00f2 nom\u00e9s d\u00f3na facilitats a l'empresa per seguir tenint a la gent treballant fins a les tantes amb la tranquil\u00b7litat que ning\u00fa es queixar\u00e0 perqu\u00e8 els seus fills tamb\u00e9 estaran \"col\u00b7locats\" fins a les tantes.\n<br />No tornem enrere, si us plau! </p>", 
            "commentable_id": 1437, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "05/02/2016 10:15:39", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 777, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 85, 
                "name": "kerouack", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Estoy en desacuerdo con la mezcla de conceptos que muy habitualmente se realiza. Una cosa es educar, y otra cuidar mientras los padres trabajan. Ahora mismo las dos cosas se realizan por parte de la misma instituci\u00f3n, la escuela, yo creo que conviene separar estos conceptos y que sean realizados por distintas instituciones. No podemos tener a un ni\u00f1o en la escuela un mont\u00f3n de horas en la escuela porque sus padres no pueden cuidarlo, otra instituci\u00f3n deber\u00eda hacer otras actividades con esos ni\u00f1os, o, mejor aun, dar facilidades a los padres para que no tengan que trabajar tantas horas.</p>", 
            "commentable_id": 1437, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "05/02/2016 11:52:23", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 794, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2595, 
                "name": "Antoni Pascual Puj\u00f3s", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Ni els infants poden estar-hi tantes hores ni les mestres. \u00c9s totalment absurd. La conciliaci\u00f3 passa per altres coses com s'ha dit.</p>", 
            "commentable_id": 1437, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "05/02/2016 18:50:11", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 841, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 17740, 
                "name": "Suport General2 - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/pla-integral-de-gestio-publica-de-les-escoles-bressol-municipals\">https://decidim.barcelona/proposals/pla-integral-de-gestio-publica-de-les-escoles-bressol-municipals</a></p>", 
            "commentable_id": 1437, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "12/04/2016 11:16:43", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 13479, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 17740, 
                "name": "Suport General2 - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/diversificar-l-oferta-educativa-adrecada-a-la-petita-infancia\">https://decidim.barcelona/proposals/diversificar-l-oferta-educativa-adrecada-a-la-petita-infancia</a></p>", 
            "commentable_id": 1437, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "12/04/2016 11:17:04", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 13480, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "777", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2431, 
                "name": "lls", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Malauradament, totes les persones que no treballem en horari intensiu de mat\u00ed NO podem accedir a una escola bressol municipal perqu\u00e8 no s'adapten als nostres horaris laborals i ens obliguen a pagar escoka bressol privada i cangurs. Ning\u00fa no diu que els infants hagin d'estar tot el dia a l'escola. </p>", 
            "commentable_id": 1437, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "05/02/2016 10:25:24", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 782, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "777", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2048, 
                "name": "Daniel Perez", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Estic d'acord amb tu, de fet diem el mateix, la proposta incorpora l'apartat de flexibilitzar l'horari d'entrada a l'escola bressol.  La idea no \u00e9s deixar els nens dotze hores sin\u00f3 poder entrar m\u00e9s tard i sortir m\u00e9s tard. </p>", 
            "commentable_id": 1437, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "05/02/2016 10:44:05", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 786, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "794", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 85, 
                "name": "kerouack", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Matizar que no me refiero a las guarderias, sino a toda la educaci\u00f3n en general de los ni\u00f1os, primaria y secundaria, de modo que no encaja totalmente 100% mi comentario en esta solicitud.</p>", 
            "commentable_id": 1437, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "05/02/2016 11:54:20", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 795, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "794", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2048, 
                "name": "Daniel Perez", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>penso que l'educaci\u00f3 preco\u00e7 pr\u00f2pia de les escoles bressol, que encara que no \u00e9s obligat\u00f2ria per llei, si que \u00e9s necess\u00e0ria . per\u00f2 els nens tamb\u00e9 tenen dret a estar amb els seus pares i en aquestes situacions l'oportunitat de rebre aquesta educaci\u00f3 i compaginar-la amb la fam\u00edlia \u00e9s un privilegi, encara que deuria ser un dret, que m'agradaria veure a Barcelona. en un m\u00f3n ideal no hi hauria torns, per\u00f2 en el sector serveis i urg\u00e8ncies hem de cobrir tot el dia i encara que hospitals i d'altres serveis intenten aplicar la conciliaci\u00f3 a vegades no \u00e9s possible. Per aix\u00f2 he fet aquesta proposta, la conciliaci\u00f3 \u00e9s cosa de tots: empreses i administraci\u00f3 p\u00fablica!</p>", 
            "commentable_id": 1437, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "05/02/2016 19:36:27", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 850, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "841", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2048, 
                "name": "Daniel Perez", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>la proposta no \u00e9s que els infants estiguin tantes hores, si no que les puguin estar de tarda i rebre l'educaci\u00f3 preco\u00e7 pr\u00f2pia de les escoles bressol, que encara que no \u00e9s obligat\u00f2ria per llei si que \u00e9s necess\u00e0ria . Respecte als mestres \u00e9s una oportunitat per ampliar la borsa de treball i ampliar plantilla, es clar que no ho haurien de fer els mateixos es clar! </p>", 
            "commentable_id": 1437, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "05/02/2016 19:30:10", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 847, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 8, 
        "total_pages": 1
    }
}