{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 181, 
                "name": "crismon", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Es busca integraci\u00f3. Fa falta conscienciaci\u00f3 al professorat i alumnat (pares). Integrar infants i joves amb NEE, que puguin se integrables, amb ajuda de vetallador@ o persona de suport a l'aula.</p>", 
            "commentable_id": 1440, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/02/2016 18:21:30", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 710, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1822, 
                "name": "ksalas", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Esta propuesta generar\u00eda exclusi\u00f3n. Totalmente en desacuerdo.</p>", 
            "commentable_id": 1440, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "05/02/2016 11:51:02", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 793, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 5847, 
                "name": "Xavier Lluch", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>No entenc que alg\u00fa pugui dir que generaria exclusi\u00f3. Exclusi\u00f3 de qui? Dels que ja estan exclosos? \u00c9s simplement un tema de recursos i conscienciaci\u00f3. \u00c9s un tema de prioritats, d'on invertir els diners de TOTS, els diners amb els que s'ha de tenir M\u00c9S CURA. No teniem diners per arribar a l'aeroport. \u00c9s igual, vam demanar pr\u00e9stecs (bahh!!! els interessos els pagarem amb diners p\u00fablics... 7 vegades el pressupost inicial). No dic que no calguin aquestes infraestructures o d'altres similars, per\u00f2 quins s\u00f3n els costos socials reals d'aquestes inversions? Preferim, com a societat, tenir unes espl\u00e8ndides infraestructures i uns quantes desenes de milers de ciutadans desatesos? No hauriem de ser primers les persones en general? Ep! a tots ens agraden uns transports p\u00fablics moderns i carreteres c\u00f2modes i aeroports de nivell internacional, i bla bla bla .... per\u00f2 ABANS que les persones? Jo no.  I recordeu, la exclusi\u00f3 \u00c9S UNA OPCI\u00d3 PERSONAL no una IMPOSSIBILITAT. Som les persones les que decidim.</p>", 
            "commentable_id": 1440, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "16/02/2016 16:02:32", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1940, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 5877, 
                "name": "Joan Carles", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>D'acord amb la proposta</p>", 
            "commentable_id": 1440, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "16/02/2016 17:35:09", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1952, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 6118, 
                "name": "Joan Albert Lluch", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>A favor completament. Primer les persones!!</p>", 
            "commentable_id": 1440, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "17/02/2016 11:58:21", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1990, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 14504, 
                "name": "Silvia S\u00e1nchez", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>L'eduaci\u00f3 \u00e9s un dret</p>", 
            "commentable_id": 1440, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "21/03/2016 14:38:24", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6135, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9262, 
                "name": "Suport General - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/atencio-educativa-prioritaria-en-sectors-en-risc-d-exclusio-educativa\">https://decidim.barcelona/proposals/atencio-educativa-prioritaria-en-sectors-en-risc-d-exclusio-educativa</a></p>", 
            "commentable_id": 1440, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/04/2016 15:23:44", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 8659, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9262, 
                "name": "Suport General - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/incrementar-l-oferta-publica-d-educacio-a-la-ciutat\">https://decidim.barcelona/proposals/incrementar-l-oferta-publica-d-educacio-a-la-ciutat</a></p>", 
            "commentable_id": 1440, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/04/2016 15:23:55", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 8660, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "710", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2042, 
                "name": "Ma. Jos\u00e9 Lluch Franc\u00e9s", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>I qu\u00e8 fem amb els infants que no es poden integrar? qu\u00e8 fem quan l'EAP et diu que el teu fill no pot continuar en una escola ordin\u00e0ria? qu\u00e8 fem amb un nen que no sap llegir als 12 anys?, qu\u00e8 fem amb el nen que no sap jugar amb els companys per molt que ells ho intentin?... doncs de moment sembla que l'\u00fanic que podem fer \u00e9s anar a l'escola concertada. Els pares amb nens amb discapacitat no podem escollir tipus d'escola (ordin\u00e0ria-especial, p\u00fablica-concertada)</p>", 
            "commentable_id": 1440, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "15/02/2016 11:37:49", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1827, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "793", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2042, 
                "name": "Ma. Jos\u00e9 Lluch Franc\u00e9s", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>I qu\u00e8 fem amb els infants que no es poden integrar? qu\u00e8 fem quan l'EAP et diu que el teu fill no pot continuar en una escola ordin\u00e0ria? qu\u00e8 fem amb un nen que no sap llegir als 12 anys?, qu\u00e8 fem amb el nen que no sap jugar amb els companys per molt que ells ho intentin?... doncs de moment sembla que l'\u00fanic que podem fer \u00e9s anar a l'escola concertada. Els pares amb nens amb discapacitat no podem escollir tipus d'escola (ordin\u00e0ria-especial, p\u00fablica-concertada)</p>", 
            "commentable_id": 1440, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "15/02/2016 11:37:46", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1826, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 8, 
        "total_pages": 1
    }
}