{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2423, 
                "name": "Jordi C", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Per acabar amb el problema de les caques i pipis al carrer, \u00e9s molt m\u00e9s senzill i \u00fatil adaptar m\u00e9s espais com a zona per a gossos. No nom\u00e9s pipicans, sino zones (tancades, si es vol) on els gossos puguin c\u00f2rrer i fer les seves necessitats. Al meu barri no hi ha cap pipican, per anar a un haig de caminar deu minuts-un quart d'hora, amb la qual cosa nom\u00e9s hi puc anar un cop al dia, la resta de vegades que surt el meu gos \u00e9s al carrer i tot i que recullo les seves defecacions, ni ell pot disfrutar del passeig ni jo puc garantir que no embruti el carrer.\n<br />Si els gossos no poden fer les seves necessitats al carrer, molta gent es veur\u00e0 obligada a tenir-lo tancat a casa per falta de recursos i temps per a ensenyar-lo a fer-ho a casa. Aix\u00f2 seria un prejudici sobretot per l'animal, que necessita sociabilitzar-se amb altres gossos i persones i sortir al carrer per combatre l'estr\u00e8s.\n<br />A m\u00e9s, una zona per a gossos promou la sociabilitzaci\u00f3 de les persones, tamb\u00e9.</p>", 
            "commentable_id": 1451, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "05/02/2016 09:47:55", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 772, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2426, 
                "name": "Joaquim Pisa C.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>La tin\u00e8ncia de gossos \u00e9s un assumpte privat, i no pot tenir repercussi\u00f3 sobre el conjunt dels ciutadans.  L'espai p\u00fablic no pot convertir-se en una prolongaci\u00f3 de la sala d'estar o el wc de la casa de ning\u00fa, tingui o no tingui gossos o altres animals. Qui sigui propietari d'un gos hauria d'acostumar-lo  a fer les seves necessitats dins casa seva.</p>", 
            "commentable_id": 1451, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "05/02/2016 10:13:42", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 776, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 4, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 7
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2491, 
                "name": "Encarna ", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>El que haurien de fer es posar unes multes monumentals a tots aquells que no recullin les defecacions dels gossos, jo penso que s'acabaria el tema bastant r\u00e0pid.\n<br />Els animals no en tenen la culpa, son els amos els que els hi hauria de caure la cara de vergonya de deixar les caques al mig del carrer. </p>", 
            "commentable_id": 1451, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "05/02/2016 13:42:41", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 802, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2286, 
                "name": "Jordi Ortega", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Fer caca al carrer est\u00e0 acceptat per la ciutadania i normalment es recull, per\u00f2 el pitjor de tot \u00e9s fer pipi a les voreres, es crea un bassal que has d'anar esquivant i quan est\u00e0 sec queda una taca plena de vida bacteriana. Els nens juguen al carrer i es rebolquen. Una soluci\u00f3 f\u00e0cil seria prohibir i multar fer pipi i caca en qualsevol paviment i m\u00e9s encara sobre un fanal o pilona. Nom\u00e9s permetre-ho en escocells sobre arbres.</p>", 
            "commentable_id": 1451, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/02/2016 08:31:41", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 880, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 627, 
                "name": "Pep Dom\u00e8nech Codina", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Perqu\u00e8 els gossos no pixin al carrer i a les parets la soluci\u00f3 m\u00e9s senzilla i que \u00e9s bona tant per ells com per nosaltres \u00e9s que hi hagi m\u00e9s arbrat amb els seus corresponents parterres i s'eduqui als a aquests animalons a qu\u00e8 ho facin en aquests llocs, \u00e9s bastant f\u00e0cil de fer-ho.</p>\n\n<p>El que ja no \u00e9s tan senzill pels que tenim gossos \u00e9s evitar que aquests vagin tot el dia buscant les deixalles en qu\u00e8 els humans inundem les voreres i parcs.</p>", 
            "commentable_id": 1451, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/02/2016 12:40:22", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 922, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 581, 
                "name": "CarmeG", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Respecto totes les opinions per\u00f2 es nota que aquesta proposta est\u00e0 feta per alg\u00fa que t\u00e9 una ignor\u00e0ncia m\u00e9s que evident sobre gossos i animals en general... i denota tamb\u00e9 un rebuig cap aquests animals.  Els gossos tenen DRETS (reconeguts legalment per la ONU, UNESCO, etc.) i el desconeixement i despreci dels humans cap aquests han portat i seguiran portant a l\u00b4home a cometre crims contra la naturalesa i els animals. Ning\u00fa ha de creure que pot limitar els seus drets ni res semblant!!!\n<br />Penso que totes les suggerencies haurien de ser constructives i positives!! Nom\u00e9s cal que mireu altres pa\u00efsos d\u00b4Europa (Holanda per exemple) i veureu que \u00e9s un pa\u00eds que conviu amb els gossos d\u00b4una manera ben diferent a la nostra perqu\u00e8 la societat est\u00e0 conscienciada d\u00b4una manera positiva i no destructiva.\n</p>", 
            "commentable_id": 1451, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/02/2016 13:59:50", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1290, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 4007, 
                "name": "Alicia Fernandez", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Qui ha fet aquesta proposta no t\u00e9 gos. Un gos no pot defecar a casa, ara per ara. El que cal s\u00f3n m\u00e9s zones verdes i que els propietaris recullin les femtes</p>", 
            "commentable_id": 1451, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/02/2016 14:49:41", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1298, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": true, 
                "hidden": false, 
                "id": 5546, 
                "name": null, 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Multes als que no recullin les caques!!! Qui ha fet aquesta proposta clarament no t\u00e9 gos per la seva ignor\u00e0ncia sobre el tema.</p>", 
            "commentable_id": 1451, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "15/02/2016 19:09:53", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1875, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 6695, 
                "name": "alejandrojgs", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Propuesta que me produce verg\u00fcenza ajena. No dejo de ver cada semana personas de todas las edades que hacen sus pispis entre contenedores en la calle... sobre todo el fin de semana. \u00cdncivicos son las personas no los perros/gatos....</p>", 
            "commentable_id": 1451, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "19/02/2016 10:26:17", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2124, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9821, 
                "name": "marina puig", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Que pixin a casa!</p>", 
            "commentable_id": 1451, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/03/2016 22:30:43", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3267, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 11178, 
                "name": "annagsainz", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Aix\u00f2 seria esclavitud pels gossos.</p>", 
            "commentable_id": 1451, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "21/03/2016 12:38:52", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6099, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 889, 
                "name": "DCC", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Si us plau busqueu m\u00e9s propostes com la vostre, jo mateix he fet unes, simplement amb la paraula gossos o en castell\u00e0 perros, o 'excrements' i trobareu m\u00e9s propostes a les que tamb\u00e9 podeu suport per tal d'acabar amb les #VoreresWC. \n<br />Tamb\u00e9 podeu informar d'incivisme amb gossos al 900.226.226 (Tel\u00e8fon gratu\u00eft de civisme), i ha l'APP per ANDROID i i-Phone 'Bustia ciutadana' on a 'Neteja de carrers o places' amb el concepte 'Bruticia' es pot denunciar i adjuntar la foto per que no puguin dir despr\u00e9s que no ho han trobat...</p>", 
            "commentable_id": 1451, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/04/2016 10:09:53", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 8221, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "772", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1986, 
                "name": "SJ", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Jordi, potser m'he explicat malament. La meva proposta no va en contra dels gossos, sin\u00f3 de que socialment estigui ben considerat que aquests puguin fer les seves necessitats al carrer. Estic totalment d'acord amb ampliar i fer m\u00e9s zones d'esbarjo per a gossos, per a que aquests puguin c\u00f3rrer i socialitzar-se amb altres gossos i persones, per\u00f2 no es necessari treure els gossos al carrer per a que facin les seves necessitats si els eduquem a fer-ho a casa. Els moments durant el dia en que els gossos surten al carrer, han de ser per gaudir, c\u00f3rrer i relacionar-se amb altres gossos, no perqu\u00e8 han de fer pipi o caca.  \n<br />Segur que hi ha molta gent educada que recull les defecacions dels seus gossos, per\u00f2 els pipis no els pot recollir, oi? I tamb\u00e9 fan lleig i pudor... La meva proposta es per incentivar i conscienciar a la gent a educar els gossos a fer les seves necessitats a casa, i que treguin els gossos al carrer el major nombre de cops possible, per\u00f2 per esbarjo i oci.</p>", 
            "commentable_id": 1451, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "05/02/2016 10:08:53", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 774, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 5, 
            "total_votes": 5
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "772/774", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1401, 
                "name": "Lena", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Gos es un animal territorial i no fa pipi solament per lliberar els liquids, sino tamb\u00e9 per marcar el seu territori. La proposta que donas em sembla anti-natural. A mi tamb\u00e9 me molesta el olor de pipi al ciment. Quan hi ha arbres, la terra absorbeix el olor i no molesta tant.\n<br />Les caques deixades  se podria solucionar posant distribuidors de bolses, com en altres ciutats d'Europa. I que siguin els ciutadans que puguin deixar les seves bolses de plastic usades pels propietaris de gossos seria optim!</p>", 
            "commentable_id": 1451, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/02/2016 09:01:48", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1031, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "772/774", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 3910, 
                "name": "Adri\u00e0 Cano", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Personalment no considero que aix\u00f2 sigui higi\u00e8nic ni saludable per a ning\u00fa. La idea en si no \u00e9s dolenta per\u00f2 s'ha de pensar que quan les persones utilitzem el bany tirem de la cadena amb la qual cosa els residus marxen. Amb la teva proposta el pipi i la caca del gos estarien en un bany tancat, fins que l'amo els pogu\u00e9s netejar.</p>", 
            "commentable_id": 1451, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/02/2016 12:32:02", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1279, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "772/774/1279", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 14179, 
                "name": "micro0", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Les caques de gat dom\u00e8stic no solen estar tancades a casa o al pati, fins que l'amo les pot netejar?</p>", 
            "commentable_id": 1451, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "19/03/2016 18:59:43", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5926, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "772/774/1279/5926", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 3910, 
                "name": "Adri\u00e0 Cano", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Entenc que no tens un gos d'un tamany mitj\u00e0\\gran, si no, no diries aix\u00f2.</p>", 
            "commentable_id": 1451, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "20/03/2016 01:06:00", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5950, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "776", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 3910, 
                "name": "Adri\u00e0 Cano", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Suposo que per la mateixa l\u00f2gica que apliques no tindria que existir res p\u00fablic que no sigui utilitzat pel 100% de la poblaci\u00f3.</p>", 
            "commentable_id": 1451, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/02/2016 12:36:18", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1280, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "776", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2400, 
                "name": "espaigosbcn", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>La tinen\u00e7a de cotxe \u00e9s un assumpte privat i te molta repercussi\u00f3 sobre el conjunt dels ciutadans. </p>", 
            "commentable_id": 1451, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "03/03/2016 05:40:54", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3403, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "880", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 19564, 
                "name": "RicardFV", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>L'altre dia mirant els arbres que hi han pel carrer, plantats en 1m2... mires i fa fastic, entre excrements de gossos i si, tamb\u00e9 altres papers tirats pels ciutadans incivics. Els escocells haurien d'estar nets, no estem pas al camp.</p>", 
            "commentable_id": 1451, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/04/2016 20:04:50", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 8884, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "1290", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1986, 
                "name": "SJ", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Ni ignor\u00e0ncia, ni rebuig, ni res del que dius...Carme, tens un mode molt peculiar de respectar totes les opinions, i em sembla que n'has fet un gra massa. Si,  els gossos tenen drets, per\u00f2 entre ells no est\u00e0 el de poder pixar i cagar al carrer, i per aquest motiu est\u00e0 prohibit i multat. Al igual que els gossos les persones tamb\u00e9 tenim drets, per\u00f2 tamb\u00e9 uns deures, i n'hi ha molts propietari/es de gossos, que no realitzen el seu deure de recollir les merdes dels seus gossos i evidentment tampoc els pixats.\n<br />La proposta es molt constructiva i positiva, educa el teu gos a cagar i pixar a casa, i quan el treguis fora, que sigui per passejar i relacionar-se amb altres gossos i persones.</p>", 
            "commentable_id": 1451, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/02/2016 17:13:57", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1321, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "1290/1321", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 581, 
                "name": "CarmeG", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Els gossos tenen tot el DRET de cagar i pixar al carrer. Fer-ho a casa \u00e9s totalment antinatural (parla amb qualsevol professional abans). Un altre tema \u00e9s on ho han de fer... i l\u00b4incivisme de la gent (que estic d\u00b4acord que n\u00b4hi ha per\u00f2 no som tots). </p>", 
            "commentable_id": 1451, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/02/2016 18:19:44", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1340, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "1290/1321/1340", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 14179, 
                "name": "micro0", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Deixant de banda el tema de pixar al carrer o no, \u00e9s totalment antinatural tenir un gos a una ciutat, moltes hores a casa tancat. De fet, les persones de ciutat vivim en un antinaturalisme constant. Pensant en la biologia, trobo m\u00e9s natural que el gos cagui quan t\u00e9 ganes (a on sigui), que no que el gos hagi d'esperar a que la jornada laboral de l'hum\u00e0 acabi per a que el treguin a passejar i aix\u00ed sortir al carrer a cagar.</p>", 
            "commentable_id": 1451, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "19/03/2016 19:07:42", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5928, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "1298", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1986, 
                "name": "SJ", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Igual que qualsevol altre animal de companyia i qualsevol persona, els gossos poden defecar i pixar a casa si s'eduquen per a fer-ho. Fa uns quants segles, les persones vam deixar de fer-ho al carrer i segur que llavors tamb\u00e9 es pensava que no seria possible...</p>", 
            "commentable_id": 1451, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/02/2016 17:16:32", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1324, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 4
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "2124", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 19564, 
                "name": "RicardFV", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Porqu\u00e9 te produce verg\u00fcenza? No me parece normal que en una ciudad veamos normal soltar excrementos y pis como algo normal como se hacia hace a\u00f1os.</p>\n\n<p>Si hay personas que hacen lo mismo en contenedores, hay que multarlos tambi\u00e9n.</p>", 
            "commentable_id": 1451, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/04/2016 20:01:56", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 8881, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 12, 
        "total_pages": 1
    }
}