{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 4123, 
                "name": "marc balcells", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Les patates fregides entrarien tamb\u00e9 en la prohibici\u00f3? i el bacall\u00e0 a la llauna?</p>", 
            "commentable_id": 1476, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/02/2016 19:32:59", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1350, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "1350", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 8202, 
                "name": "Alex Murphy", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Jajaja, totalment d'acord amb tu Marc. </p>", 
            "commentable_id": 1476, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "28/02/2016 09:02:37", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2932, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "1350", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 198, 
                "name": "Manuel D\u00e1vila Rodr\u00edguez", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Si  supieras la cantidad de agua y vegetales que hacen falta para producir un solo kilo de carne creo que hasta te har\u00edas vegetariano,  si supieras a que es debido el aumento de cancer tan alarmante que hay en el mundo lo mismo dejar\u00edas de comer patatas fritas o limitar\u00edas su uso, por cierto los niveles de contaminaci\u00f3n en los mares hace que casi sea una ruleta rusa comer seg\u00fan que pescados.</p>", 
            "commentable_id": 1476, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "28/02/2016 15:01:33", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2980, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "1350/2980", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 15833, 
                "name": "un11imig", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>El mateix es podria aplicar de la majoria de vegetals (de fet tots) , que encara que ecol\u00f2gics estan ja contaminats o directament son transg\u00e8nics...</p>", 
            "commentable_id": 1476, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "29/03/2016 19:00:48", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6837, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 1, 
        "total_pages": 1
    }
}