{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 4048, 
                "name": "AVV Congres-Indians", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>L'AV Congres- Indians esta treballant des del 2006 amb altres entitats del barri, reunides en una Taula d'Entitats can\u00f2drom,  per fer un pla d'equipaments en l'illa del can\u00f2drom, com fa temps s'est\u00e0 informant als ve\u00efns.  L'edifici del can\u00f2drom ja ha comen\u00e7at a funcionar com a Parc de Recerca Creativa. La resta de l'illa est\u00e0 pendent de finalitzar un proc\u00e9s de modificaci\u00f3 del PGM per construir un pavell\u00f3 esportiu, un centre c\u00edvic, una escola bressol, aparcament soterrani i una \u00e0mplia zona verda. Aquest pla est\u00e0 consensuat amb les entitats del barri i el districte de Sant Andreu com s ha explicat en m\u00e9s d'una ocasi\u00f3 per diferents canals. </p>", 
            "commentable_id": 1478, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/02/2016 16:37:13", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1314, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9262, 
                "name": "Suport General - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/grans-projectes-urbanistics-al-districte\">https://decidim.barcelona/proposals/grans-projectes-urbanistics-al-districte</a></p>", 
            "commentable_id": 1478, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "15/04/2016 11:25:21", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 16643, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "1314", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1173, 
                "name": "Emilio_Lopez1985", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Gracies per la info i per respondre.</p>", 
            "commentable_id": 1478, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "11/02/2016 15:57:43", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1528, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 2, 
        "total_pages": 1
    }
}