{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 219, 
                "name": "Roc\u00edo Aguilera", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>\u00a1Por una Fira sostenible! Claro que s\u00ed, todo mi apoyo. Adem\u00e1s creo que Barcelona innovar\u00eda una vez m\u00e1s.</p>", 
            "commentable_id": 1480, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "05/02/2016 21:29:21", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 862, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2870, 
                "name": "Xavier ", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>En realitat hi ha infinitat d'espais urban on e spodria fer. </p>", 
            "commentable_id": 1480, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/02/2016 18:24:43", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 958, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 3946, 
                "name": "Jaume Ferret", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>La Fira de Barcelona \u00e9s un gran consumidor d'energia el\u00e8ctrica, sobretot, durant les hores diurnes (il.luminaci\u00f3 i climatitzaci\u00f3), que \u00e9s quan es realitzen les activitats de la Fira. Incl\u00f3s amb lo restrictiva que \u00e9s la normativa actual, no nom\u00e9s seria ecol\u00f2gic, sino que l'instal.laci\u00f3 de plaques fotovoltaiques per a l'autoconsum seria rentable econ\u00f2micament. No es necessita cap sistema d'emmagatzematge (bateries), si no simplement estudiar be el consum i instal.lar una capacitat de producci\u00f3 semblant al m\u00ednim consum. Si no hi ha exc\u00e9s de producci\u00f3 i no s'aboca energia a la xarxa, no est\u00e0 penalitzat econ\u00f2micament.</p>", 
            "commentable_id": 1480, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/02/2016 13:19:14", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1287, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9262, 
                "name": "Suport General - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/cobrir-el-carrilbici-del-paral-lel-amb-una-pergola-de-plaques-fotovoltaiques\">https://decidim.barcelona/proposals/cobrir-el-carrilbici-del-paral-lel-amb-una-pergola-de-plaques-fotovoltaiques</a></p>", 
            "commentable_id": 1480, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "15/04/2016 16:28:01", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 17247, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 4, 
        "total_pages": 1
    }
}