{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9283, 
                "name": "eixampledelibera", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Pacificar el carrer Proven\u00e7a de Cartagena al Passeig de Sant Joan</p>", 
            "commentable_id": 1493, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "21/03/2016 19:11:31", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6197, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 14669, 
                "name": "davidgibert", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Penso que tamb\u00e9 caldria connectar l'avinguda Gaud\u00ed amb passos de vianants i aix\u00ed poder passejar en linia recta per l'avinguda. Ara s'han de travessar dos cru\u00eflles per poder passejar, no est\u00e0 ben articulat el carrer.</p>\n\n<p>Deixo la proposta i un pl\u00e0nol:</p>\n\n<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/connectar-tots-els-trams-de-l-avinguda-gaudi-mitjancant-passos-de-vianants\">https://decidim.barcelona/proposals/connectar-tots-els-trams-de-l-avinguda-gaudi-mitjancant-passos-de-vianants</a></p>", 
            "commentable_id": 1493, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "22/03/2016 23:12:20", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6337, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 2, 
        "total_pages": 1
    }
}