{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 3554, 
                "name": "MontseC", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Em sembla mentida que no hi hagi comentaris!  El transport de Barcelona, \u00e9s molt i molt millorable. Els caps de setmana, no pots ni contar amb el transport p\u00fablic si es tracta d'autob\u00fas. Molt pitxor, l'estiu, que pots passar fins i tot 45 minuts en una parada. No compleixen els horaris establerts. a mes, estan treient parades, com si tots tinguessim 18 anys per anar caminant a tot arreu. A part del prue abusiu.</p>", 
            "commentable_id": 1501, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/02/2016 21:03:00", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1205, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 179, 
                "name": "Susanna", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Crec que caldria millorar molt la tarificaci\u00f3. Preus molt m\u00e9s populars, transport p\u00fablic assequible.</p>", 
            "commentable_id": 1501, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/02/2016 20:00:02", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1353, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 4554, 
                "name": "Jos\u00e9 M Puertas", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Totalment a favor. El transport p\u00fablic a Barcelona \u00e9s molt millorable en tots els aspectes (freq\u00fc\u00e8ncia, puntualitat, informaci\u00f3, neteja, seguretat, zones completament oblidades...). </p>", 
            "commentable_id": 1501, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "10/02/2016 21:37:09", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1474, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13405, 
                "name": "Dsoriano ", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>A la cita que va tenir lloc a l'espai jove La Fontana, 32 joves van estar debatent diverses propostes per millorar el medi ambient de la ciutat de Barcelona. Entre aquestes van proposar reduir el temps d\u2019espera dels autobusos i metros, \u00e9s a dir, incrementar la flota del transport p\u00fablic amb l\u2019objectiu d\u2019evitar aglomeracions de gent a les hores puntes. Tamb\u00e9 van proposar incrementar la xarxa de transport p\u00fablic (creant noves l\u00ednies de metro i autob\u00fas) per connectar tots els barris. </p>", 
            "commentable_id": 1501, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 16:45:07", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9681, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 4, 
        "total_pages": 1
    }
}