{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2484, 
                "name": "Blablabla", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Hi ha una altra proposta Recuperem el \"Borsi anomenat tamb\u00e9 la LLotja\u201d voteu amb dues propostes per recuperar l\u2019edifici per usos que arrelin al barri.</p>", 
            "commentable_id": 1502, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/02/2016 09:33:11", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 884, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2774, 
                "name": "Jordi Costa Domenech", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>afegir exposicions d pintura </p>", 
            "commentable_id": 1502, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/02/2016 11:45:03", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 908, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2484, 
                "name": "Blablabla", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Un dels possibles usos pot ser d'Escola Municipal de M\u00fasica, de fet el punt 3.5 del Pla d\u2019Educaci\u00f3 de Ciutat Vella\n<br />2013-2018 recull aquesta possibilitat i el Bors\u00ed \u00e9s una bona opci\u00f3.\n<br />Punt 3.5,  p\u00e0g 21 \"Estudiar la creaci\u00f3 d\u2019una Escola municipal de m\u00fasica i d\u2019ensenyaments art\u00edstics.\"\n<br /><a href=\"https://w110.bcn.cat/Educacio/Continguts/Documents/Pla_d'Educaci%C3%B3%20Ciutat%20Vella.pdf\">https://w110.bcn.cat/Educacio/Continguts/Documents/Pla_d'Educaci%C3%B3%20Ciutat%20Vella.pdf</a></p>", 
            "commentable_id": 1502, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/02/2016 13:39:00", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1153, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 3740, 
                "name": "aablanch", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Nom\u00e9s existeixen quatre escoles municipals de m\u00fasica a Barcelona. L'objectiu hauria de ser una escola per barri, per garantir una bona educaci\u00f3 musical, i de cultura en general.</p>", 
            "commentable_id": 1502, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/02/2016 08:08:58", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1230, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 10150, 
                "name": "M\u00f2nica Pujol", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Crec que NO ha de perdre el que fins fa 6 anys va tenir, quan la Generalitat va expulsar i desnonar els alumnes que estaven al centre...  Seria un error no aprofitar el capital i funci\u00f3 simb\u00f2lica que Ja t\u00e9 acumulat el Bors\u00ed...  Segur que calen centres i escoles de m\u00fasica a Ciutat vella, i altres Districtes... Per\u00f2 obviar la import\u00e0ncia que per tantes persones t\u00e9 aquest edifici seria un error. Busquem alternatives en altres espais, i que el Bors\u00ed recuperi la seva funci\u00f3 socila, adaptant-lo a les noves realitats culturals i socials del barri, que s\u00f3n m\u00faltiples, i sobre factors que hem d'incidir. S\u00ed a l'escola de m\u00fasica, per\u00f2 a un altre espai... S\u00ed a un centre d'art, proper a les necessitats del barri, i de tots els que tenen inquietuds art\u00edstiques. S\u00ed a la diversitat</p>", 
            "commentable_id": 1502, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "03/03/2016 15:20:10", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3462, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 10145, 
                "name": "Vicen\u00e742", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Hi ha un altre proposta que proposa l'\u00fas de l'edifici perqu\u00e9 torni a ser un equipament p\u00fablic dedicat a la formaci\u00f3, creaci\u00f3, difusi\u00f3, promoci\u00f3 i experimentaci\u00f3 dels ensenyament art\u00edstics.\n<br />Recuperan d'aquesta manera part de  la seva antiga activitat pel districte.</p>", 
            "commentable_id": 1502, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/03/2016 14:46:44", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3728, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 10145, 
                "name": "Vicen\u00e742", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Hi ha un altre proposta que proposa l'\u00fas de l'edifici perqu\u00e9 torni a ser un equipament p\u00fablic dedicat a la formaci\u00f3, creaci\u00f3, difusi\u00f3, promoci\u00f3 i experimentaci\u00f3 dels ensenyament art\u00edstics.\n<br />Recuperan d'aquesta manera part de  la seva antiga activitat pel districte.</p>", 
            "commentable_id": 1502, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/03/2016 14:53:08", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3729, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 18077, 
                "name": "Xavi B.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>El Bors\u00ed ha estat hist\u00f2ricament escola d'arts aplicades, primer de Belles Arts i despr\u00e9s de Llotja. Hi ha molt projectes d'arts visuals a BCN i no d'arts aplicades.\n<br />Barcelona ja t\u00e9 Escola Municipal de M\u00fasica i \u00e9s de les m\u00e9s cares d'Europa!!! Abans de fer-ne una altra revertir el model actual.\n<br />El cost d'insonoritzar el Bors\u00ed justifica la ubicaci\u00f3 en un lloc m\u00e9s apartat, al parc de la Ciutadella?</p>", 
            "commentable_id": 1502, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 08:15:10", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9020, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 8, 
        "total_pages": 1
    }
}