{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1841, 
                "name": "pobleseclliure", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Sobretot que no hi facin un hotel!</p>", 
            "commentable_id": 1508, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "05/02/2016 20:04:08", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 854, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2675, 
                "name": "Carles Masdeu", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Val la pena recuperar aquest edifici tan bonic i abandonat per al barri.</p>", 
            "commentable_id": 1508, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/02/2016 19:51:09", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 987, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2943, 
                "name": "CarlesF", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Es important recuperar els edificis p\u00fablics buits per donar-els-hi  un \u00fas social o cultural per a la gent del barri</p>", 
            "commentable_id": 1508, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/02/2016 01:35:25", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1017, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 3797, 
                "name": "Yamila Jerez Novara", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Creo muy importante recuperar este patrimonio hist\u00f3rico para el barrio (se bien es un edificio de recuperaci\u00f3n costosa, y habiendo prioridades en \u00e9poca de crisis, se podr\u00eda plantear por etapas). Me parece bien  el uso que se propone enfocado para la gente mayor, pero no me parecer\u00eda bien que solo se dedicara a ese uso, creo que en nuestro barrio los j\u00f3venes tambi\u00e9n est\u00e1n muy desatendidos, yo propondr\u00eda tambi\u00e9n plantearse un casal de la juventud, un lugar de encuentro de los j\u00f3venes mas mayores; los adolescentes que se tiene que juntar en calles y plazas, quiz\u00e1 lugares de ensayo, para potenciar los grupos  musicales en el  barrio. Tambi\u00e9n considero que hacen falta salas polivalentes para todo tipo de actividades, reuniones sociales, pol\u00edticas, vecinales que estimular\u00eda la vida social en el Poble Sec. Tambi\u00e9n har\u00eda falta una parte dedicada al arte una sala de exposiciones en condiciones para los artistas del barrio. Seria fant\u00e1stico contar con un equipamiento de estas caracter\u00edsticas.</p>", 
            "commentable_id": 1508, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/02/2016 10:07:30", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1252, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 15313, 
                "name": "I. Costa", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>\u00c9s important recuperar edificis per al barri. A m\u00e9s, aquest edifici \u00e9s hist\u00f2ric i sap molt greu que estigui es des\u00fas. </p>", 
            "commentable_id": 1508, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "26/03/2016 17:23:56", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6508, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 3021, 
                "name": "Jaume Tres Gasch", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Estic d'acord que sigui per la gent gran per\u00f3 tamb\u00e9 per associacions de cultura popular  que no tenen local .</p>", 
            "commentable_id": 1508, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "28/03/2016 20:50:39", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6665, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 594, 
                "name": "Jordi Go\u00f1i El Troc", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Un espai d'aquestes caracter\u00edstiques ajudar\u00e0 al dinamisme social del barri en moltes tem\u00e0tiques.</p>", 
            "commentable_id": 1508, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "31/03/2016 00:10:33", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7115, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 15296, 
                "name": "Josep Guzman", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>El m\u00e9s important es la seva recuperaci\u00f3 pel barri, en relaci\u00f3 al us crec que hi cabuda tothom, des de la gent gran, joves, cultura tradicional, cultura popular, i qualsevol activitat que comporti un millor treball per part de la realitat associativa que te el Poble-sec. </p>", 
            "commentable_id": 1508, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 18:07:12", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9860, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9262, 
                "name": "Suport General - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/pla-d-equipaments-del-districte\">https://decidim.barcelona/proposals/pla-d-equipaments-del-districte</a></p>", 
            "commentable_id": 1508, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "12/04/2016 13:10:03", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 13717, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "1252", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 4151, 
                "name": "Ubaldo Ramos D\u00edaz", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Totalmente de acuerdo.</p>", 
            "commentable_id": 1508, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "27/03/2016 12:01:13", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6539, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 9, 
        "total_pages": 1
    }
}