{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 79, 
                "name": "Andreu", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>I un caos circulatori a tota la ciutat de campionat! Si vols tapar les rondes, posa-hi zones verdes a sobre</p>", 
            "commentable_id": 1515, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/02/2016 13:40:25", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1154, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 3471, 
                "name": "Arturu", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Cobrir els habitatges amb la Ronda (s\u00ed, amb la Ronda). Seria injust que nom\u00e9s els habitatges dels baixos tinguessin acc\u00e9s a la contaminaci\u00f3 (s\u00ed, contaminaci\u00f3). Cobrint els suposats habitatges amb una altra ronda superior es garantiria una distribuci\u00f3 m\u00e9s democr\u00e0tica (s\u00ed, pla urban\u00edstic de la lasagna). Tamb\u00e9 \u00e9s possible que els moviments s\u00edsmics que tindria tot plegat pel constant pas dels vehicles facilites la barreja del ponche del Diumenge alhora que muscul\u00e9s els bessons del ve\u00efns a lo \"Calder\u00e9).</p>", 
            "commentable_id": 1515, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/02/2016 17:45:23", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1180, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 2, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 5242, 
                "name": "Alejandro Gim\u00e9nez Imirizaldu", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Una idea magn\u00edfica per quatre raons:\n<br />1. Cases: No en tenim prous. Falten pisos protegits. Els especuladors i els bancs rescatats amb diners p\u00fablics esperen seguir enriquint-se i desnonanten el mercat lliure.\n<br />2. Cotxes: En tenim massa. Substituint part del caudal per un transport circumvalar col.lectiu respirar\u00edem tots una mica m\u00e9s b\u00e9.\n<br />3. Carrers: els del centre, pacificats. Els del per\u00edmetre, relligats i donant acc\u00e9s als litorals mar\u00edtim i fluvials. I a la muntanya.\n<br />4. Persones: feina per a un teixit productiu castigat i per al 50% d'atur jove. Possibilitat de fer habitatge assistit i adaptat per a gent gran. Possibilitat d'emancipaci\u00f3 d'un jovent que ara no pot marxar de casa. Cases pels denonats i la gent que dorm al carrer. \n<br />No es pot ser persona sense casa. </p>\n\n<p>I a sobre ben travat econ\u00f2micament.</p>\n\n<p>Estudis t\u00e8cnics, ja!</p>", 
            "commentable_id": 1515, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "25/02/2016 15:09:32", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2718, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 314, 
                "name": "DonRamon", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Me parece p\u00e9sima idea. \u00bfA quien se le ocurre poner pisos encima de un constante flujo de exhausto de coches? \u00bfAcaso piensa alguien que por cubrir la Ronda los coches dejar\u00e1n de contaminar?</p>", 
            "commentable_id": 1515, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "05/03/2016 13:41:59", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3639, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "1154", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1609, 
                "name": "David Bravo Bordas", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>\"Alguns preferirien cobrir la Ronda amb espai p\u00fablic, tal i com s\u2019ha fet en alguns trams. Per\u00f2, fer-ho requeriria m\u00e9s obres fara\u00f2niques que seguirien endeutant les arques p\u00fabliques i concentrant riquesa en poques mans. I, sobretot, aquesta opci\u00f3 afegiria espai lliure all\u00e0 on n\u2019hi ha massa. Els laterals de la Ronda ja s\u00f3n excessivament amplis i, per tant, inh\u00f2spits, insegurs i dif\u00edcils de mantenir. El que els cal \u00e9s l\u2019aportaci\u00f3 de la massa residencial capa\u00e7 d\u2019omplir-los de vida. La densitat els duria la intensitat necess\u00e0ria per esdevenir dos grans passeigs de ronda, conc\u00e8ntrics i m\u00fatuament connectats.\"</p>", 
            "commentable_id": 1515, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/02/2016 15:56:03", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1168, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "1154/1168", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 79, 
                "name": "Andreu", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Cobrir la Ronda amb habitatges \u00e9s menys fara\u00f2nic que convertir-ho en un espai verd??? Cobrir la Ronda amb habitatges no concentra riquesa en poques mans?? </p>", 
            "commentable_id": 1515, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/02/2016 15:59:25", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1169, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 3, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "1154/1168/1169", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1609, 
                "name": "David Bravo Bordas", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>\u00abS\u00ed, cobrir la Ronda amb habitatge. Parcel\u00b7lar-la amb finques petites (...), no gaire altes (...) i, sobretot, entre mitgeres. Per qu\u00e8? Perqu\u00e8, com b\u00e9 saben els vianants de les ciutats mediterr\u00e0nies, les voreres s\u2019activen quan semblen lleixes amb llibres, quan fa\u00e7anes m\u00e9s aviat estretes s\u2019hi recolzen a sardinell. (...) Perqu\u00e8 les promocions redu\u00efdes estan a l\u2019abast de les petites i mitjanes empreses i de la muni\u00f3 de paletes, fusters, manyans i lampistes que la crisi ha arraconat. Beneficiar les mans petites, redistribuir riquesa i oportunitats. I tot aix\u00f2, sense que l\u2019Administraci\u00f3 hagu\u00e9s de posar-hi diners. Nom\u00e9s caldria que regal\u00e9s les parcel\u00b7les (...) a petites promotores i a cooperatives d\u2019habitatge en cessi\u00f3 d\u2019\u00fas. A canvi, es demanaria a cada promoci\u00f3 que ced\u00eds com a habitatge p\u00fablic (...) un 40% dels metres quadrats edificats. No \u00e9s molt demanar, si es t\u00e9 en compte que, normalment, el cost del s\u00f2l repercuteix en el 50% del preu final de l\u2019habitatge.\u00bb</p>", 
            "commentable_id": 1515, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/02/2016 16:45:21", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1172, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "1154", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 5242, 
                "name": "Alejandro Gim\u00e9nez Imirizaldu", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Et penses que dissimulant amb una gespeta a sobre de la llosa de formig\u00f3 estar\u00e0s protegit de les emissions? \n<br />Les cobricions amb espai p\u00fablic s\u00f3n l'estrat\u00e8gia de l'estru\u00e7. \u00c9s escombrar sota la catifa.</p>", 
            "commentable_id": 1515, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "25/02/2016 15:15:19", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2719, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "1154/2719", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 79, 
                "name": "Andreu", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Doncs res, una llosa de formig\u00f3 i habitatges. Molt millor</p>", 
            "commentable_id": 1515, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "25/02/2016 15:17:59", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2720, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "1154/2719/2720", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 314, 
                "name": "DonRamon", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>I vius fuman-te els fums dels cotxes 24/7. Que podria anar malament?</p>", 
            "commentable_id": 1515, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "05/03/2016 13:43:10", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3640, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "1180", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1609, 
                "name": "David Bravo Bordas", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Aquesta idea la va proposar Le Corbusier, el 1931, al \u00abPla Obus\u00bb per Alger. Ho va fer seriosament, per\u00f2 amb m\u00e9s gr\u00e0cia. \n<br /><a href=\"http://portfolios.uniandes.edu.co/gallery/13184313/Plan-Obus-A-Argel-Le-Corbusier-Arquitectura-Moderna\">http://portfolios.uniandes.edu.co/gallery/13184313/Plan-Obus-A-Argel-Le-Corbusier-Arquitectura-Moderna</a>  \n</p>", 
            "commentable_id": 1515, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/02/2016 18:53:13", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1192, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3639", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1609, 
                "name": "David Bravo Bordas", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>\"El primer pas \u00e9s ben senzill. Consisteix a arrabassar-li al cotxe els dos carrils centrals de la Ronda per encabir-hi dues vies de tramvia. Sense encreuaments ni sem\u00e0fors, la infraestructura funcionaria com un metro circumval\u00b7lar. Una \u00abL\u00ednia 9\u00bb factible, perqu\u00e8 ja est\u00e0 feta. (...) No cal dir que l\u2019aparici\u00f3 del tramvia escanyaria l\u2019amplada dels carrils existents, tot reduint el cabal i la velocitat dels cotxes, juntament amb les seves emissions de CO2. A la llarga, els serveis d\u2019emerg\u00e8ncies, els taxis i les mercaderies podrien tenir prioritat per circular-hi amb comoditat. La nova infraestructura circumval\u00b7lar, que tindria correspond\u00e8ncies amb la resta de l\u00ednies de metro, els ferrocarrils de Rodalies i la xarxa ortogonal d\u2019autobusos, funcionaria com un cintur\u00f3 dissuasiu per als vehicles que volen entrar a Barcelona. Complementada amb aparcaments disposats extramurs, oferiria una alternativa plausible per moure\u2019s intramurs\"</p>", 
            "commentable_id": 1515, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/03/2016 15:03:00", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4186, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 1
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 4, 
        "total_pages": 1
    }
}