{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1654, 
                "name": "Jaume Villalba Gomis", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Em sembla molt be estar\u00eda de conya</p>", 
            "commentable_id": 1516, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/02/2016 12:16:51", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1144, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 7311, 
                "name": "Ricaricard", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>A Barcelona es pot circular gr\u00e0cies  a que hi ha un \u00fas massiu dels transports p\u00fablics i nom\u00e9s s'utilitza el cotxe i la moto en un 35% dels despla\u00e7aments. L'autob\u00fas necessita un espai propi per poder circular i dotar de mobilitat a molts m\u00e9s usuaris que no pas els de les motos, que tenen el 99% de la xarxa vi\u00e0ria disponible i a m\u00e9s es mengen les voreres.</p>", 
            "commentable_id": 1516, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "22/02/2016 17:26:47", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2394, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 6, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 9
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 7919, 
                "name": "RCordoba", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Completament d'acord!</p>", 
            "commentable_id": 1516, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "24/02/2016 11:18:20", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2544, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 11236, 
                "name": "Toni Caparr\u00f3s", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Quan \u00e9s comenci a veure que la moto alleugera el transport de la ciutat i \u00e9s una avantatge i no un contra canviar\u00edem mentalitats.\n<br />Clar que \u00e9s genial l'us de la bicileta i el\u00e8ctrics, per\u00f2 la bicicleta o transport p\u00fablic no serveix per tots els despla\u00e7aments. Viem com estan les entrades/sortides de la ciutat (plenes de turismes ocupats amb 1 persona de mitjana)</p>\n\n<p>Som la ciutat amb major ratio de motos per habitant. Si \u00e9s  canviessin per turismes seria absolutament insostenible. Nom\u00e9s cal veure els dies que plou i molts dels motoristes aparquen la moto per agafar el cotxe per anar a treballar.</p>\n\n<p>- Les motos ocupem les voreres per aparacr perqu\u00e8 no tenim espai dedicat on podem aparcar. I no, est\u00e0 prohibit utilitzar una pla\u00e7a reservada per turisme.\n<br />- Les motos emeten aproximadament la meitat del CO2 que un turisme. Consumeixen menys i ocupen molt menys espai p\u00fablic. Fins un canvi a el\u00e8ctric 100% son una alternativa i millora terriblement senzilla d'assolir. \n<br />- I no entorpim a cap bus pel carril, ja que a) ens podem apartar a l'altre carril en qualsevol moment b) no circula m\u00e9s r\u00e0pid que les motos -tots a 50- i va fent parades. Nom\u00e9s podem ser-hi davant d'ell en un sem\u00e0for, i sempre sortirem amb m\u00e9s rapidesa. Dir que entorpeixen \u00e9s radicalment fals.</p>", 
            "commentable_id": 1516, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "11/03/2016 12:00:29", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4486, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 16133, 
                "name": "David_bcn", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Ah, per\u00f2 no es pot fer servir? </p>", 
            "commentable_id": 1516, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "30/03/2016 14:37:47", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6980, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 16966, 
                "name": "HTR_R", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=AChdCfiNzUA\">https://www.youtube.com/watch?v=AChdCfiNzUA</a></p>\n\n<p>Que rabia que les da, siguen pensando que las motos es cosa de ni\u00f1os y pizzeros</p>", 
            "commentable_id": 1516, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/04/2016 21:51:06", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7475, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9262, 
                "name": "Suport General - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/creacion-de-carriles-exclusivos-para-dos-ruedas-o-ensanchamiento-de-los-tramos-previos-al-semaforo\">https://decidim.barcelona/proposals/creacion-de-carriles-exclusivos-para-dos-ruedas-o-ensanchamiento-de-los-tramos-previos-al-semaforo</a></p>", 
            "commentable_id": 1516, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "14/04/2016 14:35:27", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 15747, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9262, 
                "name": "Suport General - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/unificar-el-tramvia-i-el-carril-bus\">https://decidim.barcelona/proposals/unificar-el-tramvia-i-el-carril-bus</a></p>", 
            "commentable_id": 1516, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "14/04/2016 14:35:42", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 15748, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9262, 
                "name": "Suport General - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/carril-bus-taxi\">https://decidim.barcelona/proposals/carril-bus-taxi</a></p>", 
            "commentable_id": 1516, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "14/04/2016 14:36:17", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 15750, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "6980", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 16073, 
                "name": "Charu", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>No, tot i que molts motoristes ho fan. Pots rebre una bona multa si vas amb moto al carril bus i et pilla la Urbana.</p>", 
            "commentable_id": 1516, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "30/03/2016 14:46:31", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6983, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 9, 
        "total_pages": 1
    }
}