{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 3175, 
                "name": "Joan Vidal", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Volia ensenyar-li als meus fills on van n\u00e9ixer i ara hi ha que pagar entrada per visitar el Sant Pau!</p>", 
            "commentable_id": 1519, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "25/02/2016 00:51:07", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2645, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 22670, 
                "name": "Jordi Sacasas", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Recordeu que aix\u00f2 nom\u00e8s pot ser aplicat als monument de titularitat p\u00fablica. Les esgl\u00e9sies, les cases particulars, i altres monuments s\u00f3n de titularitat privada. Si es volen oberts al ciutad\u00e0, el ciutad\u00e0 hi ha de colaborar d'alguna manera, no nom\u00e9s contemplar-los per que si no els condemnem a la decad\u00e8ncia.</p>", 
            "commentable_id": 1519, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/04/2016 09:56:01", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 11578, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "11578", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1990, 
                "name": "Jemima", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Efectivamente,  no pot ser aplicable a aquells monumens privats, si no volen participar. \n<br />Els ciutadans ja hi co\u013a laborem amb els nostres impostos municipals, a mes de la zona verdad y blanca,  multes. No parlem que siguin gratu\u00efts universals sino exclusivament pels ciutadans d'una ciutat massificada de turistes on nosaltres podem ser els millors promotors tur\u00edstic, sector d'alt inter\u00e9s econ\u00f2mic. </p>", 
            "commentable_id": 1519, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/04/2016 20:14:11", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 12637, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "11578/12637", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1990, 
                "name": "Jemima", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Perdo, zona blava </p>", 
            "commentable_id": 1519, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/04/2016 20:14:52", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 12639, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 2, 
        "total_pages": 1
    }
}