{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1371, 
                "name": "Silvia Ramos", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>\u00c9s cert que s'abusa molt dels envasos i encara voldria anar m\u00e9s enll\u00e0. Altres productes com la llet o l'oli podrien distribuir-se en envasos reutilitzables, tal i com es feia abans: portar l'ampolla de vidre a la botiga i que te l'omplissin. S'estalviaria en fabricaci\u00f3 d'envasos, en reciclatge i es reduiria considerablement l'impacte ambiental.</p>", 
            "commentable_id": 1513, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/02/2016 00:55:08", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1015, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 3554, 
                "name": "MontseC", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>A mes, en diuen env\u00e0s ecol\u00f2gic al que no es reutilitza. \u00c9s un engany!</p>", 
            "commentable_id": 1513, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/02/2016 20:58:18", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1202, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 2, 
        "total_pages": 1
    }
}