{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 627, 
                "name": "Pep Dom\u00e8nech Codina", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Tenint cura amb el proc\u00e9s. Cal assessorament d'especialistes i associacions animalistes.</p>", 
            "commentable_id": 1517, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/02/2016 12:11:47", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 914, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 5, 
            "total_votes": 5
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1849, 
                "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 ", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Es vergonzoso que una ciudad ejemplar en defensa de los animales como Barcelona tenga Zoo y m\u00e1s pat\u00e9tico a\u00fan que est\u00e9 en las condiciones lamentables para los pobres animales explotados en \u00e9l. De manera progresiva, asesorada y coordinada con los expertos pertinentes se deber\u00edan reinsertar estos pobres seres en sus h\u00e1bitats naturales. </p>", 
            "commentable_id": 1517, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/02/2016 13:19:37", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 926, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2799, 
                "name": "sr_mandarina", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Abans cal un estudi de rendibilitat. El zoo tancar\u00e0 tard o d'hora, per\u00f2 encara pot tenir actius a amortitzar i aqu\u00ed parlem de planificaci\u00f3 a curt termini. Pensem-hi.</p>", 
            "commentable_id": 1517, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/02/2016 13:31:50", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 927, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2848, 
                "name": "M\u00f3nica Castillo", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>No se puede cerrar un Zoo as\u00ed como as\u00ed. Pensad por favor en todo lo que eso significar\u00eda para los animales que actualmente viven all\u00ed y llevan confinados mucho tiempo. Os invito a que conozc\u00e1is las propuestas de Zoo XXI, mucho m\u00e1s factibles y realmente buenas para los animales. <a href=\"http://zooxxi.org/\">http://zooxxi.org/</a></p>", 
            "commentable_id": 1517, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/02/2016 16:28:20", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 948, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 2, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 4
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2867, 
                "name": "APM participant", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Crec que el ZOO hauria de ser un lloc on hagu\u00e9ssin animals en el seu h\u00e0bitat natural i per a recuperaci\u00f3 d'esp\u00e8cies en v\u00edes d'extinci\u00f3 o protegides. Hauria de ser  un Centre de recuperaci\u00f3 de fauna i flora, amb activitats did\u00e0ctiques, guiades i per a fomentar la conservaci\u00f3 i la consci\u00e8ncia de l'impacte que t\u00e9 la conducta i els h\u00e0bits de les pesones en la p\u00e8rdua d'esp\u00e8cies i biodiversitat.   Em sembla malament que es facin activitats amb els animals que semblin un circ dels antincs</p>", 
            "commentable_id": 1517, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/02/2016 20:17:38", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 992, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 3449, 
                "name": "Helena b", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Es evident q els zoos han d'evolucionar, com tot, i aquesta idea de zoo no funciona ni ha funcionat mai , no es \u00e8tic, s'ha de reinventar</p>", 
            "commentable_id": 1517, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/02/2016 16:58:08", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1176, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 7377, 
                "name": "Simona Simo", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Estoy convencida que una ciudad sin zoo ser\u00eda una ciudad m\u00e1s civil. El proceso de cierre debe obviamente tener en cuenta el bienestar y destino de los animales presentes, (centros de recuperaci\u00f3n por ejemplo? Espacios sin jaulas y son explotaci\u00f3n?). EL mismo proceso tendr\u00eda un valor educativo inestimable.</p>", 
            "commentable_id": 1517, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "22/02/2016 22:18:40", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2428, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 6920, 
                "name": "Noidelguinard\u00f3", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Ho sento, per\u00f2 hi estic en contra. El que si s'hauria de fer, es transformar el zoo en una aut\u00e8ntica reserva animal que ajudi a la recuperaci\u00f3 d'esp\u00e8cies en perill d'extinci\u00f3 i a l'estudi biol\u00f2gic de les diferents esp\u00e8cies animals del planeta. Tancar-lo no, transformar-lo si.</p>", 
            "commentable_id": 1517, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/03/2016 13:30:57", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4166, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 25, 
                "name": "Josep Jaume Rey Peroy", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": "administrator", 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Encara que la proposta \u00e9s diferent, relacionada: <a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/reconvertim-el-zoo-de-barcelona-zooxxi\">https://decidim.barcelona/proposals/reconvertim-el-zoo-de-barcelona-zooxxi</a></p>", 
            "commentable_id": 1517, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "12/03/2016 11:02:45", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4594, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 613, 
                "name": "Josep M Armengou", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>No ho comparteixo. Ara b\u00e9, s\u00ed que al Zoo li cal un debat tranquil, desapassionat, i partint de la base de la seva bona funci\u00f3 pedag\u00f2gica, reconeguda arreu. Aleshores el posarem al dia. Segurament no al lloc actual.</p>", 
            "commentable_id": 1517, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 13:39:03", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9355, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "948", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 219, 
                "name": "Roc\u00edo Aguilera", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Yo no estoy hablando de cerrarlo \"as\u00ed como as\u00ed\" sino de comenzar a tomar medidas ya para hacerlo en un medio plazo. Ya no caben m\u00e1s animales, tampoco tienen buenas condiciones de habitablilidad y creo que todas estamos preocupadas por los derechos fundamentales de los animales y este parque zool\u00f3gico los ataca de manera directa.  Los animales salvajes deben estar en libertad o en reservas naturales lejos del contacto con la civilizaci\u00f3n.</p>", 
            "commentable_id": 1517, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/02/2016 15:03:17", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1080, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "948", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 613, 
                "name": "Josep M Armengou", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Molt d'acord, M\u00f3nica.</p>", 
            "commentable_id": 1517, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 13:39:34", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9358, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 10, 
        "total_pages": 1
    }
}