{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 11147, 
                "name": "VirginiaV", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Cada dia canvien les parades de lloc, ni que sigui per moure-les 10 metres!!!! Aix\u00f2 \u00e9s una despesa innecesaria. \n<br />Demanaria que parades com les del bus 22 tornin a tenir el mateix recorregut o allargar-lo. Tot i que es van fer manifestacions p\u00fabliques, ning\u00fa no va fer cas!!! El 90% d'usuaris del 22 baixaven a Vilana-Horaci (per anar a les escoles i a la cl\u00ednica Teknon). Ara s'ha de canviar de bus i et deixa molt m\u00e9s lluny el nou que han posat. \n<br />Ja de pas... \u00e9s vergony\u00f3s que per r\u00e9correr Travessera de Dalt , per culpa de les obres previstes fins Abril de 2017!!!!, s'hagi de perdre cada dia 15 minuts amb l'H6 !!!! Vergony\u00f3s en una ciutat com aquesta . Realment voleu promoure el transport p\u00fablic? Perqu\u00e8 amb serveis aix\u00ed l'\u00fanic que ve de gust \u00e9s agafar cotxe o moto. </p>", 
            "commentable_id": 1575, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/03/2016 13:39:06", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4169, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 21390, 
                "name": "Ikebanna", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>El nou sistema de bus \u00e9s una bona idea, l\u00ednees de bus que aprofiten l'estructura de la ciutat per anar m\u00e9s depressa en horitzontal, Vertical o Diagonal. Per\u00f2 a la pr\u00e0ctica fan perdre molt m\u00e9s temps als usuaris, perqu\u00e8 per fer el mateix trajecte que abans feies amb un sol autob\u00fas (cas del 64) , ara n'has d'agafar tres i per fer cada canvi has de caminar un bon tros, la qual cosa \u00e9s un greu problema per a la gent gran, persones amb mobilitat redu\u00efda o amb nens. Els intercanviadors tindrien sentit si realment en baixant a una parada es pogu\u00e9s canviar de bus i passar d'un Ha a un V o un D sense moure's de lloc. </p>", 
            "commentable_id": 1575, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/04/2016 13:10:15", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 10719, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 2, 
        "total_pages": 1
    }
}