{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 4860, 
                "name": "Marc S.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>El que tamb\u00e9 caldria fer \u00e9s una nova sortida d'estaci\u00f3 directa des d'andana que doni al costat del pont de Vallcarca que \u00e9s on m\u00e9s demanda hi ha. A m\u00e9s tenir unes andanes tant llargues amb una sola sortida a una banda planteja un greu risc pel que fa l'evacuaci\u00f3 d'ocupants. Aprofitar el nou ascensor per crear una nova sortida i/o salvar el desnivell amb Av. Rep\u00fablica Argentina i el Pont de Vallcarca des d'andanes o sortida de Gomis.</p>", 
            "commentable_id": 1579, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "11/02/2016 18:32:55", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1559, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 327, 
                "name": "V\u00edctor", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Estic d'acord i acabar tamb\u00e9 l'estaci\u00f3 de metro Ernest Lluch (L5). Des de fa 10 anys que esperem que aquesta estaci\u00f3 s\u2019acabi finalment despr\u00e9s de les mol\u00e8sties causades als ve\u00efns durant tants anys. Amb gaireb\u00e9 l\u2019estaci\u00f3 ja finalitzada (i amb una inversi\u00f3 ja feta de 50M d\u2019\u20ac) nom\u00e9s queda per acabar-la un 20% dels treballs per poder-la obrir.</p>", 
            "commentable_id": 1579, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "23/02/2016 22:26:57", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2517, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9148, 
                "name": "Rosasi", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Totalment d'acord en fer una sortida directa dalt del pont de Vallcarca i que hagi un ascensor. Es incomprensible que sigui una de les poqu\u00edssimes parades no aptes per persones amb mobilitat redu\u00efda </p>", 
            "commentable_id": 1579, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "28/02/2016 20:44:14", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3003, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13552, 
                "name": "maricarmen", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>ascensor tamb\u00e9 a la avinguda vallcarca!!!!</p>", 
            "commentable_id": 1579, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "17/03/2016 14:33:36", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5522, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13835, 
                "name": "Albert C.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Perque aquesta descriminacio amb la parada del metro de Vallcarca, quan veus que a la linia groga  que discurreix pel Carrer Pujadas, s'hi  han col.locat ascensors ultimament, practicamente a totes les parades. De que depen aix\u00f2?</p>", 
            "commentable_id": 1579, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "18/03/2016 01:00:42", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5705, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9262, 
                "name": "Suport General - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/millorar-l-accessibilitat-a-l-espai-public-barris-del-coll-la-salut-i-vallcarca-i-els-penitents\">https://decidim.barcelona/proposals/millorar-l-accessibilitat-a-l-espai-public-barris-del-coll-la-salut-i-vallcarca-i-els-penitents</a></p>", 
            "commentable_id": 1579, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "15/04/2016 18:52:32", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 17518, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "2517", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 327, 
                "name": "V\u00edctor", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/finalitzar-l-estacio-de-metro-ernest-lluch-l5\">https://decidim.barcelona/proposals/finalitzar-l-estacio-de-metro-ernest-lluch-l5</a></p>", 
            "commentable_id": 1579, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "23/02/2016 22:27:09", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2518, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 6, 
        "total_pages": 1
    }
}