{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 94, 
                "name": "Genis Barrera", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Si es vol evitar despesa energ\u00e8tica i contaminaci\u00f3 s'haurien de sincronitzar els sem\u00e0fors per afavorir el trans. p\u00fablic i bici ja que s\u00f3n els mitjans sostenibles. El cotxe no ho \u00e9s</p>", 
            "commentable_id": 1588, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/02/2016 13:13:17", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1286, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "1286", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 3123, 
                "name": "Cesar", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Hola Gen\u00eds, totalment d'acord. Soc usuari diari de la bici per anar a treballar per\u00f2 quan agafo el cotxe veig aquest problema.\n<br />I la descoordinaci\u00f3 de sem\u00e0fors no em sembla que sigui per facilitar el pas de les bicis.</p>", 
            "commentable_id": 1588, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "15/02/2016 09:28:59", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1802, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 1, 
        "total_pages": 1
    }
}