{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 3216, 
                "name": "Lluisv", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Quantes piscines, pabellons, i gimnasos municipals hi han a Barcelona? Milers i CAP PISTA DE GEL,... despr\u00e8s diuen que aquests esports no tenen molts practicants.\n<br />Quan m\u00e9s desenvolupat \u00e9s un pa\u00eds m\u00e9s pistes de gel t\u00e9 per habitant, suposo que per aix\u00f2 estem a la qua d' Europa.\n<br />Ja es hora que els esports de gel estiguin a l' abast de tothom</p>", 
            "commentable_id": 1599, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/02/2016 11:28:01", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1137, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 5, 
            "total_likes": 7, 
            "total_votes": 12
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 3381, 
                "name": "bcn2016", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Si sou tants practicants, no podeu unir-vos (federacions, associacions) i entre tots crear i gestionar-ne una? \u00c9s una q\u00fcesti\u00f3 m\u00e9s del vostre sector que municipal. Esportivament parlant, Barcelona \u00e9s una ciutat de clima mediterrani, el que fa que hagin predominat m\u00e9s els esports a l'aire lliure que no els esports de pista tancada, especialment els \"d'hivern\", on la gran tradici\u00f3 \u00e9s als pa\u00efsos freds.</p>", 
            "commentable_id": 1599, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/02/2016 14:59:49", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1163, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 9, 
            "total_likes": 5, 
            "total_votes": 14
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 3729, 
                "name": "Anna Bartoll", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Si el fet de ser mediterranis ens ha d'excloure d'activitats interiors i nom\u00e9s s'ha de fomentar tot el que es pot fer a l'aire lliure crec que ens limitem com a ciutat i com a pa\u00eds. Barcelona i Catalunya han d'aspirar a fites i reptes que ens fan progressar i els equipaments esportius ens s\u00f3n un exemple. Entenc que el patinatge art\u00edstic no t\u00e9 el mateix nombre de seguidors que el futbol o el b\u00e0squet per\u00f2  pot ser aix\u00f2 \u00e9s aix\u00ed precisament per la manca d'infraestructures per practicar-lo. L'actual campi\u00f3 del m\u00f3n \u00e9s espanyol i aix\u00f2 est\u00e0 sent un reclam per a tots els joves practicants d'aquests esport. Per tant, cal recolzar qualsevol iniciativa que proposi una pista municipal on practicar patinatge art\u00edstic. Moltes gr\u00e0cies</p>", 
            "commentable_id": 1599, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/02/2016 07:41:11", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1229, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 2, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 5
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 3264, 
                "name": "ROSA COSTA PINYOL", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Ja hi ha prou pistes de gel i patin\u00f2drom cap!!</p>", 
            "commentable_id": 1599, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/02/2016 09:38:23", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1245, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 2, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 3825, 
                "name": "Jacinto Iglesias", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>El agua es un bien comun, no debe ser una mercancia, por tanto su gesti\u00f3n ha de  ser p\u00fablica</p>", 
            "commentable_id": 1599, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/02/2016 11:41:20", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1268, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 3900, 
                "name": "bmc1985", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Molts d'aquests esports de gel, com el c\u00farling, necessiten una pista en condicions per poder assolir el seu potencial. Si volem esportistes de nivell, necessitem unes instal\u00b7lacions dignes que ens permetin entrenar i competir.</p>", 
            "commentable_id": 1599, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/02/2016 12:22:16", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1277, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 3302, 
                "name": "Alicia Carabousse", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>hi ha qui consiera que els esports minoritaris s\u00f3n \" elitisme \" i nom\u00e9s veu futbol , futbol i m\u00e9s futbol que ens ennuvola la ment i evita que la competitivitat pugui tenir el seu vessant \" sa\u00e0 \" i no nom\u00e9s monet\u00e0ri ... i \u00e9s que vulguem o no vulguem, la competitivitat \u00e9s part de l'\u00e9sser hum\u00e0 actual. Fins que esclar , canviien els normes d'educaci\u00f3 actuals <a href=\"http://www.periodistadigital.com/periodismo/prensa/2013/08/14/mireia-belmonte-pelo-sergio-ramos.shtml\">http://www.periodistadigital.com/periodismo/prensa/2013/08/14/mireia-belmonte-pelo-sergio-ramos.shtml</a></p>", 
            "commentable_id": 1599, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/02/2016 15:30:43", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1299, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 3436, 
                "name": "Nico Ribas", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Me gustar\u00eda comentar que una pista de hielo municipal no solo cubrir\u00eda las necesidades de nuestros deportistas  y conseguir sus objetivos, tambi\u00e9n es una apuesta de ocio de la ciudad que sin ninguna duda necesita dicha instalaci\u00f3n; solo hay que ver como se llenan las dos instalaciones existentes  los fines de semana, festivos,  se celebran fiestas de cumplea\u00f1os, etc.; adem\u00e1s hay que tener en cuentar la cantidad de ni\u00f1os y ni\u00f1as que est\u00e1n apuntados en escuelas de dichas pistas sin mas af\u00e1n que practicar un deporte como podr\u00eda ser el futbol o cualquier otro, solo que masificado.</p>\n\n<p>Adem\u00e1s si no estoy equivocado el ayuntamiento ya dispone de una o dos  pistas de hielo (grand prix y catalunya) por lo que entiendo solo ser\u00eda cuesti\u00f3n de ubicarlas</p>", 
            "commentable_id": 1599, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/02/2016 18:01:58", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1335, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 3302, 
                "name": "Alicia Carabousse", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Conec com a m\u00ednim 10 persones m\u00e9s que donarien suport a aquesta inciativa, per\u00f2 la p\u00e0gina no els deixa registrar-se, i si, s\u00f3n censats a barcelona... qu\u00e8 est\u00e0 passant? </p>", 
            "commentable_id": 1599, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "13/02/2016 20:29:37", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1723, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 3354, 
                "name": "Miguel Angel Palomo Guti\u00e9rrez", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Una Pista de Hielo Municipal evidentemente es una mejora de oferta deportiva interesante. A las privadas ya existentes se a\u00f1adir\u00e1 la futura de Nou Palau del Bar\u00e7a.\n<br />Pero pistas de Patinaje de velocidad no hay ni una sola.\n<br />La climatolog\u00eda y la tradici\u00f3n deportiva son determinantes para el incremento de la excelencia deportiva.\n<br />S\u00f3lo dos preguntas: 1\u00aa \u00bfEl costo, rentabilidad y mantenimiento de una Pista de Hielo y un Patin\u00f3dromo en seco son equiparables?. 2\u00aa \u00bfPor cada patin de hielo vendido en las tiendas de deportes de Barcelona, cu\u00e1ntos patines en l\u00ednea de ruedas se venden?.\n<br />A d\u00eda de hoy en BCN se puede organizar competiciones internacionales sobre hielo, pero todas las de patinaje son instalaciones ef\u00edmeras y sin continuidad.\n<br />\u00bfT\u00e9cnicamente se puede construir un pabell\u00f3n que puedan satisfacer los entrenos y pr\u00e1ctica cotidiana del patinaje sobre hielo y del patinaje sobre ruedas?. Dejo la pregunta en el aire.\n</p>", 
            "commentable_id": 1599, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "19/02/2016 11:37:23", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2137, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 7253, 
                "name": "Susana Ruano Bern\u00e1", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Necesitamos zonas donde los jovenes puedan hacer deporte.</p>", 
            "commentable_id": 1599, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "22/02/2016 17:35:45", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2399, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": true, 
                "hidden": false, 
                "id": 5546, 
                "name": null, 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>No tenim un clima com per mantenir una aberraci\u00f3 a la natura com una pista de gel m\u00e9s a Barcelona. Lluitem contra el canvi clim\u00e0tic</p>", 
            "commentable_id": 1599, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "26/02/2016 13:27:45", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2804, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 2, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1786, 
                "name": "Santi DM", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Amb totes les necessitats que hi ha a la ciutat, crec que no \u00e9s prioritari invertir recursos p\u00fablics en una pista de gel municipal. I encara menys en la situaci\u00f3 de crisi econ\u00f2mica en la que ens trobem.</p>", 
            "commentable_id": 1599, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "05/03/2016 13:52:35", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3642, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "1163", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 3178, 
                "name": "Diana Larrahona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Benvolgut/da bcn2016, realment la teva resposta est\u00e0 basada en una demag\u00f2gia desequilibrada. Llavors a tots aquells que no poden accedir a un habitatge a la ciutat els hi haur\u00edem de dir que s\u2019ajuntessin i compressin uns terrenys fora de la ciutat que seran m\u00e9s econ\u00f2mics? O a aquells que demanen un carril bici que s\u2019ajuntin tots aquells que el fan servir i assumeixin les despeses? Podr\u00edem deixar de fer piscines perqu\u00e8 tenen el mar per nadar? Afirmar que som una ciutat d\u2019esport majorit\u00e0riament a l\u2019aire lliure \u00e9s contrari per la gran quantitat d\u2019esportistes que juguen a basquet, aficionats al fitness, tot el programa de nataci\u00f3 que la ciutat amb molt bon criteri t\u00e9 instaurat... potser caldria que estudiessis les estad\u00edstiques abans de donar aquesta informaci\u00f3. Hi ha una gran demanda d\u2019esportistes que volen practicar aquestes modalitats i que tenen una gran tirada esportiva, ho han demostrat amb resultats internacionals. Et convidem a con\u00e8ixer la realitat dels esports de gel.</p>", 
            "commentable_id": 1599, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/02/2016 15:30:44", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1166, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 3, 
            "total_likes": 9, 
            "total_votes": 12
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "1163", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 3302, 
                "name": "Alicia Carabousse", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Poso un exemple entre cents que podria trobar... L.A. es una ciutat de clima ben c\u00e0lid, pregunta quantes pistes de gel tenen... \u00e9s simplemente una q\u00fcesti\u00f3 de cultura esportiva i no de si fa fred o calor.  Es una vergonya que BCN, declarada pionera del tarann\u00e0 esportiu, no tingui ni una de p\u00fablica. Per tenir una de privada sempre hi serem a temps. La q\u00fcesti\u00f3 \u00e9s posar a l\u00e1bast de tothom una serie d'esports mal enomenat per alguns d'\u00eblit (un altre exemple; Javier Fern\u00e1ndez, cami\u00f3 del m\u00f3n actual de patintge art\u00edstic, \u00e9s d'una fam\u00edlia ben humild, no hagu\u00e9s pogut esser mai el que \u00e9s ara si a Madrid no haguessin pistes p\u00fabliques... </p>", 
            "commentable_id": 1599, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/02/2016 22:23:30", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1214, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 2, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 5
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "1163/1166", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 3381, 
                "name": "bcn2016", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Estimada Diana. No pots comparar el dret a l'habitatge (article 47 de la Constituci\u00f3 Espanyola) amb el dret a patinar. Pel que fa al b\u00e0squet, es juga en multitud de poliesportius a l'aire lliure perqu\u00e8 el clima ho permet. Per aix\u00f2 a Catalunya hi ha gran tradici\u00f3 de futbol, basquet, hoquei herba, hoquei patins, etc. i no tant d'esports on, obligat\u00f2riament, es juguen a cobert i en pistes de gel. Les esmentades estad\u00edstiques que dius, les pots incloure en la teva petici\u00f3? Li donaria m\u00e9s credibilitat. Salutacions!</p>", 
            "commentable_id": 1599, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/02/2016 23:20:03", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1221, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 2, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "1163/1214", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 3381, 
                "name": "bcn2016", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Est\u00e0s comparant Los Angeles amb Barcelona? 3.800.000 milions d'habitants? 19 milions d'habitants en la seva \u00e0rea metropolitana? Intenta posar algun exemple que sigui una mica equiparable. Salut!</p>", 
            "commentable_id": 1599, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/02/2016 23:22:51", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1222, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 3, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 4
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "1163/1214/1222", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 3178, 
                "name": "Diana Larrahona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Per qu\u00e8 Barcelona no es pot comparar amb LA? Clar que si Alicia! LA \u00e9s una ciutat esportiva amb la que ens tenim que inspirar!</p>", 
            "commentable_id": 1599, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/02/2016 09:45:08", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1246, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "1163/1166/1221", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 3178, 
                "name": "Diana Larrahona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Bon dia bcn2016, \u00e9s curi\u00f3s que tu puguis afirmar sense contrastar dades i la resta ho tinguem que demostrar. Et presento el web Observatori de l'esport <a href=\"http://www.observatoridelesport.cat/indicador.php?id_n3=15&amp;id_n1=3\">http://www.observatoridelesport.cat/indicador.php?id_n3=15&amp;id_n1=3</a> ; no em negar\u00e0s que a la ciutat de BCN la diferencia entre pr\u00e0ctica de l'esport a l'aire lliure i dins d'una instal\u00b7laci\u00f3 encara \u00e9s m\u00e9s gran que a Catalunya per raons obvies. Hoquei herba en el mateix sac que el b\u00e0squet?. No entrar\u00e9 en m\u00e9s pol\u00e8mica, no est\u00e0s d\u2019acord en que hi hagi una pista de gel perqu\u00e8 creus que els practicants han de sufragar les despeses enterament i no tenen el mateix dret que els que fan \u201cnataci\u00f3\u201d per exemple, o sigui que el teu missatge \u00e9s que canvi\u00efn d\u2019esport ja que \u00e9s inviable que petites entitats i clubs (que amb sort tenen per pagar el rebut de de la llum i que sobreviuen gr\u00e0cies als voluntaris) puguin permetre\u2019s construir una pista de gel. Insisteixo, et convido a con\u00e8ixer la realitat d\u2019aquest esport anant a veure un entrenament/competici\u00f3.</p>", 
            "commentable_id": 1599, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/02/2016 09:53:06", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1248, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 4
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "1163/1214/1222", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 3302, 
                "name": "Alicia Carabousse", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Madrid? </p>", 
            "commentable_id": 1599, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/02/2016 14:02:13", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1292, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "1163/1214/1222", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 3302, 
                "name": "Alicia Carabousse", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Am\u00e9s, Los Angeles t\u00e9 TRES, nosaltres en demanem nom\u00e9s una...segons la teva teoria, resulta la mar d'equilibrat\n</p>", 
            "commentable_id": 1599, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/02/2016 14:09:13", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1293, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "1245", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 3178, 
                "name": "Diana Larrahona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Completament a favor de que hi hagi un patin\u00f2drom!!!! Per\u00f2, si us plau, no afirmis que una pista de gel saturada i amb una maquinaria s\u00faper antiga que s'espatlla cada dos per tres \u00e9s suficient per cobrir la demanda de la ciutat (Skating no t\u00e9 mides homologades)</p>", 
            "commentable_id": 1599, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/02/2016 09:55:47", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1249, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 4, 
            "total_votes": 5
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "1245", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 3302, 
                "name": "Alicia Carabousse", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Jo voto pel patin\u00f2drom, per\u00f2 una cosa i altra no s\u00f3n incompatibles...\n</p>", 
            "commentable_id": 1599, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/02/2016 16:38:38", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1315, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "1299", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 3302, 
                "name": "Alicia Carabousse", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Monetari... ia gressiu, agefeixo. El patinatge art\u00b4sitic es ART, i per tant, els competidors s'estimen i es respecten entre ells, no com en altres esports.\n</p>", 
            "commentable_id": 1599, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/02/2016 15:33:29", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1300, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "1299/1300", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 3302, 
                "name": "Alicia Carabousse", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Recordo una \u00e9poca en la que trobar una piscina p\u00fablica a bcn era tota una odissea...</p>", 
            "commentable_id": 1599, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/02/2016 15:41:02", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1301, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "1723", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 3178, 
                "name": "Diana Larrahona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>ho he preguntat i m'han dit: \n<br />Benvolguda, Diana, des de participaci\u00f3 me informen que la setmana passada van fallar les connexions al padr\u00f3 per verificar les dades dels registres. \u00c9s possible que coincid\u00eds amb aquests problemes de la posta en marxa de la plataforma web. \n<br /> \n<br />Haureu de tornar-ho  a  intentar  si no podeu verificar el vostre registre envieu  un e-mail aqu\u00ed amb un contacte telef\u00f2nic: <a href=\"mailto:suport@decidim.barcelona\">suport@decidim.barcelona</a>\n</p>", 
            "commentable_id": 1599, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "15/02/2016 14:07:26", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1850, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "2804", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 3178, 
                "name": "Diana Larrahona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Bona tarda, \n<br />El consum d'una pista de gel \u00e9s inferior al d'una piscina. \n<br />Salut i esport!</p>", 
            "commentable_id": 1599, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "26/02/2016 14:13:36", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2818, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "2804", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 3302, 
                "name": "Alicia Carabousse", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Canvi climatic? llavors les saunes qu\u00e8 son? Home no, siguem sensats...  el Gel nom\u00e9s est\u00e1 a la pista, no a tota la natura... Y el que diu la Diana es veritat. Qualsevol piscina costa m\u00e9s que una pista de gel.\n</p>", 
            "commentable_id": 1599, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "28/03/2016 22:06:30", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6674, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 13, 
        "total_pages": 1
    }
}