{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 546, 
                "name": "monsol", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Sin estar en desacuerdo quien mesurar\u00eda lo que es odio,xenofobia,etc,tu por ejemplo,porque hay muchas cosas que otros podr\u00edan considerar estar dentro de esas acepciones y alomejor a ti no te lo parecen,quien decidir\u00eda? </p>", 
            "commentable_id": 1665, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "10/02/2016 10:59:33", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1412, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9262, 
                "name": "Suport General - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/tancar-la-llibreria-europa\">https://decidim.barcelona/proposals/tancar-la-llibreria-europa</a></p>", 
            "commentable_id": 1665, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "15/04/2016 17:53:24", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 17377, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "1412", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 3854, 
                "name": "Alfons Llopis", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Els ve\u00efns i ve\u00efnes, per exemple? Qui es va mobilitzar al Clot i a la Verneda pel tancament del centre nazi Casal Tramuntana? Qui s'est\u00e0 mobilitzant pel tancament de la llibreria nazi Europa? No estem parlant de llibertat d'expressi\u00f3, estem parlant d'actes amb participaci\u00f3 de terroristes feixistes, alguns d'ells en cerca i captura. Estem parlant de confer\u00e8ncies on es criminalitza a col\u00b7lectius per la seva religi\u00f3, ra\u00e7a o orientaci\u00f3 sexual, on s'enalteix el nazisme i es nega l'holocaust.\n<br />El fet que al nostre pa\u00eds aquests temes no s\u00f3n delicte, no treu que es faci pressi\u00f3 perqu\u00e8 ho acabin sent.</p>", 
            "commentable_id": 1665, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "10/02/2016 11:35:02", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1415, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "1412/1415", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 546, 
                "name": "monsol", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Estoy de acuerdo no se puede discriminar a nadie por sexo,raza o religi\u00f3n como si hizo el exconcejal de cultura del ayuntamiento de Madrid jactandose de los judios quemados y aun continua en un cargo publico o los titiriteros haciendo apologia del terrorismo de ETA . </p>", 
            "commentable_id": 1665, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "11/02/2016 11:26:50", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1498, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "1412/1415", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 6762, 
                "name": "Miquel Ruscalleda Bota", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Per tant, m\u00e9s que demanar el tancament d'una llibreria caldria definir els l\u00edmits del delicte. Sin\u00f3 \u00e9s comen\u00e7ar la casa per la taulada. L'ajuntament no t\u00e9 compet\u00e8ncia per fer-ho per\u00f2 pot organitzar i una mena de refer\u00e8ndum simb\u00f2lic per pressionar.</p>", 
            "commentable_id": 1665, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "24/02/2016 19:53:13", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2615, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 2, 
        "total_pages": 1
    }
}