{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2072, 
                "name": "ekin", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/servicio-bicing-en-todo-nou-barris\">https://decidim.barcelona/proposals/servicio-bicing-en-todo-nou-barris</a></p>", 
            "commentable_id": 1679, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "11/02/2016 00:02:06", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1488, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2448, 
                "name": "Jaimeras", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Tamb\u00e9 falta bicing el\u00e8ctric a molts d'aquests barris. El bicing el\u00e8ctric \u00e9s b\u00e0sic a barris amb pendent elevat com Vallcarca, Carmel, Nou Barris, Vall Hebron i en aquests llocs \u00e9s pr\u00e0cticament inexistent ja que no hi ha aparcaments municipals.</p>", 
            "commentable_id": 1679, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "11/02/2016 18:02:58", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1548, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 4, 
            "total_votes": 4
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 6589, 
                "name": "Associaci\u00f3 de Festes Taxonera - Mas Falc\u00f3 - Penitents", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Haurieu d'incloure el barri de la Taxonera en aquesta petici\u00f3.</p>", 
            "commentable_id": 1679, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "17/03/2016 19:10:52", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5635, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2774, 
                "name": "Jordi Costa Domenech", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>S\u00ed, per\u00f2 perqu\u00e8 no hi tingui q. intervindre tant el servei  d transport d les vicis d'un lloc a un altra,planificar-ho per districtes , sense q. la vici pugui sortir del districte </p>", 
            "commentable_id": 1679, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "20/03/2016 18:19:32", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5999, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 7482, 
                "name": "mar", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Ajudeu-nos a aquest canvi de model. L'Ajuntament es nega a posar un carril bici a Travessera de Dalt!\n<br /><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/carrils-bici-a-tavessera-de-dalt\">https://decidim.barcelona/proposals/carrils-bici-a-tavessera-de-dalt</a>\n</p>", 
            "commentable_id": 1679, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/04/2016 14:01:45", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7405, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 14982, 
                "name": "xavi2525", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Teniu tota la ra\u00f3! Encara que faci pendent hi ha d'haver estacions en aquella zona perqu\u00e8 a m\u00e9s a m\u00e9s all\u00e0 el transport p\u00fablic (metro, bus) \u00e9s bastant reduit i insuficient. Ajudeu-nos tamb\u00e9 amb el nostre barri, que hi ha llocs de Sant Mart\u00ed on tamb\u00e9 en falten! <a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/nova-estacio-de-bicing-al-sud-de-camp-de-l-arpa\">https://decidim.barcelona/proposals/nova-estacio-de-bicing-al-sud-de-camp-de-l-arpa</a> gr\u00e0cies companys!</p>", 
            "commentable_id": 1679, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 15:44:26", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9550, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "1548", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 4860, 
                "name": "Marc S.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Tota la ra\u00f3, no s'ent\u00e9n com n'hi ha a Tetuan i a les zones altes no...</p>", 
            "commentable_id": 1679, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "11/02/2016 18:29:56", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1558, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "5999", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 4259, 
                "name": "Adri\u00e0 Franquesa", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>no entenc lo de que les bicis no puguin sortir del districte. Si jo vull anar de Sant Andreu a la Vall d'Hebron en bicing he de poder no? </p>", 
            "commentable_id": 1679, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "21/03/2016 02:02:12", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6043, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "5999/6043", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2774, 
                "name": "Jordi Costa Domenech", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>S\u00ed, d'acord, el q. volia dir es q. tamb\u00e9  siguem  responsables d'aquest us, si hi poden haver conflictes entre llocs plens i buits,, tindr\u00edem q. ser els mateixos usu\u00e0ries d poguer estar informats i participar-hi en posibles solucions </p>", 
            "commentable_id": 1679, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "23/03/2016 13:14:28", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6387, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 6, 
        "total_pages": 1
    }
}