{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 4497, 
                "name": "Nautae", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Malmet  la imatge de la ciutat i m\u00e9s hi ha una mena de guerra organitzada entre les empreses de serrallers tapant les enganxines els uns i els altres </p>", 
            "commentable_id": 1695, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "10/02/2016 17:53:34", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1446, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 4659, 
                "name": "Ferran Lorenzo Mart\u00edn", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Totalment d'acord amb la proposta. Proposo una primera fase de sensibilitzaci\u00f3/comunicaci\u00f3 adre\u00e7at a les empreses/aut\u00f2noms que col\u00b7loquen les enganxines, seguit d'una fase d'entrada en vigor de la prohibici\u00f3.</p>", 
            "commentable_id": 1695, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "11/02/2016 06:39:50", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1492, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 15874, 
                "name": "bMM", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Seria molt f\u00e0cil acabar amb la plaga d'enganxines: totes tenen el tel\u00e8fon del anunciant. Si l'Ajuntament volgu\u00e9s, nom\u00e9s cal una trucada.</p>", 
            "commentable_id": 1695, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "30/03/2016 17:17:50", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7031, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 3, 
        "total_pages": 1
    }
}