{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13859, 
                "name": "Alba Oriol Mumbr\u00fa", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Aprofitaria per afegir acc\u00e9s directe als habotatges del carrer Tenerife n6-8. Ja que tenim un solar abandonat davant del habitatges on no poden accedir al serveis m\u00ednim com Ambulancies i bombers entre altres.</p>", 
            "commentable_id": 1711, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "18/03/2016 20:12:11", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5809, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 17237, 
                "name": "Marta Jim\u00e9nez", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Tinc casa al p.diposit pero no estic empadronada i no puc donar suport. La meva mare es gran i te moltes dificultats amb les escales. Hi ha mes gent gran que sempre ha viscut a aquest passatge. A mes, sempre ha estat molt transitat com nexe entre can baro i el carmel.  La gent amb movilitat redu\u00efda  o pares amb  nadons no el poden utilitzar</p>", 
            "commentable_id": 1711, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "03/04/2016 11:17:08", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7565, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 17237, 
                "name": "Marta Jim\u00e9nez", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>He vist que hi ha un altre proposte que demana escales o ascensor al Passatge del Dip\u00f4sit. La ha fet Adrian G\u00f3mez Dominguez i diu \"La accessibilita en Can Bar\u00f3 es complicada, Els nostres Ve\u00efnes i Ve\u00efns, tenen que arribar a casa seva. Per aquest motiu portem molt de temps demanem al ajuntament una bona accessibilitat en el passatge del Dep\u00f3sit, ya que comunica el barri del Carmel amb Can Bar\u00f3, tamb\u00e9 com acc\u00e9s del Parc del Tres Turons, ASCENSOR AL PSG. DEPOSIT YA!!!!\"</p>", 
            "commentable_id": 1711, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/04/2016 16:50:38", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7788, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9262, 
                "name": "Suport General - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/pla-d-accessibilitat-universal\">https://decidim.barcelona/proposals/pla-d-accessibilitat-universal</a></p>", 
            "commentable_id": 1711, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/04/2016 13:52:56", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 8545, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9262, 
                "name": "Suport General - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/ampliar-el-programa-de-vida-independent\">https://decidim.barcelona/proposals/ampliar-el-programa-de-vida-independent</a></p>", 
            "commentable_id": 1711, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/04/2016 13:53:01", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 8546, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9262, 
                "name": "Suport General - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals?filter=district=7:scope=district:category_id=1:subcategory_id=2:source=official&amp;order=random&amp;random_seed=0.6637685560040361\">https://decidim.barcelona/proposals?filter=district=7:scope=district:category_id=1:subcategory_id=2:source=official&amp;order=random&amp;random_seed=0.6637685560040361</a></p>", 
            "commentable_id": 1711, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/04/2016 13:59:29", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 8559, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 19812, 
                "name": "Armand J.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Els ve\u00efns i ve\u00efnes de Can Bar\u00f3 a trav\u00e9s de la nostra Associaci\u00f3 de Ve\u00efns portem molt de temps reclamant mesures d'accessibilitat al nostre barri. Urgents com unes escales mec\u00e0niques al Passatge del Dip\u00f2sit com d'altres. Igualment reivindiquem m\u00e9s freq\u00fc\u00e8ncia del Bus del Barri 114 aix\u00ed com que circuli en dies festius.\n<br />La uni\u00f3 fa la for\u00e7a, veniu a participar a la Associaci\u00f3 de Ve\u00efns i Ve\u00efnes de Can Bar\u00f3</p>", 
            "commentable_id": 1711, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 00:53:50", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 8987, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "5809", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 19812, 
                "name": "Armand J.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Alba, des de l?associaci\u00f3 de Ve\u00efns i Ve\u00efnes de Can Bar\u00f3, conjuntament amb representants dels ve\u00efns de Tenerife, 6-8, ja estem tractant aquest tema amb el Districte. El problema radica en que el solar que dius \"abandonat\" en realitat t\u00e9 propietari, per la qual cosa la llei obliga a l'ajuntament a demandar al propietari que el mantingui en condicions, i donar-li un termini de temps per a que ho pugui fer. Si passat aquest temps no ho fes, s'encarregaria de fer-ho el mateix districte amb c'arrec al propietari. Cosa que ja s'est\u00e0 fent.\n<br />Et suggereixo que tant tu com els teus ve\u00efns us apropeu a la AVV de Can Bar\u00f3 i aix\u00ed, tots plegats, podrem aconseguir m\u00e9s millores pel Barri. Per cert, en aquest dies es far\u00e0 el nou asfaltat del carrer Tenerife.\n<br />Anima't i vota a favor d'aquesta proposta per a fer m\u00e9s for\u00e7a entre tots.\n<br />Salut</p>", 
            "commentable_id": 1711, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 00:46:48", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 8986, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 7, 
        "total_pages": 1
    }
}