{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 4779, 
                "name": "S \u00b7 \u25b2 \u00b7 M", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>M\u00e9s que augmentar la vigil\u00e0ncia, jo far\u00eda cumplir una serie de requisits als amos ja que tindre una mascota exigeix una s\u00e9ria de responsabilitats que no tothom compren. Entre ells obligar a tindre una certificaci\u00f3 com que pots conviure amb la ra\u00e7a de gos respectiu per exemple.</p>", 
            "commentable_id": 1734, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "11/02/2016 13:39:47", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1517, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 4936, 
                "name": "MaxRiera", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Campanya sensibilitzaci\u00f3 de que els gossos no poden ni pixar ni cagar all\u00e0 on volen.  Emruten el mobiliari urb\u00e0 (fanals,  cadires, papereres), a m\u00e9s de generar pudors i possibilitat d'enfermetats. Els amos haurien sempre de ruixar amb una ampolleta d'agiua els orins i no haurien de permetre que pixessin ni en mobilari ni en murs, portes, etc... Cal buscar una soluci\u00f3 al femer en qu\u00e8 uns pocs converteixen la ciutat.</p>", 
            "commentable_id": 1734, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "12/02/2016 00:38:16", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1595, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 4, 
            "total_votes": 4
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 14124, 
                "name": "Sergi ", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>no crec que sigui pas un tema de posar m\u00e9s vigil\u00e0ncia sin\u00f3 de promoure una consciencia i presa de responsabilitat, que t\u00e9 que veure amb una cultura en que la gent es faci seu el barri i el cuidi. Vigilar no \u00e9s una acci\u00f3 que promogui la presa de responsabilitat per si sola, sin\u00f3, tot lo contrari, ja que en tot cas, es cumplir\u00e0 per por a una multa. Si tot o enfoquem a la vigil\u00e0ncia i al c\u00e0stic, que passar\u00e0 quan ning\u00fa ens veu. Tamb\u00e9 crec que la responsabilitat no es nom\u00e9s del propietari del gos, sin\u00f3 de totes aquelles que veiem que es deixa la brut\u00edcia o que pixa en llocs inadecuats i no diem res... la presa de consciencia i la cura ha de \u00e9sser un comprom\u00eds  col.lectiu</p>", 
            "commentable_id": 1734, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "20/03/2016 19:59:30", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6007, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 17740, 
                "name": "Suport General2 - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/stop-caques-de-gos\">https://decidim.barcelona/proposals/stop-caques-de-gos</a></p>", 
            "commentable_id": 1734, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "14/04/2016 13:50:15", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 15661, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 17740, 
                "name": "Suport General2 - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/major-vigilancia-dels-comportaments-incivics-dels-propietaris-d-animals\">https://decidim.barcelona/proposals/major-vigilancia-dels-comportaments-incivics-dels-propietaris-d-animals</a></p>", 
            "commentable_id": 1734, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "14/04/2016 14:03:35", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 15711, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "1595", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9741, 
                "name": "Oriol Bosch Castellet", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>100% d'acord</p>", 
            "commentable_id": 1734, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/03/2016 10:49:54", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3532, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 5, 
        "total_pages": 1
    }
}