{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 4741, 
                "name": "Mireia La Salut-Gr\u00e0cia", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>\u00c9s molt important la creaci\u00f3 d'espais p\u00fablics l\u00fadics per a fomentar el bon desenvolupament dels nostres infants i a Gr\u00e0cia hi ha una gran mancan\u00e7a. Crec que ha de ser una prioritat i cal aprofitar les oportunitats que ens ofereix el poc espai que s'hi pot destinar.</p>", 
            "commentable_id": 1732, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "11/02/2016 12:10:22", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1507, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 7230, 
                "name": "Marta Ruiz", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>S\u00ed, en Gracia hay muy pocos parques, espacios para el deporte y sitios l\u00fadicos para los ni\u00f1os. Esperemos que \u00e9ste sea uno.\n</p>", 
            "commentable_id": 1732, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "22/02/2016 15:54:52", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2387, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 7476, 
                "name": "marcmart", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Sembla una mica desproporcionada la distribuci\u00f3 d'usos, amb una infraponderaci\u00f3 tant forta cap els usos infantils... Estem fent una ciutat de futur o de passat?\n</p>", 
            "commentable_id": 1732, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "23/02/2016 10:34:05", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2441, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 7482, 
                "name": "mar", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Molt a favor, per\u00f2 no volem una simple zona infantil urbana, volem un jard\u00ed o parc verd on hi puguin jugar els nens i respirar-hi tot lo sa que es pugui (fent barrera a la contaminaci\u00f3 de la travessera de dalt)</p>", 
            "commentable_id": 1732, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "23/02/2016 10:55:08", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2448, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 7846, 
                "name": "Rachel", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Jo tamb\u00e9 inclouria una zona \"plana\"per tal que els nens poguin jugar a pilota sense que l'haguem d'anar a recollir al Parc de la Ciutadella..... I arbres adults amb ombra perqu\u00e8 a l'estiu tamb\u00e9 poguem estar al parc.</p>", 
            "commentable_id": 1732, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "24/02/2016 06:07:36", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2530, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 8424, 
                "name": "Xavier Martinez vicente", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Seria important la construcci\u00f3 d\u00b4ubna pista d\u00b4esports ( similar a lo que ja existeix a vallcarca, sota el pont ) amb dos cistelles de b\u00e0squet i dues porteries de futbo. En Tot el barri de Gr\u00e0cia i La Salut nom\u00e9s existeix  UNA cistella de b\u00e0squet a la part p\u00fablica del Park G\u00fcell...</p>", 
            "commentable_id": 1732, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "25/02/2016 18:51:57", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2736, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 23, 
                "name": "thaisita", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>S\u00ed. M\u00e9s espais verds al barri, que nom\u00e8s hi ha uns mini jardins a Sant Salvador.</p>", 
            "commentable_id": 1732, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/04/2016 12:52:37", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 8416, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "2736", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 18863, 
                "name": "Sario", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>En relaci\u00f3 amb aquest tema hi ha una proposta: \n<br /><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/pistes-esportives-al-solars-abandonats\">https://decidim.barcelona/proposals/pistes-esportives-al-solars-abandonats</a>\n</p>", 
            "commentable_id": 1732, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "05/04/2016 23:13:48", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 8139, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 7, 
        "total_pages": 1
    }
}