{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": "organization", 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 4971, 
                "name": "ECOM", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": "organization", 
                "verified_organization": true
            }, 
            "body": "<p>Us expliquem, m\u00e9s \u00e0mpliament, la nostra proposta:\n<br />-\tSeguir avan\u00e7ant en la millora de l\u2019accessibilitat del parc d\u2019habitatges i en l\u2019estrat\u00e8gia de regeneraci\u00f3 de barris, a trav\u00e9s de subvencions que permetin la instal\u2022laci\u00f3 d\u2019ascensors i l\u2019eliminaci\u00f3 de barreres arquitect\u00f2niques i de comunicaci\u00f3, que alhora, serveixin per reactivar el sector professional de la construcci\u00f3, generant ocupaci\u00f3. </p>", 
            "commentable_id": 1798, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/04/2016 12:02:07", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7360, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9262, 
                "name": "Suport General - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/impuls-d-un-espai-public-que-prioritzi-la-vida-quotidiana\">https://decidim.barcelona/proposals/impuls-d-un-espai-public-que-prioritzi-la-vida-quotidiana</a></p>", 
            "commentable_id": 1798, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "11/04/2016 18:48:26", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 13235, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 2, 
        "total_pages": 1
    }
}