{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": "organization", 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 4971, 
                "name": "ECOM", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": "organization", 
                "verified_organization": true
            }, 
            "body": "<p>Us expliquem, m\u00e9s \u00e0mpliament, la nostra proposta:\n<br />-\tAmpliar el transport especial porta a porta a fi que arribi a mol\u00actes m\u00e9s persones amb discapacitat de la ciutat. Millorar la seva gesti\u00f3 i assegurar que el servei es continu\u00ef realitzant mitjan\u00e7ant taxis i no amb altres vehicles (com ambul\u00e0ncies) com ha passat en alguns altres municipis.</p>", 
            "commentable_id": 1800, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/04/2016 11:06:57", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7350, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 1, 
        "total_pages": 1
    }
}