{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 17700, 
                "name": "mare", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Com a mare demano que es faci una zona respectuosa amb les persones i el medi ambient. Un parc i un passeig pels infants, gent gran i tota la ciutadania. Un espai privilegiat davant del mar ha de ser per les persones, no pels cotxes. Ara \u00e9s un macroaparcament. No he vist res igual a la ciutat. No podem passar amb els nens amb tranquil\u00b7litat. Poden ser atropellats per les bicis, que no tenen tampoc gaire espai per passar o pels corredors. Com \u00e9s possible que despr\u00e8s de 15 i 20 anys i m\u00e9s, encara no s'ha urbanitzat un espai per les persones? Com \u00e9s possible que tinguin prefer\u00e8ncia els cotxes? Potser 10 o 15 vegades m\u00e9s espai al costat d'un estret cam\u00ed per passar nosaltres, els ciutadans/nes.</p>", 
            "commentable_id": 1955, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/04/2016 11:20:07", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7691, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9262, 
                "name": "Suport General - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/finalitzar-el-passeig-maritim\">https://decidim.barcelona/proposals/finalitzar-el-passeig-maritim</a></p>", 
            "commentable_id": 1955, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "15/04/2016 13:16:08", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 17006, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 2, 
        "total_pages": 1
    }
}