{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9055, 
                "name": "Esther F.G", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Si no vol fer res  que el retorni per fer una escola bressol no ni ha cap a Vilapicina i Torrellobeta. Alhora es podria estudiar la possibilitat que a m'\u00e9s a m\u00e9s de l'Escola Bressol,  valorar la possibilitat mitjan\u00e7ant fons de cultura Europea un centre cultural per acollir  arts musicals (Grup Voces), arts esc\u00e8niques i pl\u00e0stiques que dones suport social als infants, adolescents i joves en activitats extraescolars.. Possibilita un gran espai socialitzador, integrador i que a traves de les arts promogui el creixement personal del nostre futur: els nostres infants i joves.</p>", 
            "commentable_id": 2017, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "05/03/2016 15:41:35", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3653, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 1, 
        "total_pages": 1
    }
}