{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 21629, 
                "name": "Ravalem-nos", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Ja existeixen algunes, com SostreC\u00edvic, CelObert, La Borda, La CIC i altres. Del parc d'habitatge de la ciutat, tant de l'existent com del futur i hauria d'haver una reserva obligat\u00f2ria per a aquests projectes.</p>", 
            "commentable_id": 2139, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/04/2016 15:36:51", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 11001, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 3588, 
                "name": "monica", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Especialment  a les d'habitatge de propietat cooperativa.\n<br />Tamb\u00e9 sesi\u00f3 d'\u00fas de  s\u00f2l per a cooperatives de persones de m\u00e9s de 50 anys, per a Model de covivendes amb gesti\u00f3 participativa que afavoreix  un envelliment actiu i acompanyat.</p>", 
            "commentable_id": 2139, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/04/2016 04:06:04", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 11552, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 2, 
        "total_pages": 1
    }
}