{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 3827, 
                "name": "suport decidim.barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": "moderator", 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Proposta debatuda en la cita presencial 'El joc a la ciutat'  al districte de Ciutat Vella (G\u00f2tic)\n<br />1. Posar m\u00e9s parcs infantils: \n<br />Una de les visions m\u00e9s comentades durant la jornada \u00e9s la manca d'espais per a infants al G\u00f2tic. Per aix\u00f2, aquesta proposta va ser molt comentada.</p>\n\n<p>2. Ampliar i millorar els parcs infantils ja existents:\n<br />Tant el de la Pla\u00e7a Vuit de Mar\u00e7 com el de la Pla\u00e7a de Sant Miquel que s\u00f3n els m\u00e9s utilitzats pels infants del barri quan surten de l'escola i els caps de setmana.</p>", 
            "commentable_id": 2269, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "14/03/2016 17:03:53", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4856, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 8185, 
                "name": "Victoria Jimenez", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Millorar i engrandir els existents tamb\u00e9 seria una opci\u00f3.\n<br />Els que hi ha son petits, antics, i bruts</p>", 
            "commentable_id": 2269, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "15/03/2016 22:33:44", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5152, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 17741, 
                "name": "Suport General3 - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/reordenacio-de-places-i-carrers-perque-els-infants-puguin-jugar\">https://decidim.barcelona/proposals/reordenacio-de-places-i-carrers-perque-els-infants-puguin-jugar</a></p>", 
            "commentable_id": 2269, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/04/2016 13:08:57", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 12048, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 17741, 
                "name": "Suport General3 - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/equilibrar-l-us-de-l-espai-public-i-millorar-ne-la-qualitat-5a1ca251-b9f6-4b9e-880c-27a4664fe865\">https://decidim.barcelona/proposals/equilibrar-l-us-de-l-espai-public-i-millorar-ne-la-qualitat-5a1ca251-b9f6-4b9e-880c-27a4664fe865</a></p>", 
            "commentable_id": 2269, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/04/2016 13:09:45", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 12052, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 4, 
        "total_pages": 1
    }
}