{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 12038, 
                "name": "elsoldaluz", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Que sigui p\u00fablic.</p>", 
            "commentable_id": 2296, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "30/03/2016 01:57:18", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6887, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 21344, 
                "name": "maria perez", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Es necesario recuperar el servicio de pediatr\u00eda en Fort Pienc. Es el barrio de Barcelona con la mayor tasa de menores de 14 a\u00f1os.</p>", 
            "commentable_id": 2296, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/04/2016 12:19:10", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 10615, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 21493, 
                "name": "ecelades", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>\u00e9s necessari !</p>", 
            "commentable_id": 2296, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/04/2016 13:48:26", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 10852, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 19469, 
                "name": "kevin", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Es necessari recuperar el servei de Pediatria al Fort PIenc que va desapareixer al Juliol 2015. Feia m\u00e9s de 40 anys que teniem servei de pediatria al barri al CAP Sant Joan i al Juliol de l 2015 van traslladar els pediatres al CAP de Maria Claret, al districte de Gr\u00e0cia, a m\u00e9s de 2 Km del Cap Sant Joan. Perque per als adults es t\u00e9 una assist\u00e8ncia sanit\u00e0ria de proximitat i per als infants no? De fet els infants van m\u00e9s sovint al metge que els adults i necessiten anar acompanyats.</p>", 
            "commentable_id": 2296, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/04/2016 15:18:24", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 10988, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 4, 
        "total_pages": 1
    }
}