{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 579, 
                "name": "Josep Mompin Poblet", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Hay el viandante que va por una acera, un paseo o un jard\u00edn, tiene que mirar de reojo que las bicis o los monopatines no te lleven por delante. Los hay que van a toda velocidad, esquivando personas y animales de compa\u00f1\u00eda. Y no les llames la atenci\u00f3n porque te insultan. Falta polic\u00eda de barrio.\n</p>", 
            "commentable_id": 2392, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "15/02/2016 11:35:36", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1825, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "1825", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13835, 
                "name": "Albert C.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Estic totalment d'acord amb la teva opini\u00f3 Josep, pero sembla que l'Ajuntament o el qui hi haurien de posar-hi remei, deuen anar sempre en cotxe.</p>", 
            "commentable_id": 2392, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "21/03/2016 18:07:26", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6194, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 1, 
        "total_pages": 1
    }
}