{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 3026, 
                "name": "Imma V.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Potser caldria conservar-los per tenir present la hist\u00f2ria, no nom\u00e9s a la mem\u00f2ria, sin\u00f3  perqu\u00e8 els fets antidemocr\u00e0tics no es repeteixin.</p>", 
            "commentable_id": 2531, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "13/02/2016 10:46:58", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1696, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 10703, 
                "name": "suport decidim.barcelona2", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>proposta debatuda a Revisi\u00f3 del nomencl\u00e0tor del districte de Sant Andreu: \"Prioritzar  noms de represaliats i col\u2022lectius oblidats, de represaliats dels moviments  obrers, de lluitadors  obrers significatius, de lluitadors antifranquistes obreres i treballadores i de milicianes andreuenques.\"</p>", 
            "commentable_id": 2531, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "31/03/2016 18:18:35", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7271, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "1696", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9298, 
                "name": "J. Alberto", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Conservarlos s\u00ed, pero no ensalzarlos.</p>", 
            "commentable_id": 2531, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "28/03/2016 16:00:02", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6586, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 2, 
        "total_pages": 1
    }
}