{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 6683, 
                "name": "RicardoA", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Jo crec que hem de recuperar els carrers i espais p\u00fablics per a que no nom\u00e9s els infants, sin\u00f3 tota la gent puguem gaudir m\u00e9s de la ciutat. En aquest sentit, tamb\u00e9 m'agradaria veure m\u00e9s places verdes, m\u00e9s arbres i plantes, en definitiva, m\u00e9s natura i menys asfalt i ciment a Barcelona.</p>", 
            "commentable_id": 2650, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "19/02/2016 09:59:55", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2120, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 14810, 
                "name": "piedad ", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Faltan espacios de ocio y disfrute de j\u00f3venes y ni\u00f1os . Menos edificaciones y m\u00e1s espacios  libres .\n</p>", 
            "commentable_id": 2650, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "23/03/2016 01:22:17", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6360, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 2, 
        "total_pages": 1
    }
}