{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 5537, 
                "name": "Flora", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Can Vies s'ha de quedar al barri.  Sempre ha estat oberta a tothom i \u00e9s un s\u00edmbol de cultura, d'acolliment i de rebel.lia. A qui molesta?</p>", 
            "commentable_id": 2703, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "16/02/2016 17:12:06", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1946, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 4, 
            "total_votes": 4
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 328, 
                "name": "Santi Medina ", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Tenim que trobar una sortida consensuada que no comporti el enderrocament. Tenim que mantindre Can Vies </p>", 
            "commentable_id": 2703, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "16/02/2016 17:46:26", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1954, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 3065, 
                "name": "Amparo Fr\u00edas Castillo", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>La labor que ha fet Can Vies al barri no es pot abandonar amb l'enderrocament de l'espai, cal trobar una soluci\u00f3 de consens on tothom sigui escoltat.</p>", 
            "commentable_id": 2703, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "16/02/2016 17:51:00", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1956, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 5908, 
                "name": "Jes\u00fas Delgado Salda\u00f1a", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Yo soy partidario  que el centro social  can vies continue funcionando y  que no se enderroque porque es un centro que necesita la juventud del barrio, por lo tanto  CAN VIES ES DEL BARRI Y NO SE TOCA.</p>", 
            "commentable_id": 2703, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "16/02/2016 19:52:33", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1961, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 409, 
                "name": "Pepe C.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Cal mantenir Can Vies com a projecte autogestionat al barri i, personalment, crec que la gent m\u00e9s activa del projecte haria d'iniciar un proc\u00e9s de debat intern sobre com obrir m\u00e9s aquest espai al ve\u00efnat \"no mobilitzat\".</p>", 
            "commentable_id": 2703, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "17/02/2016 12:33:25", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1993, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 6468, 
                "name": "mcaussa", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Can Vies ha de continuar essent del barri: cal una proposta consensuada que no comporti enderracament.</p>", 
            "commentable_id": 2703, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "18/02/2016 12:43:40", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2071, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 5827, 
                "name": "Joan Gimeno", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>El barri en general, i les j\u00f3vens en particular, necessitem aquest espai comunitari i autogestionat atesa la manca d'alternatives. Can Vies i el descans de les ve\u00efnes, com s'ha demostrat darrerament, no nom\u00e9s s\u00f3n perfectament compatibles, sin\u00f3 que formen part de l'ADN d'aquest projecte. Consensuem una soluci\u00f3 per a que Can Vies es quedi!</p>", 
            "commentable_id": 2703, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "18/02/2016 13:34:14", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2074, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 6547, 
                "name": "Anna Rubio Cillan", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Vull que Can Vies es quedi all\u00e0 on est\u00e0 ara. No crec que pugui haver consens, o es mant\u00e9 o s'enderroca. I s'ha de mantenir com espai d'autogesti\u00f3 obert a les ve\u00efnes i ve\u00efns que vulguin comprometre's en el seu funcionament.</p>", 
            "commentable_id": 2703, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "18/02/2016 16:24:16", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2083, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 22368, 
                "name": "rosermulet", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>El barri necessita m\u00e9s espai com Can Vies.  Fa gaire b\u00e9 20 anys d\u00f3na aixopluc a un gran ventall d'activitats molt positives que sense la seva exist\u00e8ncia no haguessin estat possibles</p>", 
            "commentable_id": 2703, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/04/2016 22:35:05", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 11485, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "1956", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 5915, 
                "name": "Josep Maria Hosta", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>I no nom\u00e9s al barri sin\u00f3 tamb\u00e9 al conjunt de la ciutat, en diverses ocasions els companys de Can Vies ens han cedit l'espai a l'Assemblea Bolivariana de Catalunya per celebrar activitats de solidaritat amb el poble de Vene\u00e7uela.</p>", 
            "commentable_id": 2703, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "16/02/2016 20:02:43", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1962, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 9, 
        "total_pages": 1
    }
}