{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9259, 
                "name": "suport decidim.salut", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Propostes efectuades a la cita presencial: Com creem salut als barris per reduir desigualtats.</p>\n\n<p>1.\tCreaci\u00f3 d\u2019una pagina web de programes comunitaris.\n<br />2.\tDins de cada sector de treball, hi hagi un espai dintre la cartera de serveis pel desenvolupament de l\u2019acci\u00f3 comunit\u00e0ria amb els recursos necessaris.  7 vots\n<br />3.\tEstructura organitzativa basada en el treball en xarxa a nivell global  (m\u00e9s recursos) 3 vots\n<br />4.\tTreballar la salut amb transversalitat a tota l\u2019acci\u00f3 comunit\u00e0ria.\n<br />5.\tReducci\u00f3 del transport privat i conseq\u00fcentment incrementar el transport p\u00fablic.\n<br />6.\tRefor\u00e7ar l\u2019acci\u00f3 comunit\u00e0ria i la figura del t\u00e8cnic comunitari a tots els barris .  5 vots\n<br />7.\tIntervencions simbi\u00f2tiques on poblacions i necessitats diferents es benefici\u00efn mutuament a partir de les seves fortaleses, podent ser voluntariat o noves fonts d\u2019ocupaci\u00f3. 3 vots</p>\n\n<p>(Continua)\n</p>", 
            "commentable_id": 2872, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/04/2016 12:41:34", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7738, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9259, 
                "name": "suport decidim.salut", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Propostes efectuades a la cita presencial: Com creem salut als barris per reduir desigualtats.</p>\n\n<p>1.\t(7 vots) Incorporar indicadors de salut a totes les pol\u00edtiques municipals. Aix\u00ed com hi ha, per exemple, en perspectiva de g\u00e8nere doncs que tamb\u00e9 n'hi hagi en aquest \u00e0mbit\n<br />2.\t(5 vots) Incrementar la cobertura dels Programes de Promoci\u00f3 de la Salut a l'Escola facilitant l'adaptaci\u00f3 dels programes al territori i als joves, en tots els \u00e0mbits: sexualitat, consum, activitat f\u00edsica. Alguns matisos dels altres grups de treball: Treballar per incorporar-ho al Curr\u00edculum escolar; Tamb\u00e9 destinat a les fam\u00edlies i que tots els nens i nens tinguin dret a aquests Programes de Salut creant una assignatura sobre Salut i Mediambient.</p>\n\n<p>(continua)\n</p>", 
            "commentable_id": 2872, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/04/2016 12:43:43", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7740, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9259, 
                "name": "suport decidim.salut", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>(continuaci\u00f3) Propostes efectuades a la cita presencial: Com creem salut als barris per reduir desigualtats.</p>\n\n<p>3.\t(3 vots) Coordinaci\u00f3 de la xarxa per a construir models comuns i legitimar aquesta tasca: Incorporar els codis Z per a que tots els professionals que es coordinin utilitzin el mateix sistema d'informaci\u00f3; Accelerar la incorporaci\u00f3 dels Serveis Socials a la hist\u00f2ria Sanit\u00e0ria; i Reorganitzar els espais existents per a que siguin operatius, transversals, vinculants i per a evitar duplicitats.\n<br />4.\t(2 vots) Treballar principalment amb dues franges d'edat entre 16 i 35 anys i entre 35 i 65 amb programes d'Inserci\u00f3 Laboral amb el Serveis d'Ocupaci\u00f3 Ciutadana i amb els altres recursos i Serveis existents. \n<br />5.\t(1 vot) Treballar el sentiment de pertinen\u00e7a amb els joves i el vincle amb el seu entorn sobretot per a promoure la participaci\u00f3 a la comunitat. \n<br />6.\tDonar m\u00e9s visibilitat als recursos culturals que tenim a la ciutat.</p>\n\n<p>(continua)</p>", 
            "commentable_id": 2872, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/04/2016 12:44:15", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7741, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9259, 
                "name": "suport decidim.salut", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>(continuaci\u00f3) Propostes efectuades a la cita presencial: Com creem salut als barris per reduir desigualtats.</p>\n\n<p>1.\tPla de vida i esport saludable: cr\u00e9ixer amb salut. (3 vots).\n<br />Programa per promoure valors, i prevenci\u00f3 en especial amb el col\u00b7lectiu de gent jove. Vincular amb el que ja hi ha en funcionament, incorporar espais l\u00fadics, tarifaci\u00f3 social de les activitats per evitar que persones amb dificultats econ\u00f2miques no es puguin beneficiar del programa, suport per part dels professionals del territori.\n<br />2.\tTreball conjunt i en xarxa des d\u2019amunt (institucions) i des de baix (entre professionals i entitats). (3 vots)\n<br />Cal sumar i evitar duplicitats. \n<br />3.\tCalen m\u00e9s recursos perqu\u00e8 el professionals puguin fer m\u00e9s treball i accions comunit\u00e0ries. (2 vots)\n<br />Pe exemple m\u00e9s atenci\u00f3 a domicili, treball al carrer, mediaci\u00f3 comunit\u00e0ria, etc...).</p>\n\n<p>(continua)</p>", 
            "commentable_id": 2872, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/04/2016 12:44:55", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7742, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9259, 
                "name": "suport decidim.salut", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>(continuaci\u00f3) Propostes efectuades a la cita presencial: Com creem salut als barris per reduir desigualtats.</p>\n\n<p>4.\tRefor\u00e7ar els recursos per fer esport i altres activitats als CAPs. (1 vot)\n<br />Per exemple amb la figura dels monitors, portar activitats dels centres c\u00edvics, utilitzar tots els recursos i actius que hi ha en cada \u00e0rea b\u00e0sica d\u2019atenci\u00f3 prim\u00e0ria. \n<br />5.\tDonar import\u00e0ncia als diagn\u00f2stics per anar a les causes de les causes. (1 vot).\n<br />6.\tDescentralitzaci\u00f3, m\u00e9s proximitat, m\u00e9s accessibilitat als Serveis Socials en aquells barris m\u00e9s vulnerables. (1 vot)\n<br />Per exemple en barris com la Trinitat Vella, Tur\u00f3 de la Peira es percep una manca de pres\u00e8ncia dels serveis socials donat que les oficines es troben lluny dels barris.\n<br />7.\tTreballar el protagonisme i la participaci\u00f3 de la poblaci\u00f3. \n<br />8.\tMillorar la informaci\u00f3 sobre drogues als joves des dels CAPs, les Associacions de Ve\u00efns i Ve\u00efnes, les escoles i millor intervenci\u00f3 policial.</p>\n\n<p>(continua)</p>", 
            "commentable_id": 2872, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/04/2016 12:45:14", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7743, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9259, 
                "name": "suport decidim.salut", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>(continuaci\u00f3) Propostes efectuades a la cita presencial: Com creem salut als barris per reduir desigualtats.</p>\n\n<p>9.\tCuidadors experts i accions per cuidar als cuidadors en l\u2019\u00e0mbit de la salut mental.\n<br />10.\tIntervencions i accions comunit\u00e0ries basades en l\u2019evid\u00e8ncia, sostenibles i avaluables (compartir models).\n</p>", 
            "commentable_id": 2872, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/04/2016 12:45:27", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7744, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 10703, 
                "name": "suport decidim.barcelona2", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>proposta debatuda a la cita presencial de Sanitat i Salut: \"Promoure un sistema d\u2019avaluaci\u00f3 de les pol\u00edtiques p\u00fabliques de salut i sanitat. L\u2019actuaci\u00f3 del PAM que fa esment a l\u2019Observatori d\u2019Impactes ja fa refer\u00e8ncia a instruments d\u2019avaluaci\u00f3. En aquest sentit es proposa incloure un objectiu general d\u2019avaluaci\u00f3 de pol\u00edtiques.\"\n</p>", 
            "commentable_id": 2872, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 16:11:34", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9594, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 17740, 
                "name": "Suport General2 - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/treballar-la-salut-en-totes-les-politiques-i-la-reduccio-de-desigualtats-socials\">https://decidim.barcelona/proposals/treballar-la-salut-en-totes-les-politiques-i-la-reduccio-de-desigualtats-socials</a></p>", 
            "commentable_id": 2872, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 19:28:50", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9971, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 17740, 
                "name": "Suport General2 - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/distincio-entre-la-precarietat-vulnerabilitat-i-les-situacions-de-turisme-sanitari\">https://decidim.barcelona/proposals/distincio-entre-la-precarietat-vulnerabilitat-i-les-situacions-de-turisme-sanitari</a></p>", 
            "commentable_id": 2872, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 19:50:00", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 10014, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 17740, 
                "name": "Suport General2 - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/adequar-els-temps-de-visita-i-consulta-medica-en-funcio-de-les-situacions-de-vulnerabilitat\">https://decidim.barcelona/proposals/adequar-els-temps-de-visita-i-consulta-medica-en-funcio-de-les-situacions-de-vulnerabilitat</a></p>", 
            "commentable_id": 2872, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 20:39:41", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 10051, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 17740, 
                "name": "Suport General2 - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/millorar-els-indicadors-en-salut-que-incloguin-sistemes-d-estratificacio\">https://decidim.barcelona/proposals/millorar-els-indicadors-en-salut-que-incloguin-sistemes-d-estratificacio</a></p>", 
            "commentable_id": 2872, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 21:10:52", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 10082, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 11, 
        "total_pages": 1
    }
}