{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 6762, 
                "name": "Miquel Ruscalleda Bota", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Ampliar la xarxa de carrils bici est\u00e0 molt b\u00e9 per\u00f2 ha d'anar acompanyada de la reducci\u00f3 de les velocitats dels vehicles a motor a tota la ciutat. Les cal\u00e7ades dels carrers haurien de ser espais compartits entre vehicles a motor i bicicletes. La xarxa de carrils bici ha d'anar orientada a aquest objectiu.</p>", 
            "commentable_id": 2952, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "19/02/2016 13:50:09", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2162, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 4, 
            "total_votes": 4
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 7329, 
                "name": "Alejandro Gonzalez Domingo", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>\u00c9s necessita un pl\u00e0 integral a llarg temin per definir un model de movilitat ciclista. A curt termin \u00e9s auria d'ampliar la xarxa i els aparcaments en tota Barcelona, i millorar la seguritat dels trams.  De moment, la xarxa no est\u00e1 dissenyada per els ciclistes, \u00e9s horrible.. \u00e9s una situaci\u00f3 molt urgent per millorar la qualitat de vida.</p>", 
            "commentable_id": 2952, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "22/02/2016 19:37:12", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2412, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 7470, 
                "name": "Arnau Montserrat", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>En tota pol\u00edtica de foment de la bicicleta inclouria la promoci\u00f3 de la bicicleta el\u00e8ctrica, especialment per comercials, gent gran, persones amb problemes de mobilitat i ve\u00efns/es de barris verticals. Al contrari que el cotxe el\u00e8ctric (un model que no es f\u00e0cilment massificable, almenys amb la tecnologia actual), la bici el\u00e8ctrica t\u00e9 un consum irrisori i unes prestacions urbanes molt notables, tant per l'usuari com per l'equilibri ecol\u00f2gic de la ciutat. </p>", 
            "commentable_id": 2952, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "23/02/2016 11:10:47", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2449, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 7572, 
                "name": "X.V", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>\u00c9s necessari ampliar l'\u00fas de la bicicleta a la ciutat de Barcelona. Si volem que sigui un transport majoritari a la nostra ciutat, cal planificar un codi \u00e8tic i normatiu clar i seri\u00f3s. \u00c9s imprescindible conscienciar els cotxes perqu\u00e8 respectin la seguretat de les bicis. Per\u00f2 tamb\u00e9 cal conscienciar a les bicis perqu\u00e8 respectin la seguretat dels vianants. Fem de la bici un transport segur i amic de tots </p>", 
            "commentable_id": 2952, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "23/02/2016 15:37:23", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2474, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 4, 
            "total_votes": 4
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9258, 
                "name": "Mat\u00edasDG", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>A\u00f1adir una estrategia de reconversi\u00f3n de los carriles bici pintados sobre aceras (ej. Diagonal) a carriles bici bien delimitados y se\u00f1alados. Los carriles bici pintados sobre acera, no son carriles bici. Los peatones deben sentirse seguros al caminar solos, con ni\u00f1os, etc. Una limitaci\u00f3n de pintura no es adecuada y pone en riesgo la seguridad de peatones, adultos mayores, ni\u00f1os, etc. En especial cuando conciden peatones, paradas de autobuses, carriles bici, y parkings de motos. Yo que soy ciclista estoy en desacuerdo de este tipo de carriles. </p>", 
            "commentable_id": 2952, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "29/02/2016 11:11:21", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3039, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 6, 
            "total_votes": 7
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 10009, 
                "name": "DAVID V V ", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>quitar los carriles bici , bidireccionales y hacer de un unico sentido,  asi como promover en medios de comunicaci\u00f3n la bici y hacer campa\u00f1as de civismo tanto para ciclistas como para el resto. Prefiero antes una buena campa\u00f1a que un carril bici. Si el due\u00f1o de esta petici\u00f3n esta de acuerdo ser\u00eda estupendo que editase la misma y se incluyan m\u00e1s cosas, ya que veo muchas propuestas repetidas pero a todas le falta algo. </p>", 
            "commentable_id": 2952, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "02/03/2016 17:59:33", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3361, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 2, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 4246, 
                "name": "octaviorubio", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Dados los altos \u00edndices de contaminaci\u00f3n que existen en Barcelona se hace necesario un plan integral que convierta la bicicleta en el veh\u00edculo privado prioritario de la ciudad. Mejora y ampliaci\u00f3n de la red de carriles bici; facilitar la circulaci\u00f3n de las bicicletas mediante una reprogramaci\u00f3n semaf\u00f3rica; sustituir los carriles bici sobre las aceras por carriles discriminados para mejorar la seguridad de peatones y ciclistas; o aumentar considerablemente los arcos de aparcamiento son las principales actuaciones a realizar para as\u00ed convertir la bicicleta en el veh\u00edculo del futuro. </p>", 
            "commentable_id": 2952, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "05/03/2016 18:46:05", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3678, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 7, 
            "total_votes": 7
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 10973, 
                "name": "Llibertari Barcelon\u00ed", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Ja esta be que l'estat decideixi quina forma de transport es la correcta. Deixem que sigui la propia societat la que lliurement decideixi amb quin mitja de transport vol despla\u00e7ar-se</p>", 
            "commentable_id": 2952, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/03/2016 18:22:59", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3993, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 4, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 4
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 11123, 
                "name": "Elena D", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Creo que es importante incluir un plan de educaci\u00f3n vial para peatones y para conductores. Cosas tan sencillas como mirar a ambos lados antes de cruzar cuando hay un carril de doble sentido o la prioridad de paso en puntos conflictivos de la red de carriles de la ciudad deben quedar claros para evitar problemas de circulaci\u00f3n y accidentes.</p>", 
            "commentable_id": 2952, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/03/2016 12:33:20", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4146, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 10009, 
                "name": "DAVID V V ", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Hola se puede a\u00f1adir esto:</p>\n\n<p>1- No hacer m\u00e1s carriles simplemente por el hecho de venir de la anterior legislatura.\n<br />No queremos carriles bici que no sean consensuados con las/os ciclistas y que no apuesten por \n<br />quitar espacio al coche y dar espacio al peat\u00f3n.  \n<br />2- Ning\u00fan carril bici por acera.  Est\u00e1 m\u00e1s que demostrado que solo perjudica a la imagen \n<br />de los ciclistas y genera conflictos, adem\u00e1s hay que recuperar espacio para el peat\u00f3n.\n<br />3- Evitar cualquier  carril bici bi-direccional nuevo en todo lo posible y si hubiese que \n<br />hacer  uno, sea el ancho suficiente para que:  \n<br />o Sea visible y claro a los peatones que est\u00e9n en acera   o puedan pasar cargo bikes  y adelantar bicis,  MINIMO anchura como  \n<br />un carril de coche.</p>", 
            "commentable_id": 2952, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/03/2016 17:32:03", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4233, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 2, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 8923, 
                "name": "b.carreras", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Estaria b\u00e9 fer un pla de reducci\u00f3 de circulaci\u00f3 de cotxes als carrers de  Via Augusta i Muntaner. Una de les possibles reduccions seria suprimir carrils de cotxes per bicicletes, i aquests protegir-los b\u00e9 de les motos que s'infiltren, (a la zona alta, encara que estigui oblidada tamb\u00e9 hi ha contaminaci\u00f3!) per altra banda, es podria augmentar la pres\u00e8ncia de la GUB als carrils bici ja que hi han moltes motos que hi circulen. Volem un enduriment d'ordenances!</p>", 
            "commentable_id": 2952, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "10/03/2016 22:14:32", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4453, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 11178, 
                "name": "annagsainz", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Relacionat amb: <a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/crear-mes-carrils-bici\">https://decidim.barcelona/proposals/crear-mes-carrils-bici</a></p>", 
            "commentable_id": 2952, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "16/03/2016 16:04:05", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5262, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 11178, 
                "name": "annagsainz", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Relacionat amb: <a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/xarxa-de-carrils-bici-bb15e92e-f8cc-4b32-b5d8-7a69da71a8de\">https://decidim.barcelona/proposals/xarxa-de-carrils-bici-bb15e92e-f8cc-4b32-b5d8-7a69da71a8de</a></p>", 
            "commentable_id": 2952, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "16/03/2016 16:04:31", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5263, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13258, 
                "name": "Javier Martinez", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Hecho en falta ver aqu\u00ed un mapa del trazado actual y del trazado completo para poder dar una opini\u00f3n </p>", 
            "commentable_id": 2952, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "17/03/2016 16:54:43", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5588, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 5685, 
                "name": "rgayagu", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Seria necesario tambi\u00e9n un plan de control de los estacionamientos de veh\u00edculos de descarga y taxis en el carril bici. No hay cultura de q ah\u00ed no se puede aparcar. Suponen un peligro xa los ciclistas</p>", 
            "commentable_id": 2952, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "28/03/2016 10:08:04", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6561, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 15696, 
                "name": "Marta Pinent", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>No estic gens d'acord en abocar recursos p\u00fablics de tots els ciutadants i ciutadanes d'aquesta ciutat en un mitj\u00e0 de transport que no \u00e9s en absolut universal, no serveix per a la gent gran, ni per a la gent amb mobilitat redu\u00efda, ni per a les persones amb problemas respiratoris, ni per a les persones que van acompanyades de criatures,  ni per a molta altra gent que simplement li d\u00f3na p\u00e0nic pujar damunt d'una bicicleta. \u00c9s un sistema de transport que \u00fanicament afavoreix  gent jove, molt sana i que es despla\u00e7a sola. No ajuda gens ni mica a pontenciar el transport p\u00fablic, bus, metro, taxi, que s\u00ed \u00e9s universal per a tots els ciutadans i ciutadanes que paguem impostos. Ocupa espai p\u00fablic amb tots els seus carrils segregats, una superficie total enorme per a una utililitzaci\u00f3 absolutament m\u00ednima. \u00danicament cal observar els carrils bici de qualsevol lloc de la ciutat per veure que hi passen 4 ciclistes al dia, per\u00f2 el carril ocupa espai de forma fixa. Crea problemas de perillositat, etc.</p>", 
            "commentable_id": 2952, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "29/03/2016 14:54:27", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6778, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13405, 
                "name": "Dsoriano ", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>A la cita presencial que va tenir lloc a l'Escola Pia de Sant Antoni es va proposar millorar els carris bici i incentivar l'\u00fas de bicicletes electr\u00f2niques per reduir la contaminaci\u00f3 de la ciutat</p>", 
            "commentable_id": 2952, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "30/03/2016 11:21:36", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6941, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 7482, 
                "name": "mar", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Ajudeu-nos a aquest canvi de model. L'Ajuntament es nega a posar un carril bici a Travessera de Dalt!\n<br /><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/carrils-bici-a-tavessera-de-dalt\">https://decidim.barcelona/proposals/carrils-bici-a-tavessera-de-dalt</a>\n</p>", 
            "commentable_id": 2952, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/04/2016 14:09:54", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7411, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13405, 
                "name": "Dsoriano ", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>A la cita presencial que va tenir lloc a l\u2019Escola Els Arcs, els estudiants de 4rt ESO C van proposar ampliar el servei de wifi gratu\u00eft a la ciutat i sobretot que funcioni b\u00e9. Tamb\u00e9 van proposar facilitar l\u2019acc\u00e9s al wifi a les parades de metro, autob\u00fas i ferrocarrils.  </p>", 
            "commentable_id": 2952, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/04/2016 09:18:08", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 8197, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 17741, 
                "name": "Suport General3 - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/fomentar-la-xarxa-carril-bicicletes\">https://decidim.barcelona/proposals/fomentar-la-xarxa-carril-bicicletes</a></p>", 
            "commentable_id": 2952, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/04/2016 15:42:43", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 12427, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3678", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 7482, 
                "name": "mar", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Ajudeu-nos a aquest canvi de model. L'Ajuntament es nega a posar un carril bici a Travessera de Dalt!\n<br /><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/carrils-bici-a-tavessera-de-dalt\">https://decidim.barcelona/proposals/carrils-bici-a-tavessera-de-dalt</a>\n</p>", 
            "commentable_id": 2952, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/04/2016 14:13:17", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7414, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "4233", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 7482, 
                "name": "mar", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Ajudeu-nos a aquest canvi de model. L'Ajuntament es nega a posar un carril bici a Travessera de Dalt!\n<br /><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/carrils-bici-a-tavessera-de-dalt\">https://decidim.barcelona/proposals/carrils-bici-a-tavessera-de-dalt</a>\n</p>", 
            "commentable_id": 2952, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/04/2016 14:12:52", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7412, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "6778", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 16535, 
                "name": "dolcereta", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Estic d'acord que la bicicleta no \u00e9s per a tothom per\u00f2 permet que et faci uns petits apunt al teu comentari... la bicicleta no produeix cap gas,  \u00e9s un mitj\u00e0 que afavoreix la millora l'aire que respirem exponencialment, m\u00e9s bicicletes menys aire contaminat, les persones amb criatures poden portar cadireta i les criatures anar amb bicicleta, hi ha molta gent de totes les edats que va amb bici, simplement perqu\u00e8 \u00e9s saludable i sobretot \u00e9s un complement al transport p\u00fablic perfecte. \u00c9s el mitj\u00e0 m\u00e9s barat si no tens com pagar-te el transport p\u00fablic...  \n<br />Els problemes de perillositat a la ciutat els creen sobretot els veh\u00edcles amb motor i convivim amb ells, malauradament molt m\u00e9s que amb les bicicletes. Tots paguem impostos. Tamb\u00e9 els que anem amb bicicleta sempre i no tenim cotxe per\u00f2 paguem com tots per a tots els usos de la ciutat.</p>", 
            "commentable_id": 2952, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "31/03/2016 19:42:28", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7282, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": 2, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 77, 
        "total_pages": 4
    }
}