{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1136, 
                "name": "Manuel Alvarez Sol", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>\"Millorar\" me parece bien pero si \"ampliar\" quiere decir poner barracones hay que tener en cuenta que en las escuelas los barrcones no deber\u00edan extenderse m\u00e1s all\u00e1 de los tres cursos de infantil antes de ser sustituidos por los equipamientos definitivos y en los institutos las ampliaciones deber\u00edan hacerse siempre con equipamientos definitivos.</p>", 
            "commentable_id": 3062, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "02/03/2016 22:38:00", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3390, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 1, 
        "total_pages": 1
    }
}