{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 6739, 
                "name": "Salvador Barrau V.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Els valors estan canviant pero no han desaparegut. Neix arreu del m\u00f3n una tendencia negativa amb tendencies semblants a Sade(en la part per tots coneguda) Aquest personatge va influenciar el m\u00f3n i a molts literats del segle XVIII. Les perversions aix\u00ed conegudes,semblen que aquest segle XXI tornen i \u00e9s a diferents ciutats del m\u00f3n que torna el moviment de la violencia, la violaci\u00f3,i l'agresivitat. S'esta pensant en contrarestar aquesta decadencia... dient que... si no vol que violentin a casa teva posa alarmes,gossos vigilants, etc. i aix\u00f2, \u00e9s el que s'insinua a traves de les xarxes... hem pogut veure un video indi on els joves organitzats defensen de violaci\u00f3 a una noia estudiant.  I concluint diriem que davant aquesta nafra social creixent hem de contrarestar amb l'organitzaci\u00f3 civica de defensa dels drets i del benestar i de la justicia, hem de crear xarxes i/o cossos voluntaris per defensar els nostre valors de sempre i els que neixen de la nostra cultura mediterrania i universal.</p>", 
            "commentable_id": 3064, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "19/02/2016 15:10:05", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2170, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 1, 
        "total_pages": 1
    }
}