{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 164, 
                "name": "J. Gabriel Gallart", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>A  m\u00e9s potenciar el transport p\u00fablic diurn i nocturn per tal de donar una alternativa de mobilitat sostenible al barri</p>", 
            "commentable_id": 3126, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "18/02/2016 21:03:59", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2114, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 6955, 
                "name": "Lucas", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Jo acompanyaria la proposta amb una reducci\u00f3 de l'espai viari de la pla\u00e7a, estretant carrils i eliminant places de parquing i anivellant voreres i cal\u00e7ades, aix\u00ed com fent Mont d'Ors\u00e0 unidireccional en sentit pujada convertint la carretera de Molins en sortida de veh\u00edcles de la zona Mont d'Ors\u00e0, alleujant el transit a la pla\u00e7a. Aix\u00f2 s'hauria d'acompanya de mesures com la definitiva construcci\u00f3 del parking soterrat, per absorvir les places desaparegudes, eliminar el sem\u00e0for tot imposant la prioritat de vianants en tot l'espai de la pla\u00e7a, i finalment, a m\u00e9s de potenciar l'\u00fas de transport p\u00fablic, treballar en mesures per desviar el tr\u00e0nsit concentrat avui en dia a la pla\u00e7a per altres vies com els t\u00fanels o la rabassada.</p>", 
            "commentable_id": 3126, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "21/02/2016 10:03:12", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2252, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 7064, 
                "name": "BELEN R.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Si los tuneles de vallvidrera fueran m\u00e1s barato (o gratis) para los que viven en Les Planes se descongestionar\u00eda mucho la movilidad de la carretera Sarria-Vallvidrera-Les Planes. Los que viven en Baixador de Vallvidrera o Les Planes tienen que pasar si o si por la Plaza de Vallvidrera, tanto si suben por L'  Rabassada o por Sarria.</p>", 
            "commentable_id": 3126, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "21/02/2016 14:20:51", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2273, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1157, 
                "name": "Rosa Esc", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Tamb\u00e8 l'entrada a Sarri\u00e0 des de el Vall\u00e8s per la carretera de Vallvidrera requereix una actuaci\u00f3 pels mateixos motius: exc\u00e9s de vehicles i manca de respecte per la velocitat assenyalada a 30 kms/h al tram d'Av. Vallvidrera. L'us de un radar disudiaria a molts. </p>", 
            "commentable_id": 3126, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "26/03/2016 16:39:15", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6502, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 23412, 
                "name": "ValNoyola", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Totalmente de acuerdo y tambi\u00e9n en los barrios de Vallvidrera y Les Planes</p>", 
            "commentable_id": 3126, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/04/2016 21:13:38", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 12688, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9262, 
                "name": "Suport General - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/pacificacio-del-tram-superior-del-carrer-major-de-sarria\">https://decidim.barcelona/proposals/pacificacio-del-tram-superior-del-carrer-major-de-sarria</a></p>", 
            "commentable_id": 3126, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "14/04/2016 19:30:25", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 16346, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 6, 
        "total_pages": 1
    }
}