{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 6739, 
                "name": "Salvador Barrau V.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Evidentment s\u00f3n dos serveis diferents per\u00f2, complementaris, els quals s'han d'ampliar. Recordar que les tecnologies avancen i la fibra \u00f2ptica ajudaria a crear un circuit de control amb aparells adients des del control del CAP m\u00e8dic,(o empresa publica o concertada) solament s'ha de crear aquest concepte amb  noves tecnologies pel benestar dels malats i de la gent gran. Seria com el \"radars\" al moment, i m\u00e9s efica\u00e7os. Caldria no obstant un protocol legals de privacitat.</p>", 
            "commentable_id": 3161, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "19/02/2016 12:46:34", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2145, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9464, 
                "name": "MariaC. L\u00f3pez", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Les necessitats d'atenci\u00f3 domicili\u00e0ria poden  ser diverses: sanit\u00e0ries (cures), ajuda per les activitat de la vida di\u00e0ria (alimentaci\u00f3, higiene), solitud (voluntariat)</p>", 
            "commentable_id": 3161, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "29/02/2016 21:23:08", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3100, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 2, 
        "total_pages": 1
    }
}