{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": true, 
                "hidden": false, 
                "id": 5546, 
                "name": null, 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Podem veure gossos de races perilloses fins i tot al metro sense cap morri\u00f3. Just ahir vaig veure com un PitBull \"que no mossega\" va mossegar a un Bichon Malt\u00e9s (un gos petit) que justament passava pel costat i li va arrancar la cara en menys de 10 segons. El gosset va morir al moment, i el pobre amo (de 80 anys) fet pols pensant que li dir\u00e0 a la seva dona. L'amo del pitbull va fugir per amagar al gos, encara que la pressi\u00f3 ve\u00efnal va fer que torn\u00e9s (encara que fos sense el gos). A tot aix\u00f2 la policia va arribar, tot i que no van poder fer res perqu\u00e8 la llei considera els gossos com a objectes. Tot podr\u00eda haver-se evitat si el PitBull hagu\u00e9s portat el morri\u00f3 posat.</p>", 
            "commentable_id": 3209, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "21/02/2016 16:47:14", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2289, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 7099, 
                "name": "Esther C", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Lo que tendr\u00edan que hacer es prohibir que puedan vivir en una ciudad. Hay muchas razas de perros para poder elegir. Las peligrosas sobran. Los que los tienen siempre dicen: \"es bueno, no hace nada\", pero siempre se acaban oyendo casos de ataques, muchas veces a ni\u00f1os. De verdad que es necesario correr ese riesgo?</p>", 
            "commentable_id": 3209, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "22/02/2016 09:21:03", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2310, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 7219, 
                "name": "Sara Morgan", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Tinc gos i estic farta de la quantitat de gent que els porta sense lligat pel carrer. La urbana passa de tot.</p>", 
            "commentable_id": 3209, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "22/02/2016 12:14:07", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2335, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 873, 
                "name": "Ernesto", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Els gossos han d'anar sempre lligat, tots, per\u00f2 hem de demanar espais amplis o parcs nom\u00e9s per als gossos, perqu\u00e8 tinguin espai per c\u00f3rrer i jugar. Respecta als gossos perillosos, com a qualsevol altre animal perill\u00f3s, penso que s'han de prohibir totalment ja que per desgracia, cada vegada m\u00e9s, veien que els que els tenen son joves de bandes o marginals. </p>", 
            "commentable_id": 3209, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "03/03/2016 08:16:41", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3415, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 12133, 
                "name": "kenca", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>As\u00ed que el tema es que se prohiba que vivan en la ciudad? pues empecemos a prohibir, venga. Yo prihibo ni\u00f1os en las terrazas de los bares, porque todos son unos maleducados, saltan, no se est\u00e1n quietos en las sillas, corren entre las mesas, chillan, en fin, molestan, y como no les podemos poner \"morri\u00f3\" que vivan fuera!!! Qu\u00e9 m\u00e1s? ahhh, el siempre y el nunca!!!! famosos!!! siempre van sueltos, nunca con bozal!! siempre son malos, nunca buenos. No os cansais?? Existe una moratoria, por el que dice que deben ir todos atados, en la que dice que no, que hasta que no est\u00e9n los trocitos de espacio min\u00fasculos para esos seres raros de 4 patas, pueden ir sueltos siempre que obedezcan al due\u00f1o, as\u00ed que enterate antes de decir las cosas. El tema de los ppp es controvertido, pero ojo, estais metiendo a todos y no funcionan las cosas as\u00ed. No os habeis indignado cuando he dicho lo de los ni\u00f1os? pues eso, no todos son iguales, no estigmaticemos, no generalicemos a la ligera, sino, nunga nos entenderemos, pero bueno, si no quereis que nos entendamos, yo tengo cuerda para rato!!!\n</p>", 
            "commentable_id": 3209, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "14/03/2016 14:52:17", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4823, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 12596, 
                "name": "Jessica correas", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Hola a todos. \n<br />Las sanciones por llevar  a perros de razas PPP ya son bastante abusadoras , esa no es una medida para conseguir que se cumplan las leyes.\n<br />Por otro lado es cierto que los perros ( no PPP) pueden ir sueltos siempre que obedezcan al gu\u00eda.\n<br />Personalmente entiendo los diferentes puntos de vista y como medida creo que se deber\u00eda prohibir la venta y cr\u00eda de las razas PPP. 1\u00b0 porque sus mand\u00edbulas son muy fuertes y son perros de presa.\n<br />2\u00b0 porque la vida de un perro PPP es muy cruel , ya que no pueden jugar, correr, relacionarse con el medio etc.... Lo que provoca ansiedad y falta de sociabilidad en los canes.\n<br />3\u00b0 para los perros desgraciadamente nacidos bajo las razas PPP , propondr\u00eda unos controles rutinarios de educaci\u00f3n y conducta de perro y due\u00f1o as\u00ed como la apertura de un expediente donde conste toda la informaci\u00f3n necesaria para saber si es un perro equilibrado y un due\u00f1o responsable.\n<br />4\u00b0  En los, pocos , lugares de recreo de los perros  propondr\u00eda un horario s\u00f3lo para estas razas, donde pudieran estar sin bozal y sin correa, aumentando as\u00ed su sociabilidad y ejercicio. Evitando paralelamente muchos conflictos en las conductas de estos canes.\n</p>", 
            "commentable_id": 3209, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "15/03/2016 15:28:42", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5044, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 581, 
                "name": "CarmeG", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>No existeix cap ra\u00e7a perillosa, cap. Aix\u00f2 canviar\u00e0 en un futur en el nostre pais, afortunadament. Els gossos s\u00f3n com els han educat, no tenen mai una predisposici\u00f3 per matar com ni per fer el mal. Pero els humans s\u00ed q tenim aquesta predisposici\u00f3 per fer mal, nom\u00e9s cal q mireu al mon!! Hem de tenir molta m\u00e9s por dels humans q dels gossos.</p>", 
            "commentable_id": 3209, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "26/03/2016 20:00:37", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6512, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 17740, 
                "name": "Suport General2 - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/control-gossos-perillosos-a-nou-barris-per-part-de-la-guardia-urbana\">https://decidim.barcelona/proposals/control-gossos-perillosos-a-nou-barris-per-part-de-la-guardia-urbana</a></p>", 
            "commentable_id": 3209, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "13/04/2016 11:22:24", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 14428, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 17740, 
                "name": "Suport General2 - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/implemantar-l-us-d-una-xapa-pel-gos\">https://decidim.barcelona/proposals/implemantar-l-us-d-una-xapa-pel-gos</a></p>", 
            "commentable_id": 3209, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "13/04/2016 13:27:08", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 14694, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9262, 
                "name": "Suport General - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/caques-de-gos\">https://decidim.barcelona/proposals/caques-de-gos</a></p>", 
            "commentable_id": 3209, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "16/04/2016 23:11:13", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 18449, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "2335", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 12596, 
                "name": "Jessica correas", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>No es obligatorio llevar a los perros atados.\n<br />Esta ley se impuso a cambio de un plazo para que el Ayuntamiento pudiera crear zonas de recreo para los perros pero al no cumplirse la ley ha quedado en suspenso. No pueden multar por este motivo</p>", 
            "commentable_id": 3209, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "15/03/2016 15:33:18", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5045, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "2335/5045", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": true, 
                "hidden": false, 
                "id": 5546, 
                "name": null, 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>A los de razas peligrosas s\u00ed. Tu hablas de la nueva ley que no entra en vigor hasta que habiliten nuevas zonas para perros y hasta entonces se pueden llevar sueltos si hacen caso al due\u00f1o. Los ppp tienen que llevar bozal e ir atados. Informate. Te puedes descargar ambas leyes en pdf gratis y leertelas. </p>", 
            "commentable_id": 3209, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "17/03/2016 22:51:34", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5691, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3415", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 12133, 
                "name": "kenca", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Antes de decir esto, mejor enterate de como va la normativa, no tienen que ir atados todos los perros siempre. Dejemos el siempre y el nunca de lado, que no conseguiremos nada. La lista de ppp la impuso por primera vez Inglaterra, y ya hace tiempo que se di\u00f3 cuenta que no era justo y la ha quitado, como en muchos paises, espero que aqu\u00ed despu\u00e9s de muchos a\u00f1os, tambi\u00e9n lo hagan. No es el perro el peligroso, sino el due\u00f1o que le ense\u00f1a a serlo. Eduquemos, no castiguemos, as\u00ed no avanza una sociedad, y no metamos a todos en el mismo saco, por favor, que hay gente que no es joven con perros llamados ppp, equilibrados y que est\u00e1n socializados!</p>", 
            "commentable_id": 3209, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "17/03/2016 20:40:24", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5662, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3415/5662", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": true, 
                "hidden": false, 
                "id": 5546, 
                "name": null, 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Enterate tu de como va la cosa. Descargate la ley y leetela. Pone que los perros pueden ir sueltos si hacen caso al due\u00f1o hasta que se hagan zonas habilitadas para ellos y entre en vigor la nueva normativa. Los perros de razas peligrosas tienen que llevar siempre bozal e ir atados. Se llaman de razas potencialmente peligrosas porque son de presa. Hablamos de la educacion que le da el due\u00f1o a cada perro pero si no fuera ppp no pasaria nada. He visto a ppp matar a otros en el parque. Esto me indigna!! La estadistica nos dice que los que matan, atacan a las personas etc son los de razas peligrosas. esto hace que vayan al mismo saco. Sentido comun</p>", 
            "commentable_id": 3209, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "17/03/2016 23:01:47", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5696, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3415/5662", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 873, 
                "name": "Ernesto", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Deberias informarte de la normativa en vigor, y aunque hay una moratoria, la obligaci\u00f3n de los due\u00f1os de perros es llevarlos ligados. A parte, los ppp, tienen una normativa propia y respecto a ellos no hay moratoria, deben ir ligados y con bozal y por favor deja de utilizar expresiones malsonantes, no debemos ENTERANOS de nada, tal vez informarnos.</p>", 
            "commentable_id": 3209, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "18/03/2016 07:56:13", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5711, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "4823", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": true, 
                "hidden": false, 
                "id": 5546, 
                "name": null, 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Los ni\u00f1os no matan a otros perros que no tienen culpa. Sin embargo he visto como un perro de raza peligrosa mata a un bichon malt\u00e9s que pasaba por la calle y no tenia ninguna culpa. Se de primera mano que no es el \u00fanico. No encuentro el motivo de tener un perro de raza peligrosa. Si la gente lo tiene hay unas normas que hay que seguir. Las normas estaban antes. Bozal y atados. El resto de razas no consideradas peligrosas es cierto que pueden ir sueltas siempre y cuando hagan caso al due\u00f1o y hasta que se habiliten zonas y entre en vigencia la nueva ley. </p>", 
            "commentable_id": 3209, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "17/03/2016 22:48:37", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5690, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "4823", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 873, 
                "name": "Ernesto", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>No comparto tu opini\u00f3n y respecto a la moratoria, se refiere a los perros no incluidos en loas ppp, los cuales deben cumplir su normativa propia. Evitar\u00e9 utilizar expresiones malsonantes como las utilizadas por t\u00ed al responder a Sergio, no debe \"enterarse\" de nada, la que est\u00e1 confundida eres tu, los ppp deben ir ligados y con bozal seg\u00fan normativa.</p>", 
            "commentable_id": 3209, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "18/03/2016 07:51:51", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5710, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "4823/5710", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 12133, 
                "name": "kenca", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>mi respuesta va para todos los que estais en contra, si no has leido bien, pongo que para el que dice que deben ir TODOS ATADOS, DEBE ENTERARSE DE COMO VA LA NORMATIVA,  y ese eres TU QUIEN LO DICES MAS ABAJO!!! as\u00ed que lee mejor!! Prohibir no soluciona nada. no estais hartos de tantas prohibicones? prohibido prohibir!! basta ya! no estigmaticeis a la ligera!!!! y no son expresiones malsonantes, las malsonantes son las llamadas palabrotas, enterate.</p>", 
            "commentable_id": 3209, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "18/03/2016 12:37:31", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5754, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "4823/5690", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 12133, 
                "name": "kenca", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Si, es as\u00ed, la normativa es esta. Yo no entiendo otras cosas y las acepto porque debo convivir con otros colectivos, puesto que vivo en la misma ciudad que ellos. No podeis hacer lo mismo? Quitamos los coches? por que yo he visto matar a ni\u00f1os, personas e incluso perros por atropello de coches! y no lo entiendo!! Hay quien no entiende que se tenga un perro, sin m\u00e1s. o un gato. Evidentemente las normas se deben seguir, eso no hay duda, pero para todos, pues todos tenemos deberes y derechos, y porque no tener el derecho de tener el perro que te gusta? no todos tienen ese tipo de perros para que maten, por favor!!</p>", 
            "commentable_id": 3209, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "18/03/2016 12:42:34", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5755, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "5044", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": true, 
                "hidden": false, 
                "id": 5546, 
                "name": null, 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Me parece bien que se puedab buscar alternativas. Yo propongo controlar m\u00e1s! He visto a perros de razas peligrosas matar a otros en el parque sin ningun motivo. El perro lo esconden y la policia cuando llega no puede hacer nada mas que llamar al servicio de recogida de animales. Desgraciado que tiene el perro de raza peligrosa. Si que es verdad que no es culpa del due\u00f1o pero si el perro no fuera de raza ppp no hubiera muerto el otro perro. Esto me indigna! No entiendo por qu\u00e9 tener un perro de esos </p>", 
            "commentable_id": 3209, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "17/03/2016 22:55:51", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5694, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 10, 
        "total_pages": 1
    }
}