{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 8304, 
                "name": "lvic", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>No em sembla b\u00e9 haver de pagar el preu \u00edntegra de la targeta en cas de p\u00e8rdua (s\u00f3n nens els que la fan servir...) un preu m\u00e9s just(el que costa realment aquesta targeta) al demanar un duplicat, i no una penalitzaci\u00f3 que \u00e9s el que paguem.</p>", 
            "commentable_id": 3238, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "27/02/2016 09:47:29", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2895, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 1, 
        "total_pages": 1
    }
}