{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 5667, 
                "name": "CBG", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Molt bona proposta! \u00c9s una parr\u00f2quia amb molt poca assist\u00e8ncia de fidels, els oficis podrien realitzar-se a algun local proper m\u00e9s petit i alliberar aix\u00ed aquest espai per al CEIP Patronat Dom\u00e8nech, que \u00e9s una de les instal\u00b7lacions escolars m\u00e9s petites de la ciutat.</p>", 
            "commentable_id": 3241, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "22/02/2016 22:28:30", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2429, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 7, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 8
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 7284, 
                "name": "Minerva", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>La canalla del CEIP Patronat Domenech est\u00e0 obligada a fer  l'estona de pati al carrer per manca d'espai mentre l'aforament de la parr\u00f2quia \u00e9s molt limitat.... s'haurien d'avaluar els recursos que ens ofereix la ciutat i repartir-los equitativament depenent sempre de l'\u00fas que se'n fa.</p>", 
            "commentable_id": 3241, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "24/02/2016 13:07:41", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2554, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 7, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 8
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 10676, 
                "name": "EulaliaBR", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Aquesta proposta seria molt beneficiosa pels nens del Patronat Domenech per\u00f2 tamb\u00e9 per tot el barri. Les zones de parcs infantils a Gr\u00e0cia s\u00f3n escasses, i en alguns casos estan situats a zones molt contaminants com el de Gal\u00b7la Plac\u00eddia. Aplaudeixo la proposta!</p>", 
            "commentable_id": 3241, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/03/2016 10:50:39", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3820, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 8, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 9
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 11654, 
                "name": "Chuckm", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>La parr\u00f2quia de Santa Maria de Jes\u00fas de Gr\u00e0cia va ser la primera, t\u00e9 180 anys i \u00e9s un dels edificis m\u00e9s emblem\u00e0tics del barri. Com tota parr\u00f2quia fa el seu treball social ( ajudar als pobres, aspecte que sembla que no es volgui recon\u00e8ixer a l\u00b4esgl\u00e9sia) i el seu treball religi\u00f3s. \u00c9s una ll\u00e0stima que s\u00b4aprofiti un tema com el de l\u00b4escola Patronat Dom\u00e8nech (cal recordar que l\u00b4edifici antic va ser enderrocat fa nom\u00e9s tres anys i ampliat) per fer aquesta proposta q\u00fcalificant d\u00b4anacr\u00f2nic un lloc for\u00e7a significatiu on tamb\u00e9 la Fundaci\u00f3 Festa Major organitza el cant de la Sibil.la i la Missa del Gall, l\u00b4acte de la Festa Major o  concerts durant l\u00b4any.\n</p>", 
            "commentable_id": 3241, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "11/03/2016 13:46:36", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4516, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 10, 
            "total_votes": 10
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13007, 
                "name": "JuanF", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>El que fa aquesta esglesia socialment tamb\u00e9 es molt important pel barri. Es poden pensar en habilitar altres equipaments i no l'Esglesia que \u00e9s lloc de trobada, d'acolliment i pau.</p>", 
            "commentable_id": 3241, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "16/03/2016 16:11:08", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5264, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 9, 
            "total_votes": 9
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13032, 
                "name": "Jordi T F", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>No entenc aquesta persecucio a l'Esglesia. Que que no es fa una gran labor social des de l'Esglesia? Podem parlar de C\u00e0ritas, dels dinars que es donen a la gent que ho va a demanar, etc., etc.. Es un lloc de trobada, d'acolliment a tothom, sigui qui sigui, es un lloc de pau. Perqu\u00e9 us el voleu carregar amb l'excusa de fer una cosa molt mes minsa. Deixeu el que funciona i va be i fem altres plantejaments positius sense carregar-se res. Em recordeu aquells urbanistas que per motius molt elevats decideixen deixar sense casa a molt veis amb les exporpiacions. </p>", 
            "commentable_id": 3241, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "16/03/2016 16:58:19", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5284, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 9, 
            "total_votes": 9
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13041, 
                "name": "JoTamb\u00e9Decideixo", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>La Parr\u00f2quia de Santa Maria \u00e9s necess\u00e0ria per la vida del barri. \n<br />El 30/03/2012 l'escola va estrenar el nou edifici, i la parr\u00f2quia ja hi era present des de fa m\u00e9s de un segle i mig. Si els nens necessiten m\u00e9s espai, ho havien de pensar abans de construir el nou edifici i malgastar els diners.\n<br />Aquesta esgl\u00e9sia forma part del patrimoni de la ciutat. Nom\u00e9s recordar que formava part de l\u2019antic monestir Santa Maria de Jes\u00fas en Gracia fundat a l\u2019any 1427.\n<br />L\u2019antiga esgl\u00e9sia va ser cremada a l\u2019any 1825 i reconstru\u00efda segons el projecte de l\u2019arquitecte Ramon Plana.\n<br />No es pot destruir la historia de la nostra ciutat nom\u00e9s per culpa d\u2019unes persones que no tenen previsi\u00f3.</p>", 
            "commentable_id": 3241, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "16/03/2016 17:09:03", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5286, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 17, 
            "total_votes": 18
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": true, 
                "hidden": false, 
                "id": 850, 
                "name": null, 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>No dubto de la tasca social de C\u00e0ritas Diocesana. Per\u00f2 \u00e9s una tasca que es pot portar a terme des d'un local m\u00e9s adequat a les necessitats. L'argument \u00abNom\u00e9s recordar que formava part de l\u2019antic monestir Santa Maria de Jes\u00fas en Gracia fundat a l\u2019any 1427\u00bb no \u00e9s v\u00e0lid. El convent de Jes\u00fas era aproximadament on ara es troben el carrer Arag\u00f3 i el passeig de Gr\u00e0cia. L'argument \u00abfer una cosa molt mes minsa\u00bb no l'entenc. Garantir un espai c\u00f2mode a la nostra canalla perqu\u00e8 s'hi eduqui amb felicitat no em sembla un objectiu minso, ben al contrari. L'argument \u00abLa parr\u00f2quia de Santa Maria de Jes\u00fas de Gr\u00e0cia va ser la primera, t\u00e9 180 anys i \u00e9s un dels edificis m\u00e9s emblem\u00e0tics del barri\u00bb \u00e9s fal\u00b7la\u00e7. La parr\u00f2quia s\u00ed que t\u00e9 180 anys, per\u00f2 l'edifici no. L'edifici actual \u00e9s una obra franquista de 1944. \u00c9s emblem\u00e0tic d'altres coses i d'altres temps. Arribar primer no vol dir res, tampoc.\n<br />Pel que fa a l'escola, inaugurada el 1901 i amb un edifici de 1915 que va resisitir fins al 2011, va estrenar edifici poc temps despr\u00e9s, certament. Ara b\u00e9, no puc compartir de cap manera l'argument determinista i judeocristi\u00e0 de \u00abSi els nens necessiten m\u00e9s espai, ho havien de pensar abans de construir el nou edifici i malgastar els diners\u00bb. Aix\u00f2, tradu\u00eft, vol dir: \u00abSi els nens necessiten m\u00e9s espai, que es fotin\u00bb. Entenc que l'Esgl\u00e9sia tendeixi m\u00e9s a aferrar-se a un passat d'ignom\u00ednia que a un futur de desaparici\u00f3, per\u00f2 el que hem de fer com a societat \u00e9s invertir en el benestar, la felicitat i l'educaci\u00f3 laica dels infants. Qualsevol altra cosa ens passar\u00e0 factura. De fet, ja ens l'est\u00e0 passant. Sobretot a l'Esgl\u00e9sia, tot sigui dit.</p>", 
            "commentable_id": 3241, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "16/03/2016 17:38:28", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5293, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 3, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13071, 
                "name": "Martabcn", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Totalment en contra d'aquesta proposta. Barcelona s'est\u00e0 convertint en una ciutat de serveis i purament per al turisme, perdent dia a dia patrimoni hist\u00f2ric de la ciutat. Siguis creient o no la parr\u00f2quia de Santa Maria de Gr\u00e0cia representa un valor hist\u00f2ric i de patrimoni important per al barri. \n<br />A part, per la comunitat creient del barri representa un lloc de culte amb la participaci\u00f3 de diferents comunitats cristianes. Unes comunitats que aporten el missatge de l'evangeli totalment benefici\u00f3s per al conjunt de la societat. No tot s'ha de mesurar pel seu rendiment econ\u00f2mic i  una parroquia com la de Santa Maria de Gr\u00e0cia es mereix tenir un lloc al barri de gr\u00e0cia i a Barcelona.  Proposar l'expropiaci\u00f3 i l'enderrocament per construir-hi un pati \u00e9s un dilema totalment fal\u00b7la\u00e7.</p>", 
            "commentable_id": 3241, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "16/03/2016 18:07:04", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5299, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 9, 
            "total_votes": 9
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13095, 
                "name": "PabloD", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>La Parr\u00f2quia de Santa Maria \u00e9s necess\u00e0ria per la vida del barri. Les necessitats espirituals son tan o m\u00e9s importants, per molts, que les materials. El temple no est\u00e0 tan infrautilitzat, per\u00f2 no tota l'activitat es fa a la nau central, sino als locals parroquials. </p>", 
            "commentable_id": 3241, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "16/03/2016 18:24:40", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5305, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 10, 
            "total_votes": 11
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13099, 
                "name": "alfonso ortiz", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>consecuentemente a la decision que se realiza, se interpreta que NO es la iglesia un lugar de interes ni uso p\u00fablico sino solo privado. Recuerdo a quien hace la propuesta que no cumple con la norma b\u00e1sica: cual es el uso no p\u00fablico del equipamiento que dice infrautilizado, pues es usado diariamente por gente del barrio, gente necesitada, gente que que no paga por su uso diario (se imparten charlas humanisticas sino se quiere llamar \"rezo\"). Tampoco se establece el valor de ceder el colegio al equipamiento cultural humanistico llamado \"iglesia\" por algunos. La solucion es cambiar de sitio el colegio porque, como se reconoce en la propuesta, no est\u00e1 ni en el sitio adecuado ni se ha tenido en cuenta las necesidades en la reconstruccion. Esto plantea que no ser\u00e1 una solucion definitiva para el colegio lo planteado en la propuesta. Dicho de otra manera, el barrio dejaria de tener 2 equipamientos para tener 1 solo.\n</p>", 
            "commentable_id": 3241, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "16/03/2016 18:50:27", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5308, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 4, 
            "total_votes": 4
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13108, 
                "name": "Jan Romans", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Ela FATXES sols volem destruir el que no agrada i l'Esglesia els recorda sempre  el GENOCIDI que varem fer desde 1931 a 1939, sobre tot de 1934 (cop d'Estat de Companys i Psoe contra la Republica)  a 1939. i clar els surt l'ODI millor que surtim en procesiso ara per SETMANA SANTA per tot el barri de Gracia.</p>", 
            "commentable_id": 3241, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "16/03/2016 19:28:50", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5326, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13141, 
                "name": "MariaLl94", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>En contra totalment d'aquest atac laicista.</p>", 
            "commentable_id": 3241, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "16/03/2016 21:00:09", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5352, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 6, 
            "total_votes": 6
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13108, 
                "name": "Jan Romans", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Perque no fem un processo per Gracia aquesta Setmana Santa?</p>", 
            "commentable_id": 3241, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "17/03/2016 11:42:39", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5462, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 5480, 
                "name": "Emil\u00eda Escuder", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Totalment en contra. Aix\u00f2 es patrimoni de la ciutat, si l'escola no te prou espai que vengui l'actual i en faci una escola nova mes gran en un altre indret. Aquest es el problema dels processos participatius, que qualsevol pot endegar una campanya pels seus propis interessos.\n</p>", 
            "commentable_id": 3241, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "17/03/2016 16:08:01", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5544, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 7, 
            "total_votes": 7
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 3770, 
                "name": "MariaMA", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Falten nens jugant al carrer! Seria m\u00e9s f\u00e0cil plantejar-se de sortir al carrer a l'hora d'esbarjo aprofitant que tot el voltant \u00e9s peatonal. Q el districte miri com gestionar-ho!</p>", 
            "commentable_id": 3241, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "17/03/2016 23:06:03", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5698, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13071, 
                "name": "Martabcn", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Veient els comentaris de la persona que ha iniciat aquesta proposta, queda ben clara la seva animadversi\u00f3 cap a tot all\u00f2 que soni a esgl\u00e9sia. Aprofitant la deriva laicista  i cristianof\u00f3bica que hi ha actualment a l'Ajuntament de Barcelona.\n<br />Esperem que aquesta proposta acabi com el nom del qui ho proposa, un \"Bluf\"</p>", 
            "commentable_id": 3241, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "18/03/2016 08:44:20", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5713, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 8, 
            "total_votes": 9
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13882, 
                "name": "hermes63", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>La Parr\u00f2quia es un dels pocs espais de meditaci\u00f3 accesibles al barri, amb l'avantatge de que \u00e9s de lliure acc\u00e9s, no cal pagar quotes ni identificar-se -poden entrar fins i tot els que no dediquen els seus impostos al manteniment de l'Esglesia Cat\u00f3lica-, es un peda\u00e7 fonamental de la hist\u00f2ria del barri i est\u00e0 carregat d'energia de la espiritualitat dels seus usos i origens.  I aix\u00f3 es independent  de que estigui adscrita a una religi\u00f3 concreta -l'\u00fanica existent a la zona quan es va crear-  No s\u00f3c seguidor de cap religi\u00f3, per\u00f3 comparteixo amb els que ho son la necessitat d'un lloc de recolliment.   Ja s\u00e9 que no \u00e9s el que es proposa, per\u00f3 aix\u00f3 no ho trobarem mai a una mesquita, i dificilment a temples d'altres creences tret del Budisme.</p>", 
            "commentable_id": 3241, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "18/03/2016 09:20:23", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5715, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13882, 
                "name": "hermes63", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Pels ateus o agn\u00f2stics, els aficionats a l'Antic Egipte, o els propers a creences New Age, podr\u00edem dir que la Verge Maria es una sincretitzaci\u00f3 de la deesa Isis, o del principi femen\u00ed i generador de vida.  Ells tamb\u00e9 poden gaudir d'aquest temple.</p>", 
            "commentable_id": 3241, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "18/03/2016 09:29:43", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5719, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13934, 
                "name": "JMB", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Espero que los no cat\u00f3licos aunque no lo entiendan s\u00ed comprendan que para nosotros los cat\u00f3licos del barrio es muy importante la parroquia, \n<br /> en ella s\u00ed se realizan actividades tanto religiosas como de caridad.\n<br />Creo que ambos grupos podemos estar de acuerdo en que los ni\u00f1os de la escuela tengan un espacio adecuado, sin que ello suponga necesariamente eliminar edificios que s\u00ed son utilizados \u00f3 el cese de otras actividades del barrio.</p>", 
            "commentable_id": 3241, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "18/03/2016 12:14:23", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5750, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 6, 
            "total_votes": 6
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "2429", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13108, 
                "name": "Jan Romans", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Fes ORACIO, parala amb DEU, U i TRI d'aixo, saps esta VIU a l'Esglesia que vols destruir, i t'estima mes que totes les mares del mon juntes SI A TU no l'oblidis</p>", 
            "commentable_id": 3241, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "16/03/2016 19:38:13", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5333, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "2429/5333", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": true, 
                "hidden": false, 
                "id": 850, 
                "name": null, 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Mira, ara s\u00ed que m'heu conven\u00e7ut. No en parlem m\u00e9s, tu. </p>", 
            "commentable_id": 3241, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "17/03/2016 10:12:55", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5422, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "2554", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13108, 
                "name": "Jan Romans", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>FEs oracio parla amb DEU, U i TRI d'aixo</p>", 
            "commentable_id": 3241, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "16/03/2016 19:21:12", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5319, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3820", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13108, 
                "name": "Jan Romans", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Fes oracio parla amb DEU, U i TRI, d'aixo, per cert VIU i MORA a la Parroquia</p>", 
            "commentable_id": 3241, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "16/03/2016 19:22:08", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5321, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3820", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 14379, 
                "name": "Toni Terrer", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Esta propuesta es propia de alg\u00fan descerebrado  hasta donde quieren llegar estos bolivarianos asquerosos la iglesia no se toca</p>", 
            "commentable_id": 3241, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "20/03/2016 21:53:40", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6029, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "5284", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13108, 
                "name": "Jan Romans", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>resa i parla amb DEU U i TRI et respondra, l\u00a1Esglesia no es Caritats es de DEU</p>", 
            "commentable_id": 3241, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "16/03/2016 19:30:25", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5327, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "5284/5327", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": true, 
                "hidden": false, 
                "id": 850, 
                "name": null, 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Ok, merci. Salutacions.</p>", 
            "commentable_id": 3241, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "17/03/2016 10:15:54", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5424, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 2, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "5293", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13071, 
                "name": "Martabcn", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>\"'edifici actual \u00e9s una obra franquista \"  - A val, ara s'ha d'expropiar i enderrocar tot el que sigui un edifici \"franquista\" , sobretot si pertany a l'esgl\u00e9sia. </p>\n\n<p>\"\u00e9s invertir en el benestar, la felicitat i l'educaci\u00f3 laica dels infants.\" - La \u00fanica educaci\u00f3 en la felicitat i en el benestar \u00e9s la laica? Qui ho decideix? tu?\n<br />\"l'esgl\u00e9sia tendeix m\u00e9s a aferrar-se a un passat d'ignom\u00ednia que a un futur de desaparici\u00f3\" . - Queda clara la teva postura i inter\u00e9s per la desaparici\u00f3 de tot all\u00f2 que sigui esgl\u00e9sia, sorbetot si \u00e9s cat\u00f2lica.\n<br />Aquesta obsessi\u00f3 i prejudicis en contra l'esgl\u00e9sia comencen a ser malaltissos.</p>", 
            "commentable_id": 3241, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "16/03/2016 17:53:07", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5294, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 9, 
            "total_votes": 9
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "5293/5294", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": true, 
                "hidden": false, 
                "id": 850, 
                "name": null, 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>La identificaci\u00f3 de l'Esgl\u00e9sia amb una esgl\u00e9sia \u00e9s un error. Jo no decideixo res, ho decidim entre tots. Nom\u00e9s intento debatre amb arguments, no amb contrar\u00e8pliques ofensives i est\u00e8rils. I s\u00ed, l'educaci\u00f3 p\u00fablica ha de ser laica. Aix\u00f2 ja est\u00e0 decidit de fa temps. </p>", 
            "commentable_id": 3241, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "16/03/2016 17:57:21", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5295, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 3, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 4
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "5293", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13099, 
                "name": "alfonso ortiz", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>cuando dice\"aferrar-se a un passat d\u00ecgnominia\" \u00bfcon ello me dice que califica la expropiacion como de justicia con el pasado y hacer pagar a la iglesia lo ud. cree que es esa ignominia?. Estamos hablando de gente como yo que no tengo que ver nada con la republica, franquismo, inquisicion, ni siquiera con los romanos que fundaron Barcino. Yo voy ahora a ese equipamiento cultural y no tengo que ver nada con esa \"ignominia\" que me indica. </p>", 
            "commentable_id": 3241, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "16/03/2016 19:00:28", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5310, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "5293/5310", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": true, 
                "hidden": false, 
                "id": 850, 
                "name": null, 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Uf, quin embolic. No, no, no vull fer pagar res a ning\u00fa. Dic que l'Esgl\u00e9sia, com a instituci\u00f3, viu aferrada al passat. Un passat que, en el cas que ens ocupa, \u00e9s ple d'ignom\u00ednia.</p>", 
            "commentable_id": 3241, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "16/03/2016 19:22:56", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5322, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 3, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "5293/5294/5295", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13108, 
                "name": "Jan Romans", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>No es ACOFENSIONAL, els laicistas son FATXES TOTALITARI, com la Colau</p>", 
            "commentable_id": 3241, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "16/03/2016 19:23:16", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5323, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "5293/5294", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13108, 
                "name": "Jan Romans", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Els republicans varem cremar l'esgelsia amb el catolics a dins, aixo es democracia no?</p>", 
            "commentable_id": 3241, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "16/03/2016 19:24:28", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5325, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "5293/5294/5295", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13141, 
                "name": "MariaLl94", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Dependr\u00e0 del qu\u00e8 entenguis per laica, de totes formes, et convido a revisar l'article 27.1 i .3 de la Constituci\u00f3 Espanyola i l'article 2 c) de la Llei Org\u00e1nica de Llibertat Religiosa.</p>", 
            "commentable_id": 3241, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "16/03/2016 20:58:52", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5351, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "5293", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13141, 
                "name": "MariaLl94", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>No crec que puguin arribar a ser molts feli\u00e7os uns infants que creixin amb l'aprenentatge de que el que a un no li agrada s'ha d'eliminar, o en aquest cas, tradu\u00eft en la seva desafortunada proposta d'expropiaci\u00f3 i demolici\u00f3.</p>", 
            "commentable_id": 3241, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "16/03/2016 21:03:50", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5353, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "5293/5294/5325", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": true, 
                "hidden": false, 
                "id": 850, 
                "name": null, 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>No. I no t\u00e9 res a veure amb el que es planteja.</p>", 
            "commentable_id": 3241, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "17/03/2016 10:07:19", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5415, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 2, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "5293/5294/5295/5351", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": true, 
                "hidden": false, 
                "id": 850, 
                "name": null, 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>No hi veig la contradicci\u00f3.</p>", 
            "commentable_id": 3241, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "17/03/2016 10:10:28", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5418, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "5293/5310/5322", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13108, 
                "name": "Jan Romans", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Aixo es MENTIRA, Jesus DEU i HOME verdader viu sempre el present,  perque es  SENYOR DEL TEMPS.  mai es pasant, mai es futur.  L'esgelsia cat\u00f3lica es seva i continuara fins a la fi del mon.</p>", 
            "commentable_id": 3241, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "17/03/2016 11:33:59", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5448, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "5293/5294/5295/5351/5418", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13108, 
                "name": "Jan Romans", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>La FACHA COLAU fa: No al pesebre al balco de l'Ajuntament, tots no son catolics, SI a les banderas de gais i lesbianes al balco del nostre Ajunytament, dons LOGICAMENT:  TOTS EL BARCELONINS SON GAIAS o LEBIANES. Pura logia Colau &amp; Co.</p>", 
            "commentable_id": 3241, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "17/03/2016 11:37:03", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5453, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "5293/5294/5325/5415", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13108, 
                "name": "Jan Romans", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Ho te TOT, els mateixos que la cremen avans ara la volen destruir.</p>", 
            "commentable_id": 3241, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "17/03/2016 11:37:54", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5455, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "5293", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 11654, 
                "name": "Chuckm", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Sr. Bluf, la parr\u00f2quia va ajudar molt a aquesta escola, els cedia incl\u00fas una sala   i almenys podrien estar agra\u00efts, L\u00a8esgl\u00e9sia \u00e9s de tots, incl\u00fas tamb\u00e9 de vost\u00e8 encara que no li agradi, est\u00e0 en el seu dret. Crec que aix\u00f2 que diu d\u00b4una obra franquista est\u00e0 fora de lloc, si ens possem aix\u00ed em sembla que cada partit enderrocaria el que no va amb les seves idees. A Santa Maria hi ha hagut moltes maneres de pensar i gent de tot tipus d\u00b4ideologies, hauria vost\u00e8 de disculpar-se al haver dit aix\u00f2. Per altra banda una alcaldessa \u00e9s tamb\u00e9  de tothom, a Santa Maria sempre el 15 d\u00b4agost han anat tots els alcaldes i tamb\u00e9 la oposici\u00f3. \u00c9s una ll\u00e0stima que la Sra. Ada Colau no volgu\u00e9s entrar i es qued\u00e9s fora, amb aix\u00f2 va despreciar no nom\u00e9s als cat\u00f2lics sin\u00f3 tamb\u00e9 a les tradicions de Gr\u00e0cia que el dia 15 ens reunim en aquesta esgl\u00e9sia per celebrar l\u00b4inici de la Festa Major, i no cal ser creient, hi ha gent que va i no ho \u00e9s, per\u00f2 que saben que la nostra tradici\u00f3 \u00e9s cristiana.</p>", 
            "commentable_id": 3241, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "17/03/2016 17:30:03", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5609, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "5299", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": true, 
                "hidden": false, 
                "id": 850, 
                "name": null, 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>No entenc l'associaci\u00f3 d'idees turisme/serveis/rendiment econ\u00f2mic amb el fet de millorar l'equipament d'una escola. Es pot defensar una postura contr\u00e0ria a la proposta sense fer un poti-poti com aquest? O no hi ha manera? </p>", 
            "commentable_id": 3241, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "16/03/2016 18:13:53", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5302, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 5, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 6
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "5299/5302", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13108, 
                "name": "Jan Romans", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Resa i ves a l'esglesia, esta DEU viu i podras parlar amb Ell , per aixo volem destruir, pro no podran MAI</p>", 
            "commentable_id": 3241, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "16/03/2016 19:32:17", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5328, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 3, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 4
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "5308", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": true, 
                "hidden": false, 
                "id": 850, 
                "name": null, 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Em costa una mica de seguir el fil de l'argumentaci\u00f3, la veritat. </p>", 
            "commentable_id": 3241, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "16/03/2016 19:23:48", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5324, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "5308/5324", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13108, 
                "name": "Jan Romans", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Es  per que reses poc.</p>", 
            "commentable_id": 3241, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "17/03/2016 11:39:58", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5459, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "5352", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": true, 
                "hidden": false, 
                "id": 850, 
                "name": null, 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>No \u00e9s un atac, \u00e9s una proposta de debat. </p>", 
            "commentable_id": 3241, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "17/03/2016 10:06:47", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5414, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 5, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 5
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "5352/5414", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13108, 
                "name": "Jan Romans", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>No es poden proprosar  atacs a la llibertad.</p>", 
            "commentable_id": 3241, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "17/03/2016 11:39:04", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5458, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 3
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": 2, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 41, 
        "total_pages": 3
    }
}