{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9846, 
                "name": "Marta del Blanco Guti\u00e9rrez", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Molt bona idea poder passejar des de la sortida del t\u00fanel de la Rovira fins el carrer Dante. Caminant pel tronc central s'evitariannles cru\u00eflles i milloraria la seguretat</p>", 
            "commentable_id": 3262, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/03/2016 21:49:50", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3249, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 16420, 
                "name": "shm4", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Estaria d'acord si aquesta passera fos una primera fase de l\u2019arranjament total de la Rambla, amb el soterrament dels cotxes que utilitzen el t\u00fanel de la Rovira com a via r\u00e0pida d\u2019acc\u00e9s a la ciutat, deixant el pas pels laterals exclusivament per al tr\u00e0nsit de ve\u00efns i comer\u00e7os. I si la passera es fa accessible a cadires de rodes i cotxets, ja que la que poseu d\u2019exemple, existent a Llobreg\u00f3s, \u00e9s en realitat una escala.</p>", 
            "commentable_id": 3262, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "31/03/2016 15:38:29", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7208, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9262, 
                "name": "Suport General - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/rambla-del-carmel\">https://decidim.barcelona/proposals/rambla-del-carmel</a></p>", 
            "commentable_id": 3262, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "14/04/2016 12:07:52", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 15424, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 3, 
        "total_pages": 1
    }
}