{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 742, 
                "name": "Biondo", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>\nEl terme \"INICIAR\" desvirtua aquesta punt. La biblioteca de Sarri\u00e0 es va iniciar amb la demolici\u00f3 de les cases que ocupaven aquell solar. Proposo treure el terme \"INICIAR\" de la proposta del PAM, o qualsevol actuaci\u00f3 que es faci el govern en aquell lloc servir\u00e0 per justificar que s'ha complert amb aquest punt. Per cert en el programa electoral de BeC no posava \"iniciar\", sin\u00f3 constru\u00efr.</p>", 
            "commentable_id": 3265, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "22/02/2016 22:13:26", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2427, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": "organization", 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 4763, 
                "name": "Associaci\u00f3 de Ve\u00efns de Sarri\u00e0", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": "organization", 
                "verified_organization": true
            }, 
            "body": "<p>Aquesta proposta est\u00e0 triplicada. La primera va ser:\n<br /><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/biblioteca-de-sarria\">https://decidim.barcelona/proposals/biblioteca-de-sarria</a>\n<br />Fora bo votar i comentar la primera si esteu d'acord\n<br />En aquesta proposta s'ha de canviar iniciar per construir. Ho hem demanat als administradors de la web a veure si ens fan cas.</p>", 
            "commentable_id": 3265, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/03/2016 12:51:02", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3161, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 2, 
        "total_pages": 1
    }
}