{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 7780, 
                "name": "Robert Vinyes", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Em sembla molt adient.</p>", 
            "commentable_id": 3287, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "23/02/2016 22:51:48", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2523, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 7972, 
                "name": "Atahala", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Absolutament d'acordado.  No entenc per qu\u00e9  no ofereixen aquesta possibilitat. Els usuarios ho agra\u00efr\u00edem.</p>", 
            "commentable_id": 3287, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "24/02/2016 14:15:42", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2559, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 327, 
                "name": "V\u00edctor", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>I moltes vegades quan hi ha incid\u00e8ncies al metro, un s\u2019assabenta un cop ja \u00e9s a dins i despr\u00e9s d\u2019haver validat el bitllet amb el qual si vols plantejar-te una altra possibilitat i surts de l\u2019estaci\u00f3, ja has perdut un viatge in\u00fatilment. Aix\u00f2 se solucionaria si instal\u00b7lessin pantalles a les entrades del metro amb l\u2019estat del servei abans de validar el bitllet.\n<br /><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/instal-lar-pantalles-a-les-entrades-del-metro-amb-l-estat-del-servei-abans-de-validar-el-bitllet\">https://decidim.barcelona/proposals/instal-lar-pantalles-a-les-entrades-del-metro-amb-l-estat-del-servei-abans-de-validar-el-bitllet</a></p>", 
            "commentable_id": 3287, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "24/02/2016 15:06:06", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2569, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 8032, 
                "name": "Elena888", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Em sembla be la proposta per\u00f2 al final ho acaben pagant els/les treballadors/es si la empresa no ho gestiona correctament. El meu vot es s\u00ed per\u00f2 amb garanties pel personal de plantilla de TMB o de qualsevol altre empresa d'autobusos.</p>", 
            "commentable_id": 3287, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "24/02/2016 15:57:20", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2576, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1497, 
                "name": "Vir Peertopeer", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>En molt\u00edssims pa\u00efsos hi ha problemes de robatoris i viol\u00e8ncia greu o assassinats a conductors d'autobusos. A m\u00e9s cobrar distreu als conductors del tr\u00e0nsit. Per aquestes dues raons es desincentiva la compra al bus i es fomenta l'\u00fas de les m\u00e0quines, estancs, etc. Nom\u00e9s cal acostar-se a comprar-ho per no perjudicar els/les conductorxs i passatgerxs ;-)</p>", 
            "commentable_id": 3287, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "24/02/2016 18:27:00", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2597, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 6514, 
                "name": "Oriol B", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>El bus biarticulat de la l\u00ednia H12 t\u00e9 una m\u00e0quina per a vendre t\u00edtols de transport. S'haur\u00eda d'ampliar aquest sistema a la resta de l\u00ednies.</p>", 
            "commentable_id": 3287, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "25/02/2016 12:55:07", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2698, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 7, 
            "total_votes": 7
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 8761, 
                "name": "Ventura Gileto", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>si be estic a favor ,hauriem d'asumir que aleshores que  els bus tardar\u00e0 mes en fer el recorregut doncs implica al conductor m\u00e9s feina i temps</p>", 
            "commentable_id": 3287, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "26/02/2016 19:27:06", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2863, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 3070, 
                "name": "albert", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>A favor de posar m\u00e0quines dins del bus on comprar-les. Aix\u00ed no es distreu al conductor ni s'augmenta el temps d'espera.</p>", 
            "commentable_id": 3287, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "28/02/2016 12:12:03", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2953, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 4, 
            "total_votes": 4
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 12303, 
                "name": "Xavier Barreras Merino", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Totalment a favor. Si s'implanten aquestes m\u00e0quines , per exemple, si tenim una T-10 defectuosa o esgotada, en podrem comprar una altra sense poder demanar una targeta bescanvi al conductor,  ni anar a la parada m\u00e9s propera del metro, ni evitar-nos les multes per anar sense bitllet.</p>", 
            "commentable_id": 3287, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/04/2016 10:27:57", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 8263, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 361, 
                "name": "Elaine", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Se deber\u00eda desarrollar pago con m\u00f3vil de T10 o cualquier otra tarjeta. Es mas barato de implantar y no distrae conductor.</p>", 
            "commentable_id": 3287, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/04/2016 08:41:01", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 11563, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "2569", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 8032, 
                "name": "Elena888", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Tinc entes que tens 1:45 hores per fer trasbord a un altre medi de trasport public i no et tornen a cobrar.</p>", 
            "commentable_id": 3287, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "24/02/2016 15:54:47", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2575, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 2, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "2569/2575", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 327, 
                "name": "V\u00edctor", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Gr\u00e0cies pel seu suggeriment Elena888 per\u00f2 potser un va amb pressa, no pot utilitzar el bus perqu\u00e8 \u00e9s molt lent i si l\u2019alternativa \u00e9s el taxi, com comentava has perdut el viatge per la manca d\u2019informaci\u00f3.</p>", 
            "commentable_id": 3287, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "24/02/2016 21:08:48", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2625, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "2597", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 588, 
                "name": "dmendez", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>A molt\u00edssims pa\u00efsos (i a Barcelona fa alguns anys) hi ha una segona persona dins el bus encarregada de la venta dels bitllets. Tamb\u00e9 a molt\u00edssims pa\u00efsos (Holanda, Alemanya, Su\u00efssa...) hi ha m\u00e0quines de venta de bitllets a dins els busos.</p>", 
            "commentable_id": 3287, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "26/02/2016 22:40:57", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2871, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "2597/2871", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 846, 
                "name": "Pablo_Montoya", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Tambi\u00e9n se pueden poner m\u00e1quinas de venta de billetes en las paradas de bus, como se hace en Suiza (por mencionar un ejemplo que conozco, pero seguro que hay muchos m\u00e1s)</p>", 
            "commentable_id": 3287, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "14/03/2016 13:49:10", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4811, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 5, 
            "total_votes": 5
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 10, 
        "total_pages": 1
    }
}