{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 5613, 
                "name": "Elizabeth Glrz", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Malgrat que sembli una utopia perqu\u00e8 clarament el consumisme est\u00e0 en favor de que els aparells no durin res per fer-nos comprar m\u00e9s, hem de lluitar per fer de la veu un crit i que es formin m\u00e9s cooperatives per aquesta causa!! </p>", 
            "commentable_id": 3330, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "24/02/2016 21:36:18", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2628, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 5, 
            "total_votes": 5
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 5242, 
                "name": "Alejandro Gim\u00e9nez Imirizaldu", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Introduir un segell municipal per a botigues compromeses amb un cicle de vida \u00fatil garantit dels seus productes. </p>", 
            "commentable_id": 3330, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "25/02/2016 21:11:38", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2751, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 7, 
            "total_votes": 7
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 2, 
        "total_pages": 1
    }
}