{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 5307, 
                "name": "Associaci\u00f3 de Cuidadors Familiars", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Es del tot necessari, hi ha moltes persones que viuen en precarietat, gent gran, joves, no \u00e9s just, parlem d'envellir amb dignitat, els ajudem entre tots? parlem de gent jove que no pot marxar de casa dels pares, no poden plantejar-se un futur, no tenen feina, no tenen diners, que han de fer? parlem de gent que dorm el carrer, gent que passa gana, no \u00e9s just que \u00e9s puguin destinar diners a segons quins tipus d'activitats i que les m\u00e9s b\u00e0siques no estiguin cobertes. Hi ha moltes activitats que es fan que donen diners als que tenen diners, per\u00f2 poques activitats i/o gestions que ajudin a tots aquests col\u00b7lectius que, en definitiva, s\u00f3n qui realment o necessita.</p>", 
            "commentable_id": 3345, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "24/02/2016 19:45:25", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2612, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "2612", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 7827, 
                "name": "patrick1993", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Gr\u00e0cies pel teu comentari, doncs jo soc una d'aquestes persones, un d'aquests joves. El meu pare m'ha va abandonar, la meva mare te una malaltia i no pot cuidar de mi i fa poc els meus oncles m'han fotut fora de casa. No tinc a ning\u00fa que hem pugui ajudar i vaig intentar-ho a trav\u00e9s de serveis socials per\u00f2 nefast, absurd i li vaig dir a les dues assistentes socials que hem van atendre que era pen\u00f3s, que s'inverteixi milions i milions d'euros en projectes d'infraestructures, presons d'ultima generaci\u00f3, casinos i tonteries per atraure el turisme. I els nens que estudien a barracons? I la gent que no te res? I els joves que no poden marxar de casa o no tenen ajudes suficients per estudiar, treballar o menjar? </p>", 
            "commentable_id": 3345, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "24/02/2016 23:06:25", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2637, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 1, 
        "total_pages": 1
    }
}