{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 8218, 
                "name": "maga", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Buenas noches, bona nit,\n<br />Nosaltres hem demanat algunes vegades que passessin a netejar a pressi\u00f3 pel nostre barri i  funciona molt b\u00e9. L'Ajuntament sempre ha vingut. Per aix\u00f2 li passo la info des d'on ho hem demanat. \n<br />Pot demanar-ho ho des d'aqu\u00ed: \n<br /><a href=\"http://ajuntament.barcelona.cat/canals-comunicacio-ciutadana/linia\">http://ajuntament.barcelona.cat/canals-comunicacio-ciutadana/linia</a></p>", 
            "commentable_id": 3351, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "25/02/2016 01:14:14", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2646, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 8267, 
                "name": "s3alcaide", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Jo haig de dir que visc a Hosta-Guinard\u00e7\u00f3 concretament al Baix Guinard\u00f3 i he sol.licitat pel canal que especifiques molts cops que vinguin a fer un rec a pressi\u00f3 i me l'han negat, incl\u00fas he comunicat que enlloc d'escombrar un dia i regar un altre, que es facin dos recs i es suprimeixi l'escombra, ja que no hi ha arbres ni res a escombrar, per\u00f2 tamb\u00e9 se m'ha negat, ja no s\u00e9 per a quina via s'ha de demanar per\u00f2 el que s\u00ed se\u00b4\u00e9s que surto cada mat\u00ed de casa meva i fa una pudor a pixum i caca de gos que no es pot suportar, i tot i pagar els mateixos impostos que a Ciutat vella (on es rega di\u00e0riament) aqu\u00ed continuem menjant merda amb el que olorem i trepitgem. </p>", 
            "commentable_id": 3351, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "25/02/2016 10:41:03", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2677, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 6514, 
                "name": "Oriol B", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Por experiencia propia, la limpieza de noche genera todav\u00eda m\u00e1s molestias. Delante mi casa instalaron un hidrante, y eso supuso que cada noche, de 23:00 a 5:00, llegaban camiones a cargar agua. Algunos no apagaban el motor, otros necesitaban bombear el agua, y la mayor\u00eda realizaban maniaobras con el consiguiente pitido cada vez que se pon\u00eda la marcha atr\u00e1s. Imposible dormir, incluso para los que tenemos un sue\u00f1o muy profundo. Queja presentada al ayuntamiento y respuesta \"los horarios son los que son\". Me tuve que ir de ese piso.</p>", 
            "commentable_id": 3351, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "25/02/2016 11:52:33", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2689, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1368, 
                "name": "Francisco Carmona Espejo", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>En paseo maragall ocurre lo mismo. Los comercios y escaleras quedan desastrosas. Apoyo total a la propuesta.</p>", 
            "commentable_id": 3351, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "30/03/2016 12:55:06", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6965, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 20100, 
                "name": "Jota Ese", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>De noche es much\u00edsimo peor. En mi calle esa limpieza se realiza entre 4 y 5AM una noche por semana...a ti quiz\u00e1 no te afecte, pero a quien el ayuntamiento ha decidido que no va a dormir 1 de cada 7 noches no le hace ni pizca de gracia. Si a eso le sumas la recogida de basuras entre 1:30 y 2:00 AM, te das cuenta de que, por culpa del ayuntamiento, aprox. una tercera parte de tu tiempo de sue\u00f1o es directamente imposible. Perfectamente se puede hacer entre 21 y 24, o entre 8-10 de la ma\u00f1ana</p>", 
            "commentable_id": 3351, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 13:09:23", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9260, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "2646", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2871, 
                "name": "Jos\u00e9 Manuel", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Muchas gracias por el enlace, ser\u00e1 de mucha utilidad tanto para este tema como para otros que puedan surgir.</p>", 
            "commentable_id": 3351, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/04/2016 10:49:05", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 8280, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "2677", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2871, 
                "name": "Jos\u00e9 Manuel", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Entiendo lo que dices y por eso he hecho esta propuesta que me gustar\u00eda que aprobases pues ya que este ayuntamiento ha puesto esta herramienta al servicio de los ciudadano/as debemos aprovecharla y hacer nuestras propuestas de mejora.</p>", 
            "commentable_id": 3351, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/04/2016 10:55:16", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 8284, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "2689", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2871, 
                "name": "Jos\u00e9 Manuel", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Entiendo que en algunos casos las molestias pueden ser mayores, pero si queremos una limpieza de verdad en nuestras calles, es el mejor momento para hacerlo, las calles est\u00e1n pr\u00e1cticamente desiertas, la terrazas de bares cerradas, las cristaleras de los negocios protegidas ( persianas cerradas)....... et.. y los operario/as pueden dar m\u00e1xima presi\u00f3n de agua sin generar conflictos.</p>", 
            "commentable_id": 3351, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/04/2016 10:52:47", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 8282, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 5, 
        "total_pages": 1
    }
}