{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 327, 
                "name": "V\u00edctor", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/bicing\">https://decidim.barcelona/proposals/bicing</a></p>", 
            "commentable_id": 3350, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "24/02/2016 14:44:59", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2563, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 285, 
                "name": "Hector", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>al Carmel directament ni hi arriba el bicing , ni tan sols est\u00e0 en cap pla municipal. I ara que hi ha bicing el\u00e8ctric tampoc. \n<br />No nom\u00e9s tenim una xarxa de busos molt deficient, tenim una mancan\u00e7a de transport i connexions estructural</p>", 
            "commentable_id": 3350, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "25/02/2016 08:29:04", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2655, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 7993, 
                "name": "IBO", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Tamb\u00e9 es podria demanar que els llocs de bicing podessin colocar-los sobre les ceres amples procurant agafar llocs (per exemple en mig d'arbres) on no entorpeixin el pas de vianants, per\u00f2 no a la carretera doncs \u00e9s perillos per les persones que vulguin agafar una bicicleta, sense comptar l'espai d'aparcament de cotxes que es perd.</p>", 
            "commentable_id": 3350, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "25/02/2016 12:33:55", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2694, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 5242, 
                "name": "Alejandro Gim\u00e9nez Imirizaldu", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>I estendre a l'\u00e0rea metropolitana sisplau</p>", 
            "commentable_id": 3350, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "25/02/2016 13:44:04", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2702, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9821, 
                "name": "marina puig", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>I ampliar la mitja hora...Molta gent treballa a m\u00e9s de mitja hora i no pot utilitzar el bicing...com \u00e9s el meu cas (o sin\u00f3 es pot per a tothom per altres temes) que aquelles persones que puguin demostrar que treballen a m\u00e9s de mitja hora que se'ls atorgui el perm\u00eds per poder ampliar l'\u00fas del bicing....</p>", 
            "commentable_id": 3350, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/03/2016 22:39:03", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3274, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 164, 
                "name": "J. Gabriel Gallart", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>He obert aquesta proposta, espero el vostre suport:  <a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/incloure-el-faldo-excepte-bicicletes-als-senyals-de-direccio-prohibida-de-les-plataformes-uniques\">https://decidim.barcelona/proposals/incloure-el-faldo-excepte-bicicletes-als-senyals-de-direccio-prohibida-de-les-plataformes-uniques</a></p>", 
            "commentable_id": 3350, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/03/2016 18:57:34", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4261, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "2655", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 7190, 
                "name": "alex.mady", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Qu\u00e8 no hagi Bicing en el carmel est\u00e0 molt malament. Aix\u00f2 no es correcte. Tots els barris de barcelona han de tenir els mateixos serveis de transport p\u00fablic. Seria una mesura de igualtat concreta. (Perdonat el meu catal\u00e0 b\u00e0sic, ho estic aprenent) .</p>", 
            "commentable_id": 3350, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "25/02/2016 11:29:30", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2683, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 6, 
        "total_pages": 1
    }
}