{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 5307, 
                "name": "Associaci\u00f3 de Cuidadors Familiars", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Hi ha molta gent que voldria votar i pel fet de no viure a Barcelona no poden fer-ho</p>", 
            "commentable_id": 3390, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "24/02/2016 19:34:14", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2610, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 3, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 6
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 5159, 
                "name": "lucinio", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Mi mujer no se ha podido registrar, hemos ido a la oficina de atenci\u00f3n al ciudadano y no sab\u00edan de qu\u00e9 les habl\u00e1bamos , le miraron el padr\u00f3n y le dec\u00edan que estaba todo correcto pero que no sab\u00edan c\u00f3mo funcionaba el registro a la web que no ten\u00edan informaci\u00f3n.</p>", 
            "commentable_id": 3390, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "24/02/2016 23:29:50", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2639, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 79, 
                "name": "Andreu", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Ho sento molt, per\u00f2 t\u00e9 tot el sentit del m\u00f3n. Els que no estan empadronats a Barcelona, tampoc voten a les eleccions municipals. </p>", 
            "commentable_id": 3390, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "25/02/2016 10:12:23", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2670, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9262, 
                "name": "Suport General - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/desenvolupar-una-plataforma-de-participacio-digital-ciutadana\">https://decidim.barcelona/proposals/desenvolupar-una-plataforma-de-participacio-digital-ciutadana</a></p>", 
            "commentable_id": 3390, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/04/2016 11:38:15", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 10501, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "2639", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 8067, 
                "name": "Mtr_8", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>No hay coordinaci\u00f3n entre departamentos o es muy lenta... \n<br />De aqu\u00ed podr\u00eda salir otra propuesta para que no ocurran m\u00e1s problemas parecidos: mejorar la coordinaci\u00f3n entre los departamentos de la administraci\u00f3n.</p>", 
            "commentable_id": 3390, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "24/02/2016 23:36:06", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2640, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "2670", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 5159, 
                "name": "lucinio", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Hay muchos hijos de Barcelona que han tenido que marchar de Barcelona, en la \u00e9poca de la especulaci\u00f3n inmobiliaria, tienen derecho a decidir, porque son y ser\u00e1n de Barcelona. </p>", 
            "commentable_id": 3390, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "25/02/2016 12:42:14", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2695, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "2670/2695", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 79, 
                "name": "Andreu", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Si, per\u00f2 no viuen ni estan empadronats a Barcelona. </p>", 
            "commentable_id": 3390, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "25/02/2016 12:44:48", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2696, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 4, 
        "total_pages": 1
    }
}