{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 8441, 
                "name": "Judithandres", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Estic totalment d'acord, en comunitat tots ens entenem.\n<br />Es un gran espai que esta totalment desaprofitat, no esta gens cuidat, trobo a faltar una font, bancs...\n<br />La pla\u00e7a es un espai de pluralitat i el ajuntament deuria promoure espais com la pla\u00e7a, on podem anar de franc a escalar o amb els gossos, i passar una estona agradable, gaudint del que la nostra ciudat ens ofereix.</p>", 
            "commentable_id": 3412, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "25/02/2016 19:29:16", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2738, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 8486, 
                "name": "veronica martinez", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Estoy totalmente de acuerdo con Marta. Pues este espacio est\u00e1 totalmente desaprovechado y dejado. Una buena alternativa seria utilizar este espacio en convivencia con el rocodromo y los grafiteros que habitualmente visitan este espacio con los numerosos perros que disfrutan del mismo. Pues es dif\u00edcil encontrar un espacio donde nuestros amigos caninos puedan disfrutar y correr con un poco de libertad. Seria ideal que lo habiliten para tal fin,ya sea quitando las maderas que forman las antiguas pistas de petanca y una buena limpieza de las zonas verdes y acondicionar la plaza con una fuente de agua, m\u00e1s papeleras alg\u00fan banco con la finalidad de crear una zona de confort tanto para los propietarios de los perros como para los perros y dem\u00e1s visitantes. Un sa\u00f1udo</p>", 
            "commentable_id": 3412, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "25/02/2016 21:34:02", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2757, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 4, 
            "total_votes": 4
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9141, 
                "name": "Ana Mar Leon", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Es un lloc molt apropiat pel que es diu a la proposta, ja que no estorbem ningu, recollim els excrements i convivim amb els grafiteros perfectament quan coincidim. </p>", 
            "commentable_id": 3412, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "28/02/2016 19:26:25", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2996, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 10395, 
                "name": "Federic G.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Creo que es preferible convertir la plaza en un lugar donde los j\u00f3venes puedan practicar y divertirse con sus patinetes y sus sKates boards. Actualmente usan el parque de las rieras de horta como pista de pr\u00e1cticas degradando los muretes\n<br /> de hormigon</p>", 
            "commentable_id": 3412, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/03/2016 23:54:12", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3598, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 4
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 4943, 
                "name": "Sebastia Ribo", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>M'agradaria mes veure la pla\u00e7a utilitzada per els grafiters, rocodrom i per grups d'esplai, que ja l'utilitzen actualment, per families, evidentment amb un  bon rentat de cara, de les instal\u00b7lacions  i accessos.</p>", 
            "commentable_id": 3412, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/03/2016 18:06:49", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3746, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 581, 
                "name": "CarmeG", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>A favor! Ojal\u00e0 tothom pens\u00e9s que gent i gossos poden conviure aix\u00ed de b\u00e9!</p>", 
            "commentable_id": 3412, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "15/03/2016 17:37:44", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5082, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 18918, 
                "name": "IuGadea", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Em ppsiciono en contra pel simple fet de que em d'anar m\u00e9s enll\u00e0 de demanar que s'habiliti un pipican per a gossos, obviament estic completament d'acord en la necessitat de actuar ja i rehabilitat l'espai, i fer accessible la pla\u00e7a com a m\u00ednim adeq\u00fca la rampa d'entrada, punt d'aigua, il\u2022luminaci\u00f3 etc... a m\u00e9s a m\u00e9s hi han espais tancats dintre la pla\u00e7a que s\u00f3n necessaris per a entitats culturals i del llwure educatiu. </p>", 
            "commentable_id": 3412, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 16:10:45", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9591, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 23210, 
                "name": "Lauragagu", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Queremos un espacio para perros, es una necesidad en el barrio, hay que tener en cuenta q los espacios reducidos con vallas tan bajas los perros no estan seguros, la plaza botticelli es un gran lugar donde nuestros canes pueden correr libres  dentro de barcelona! Muchas gracias</p>", 
            "commentable_id": 3412, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/04/2016 18:37:24", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 12582, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "2738", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 15448, 
                "name": "ericskat", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Estic totalment d'acord. L'\u00fanic que m'agradaria afegir \u00e9s que pels que utilitzem el rocodrom per escalar, a vegades ens trobem que les preses estan cobertes de moltes capes de pintura i es fa molt complicat escalar perqu\u00e8 la pedra perd adher\u00e8ncia, sobretot quan fa calor. Crec que s'hauria de fer alguna cosa al respecte, com dedicar mitja paret de la pla\u00e7a als grafitis i l'altre mitja a escalar, per exemple. </p>", 
            "commentable_id": 3412, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "28/03/2016 13:35:13", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6576, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 8, 
        "total_pages": 1
    }
}