{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 16675, 
                "name": "Jose Ramos", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>El homesharing no tiene nada que ver con los pisos turisticos! ya lo hacian nuestros abuelos cuando llegaban a la ciudades. desde los pueblos.</p>", 
            "commentable_id": 3410, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/04/2016 10:05:08", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7335, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 4
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 368, 
                "name": "Joaquim Navarro", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Nom\u00e9s a favor si es tracta de compartir pis i no un pis complert, que ha sigut la principal ra\u00f3 per la qual els lloguers s\u00f3n impagables :(</p>", 
            "commentable_id": 3410, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/04/2016 10:06:25", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7336, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 16787, 
                "name": "Sergi_ll", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Estic a l'atur fa 5 anys, tinc 54 anys, no demano cap ajuda a l'estat, nom\u00e9s deixeu-me llogar la meva habitaci\u00f3 de manera legal i justa. El past\u00eds del turisme se'l mengen els hotels, grans operadors i gran comer\u00e7os, deixeu que el ciutad\u00e0 pugui agafar alguna engruna tamb\u00e9. Som nosaltres qui vivim a Barcelona i aguantem tots els turistes.</p>", 
            "commentable_id": 3410, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/04/2016 13:06:24", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7382, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 17553, 
                "name": "Annais", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>El home sharing no es un piso tuiristico, es un hogar compartido, se comparten impresiones, comodas, techos y sobre todo emociones, con gente de todo el mundo.\n<br />Creo que es algo maravilloso como experiencia personal y que trae muchas satisfacciones, tanto para el que se queda como para el que vuelve a su propia casa!</p>", 
            "commentable_id": 3410, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "03/04/2016 23:16:39", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7636, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 17587, 
                "name": "Vir", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>  ELS VE\u00cfNS QUE COMPARTIM LA NOSTRA LLAR NO SOM LOBBIES HOTELERS!! La gent que rebo a casa meva es molt educada i respectuosa, inverteix tamb\u00e9 en els comer\u00e7os del barri i dista molt  del turisme descontrolat que amparen els lobbies hotelers. Nosaltres paguem la hipoteca gr\u00e0cies a aquests ingressos. Est\u00e0 molt be donar suport a la PAH, per\u00f2 es millor no haver d'arribar a l'extrem de perdre el pis quan est\u00e0s sense feina i aquesta activitat m'ha perm\u00e9s pagar les meves factures dignament.</p>", 
            "commentable_id": 3410, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "03/04/2016 23:53:23", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7637, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 17615, 
                "name": "mariolases", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Estoy a favor de que la derrama econ\u00f3mica sea rizomatica y no solo para un lobby hotelero, los tiempos cambian y en todo el mundo el homesharing es una forma de econom\u00eda combativa que ayuda mucho a la gente de a pie ante los estragos que las compa\u00f1\u00edas el\u00e9ctricas (luz), las de gas natural, las petroleras e impuestos nos hacen como ciudadanos. </p>", 
            "commentable_id": 3410, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/04/2016 01:41:50", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7644, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 17650, 
                "name": "FthBcn", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Si existe esta oferta de compartir nuestra casa, es que hay una verdadera demanda a nivel mundial para esto. Nuestros hu\u00e9spedes no quieren alojarse en un hotel estandarizado e impersonal. Quieren conocer a gente local, que les contemos c\u00f3mo se vive en Barcelona, que les recomendemos rincones especiales y restaurantes que no est\u00e9n en las gu\u00edas tur\u00edsticas. Mucho m\u00e1s all\u00e1 de una cuesti\u00f3n de precio, buscan vivir una experiencia que nunca encontrar\u00e1n en otros tipos de alojamientos.</p>", 
            "commentable_id": 3410, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/04/2016 09:10:50", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7657, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 17710, 
                "name": "Toni Cortes", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>El fet de compartir habitatge i oferir allotjament \u00e9s una de les activitats m\u00e9s antigues. Mai havia estat un problema, a la antiguitat per la manca d'establiment, fins fa ben poc perqu\u00e8 era una activitat que s'amagava per la cosa vergonyant. En els \u00faltims temps certes plataformes ho han ampliat i fet visible per\u00f2 l'activitat \u00e9s la mateixa. Ho hem fet visibles i ja no ens avergonyim. Per\u00f2 resta molt lluny de ser una activitat econ\u00f2mica, compartim all\u00f2 que \u00e9s nostre i ens ajuda a arribar a final de mes, a no estar tan sols a les nostres llars, a practicar idiomes, con\u00e8ixer a altra gent... tots tenim una motivaci\u00f3 diferent.</p>\n\n<p>No som hoteler som ve\u00efns i som amfitrions</p>", 
            "commentable_id": 3410, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/04/2016 11:08:55", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7685, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 17733, 
                "name": "pierpisano", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Por una regulacion justa que apoye otro tipo de turismo que es el compartir nuestra casa, de manera respetuosa y haciendo conocer nuestras costumbres, comidas y diferencias con sus culturas.\n<br />Es un turismo que quiere interelacionarse con gente local y que no puede pagar los precios de hoteles. A la vez nos ayuda a pagar nuestros gastos, que con la falta de trabajo o  con sueldos no relacionados con los precios de la ciudad de Barcelona.\n</p>", 
            "commentable_id": 3410, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/04/2016 11:30:37", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7695, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 17757, 
                "name": "emme84", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Porque creo que es un derecho impl\u00edcito y de cada propietario poder hacer lo que quiera en su propiedad siempre y cuando obviamente sea algo digno y decente, nada que vaya en contra del sentido com\u00fan. Es una actividad que ayuda a quien con tanto sacrificio propio y de sus antepasados ha logrado comprar un piso y lo sigue pagando con una hipoteca, quitarle esa oportunidad es como quitarle algo por lo cual ha estado luchado. Cada uno de nosotros viene a ese mundo por algo y cada uno tiene una lucha diaria, la m\u00eda es tener una vida digna y dar resultados sin meterme en la vida de los dem\u00e1s, y si en algo pongo todas mis herramientas econ\u00f3micas y estrat\u00e9gicas para poder seguir adelante porque me lo quer\u00e9is quitar? No es molestia alguna para los vecinos,  es como alquilar una habitaci\u00f3n en piso compartido, es mi libertad poder decidir qu\u00e9 hacer de algo m\u00edo que me he ganado con mi sudor. \u00a1Adem\u00e1s los comerciantes est\u00e1n encantados de tener m\u00e1s movimiento en los barrios! </p>", 
            "commentable_id": 3410, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/04/2016 12:38:19", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7737, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 17791, 
                "name": "Lu", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Compartir la casa con el viajero hace que \u00e9ste deje de sentirse y de ser tratado como un turista an\u00f3nimo que produce ruido al arrastrar su maleta de ruedas sobre la acera.\n<br />Mucha gente prefiere viajar de esta manera. Yo misma lo prefiero. Otros desean lo que les ofrece una habitaci\u00f3n de hotel, lo que es tambi\u00e9n respetable.\n<br />Una cosa no quita la otra. Es una cuesti\u00f3n de oferta y demanda. </p>\n\n<p>Entiendo que los lobys hoteleros luchen por la exclusiva de la ganancia en una ciudad tur\u00edstica. Pero esta ciudad es nuestra: Los ciudadanos la construimos con nuestro carisma y con nuestros impuestos. Los lobys tienen abogados y negociadores. Nosotros, los ciudadanos tenemos voz gracias a un sistema democr\u00e1tico que nos permite hacer valer nuestros intereses. Conf\u00edo en que desde el gobierno se reciban nuestros argumentos y se valoren desde lo justo sabiendo que, si los lobys gritan m\u00e1s fuerte, es porque se pagaron un meg\u00e1fono m\u00e1s potente.</p>\n\n<p>Los vecinos acogemos viajeros de coraz\u00f3n y con ilusi\u00f3n.\n</p>", 
            "commentable_id": 3410, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/04/2016 13:05:55", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7750, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 18102, 
                "name": "Georgia", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Firmo la petici\u00f3n porque me considero una persona sociable y compartir es parte de mi identidad. Creo que conocer gente nueva e intercambiar ideas, nos enriquece como personas. De toda forma, los limites no hacen m\u00e1s que separarnos. En una sociedad democr\u00e1tica, compartir o no compartir tu hogar deber\u00eda ser simplemente la decisi\u00f3n de cada ciudadano y no un tema controlado por las altas poderes hoteleras. Necesitamos una normativa sencilla y respetuosa, una normativa que sea un apoyo para todos los ciudadanos de Barcelona.</p>", 
            "commentable_id": 3410, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/04/2016 20:56:41", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7833, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 17640, 
                "name": "Jfcena", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Compartir el piso en el que vives hace autom\u00e1ticamente que lo hagas respetar, es tu casa</p>", 
            "commentable_id": 3410, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/04/2016 21:02:53", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7843, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 18214, 
                "name": "nisetoan", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Por qu\u00e9 no hay leyes que penalizan a la capitoste de la burguesia catalana que tiene todo el bloque de pisos donde vivimos yo y mi pareja? Yo alquilo una habitaci\u00f3n porque con mi sueldo de 400\u20ac no me llega ni para pipas en la super Barcelona la-botiga-m\u00e9s-gran-del-m\u00f3n. </p>", 
            "commentable_id": 3410, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/04/2016 23:41:12", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7904, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 18319, 
                "name": "Lucia Prade", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Por la diferenciaci\u00f3n entre el homesharing y los apartamentos tur\u00edsticos, para Barcelona es una ventaja que podamos recibir personas en nuestras casas, y darles un trato m\u00e1s cercano y cualquiera tiene el derecho de elegir donde quiere hospedarse!</p>", 
            "commentable_id": 3410, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "05/04/2016 10:05:03", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7938, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 18299, 
                "name": "Diegoo", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Con el turismo en Barcelona creo que hay dos caminos a seguir:</p>\n\n<p>1- Permitir que se contin\u00faen beneficiando los hoteles o los due\u00f1os de pisos tur\u00edsticos.\n<br />2- Ayudar los habitantes de Barcelona a pagar el alt\u00edsimo alquiler que debemos pagar. </p>\n\n<p>1- Turismo de borrachera\n<br />2- Que el control de los hu\u00e9spedes este hecho directamente por los anfitriones que viven con ellos.</p>\n\n<p>1- Ciudad de ricos y guiris.\n<br />2- Ciudad con habitantes de todas las clases sociales y or\u00edgenes (pero que sienten la ciudad como propia)</p>\n\n<p>Muchas gracias por dar la posibilidad de opinar mediante este espacio :)</p>", 
            "commentable_id": 3410, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "05/04/2016 10:11:00", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7940, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 18378, 
                "name": "Federico Mujica", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Home sharing no es PISOS TURISTICOS, promovemos los peque\u00f1os comercios y bajamos los niveles de ruido por debajo del minimo ya que estamos viviendo y no dejando el piso entero sin control.</p>", 
            "commentable_id": 3410, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "05/04/2016 11:40:18", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7961, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 18373, 
                "name": "N\u00fariaSantAntoni", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Els nostres hostes s'integren en la vida de la ciutat, i com que conviuen amb nosaltres, a casa nostra, cau pel seu propi pes que respecten els ve\u00efns i la conviv\u00e8ncia. En cap cas es tracta d'un turisme que causa sorolls i mol\u00e8sties a la ciutat, sin\u00f3 ben al contrari, \u00e9s un turisme que desitja sentir-se com un ciutad\u00e0 m\u00e9s per tal de con\u00e8ixer Barcelona amb m\u00e9s profunditat.</p>", 
            "commentable_id": 3410, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "05/04/2016 12:22:16", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7966, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 18716, 
                "name": "Joan Pere Jov\u00e9", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Quina web m\u00e9s complicada, he estat una hora per entrar!! Allotjo persones a casa meva des de fa bastant temps i vull tenir una regulaci\u00f3 que no em perjudiqui. </p>", 
            "commentable_id": 3410, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "05/04/2016 19:51:34", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 8112, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 19232, 
                "name": "Matias Zamorano", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>El homesharing es un pr\u00e1ctica que est\u00e1 extendida en todo el mundo y reacciona a la necesidad natural de personas que prefieren un marco mucho m\u00e1s amigable de conocer una ciudad que un simple hotel o apartamento tur\u00edstico, aqu\u00ed se COMPARTE y ambas partes disfrutan, el visitante cuenta su experiencia a sus amistades y as\u00ed estas vuelven a repetir el proceso, lo que al fin y al cabo beneficia el turismo y el comercio en la ciudad.</p>", 
            "commentable_id": 3410, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/04/2016 14:06:45", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 8579, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "7336", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1575, 
                "name": "Associaci\u00f3 Ve\u00efns i Amfitrions", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Hola Joaquim,  nosaltres defenem el compartir la llar, per tant no tenim relaci\u00f3 amb els (HUTS), compartir la llar tamb\u00e9 es pot contemplar  si un cap de setmana no ets a casa , en aquest cas, no deixes de compartir la teva llar on vius habitualment. La majoria del nostre col.lectiu fa aquesta activitat precissament per conservar la seva llar.</p>\n\n<p>Agra\u00efm el teu suport :)</p>", 
            "commentable_id": 3410, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/04/2016 15:25:41", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7423, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "7961", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 18378, 
                "name": "Federico Mujica", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Puse neutral pero me equivoqu\u00e9 sin darme cuenta A  F A V O R !!!!!!!!</p>", 
            "commentable_id": 3410, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "05/04/2016 11:42:01", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7962, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 2, 
        "next_page": 3, 
        "prev_page": 1, 
        "total_count": 55, 
        "total_pages": 3
    }
}