{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 327, 
                "name": "V\u00edctor", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Estic d'acord i acabar tamb\u00e9 l'estaci\u00f3 de metro Ernest Lluch (L5). Des de fa 10 anys que esperem que aquesta estaci\u00f3 s\u2019acabi finalment despr\u00e9s de les mol\u00e8sties causades als ve\u00efns durant tants anys. Amb gaireb\u00e9 l\u2019estaci\u00f3 ja finalitzada (i amb una inversi\u00f3 ja feta de 50M d\u2019\u20ac) nom\u00e9s queda per acabar-la un 20% dels treballs per poder-la obrir.</p>", 
            "commentable_id": 3465, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "25/02/2016 20:37:58", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2745, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 8536, 
                "name": "EnriquetaMarti", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Totalment d'acord. A m\u00e9s que hi ha estacions on hi ha uns pocs graons al llarg dels passadissos i veus que \u00e9s totalment factible fer una rampa i res. Jo he flipat que l'escala mec\u00e0nica de Sant haja arribat en 2015, si no recorde malament. Vergony\u00f3s. Qui no ha ajudat a una iaia a pujar el carro en el metro? \u00c9s m\u00e9s t\u00edpic que els mims de la Rambla.</p>", 
            "commentable_id": 3465, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "26/02/2016 00:04:02", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2774, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 7134, 
                "name": "Carlos Ord\u00f3\u00f1ez Diego", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>No creo que sea lo m\u00e1s adecuado para personas con  movilidad reducida invertir en escaleras mec\u00e1nicas. Son incomodas para las madres con carritos de bebes y favorece el sedentarismo para todos aquellos que pueden subir escaleras perfectamente. Seguro que hay mejores maneras de ayudar a aquellos que lo necesitan que llenar cada tramo de escaleras mec\u00e1nicas</p>", 
            "commentable_id": 3465, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "26/02/2016 09:11:37", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2784, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 3778, 
                "name": "guillem.vich", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Voleu dir \"escales mec\u00e0niques\" i no \"escoles mec\u00e0niques\" no?</p>", 
            "commentable_id": 3465, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "26/02/2016 09:16:28", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2785, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 8612, 
                "name": "Javier Cuch\u00ed", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Urquinaona? Vagi al metro Maragall. No hi ha ascensor (l'estaci\u00f3 no est\u00e0 adaptada per a les persones amb mobilitat redu\u00efda). I quan aconsegueixi baixar un inacabable tram d'escales a les boques de la l\u00ednia 5, faci al canvi a la l\u00ednia 4 i veur\u00e0 el que \u00e9s ara pujo escales, ara baixo escales, ara les torno a pujar, ara les torno a baixar. Nom\u00e9s hi manquen fossars amb cocodrils</p>", 
            "commentable_id": 3465, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "26/02/2016 11:40:05", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2790, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 8665, 
                "name": "Joan Mandret", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>SI, es millor que n'hi hagui, ara b\u00e9 no tinguem tants complexos, a Paris n'hi poqu\u00edssimes. </p>", 
            "commentable_id": 3465, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "26/02/2016 14:08:54", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2817, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 8738, 
                "name": "Ros\u00f3", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>No puc entendre de cap manera que a l'estaci\u00f3 d'Urquinaona no hi hagin ascensors o escales mec\u00e0niques. Moltes escales i estaci\u00f3 molt c\u00e8ntrica. Abans de fer una obra nova (TRANVIA) s'han d' acondicionar les estacions de metro i altres coses antigues que ja existeixen.</p>", 
            "commentable_id": 3465, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "26/02/2016 16:56:04", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2845, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9022, 
                "name": "Cl\u00e0udia Vidiella", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Que l'Estaci\u00f3 de Sants no tingui asensors per baixar al metro \u00e9s una vergonya. Amb la quantitat de gent que accedeix al metro directament per l'acc\u00e9s de l'Estaci\u00f3, fer-los sortir al carrer per agafar l'asensor que va a la linea verda \u00e9s lamentable. </p>", 
            "commentable_id": 3465, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "27/02/2016 21:45:45", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2917, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9022, 
                "name": "Cl\u00e0udia Vidiella", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>L'Estaci\u00f3 d'autobusos del costat de l'Estaci\u00f3 de Sants \u00e9s molt lamentable, bruta i amb oficines en conenidors, qu\u00e8 passa amb aquesta estaci\u00f3 Internacional d'autobusos?</p>", 
            "commentable_id": 3465, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "27/02/2016 21:47:08", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2918, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9055, 
                "name": "Esther F.G", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Estic a favor de que l'Ajuntament insti a la Generalitat a fer urgentment un estudi d'accessibilitat a tot el transport urb\u00e0 de Barcelona sobre tot al metro per fer-lo accessible tant per entrar i sortir com en els interiors en estacions on hi ha intercomunicaci\u00f3 de l\u00ednies . Per exemple estaci\u00f3 de metro l\u00ednia V parada Maragall, i la seva connexi\u00f3 amb l\u00ednia 4 no accessible per cap persona que ho necessiti: persones amb diversitat funcional, persones que van amb cotxets o carrets de compra, gent gran, persones lesionades amb crosses etc. Si ja esta fet l'estudi que segur ja es deu saber, planificar ja posant calendari pels propers 3 anys i mig.</p>", 
            "commentable_id": 3465, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "28/02/2016 10:57:13", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2946, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9262, 
                "name": "Suport General - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/pla-d-accessibilitat-universal\">https://decidim.barcelona/proposals/pla-d-accessibilitat-universal</a></p>", 
            "commentable_id": 3465, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/04/2016 13:36:31", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 8504, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9262, 
                "name": "Suport General - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/ampliar-el-programa-de-vida-independent\">https://decidim.barcelona/proposals/ampliar-el-programa-de-vida-independent</a></p>", 
            "commentable_id": 3465, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/04/2016 13:36:36", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 8505, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "2745", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 327, 
                "name": "V\u00edctor", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/finalitzar-l-estacio-de-metro-ernest-lluch-l5\">https://decidim.barcelona/proposals/finalitzar-l-estacio-de-metro-ernest-lluch-l5</a></p>", 
            "commentable_id": 3465, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "25/02/2016 20:38:10", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2746, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "2784", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 8612, 
                "name": "Javier Cuch\u00ed", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>\u00c9s clar. \u00c9s que, a m\u00e9s de les escales mec\u00e0niques s'han d'instal\u00b7lar ascensors, perqu\u00e8 les escales mec\u00e0niques no solucionen el problema dels discapacitats que van amb cadira de rodes. I pel que fa al sedentarisme, senyor Ord\u00f3\u00f1ez, reguli's vost\u00e8 la seva vida i deixi els altres que la visquin com vulguin, no vulgui imposar el seu model</p>", 
            "commentable_id": 3465, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "26/02/2016 11:37:56", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2789, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 12, 
        "total_pages": 1
    }
}