{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 4871, 
                "name": "Adri\u00e0 C", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Hi ha unes naus industrials i casa del masover dins dels jardins de Can Pla i Armengol que estan en molt bon estat, tenen valor hist\u00f2ric i podrien servir (amb poc pressupost) per a equipaments que el barri necessita.\n<br />El vial de servei fins a Cartagena es bona idea per\u00f2 es t\u00e9 que idear de tal manera que el parc no quedi molt fraccionat.</p>", 
            "commentable_id": 3486, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "28/02/2016 13:11:31", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2963, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "2963", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 8331, 
                "name": "Neus Fornells Cunillera", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>El vial de servei fins a Cartagena est\u00e0 contemplat en el planejament vigent. Inicialment havia de ser un vial m\u00e9s de tr\u00e0nsit, i enlla\u00e7ava el carrer Vars\u00f2via amb Josep Ciurana. Finalment es va conseguir que un\u00eds Vars\u00f2via amb Ni\u00e7a, i que nom\u00e9s fos per a \u00fas de serveis i peatonal. Quan es faci hem d'estar atents a que sigui aix\u00ed. No fracciona el parc, i camins n'hi ha d'haver. \u00c9s la meva opini\u00f3. </p>", 
            "commentable_id": 3486, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "29/02/2016 14:08:10", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3054, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 1, 
        "total_pages": 1
    }
}