{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 14271, 
                "name": "Jos\u00e9 Luis Lalueza", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>L'estaci\u00f3 de Guianrd\u00f3-Hosp de Sant \u00e2u (actual L4 i futura L9) i una parada adjacent del H6 haurien d'estar connectades amb un ascensor o escales mec\u00e0niques amb Verge de Montserrat. </p>", 
            "commentable_id": 3514, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "20/03/2016 12:32:34", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5965, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 14960, 
                "name": "Adela Sanz lacueva", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>reestablir  una parada del autobusos que baixan perM.D. de Montserrat i es desvien per la ronda en el tram mes baix, a f\u00ed de donar servei als ve\u00efn d'aquest tram. ja que cuand es van desviar els busos, es va eliminar  la parada de la part baixa del anometat carrer</p>", 
            "commentable_id": 3514, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "24/03/2016 05:36:09", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6434, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 2, 
        "total_pages": 1
    }
}