{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 8612, 
                "name": "Javier Cuch\u00ed", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Ja ho he dit en una altra iniciativa: aquesta estaci\u00f3 \u00e9s senzillament espantosa, tant a la boca dels Quinze com a la de Maragall-Ramon Alb\u00f3. I l'intercanvi entre les l\u00ednies 4 i 5 \u00e9s una tortura per qualsevol persona amb mobilitat redu\u00efda. Fa un any vaig estar sis mesos discapacitat per una greu fractura de turmell i pr\u00e0cticament vaig haver de prescindir d'aquesta estaci\u00f3. Trobo que \u00e9s una aut\u00e8ntica vergonya que un creuament de l\u00ednies i, a m\u00e9s, un tan important, estigui aix\u00ed.</p>", 
            "commentable_id": 3517, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "26/02/2016 11:45:01", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2791, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9055, 
                "name": "Esther F.G", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Des de Nou Barris ens sumen a la proposta . La demanda ha sortit tamb\u00e9 en el Consell de Barri, i a l'associaci\u00f3 de ve\u00efns. En un altre punt he ampliat aquesta demanda per a totes les estacions de metro de Barcelona ja que el Consell Assesor de la Gent Gran tamb\u00e9 ho demana.</p>", 
            "commentable_id": 3517, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "28/02/2016 11:01:30", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2947, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 879, 
                "name": "JAFB", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>\u00c9s dif\u00edcil d'entendre que estacions amb tant volum d'usuaris com Maragall o Urquinaona, per exemple, no siguin encara accessibles, quan n'hi ha d'altres, amb molt menys volum de viatgers que fa anys que ho s\u00f3n.\n</p>", 
            "commentable_id": 3517, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "18/03/2016 11:12:31", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5736, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 3026, 
                "name": "Imma V.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/fer-accesible-metro-maragall-de-la-l4-i-l5\">https://decidim.barcelona/proposals/fer-accesible-metro-maragall-de-la-l4-i-l5</a>\n<br />Ja hi ha una proposta similar</p>", 
            "commentable_id": 3517, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "19/03/2016 07:59:17", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5867, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 14271, 
                "name": "Jos\u00e9 Luis Lalueza", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Les estacions de Maragall s\u00f3n les de pitjor accessibilitat de Barcelona. El salt entre tren i andana a la L5 no nom\u00e9s fa impossible l'acc\u00e9s amb cadira de rodes, es que a m\u00e9s complica les coses a persones amb petites dificultats de moviment (ancians, persones amb corsses...). L'acc\u00e9s a la L4 per Guinard\u00f3 es una antiga sortida d'emerg\u00e8ncia, molt pensoament habilida com acc\u00e9s, i necessita una millora radical, ampliant l'espai. </p>", 
            "commentable_id": 3517, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "20/03/2016 12:18:18", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5964, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 14960, 
                "name": "Adela Sanz lacueva", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>adecuaci\u00f2  de la estaci\u00f2 Maragall ja..... es imprescindible per el ve\u00efnat de la zona....l'acces es una tortura...</p>", 
            "commentable_id": 3517, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "24/03/2016 05:40:40", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6435, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 16630, 
                "name": "atorrepi", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>imprescindible!!!!! tant per gent amb movilitat reduida com les families amb cotxets!!! </p>", 
            "commentable_id": 3517, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/04/2016 07:46:53", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7317, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9262, 
                "name": "Suport General - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/adaptar-equipaments-municipals\">https://decidim.barcelona/proposals/adaptar-equipaments-municipals</a></p>", 
            "commentable_id": 3517, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "15/04/2016 18:57:15", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 17539, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 8, 
        "total_pages": 1
    }
}