{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 5723, 
                "name": "Nuria Graell G", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Per favor, perseguir,  immobilitzar i sancionar amb molta m\u00e9s contund\u00e8ncia les motos que fan molt m\u00e9s soroll del que \u00e9s soportable per les persones, i la seva qualitat de vida. La contaminaci\u00f3 ac\u00fastica de Barcelona \u00e9s insufrible, i moltes motos de segur que s\u00f3n ilegals i no els passa r\u00e8s. Gr\u00e0cies</p>", 
            "commentable_id": 3550, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "26/02/2016 23:35:33", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2880, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9244, 
                "name": "Olga guti", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Regularitzar tamb\u00e9 el aparcar en les voreres,  en molts carrers petits dificulta el pas als vianants.</p>", 
            "commentable_id": 3550, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "29/02/2016 10:01:00", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3032, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 11117, 
                "name": "paramo", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>campanya per sensibilitzar els motoristes per l'utilitzaci\u00f2 responsble d'aquest vehicle - velocitat,circulaci\u00f2 correcta, aparcament. Gr\u00e0cies</p>", 
            "commentable_id": 3550, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "14/03/2016 12:33:33", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4790, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 3, 
        "total_pages": 1
    }
}