{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 11099, 
                "name": "Montse B.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Em sembla perfecte que volgueu un bon carrer per viure, jo s\u00f3c ve\u00efna de l'Av. Pr\u00edncep d'Ast\u00faries i tamb\u00e9 vull un bon carrer per viure, el que no faria mai \u00e9s ser tant poc solid\u00e0ria amb el meus ve\u00efns que ara per ara estan en pitjors condicions. Gr\u00e0cies per pensar en les persones que actualent estem patint el tr\u00e0nsit de 5 carrils, segur que cap de vosaltres ve a passejar per l'avinguda pr\u00edncep d'ast\u00faries. Gr\u00e0cies de nou. </p>", 
            "commentable_id": 3588, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "11/03/2016 17:56:22", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4561, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 5, 
            "total_votes": 5
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 11704, 
                "name": "Xavipleta2009", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Totalment d'acord amb la Montse B.</p>", 
            "commentable_id": 3588, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "11/03/2016 18:13:46", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4563, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 11801, 
                "name": "Dotras ", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Gran de Gracia t\u00e9 1 carril per cotxes 1 carril per Bus .  Princep D\u00e1sturies  5 carrils de boixos, amb curses de motos, accidents  cada   dos per tres  , algun d\u00b4ells mortals ,  fums  contaminaci\u00f3 acustica   insoportable .   Princep d\u00b4Asturies     necesita  reducc\u00f3 de  carrils  i unes   boreres  on la gent hi pugui  caminar  amb  tranquiltat . Aixo  si que ho te  Gran de Gracia  , pero els  veins  de PPE D\u00e1turies  ni  aix\u00f3 .  Ja hi ha pro  de  desviar el transit  desde Gran de Gracia . Aixo  ja  ser\u00eda  la segona  vegada   i us aseguro que  aixo no pasar\u00e1  , per queels  veins hi posarem   frontalment  .  Si el carrer  Gran   de Gracia   vol sol lucions  , si us plau  que  no ens el carregin  a nosaltres .</p>", 
            "commentable_id": 3588, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "12/03/2016 08:34:17", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4586, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 8862, 
                "name": "Jordi Sanchis", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Per mi, ambdues propostes (la vostra i la nostra) s\u00f3n compatibles, sempre q vagin acompanyades d'una estricta pol\u00edtica de reducci\u00f3 del tr\u00e0nsit al centre de Barcelona. No \u00e9s normal la densitat de tr\u00e0nsit que tenim tot el dia, especialment als vespres, ni les aceres per on no passen ni dues persones en paral\u00b7lel. Ja tenen feina els d'urbanisme de l'ajuntament...</p>", 
            "commentable_id": 3588, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "14/03/2016 12:33:00", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4789, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 12579, 
                "name": "eugeni", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Em sembla b\u00e9 que es faci semipeatonal, per\u00f2 abans s'ha d'actuar a d'altres carrers on no s'hi ha fet res en d\u00e8cades, com \u00e9s a l'avinguda Pr\u00edncep d'Ast\u00faries</p>", 
            "commentable_id": 3588, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "15/03/2016 16:01:21", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5053, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 8544, 
                "name": "Carlos C", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Personalmente no estoy de acuerdo en convertir Gran de Gracia en un paseo comercial y destinado a las bicis. Lo que se deberia hacer en rehabilitar otras calles mas necesitadas del barrio para que el comercio y los paseantes se extiendan a otras calles, en vez convertir Gran de Gracia en un extension de la milla de oro</p>", 
            "commentable_id": 3588, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "18/03/2016 13:54:24", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5771, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 7482, 
                "name": "mar", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Com molts diuen el que cal \u00e9s reduir significativament el tr\u00e0nsit de Barcelona. Els que vivim a prop de la travessera de Dalt n'estem m\u00e9s que farts, per\u00f2 \u00e9s veritat que no se'ns passaria pel cap dir que enviessin els cotxes a d'altres carrers.  Hem de guanyar comfort tots! Menys cotxes, m\u00e9s transport p\u00fablic racional i no contaminants molts m\u00e9s carrils bicis!</p>", 
            "commentable_id": 3588, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "18/03/2016 14:05:23", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5773, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 7176, 
                "name": "PGSB", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Aquests carrers estan congestionats perqu\u00e8 el tancament de carrers a la vila (illes B1, C2) han expulsat el trafic necessari a les vies perif\u00e8riques. Fan illes sense fer previament m\u00e9s transport p\u00fablic i el resultat \u00e9s que les persones es necessiten moure igual que feien abans.  Fer el que proposa nom\u00e9s voldr\u00e0 dir que els ve\u00cfns de Princep d'Asturies, Esocrial i Pi i Maragall tindran el mateix problema. Fixi\u00b4s en quina area est\u00e0 proposant, pas alternatiu 3km m\u00e9s enll\u00e0.</p>", 
            "commentable_id": 3588, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "05/04/2016 09:20:03", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7932, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2789, 
                "name": "Rita Gimenez", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Totalment d'acord amb la Montse B. Hem de parlar entre nosaltres, tant els ve\u00efns de Gran de Gr\u00e0cia com els de l'Avinguda Pr\u00edncep d'Ast\u00faries i trobar la millor situaci\u00f3 per totes dues parts! Molts \u00e0nims a tothom! Qualsevol cosa, estic disposada a treballar per aconseguir un barri genial, com els seus ve\u00efns!</p>", 
            "commentable_id": 3588, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 11:44:29", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9129, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9262, 
                "name": "Suport General - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/peatonalitzacio-i-pacificacio-carrer-or-entre-virreina-i-diamant\">https://decidim.barcelona/proposals/peatonalitzacio-i-pacificacio-carrer-or-entre-virreina-i-diamant</a></p>", 
            "commentable_id": 3588, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "15/04/2016 11:44:19", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 16669, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 10, 
        "total_pages": 1
    }
}