{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9248, 
                "name": "Elizabeth", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Buena iniciativa Alejandra. Todo el soporte del mundo posible. All\u00e1 vamos!</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "29/02/2016 10:06:04", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3033, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 6, 
            "total_likes": 11, 
            "total_votes": 17
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9276, 
                "name": "Francesc T.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Tens ra\u00f3. Es veu que els allotjaments tur\u00edstics nom\u00e9s poden ser per les grans empreses hoteleres i els particulars ens tallen el dret a fer amb el nostre patrimoni all\u00f2 que ens pugui convenir</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "29/02/2016 11:24:49", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3040, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 3, 
            "total_likes": 10, 
            "total_votes": 13
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9288, 
                "name": "Ezequiel Vallejo", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Gracias Alejandra por darnos la oportunidad de participar y apoyar lo que puede significar la supervivencia de cientos de pymes y familias!! Sin ninguna duda estoy a favor, ya que permite una redistribuci\u00f3n de la riqueza y todo residente se puede beneficiar del impacto econ\u00f3mico del Turismo y no s\u00f3lo un \"Monopolio\"! No podemos obviar las posibilidades que nos brinda la tecnolog\u00eda! Debeos mejorar, controlar, profesionalizar el sector, pero en ning\u00fan caso prohibir, ya que es la prohibici\u00f3n la que genera dinero en negro y especulaci\u00f3n! Muchas gracias!!</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "29/02/2016 12:08:19", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3041, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 9, 
            "total_likes": 17, 
            "total_votes": 26
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9293, 
                "name": "Sergio Scanu", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Necesitamos un plan que no sea de prohibici\u00f2n, si no de responsabilidad sobre todo, con profesionales y empresas que tengan en cuenta el entorno de vecinos as\u00ec como la responabilizaci\u00f2n del usuario turista que agradece viv\u00ecr la ciudad de forma mas cercana. Cerrar licencias y permisos no permite un contr\u00f2l correcto, favorecendo s\u00f2lo un negocio clandestino y fuera de cualquier contr\u00f2l.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "29/02/2016 12:18:37", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3042, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 4, 
            "total_likes": 11, 
            "total_votes": 15
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9301, 
                "name": "Isabel Minguill\u00f3n", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>S\u00ed a noves llic\u00e8ncies sota un marc legal que ho reguli. Ja coneixem hist\u00f2ricament el que passa quan una activitat es prohibeix. En un debat democr\u00e0tic totes les veus han de ser escoltades i el sector del turisme es material sensible per a tots els que ens estimem la ciutat i la volem seguir veient cr\u00e8ixer amb seny i responsabilitat.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "29/02/2016 13:35:43", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3051, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 6, 
            "total_likes": 14, 
            "total_votes": 20
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 6018, 
                "name": "Marc Comas", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>No s'haurien de donar noves llic\u00e8ncies sense un estudi detallat de la capacitat d'aborci\u00f3 de cada barri. No s'haurien de repetir mai m\u00e9s les situacions que s'han donat a la Barceloneta o al carrer Blai, on literalment s'ha expulsat als ve\u00efns per a que uns pocs es puguin lucrar amb un m\u00ednim esfor\u00e7. Un cop s'asseguri aix\u00f2 caldria assegurar la m\u00e1xima redistribuci\u00f3 dels beneficis, mitjan\u00e7ant taxes i fomentant llic\u00e8ncies a particulars en front a immobiliaries o grans propietaris. </p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "29/02/2016 13:58:18", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3052, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 4, 
            "total_likes": 5, 
            "total_votes": 9
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9317, 
                "name": "Cecilia Illa Malvehy", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Que paguen justos por pegadores es un atropello. Somos muchos los que ofrecemos, alojamientos de m\u00e1xima calidad, a visitantes educados y amables que no causan ninguna molestia.\n<br />Hay muchas zonas de Barcelona en que no hay saturaci\u00f3n tur\u00edstica. Limitar la libertad de las personas para que puedan ganarse la vida, en un pa\u00eds donde una vez has cumplido m\u00e1s de 50 a\u00f1os eres casi autom\u00e1ticamente despedido, es sabotear la iniciativa privada , es un abuso injusto. Es doblegarse , como siempre al gran capital, el lobby hotelero.</p>\n\n<p>Son muchos los visitantes que se quedan encantados ,con lo que Barcelona ofrece y no dudan en volver. Barcelona se empobrecer\u00eda de manera radical si no se potencia el turismo cultural de calidad. Para las familias con ni\u00f1os \u00f3 numerosas, la opci\u00f3n del apartamento vacacional es la \u00fanica opci\u00f3n atractiva.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "29/02/2016 14:06:44", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3053, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 3, 
            "total_likes": 9, 
            "total_votes": 12
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9334, 
                "name": "Bonaventura", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Essencial que els particulars i empreses que siguin respectuoses, legals i amb pisos degudament registrats i legalitzats i en les condicions \u00f2pitmes de manteniment i sobretot amb respecte al ve\u00efnat, que molt sovint s'en pot beneficiar, puguin exercir amb llibertat el dret a dedicar els seus recursos de temps i diners a all\u00f2 que creguin convenient.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "29/02/2016 14:25:20", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3055, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 3, 
            "total_likes": 7, 
            "total_votes": 10
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9367, 
                "name": "Marc Vanway", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Molta gent te com a \u00fanica font d'ingr\u00e8s el poder llogar un pis. Si no els hi doneu la oportunitat de poder llogar el pis que tenen, li esteu treient la \u00fanica possible font d'ingr\u00e8s que tenen, convertint-los en delinq\u00fcents, i destinant-los a la pobresa. Ja hi ha prou de negar a la gent el poder treure un rendiment i guanyarse la vida dignament simplement perqu\u00e8 no voleu otorgar lic\u00e8ncies. Si voleu redistribuir la riquesa entre els necessitats, feu-ho aix\u00ed, i us assegurareu que els diners dels turistes van a la gent de Barcelona i no a les grans corporacions hoteleres!</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "29/02/2016 16:18:07", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3065, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 5, 
            "total_likes": 7, 
            "total_votes": 12
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 96, 
                "name": "Mart\u00ed", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>M\u00e9s lloguer social \u00e9s el que fa falta. A Ciutat Vella la ind\u00fastria tur\u00edstica fa fora ve\u00efns i ve\u00efnes cada dia. Interessos privats per damunt del dret a l'habitatge? No, gr\u00e0cies.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "29/02/2016 18:34:55", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3075, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 7, 
            "total_likes": 8, 
            "total_votes": 15
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9480, 
                "name": "David Aguilar", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Molt bona iniciativa!!! Tothom hauria de poder  fer el que vol amb la seva vivenda sempre que no molesti a ning\u00fa. </p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "29/02/2016 22:07:45", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3103, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 7, 
            "total_likes": 13, 
            "total_votes": 20
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9361, 
                "name": "Geles Duch ", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Estoy totalmente de acuerdo con Cecilia Illa Malvehy</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "29/02/2016 23:13:29", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3109, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 2, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 5
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 3070, 
                "name": "albert", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>No als pisos tur\u00edstics. M\u00e9s pis social.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/03/2016 00:01:09", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3117, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 8, 
            "total_likes": 8, 
            "total_votes": 16
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9462, 
                "name": "Antoni", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>- la conviv\u00e8ncia no \u00e9s possible: la forma de viure d'un turista \u00e9s molt diferent a la d'un treballador. No es pot garantir que els ve\u00efns no patiran mol\u00e8sties. \n<br />- aquest turisme trenca l'estructura els barris\n<br />- encareix l'acc\u00e9s a l'habitatge\n<br />- expulsa als ve\u00efns\n<br />- darrera dels pisos tur\u00edstics hi ha organitzacions\n<br />- hi ha bombolla tur\u00edstica que impactar\u00e0 sobra les petites economies\n<br />- hi ha \"emprenedors\" que veuen, i inverteixen, en m\u00e9s d'un pis, intentant un negoci per enriquir-se, m\u00e9s que d'una manera per anar tirant.\n</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/03/2016 06:44:27", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3121, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 8, 
            "total_likes": 10, 
            "total_votes": 18
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9527, 
                "name": "Francesc C.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>El turisme genera riquesa a la ciutat (comer\u00e7os de proximitat, etc.) i tamb\u00e9 a les fam\u00edlies i a l'Ajuntament amb les taxes tur\u00edstiques per exemple. La morat\u00f2ria i el pla restrictiu de l'Ajuntament nom\u00e9s far\u00e0 proliferar els habitatges il\u00b7legals.  Aquests s\u00f3n els que s'han de perseguir i sancionar. \u00c9s per aquest motiu que s'ha de tornar a donar novament llic\u00e8ncies a tota la ciutat. El turista vol estar al centre de la ciutat no a la perif\u00e8ria, igual que quan nosaltres anem a Madrid, Roma, Par\u00eds o Nova York volem estar al centre. Sobre les mol\u00e8sties als ve\u00efns evidentment s'han d'evitar (per aix\u00f2 faculta al propietari a expulsar a l'inc\u00edvic de l'habitatge i hi ha mecanismes de control), per\u00f2 quants pisos de lloguer o  propietaris no molesten a altres ve\u00efns de l'edifici, sense que es pugui fer res?  A m\u00e9s hi ha molts ve\u00efns envejosos i moltes les den\u00fancies fetes al 092 o al tel\u00e8fon d'atenci\u00f3 24 hores sobre suposades mol\u00e8sties s\u00f3n falses?  Qui actua contra qui fa aquestes  den\u00fancies falses?</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/03/2016 08:05:45", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3126, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 12, 
            "total_likes": 19, 
            "total_votes": 31
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9568, 
                "name": "Sandra Roig", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Estic d\u00b4acord en donar mes llic\u00e8ncies tur\u00edstiques. A mes com diuen en alguns comentaris, actualment es per a moltes families un ingres extra o l\u00b4unic ingres que els ajuda a superar la crisi. A mes les persones que s\u00b4allotgen en apartaments destinen els seus diners a comprar productes a botigues i supermercats propers al seu allotjament. I la majoria de gent que s\u00b4allotja en apartaments son families que viatgen amb nens. </p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/03/2016 10:24:59", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3132, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 4, 
            "total_likes": 8, 
            "total_votes": 12
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9566, 
                "name": "oriolmf", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Evidentment cadascu pot fer el que vulgui amb casa seva i allotjar-hi a qui cregui, no entenc perque la gent es queixa de problemes amb els veins quan de sempre la major part dels problemes entre veins els donen els que estan de lloguer tot l'any o els mateixos propietaris que hi viuen.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/03/2016 10:35:44", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3134, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 3, 
            "total_likes": 7, 
            "total_votes": 10
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9590, 
                "name": "Gemma P\u00e9rez", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Totalment a favor d'aqueta proposta</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/03/2016 11:00:17", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3140, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 3, 
            "total_likes": 4, 
            "total_votes": 7
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 8134, 
                "name": "Vero Montes", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>jam\u00e1s xo jam\u00e1s daria apoyo a una iniciativa as\u00ed, lo que tienen que hacer es poner el alquiler m\u00e1s barato para que los vecinos no tengamos que marcharnos de nuestros barrios de nacimiento, la gente normal tambi\u00e9n alquila pisos, los turistas a los hoteles!!!!</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/03/2016 11:17:04", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3144, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 6, 
            "total_likes": 10, 
            "total_votes": 16
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 8078, 
                "name": "Roy Batty", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>En total desacord. Es incompatible un \u00fas residencial i un \u00fas tur\u00edstic al mateix edifici, a m\u00e9s de la repercusi\u00f3 en els preus de l'habitatge de lloguer. A molts aquest invent ens han canviat la vida i ens ha tret la salut.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/03/2016 11:20:50", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3147, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 7, 
            "total_likes": 12, 
            "total_votes": 19
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3040", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2484, 
                "name": "Blablabla", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Una vivienda es para vivir, no para especular</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/03/2016 23:03:48", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3775, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 5, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 8
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3040/3775", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9480, 
                "name": "David Aguilar", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>\u00bfO sea no se pueden alquilar las viviendas para ir de vacaciones?</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/03/2016 15:39:41", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3851, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3040/3775", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9527, 
                "name": "Francesc C.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Una vivienda es para vivir... y para venderla, alquilarla, regalarla o hacer con ella lo que quieras (si eres propietario) y la ley te lo permite. Siempre se tiene que cumplir la ley y la normativa vigente.  Especular, entre otras actividades, es lo que hacen los \"fondos buitres\" que compran viviendas pagadas con dinero p\u00fablico por una miseria para revenderlas a precio de mercado o los bancos, que desahucian a las personas y adem\u00e1s les siguen cobrando la hipoteca. Esto es especular.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/03/2016 12:14:53", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3929, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3041", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9462, 
                "name": "Antoni", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>L'impacte del turisme no significa un benefici per a la majoria de ciutadans.   \n<br />Les oportunitats de fer negoci que tu veus s\u00f3n incompatibles amb la vida del barri. No s\u00e9 si hi ha un \"monopolio\", per\u00f2 s\u00e9 que darrera dels pisos tur\u00edstics hi ha organitzacions que fan un negoci global i que enriqueixen a uns pocs, molt lluny de nosaltres i que no pateixen les mol\u00e8sties del turisme -airbnb, per exemple. M\u00e9s quan els turistes es mouen per la teva escala i sobre el teu pis.\n<br />Em pregunto si l'especulaci\u00f3 no hi \u00e9s en els que hi veuen aquesta oportunitat de negoci. </p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/03/2016 07:16:44", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3124, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 8, 
            "total_likes": 9, 
            "total_votes": 17
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3041/3124", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9566, 
                "name": "oriolmf", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Evidentment tot el que dius \u00e9s incorrecte!!. Ara mateix, Barcelona depen del turisme ja que dona ingressos a una infinitat de habitants d'aquesta ciutat directa i inddirectament. Els turistes allotjats en apartaments turistics redistribueixen els ingressos moooooolt mes sobre Barcelona que no pas els que es reben per ingressos en hotels, que molts d'ells se'n van directament a l'estranger.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/03/2016 10:54:14", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3139, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 4, 
            "total_likes": 7, 
            "total_votes": 11
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3041/3124", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9624, 
                "name": "MerceB", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>El turisme airbnb no es el que genera m\u00e9s mol\u00e9sties. Jo arribo gr\u00e0cies aells a final de m\u00e9s...i vaig molt en compte a qui llogo el pis. Com va comentar un pare de familia amb tres fills: per ell la unica opci\u00f3 de turis me era llogar un apartament...ara b\u00e9 , a qui interessa tancar la porta a particulars i que nom\u00e9s es pguin llogar apartaments en edificis destinats integrament a tal fi? Als particulars, no....\n</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/03/2016 11:35:53", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3149, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 3, 
            "total_likes": 7, 
            "total_votes": 10
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3041/3124/3139", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9462, 
                "name": "Antoni", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Est\u00e0 clar que tot el que dius est\u00e0 tergiversat, suposo per que ets part interessada en el negoci de pisos tur\u00edstics i no tens capacitat, o passes, d'entendre als ve\u00efns que pateixen per la teva activitat. El turisme no pot ser el monocultiu de la ciutat, que aix\u00f2 sigui un parc tem\u00e0tic i que ens expulsin. I tampoc defenso als teus competidors hotelers.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/03/2016 15:53:30", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3179, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 5, 
            "total_likes": 5, 
            "total_votes": 10
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3041/3124", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9623, 
                "name": "Spanish", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>El que suggereixo \u00e9s que la llic\u00e8ncia per Hutt s'ha de donar a qualsevol persona que rep el perm\u00eds de la comunitat de propietaris. Per tant, que causen mol\u00e8sties no obtindr\u00e0 la llic\u00e8ncia i les persones que s\u00f3n respectuosos amb els ve\u00efns tindran la llic\u00e8ncia. Per\u00f2 per prohibir la llic\u00e8ncia sembla ser una soluci\u00f3 f\u00e0cil de complaure una minoria de ve\u00efns que estan preparats per anar al carrer per fer xantatge al govern i tamb\u00e9 ajudar indirectament a lobby d'hotelers. </p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/03/2016 16:54:56", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3203, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 3, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 4
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3041/3124/3139/3179", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9566, 
                "name": "oriolmf", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Vius a la 5a ciutat tur\u00edstica del m\u00f3n. Aix\u00f2 \u00e9s meravell\u00f3s i suposa un avantatge molt important per la ciutat. \u00c9s important no deixar de banda altres sectors, per\u00f2 no aprofitar-se d'aquest fet suposa negar-se al progr\u00e9s de la ciutat.\n<br />No dubtis de la meva capacitat en l'assumpte. La prova la tens  en que per mi el primer \u00e9s deixar clar als hostes les normes de conviv\u00e8ncia de la comunitat. I en parlo sovint amb els ve\u00efns, no els deixo mai de banda. </p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/03/2016 16:56:56", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3205, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 3, 
            "total_likes": 7, 
            "total_votes": 10
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3041/3124/3139/3179/3205", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9462, 
                "name": "Antoni", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Em van ensenyar a estimar aquesta ciutat molt abans del 92, estic d'acord en que \u00e9s meravellosa, \u00e9s per aix\u00f2 que vull continuar vivint aqu\u00ed i \u00e9s per aix\u00f2 que la defenso. I penso que a tots en ha de preocupar de no espatllar-la. Tal com ho veig quan passo per llocs tur\u00edstics i per la meva experi\u00e8ncia com a viatger, Barcelona comen\u00e7a a ser insuportable pels propis turistes.\n<br />No conec la teva capacitat en portar el teu negoci, deia que no s\u00e9 si teniu la sensibilitat per veure el mal que esteu fent, o si la teniu, com ho podeu superar.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "03/03/2016 15:54:56", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3470, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 4, 
            "total_likes": 4, 
            "total_votes": 8
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3041/3124/3149", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 10311, 
                "name": "Enric Soler", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Gr\u00e0cies, MerceB, (quin nom tant barcelon\u00ed!) pel teu testimoni.\n<br />Tinc 51 anys, i fins fa poc treballava a la sanitat p\u00fablica. Vaig ser retallat, i amb la meva edat he perdut les esperances de trobar feina. Afortunadament, quan treballava vaig estalviar una mica i vaig comprar un piset, del que encara estic pagant la hipoteca. Quan treballava no tenia gaire temps i el tenia llogat a un noi com a resid\u00e8ncia habitual seva, que va esdevenir un gran mal de cap per als ve\u00efns perqu\u00e8 sembla que era molt hospitalari i omplia el pis de gent per a compartir estones d'esbarjo i evasi\u00f3 artificiosa, per a dir-ho finament. Un cop a l'atur, vaig obtenir la llic\u00e8ncia tur\u00edstica i ara el gestiono jo mateix. Els ve\u00efns em diuen que est\u00e0n encantats perqu\u00e8 interaccionen amb turistes respectuosos que valoren molt la oportunitat de conviure amb \"gent local\", cosa que els aporta una perspectiva m\u00e9s humana que residir en un complex tur\u00edstic. Gr\u00e0cies a aix\u00f2 no he hagut de sol.licitar ajuts per a sobreviure.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/03/2016 15:01:08", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3555, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 4, 
            "total_votes": 5
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3041/3124/3149", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 10311, 
                "name": "Enric Soler", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Segueixo...\n<br />Tinc un conegut, en Xavi, que treballava a la banca. Tamb\u00e9 va ser acomiadat. Amb la indemnitzaci\u00f3 va obtenir una llic\u00e8ncia de taxi, i ara recull i porta els meus hostes a l'aeroport. Est\u00e0 content perqu\u00e8 tamb\u00e9 havia pensat que a partir dels 50 anys ja no hi havia possibilitat de treballar.\n<br />A m\u00ed em sap molt greu veure comportaments inc\u00edvics en habitatges d'\u00fas tur\u00edstic, aix\u00ed com el \"balconing\" o el turisme de borratxera, que afecta a d'altres tipus d'establiments, per\u00f2 prego que no es generalitzi. No som tots iguals.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/03/2016 15:10:12", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3556, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 4, 
            "total_votes": 4
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3041/3124/3149/3555", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9705, 
                "name": "Mara S", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Sent propietari no t'haguessin donat cap ajut, Enric. Sort tens de tenir llic\u00e8ncia!\n</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/03/2016 23:39:01", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3591, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3041/3124/3149/3555/3591", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 10311, 
                "name": "Enric Soler", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Ostres, Mara, \u00e9s veritat!!\n<br />Aleshores el protocol seria deixar de pagar la hipoteca, que el pis se'l quedi el banc, jo em quedaria amb el deute, i ja podria anar a demanar hora per a que una treballadora social m'atorgui un plat de cigrons en un menjador social, gentilment pagats per tots.</p>\n\n<p>Un futur fant\u00e0stic!!\n</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "05/03/2016 09:13:50", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3620, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3041", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2484, 
                "name": "Blablabla", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Los perjuicios ocasionados por los turistas en la comunidad d vecinos que vivo son muchos: juergas, vomiteras, rayaduras en la escalera por tanta maleta, invasi\u00f3n por la noche queriendo abrir mi puerta porque no encuentran la suya, llamadas al interfono a cualquier hora de la noche porque se equivocan,  Y el propietario que alquila a turistas no los padece  porque no vive en el edificio.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/03/2016 22:53:22", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3767, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 4, 
            "total_likes": 10, 
            "total_votes": 14
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3041/3124/3149/3555/3591/3620", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2484, 
                "name": "Blablabla", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>E. S. El que dius en fa pensar que tens m\u00e9s d\u2019un pis. </p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/03/2016 22:57:48", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3769, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 3, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 5
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3041/3124/3203", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2484, 
                "name": "Blablabla", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Uns hostes poden ser molt educats i altres uns gamberros i aix\u00f2 no dep\u00e9n del propietari. I si aquelles nits els nostres fills no han pogut dormir, aix\u00f2 com es compensa?</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/03/2016 23:00:03", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3771, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 2, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 4
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3041/3767", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9288, 
                "name": "Ezequiel Vallejo", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Estimada o estimado \"Bla, bla, bla!\"  lamento los problemas que tienes con los turistas en su comunidad!. Deber\u00eda comunicarse con la agencia que gestiona ese apartamento (o bien con el propietario) para que se responzabilice de las molestias que ocasiona. Tambi\u00e9n puede llamar a la Guardia Urbana como cualquier otro ciudadano que tiene problemas con un vecino, seguramente pueden multar al propietario o a la agencia si es el caso.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/03/2016 23:22:26", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3790, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 3, 
            "total_likes": 4, 
            "total_votes": 7
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3041/3124/3203/3771", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9248, 
                "name": "Elizabeth", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Ex\u00e1ctamente igual que te puede pasar con un alquiler regular, pero lo tienes viviendo ah\u00ed 5 a\u00f1os y te puedes olvidar de llamar al propietario, ni de un tel\u00e9fono 24h, ni mucho menos de que lo echen del piso, como te pasar\u00eda con un apartaento tur\u00edstico bien gestionado. La convivencia est\u00e1 llena de conflictos y la etiqueta de \"turistas\" es un t\u00f3pico. </p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/03/2016 15:08:54", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3848, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3041/3124/3203/3771", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9527, 
                "name": "Francesc C.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Uns hostes poden ser mal educats, com ho pot ser un ve\u00ed qualsevol o un ciutad\u00e0. Aix\u00f3 dep\u00e8n de la seva educaci\u00f3. Sobre el tema de les mol\u00e8sties, estimat o estimada Blablabla, quan els teus fills eren petits i ploraven a les nits o feien xivarri, aix\u00f2 tamb\u00e9 com ho has compensat als teus \"estimats\" ve\u00efns? Quans ve\u00efns \"de sempre\" (propietaris o llogaters) posen la m\u00fasica alta, escolten la televisi\u00f3 a un volum excesiu, van amb sabates de tal\u00f3ns pel seu habitatge, fan festes d'aniversari, festes pel seu sant, cel\u00b7lebren festa major de la ciutat o del seu barri o quan guanya, per exemple, el Bar\u00e7a la lliga, la copa, etc..., etc... i fan soroll i la resta de mortals ens ho hem de menjar amb patates! Les mol\u00e8sties (de tots tipus i vinguin d'on vingun) s'han d'evitar. L'invivisme \u00e9s un tema d'educaci\u00f3 i respecte.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/03/2016 11:21:19", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3919, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3041/3124/3149/3555/3591/3620/3769", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9527, 
                "name": "Francesc C.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Potser \u00e9s un delicte tenir m\u00e9s d'un pis?</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/03/2016 14:54:05", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3947, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3041/3124/3203/3771/3848", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9527, 
                "name": "Francesc C.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Totalmente de acuerdo contigo. Criminalizar al sector es lo m\u00e1s f\u00e1cil. !Cu\u00e1ntos inquilinos con su contrato \"indefinido\" o de 5 o 3 a\u00f1os causan molestias al resto de vecinos de una finca!</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/03/2016 14:57:46", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3948, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3041/3767", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9705, 
                "name": "Mara S", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Nadie queremos gente inc\u00edvica. Para ello tendr\u00edamos que exigir que se aplicaran a raja tabla las normativas de civismo e incluso exigir que fueran mucho m\u00e1s estrictas. Multa astron\u00f3mica tambi\u00e9n al propietario de esa vivienda, NO POR ALOJAR A TURISTAS SINO POR ALOJAR A INC\u00cdVICOS. La pr\u00f3xima vez se preocupar\u00eda de hacer una mejor selecci\u00f3n tal y como hace cualquier propietario responsable. Las normas de convivencia y civismo deben ser respetadas en todo momento y por todos. La gran mayor\u00eda de propietarios particulares est\u00e1n actuando bien. </p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/03/2016 10:39:50", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4111, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3041/3124/3149/3555/3591/3620/3769/3947", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9705, 
                "name": "Mara S", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>\u00c9s una guerra oberta contra el petit propietari, \u00e9s a dir, contra la classe mitjana i treballadora. Tots hem de ser pobres i miserables sino no ets solidari. S'ha posat de moda valorar la categoria moral dels pol\u00edtics en funci\u00f3 de si tenen o no propietats: que aquestes siguin fruit de l'esfor\u00e7 personal o her\u00e8ncies (esfor\u00e7 dels pares i avis) o si ben al contrari s\u00f3n fruit de l'especulaci\u00f3 o enriquimient il-l\u00edcit \u00e9s indiferent. Mentre la crisi persisteixi, la classe mitjana estar\u00e0 sentenciada a mort. </p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/03/2016 11:23:13", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4126, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3041/3767/4111", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9527, 
                "name": "Francesc C.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Alojar a un turista (en un piso tur\u00edstico, un hotel, albergue, casa rural, en un camarote de un barco, etc...), siempre es una sorpresa porque nunca sabes lo que puede llegar a pasar. Es como un taxista que coge un cliente \u00bfC\u00f3mo sabe que se va a comportar correctamente en el interior de su veh\u00edculo? \u00bfC\u00f3mo sabe que le va a abonar la tarifa correspondiente y no saldr\u00e1 corriendo? \u00bfC\u00f3mo sabe que no le va a atracar? o en un avi\u00f3n, \u00bfC\u00f3mo sabes que el pasajero se va a comportar adecuadamente? Y no se emborrachar\u00e1 en el avi\u00f3n o vomitar\u00e1 o molestar\u00e1 al resto del pasaje con gritos, c\u00e1nticos, etc... \u00bfComo piensas hacer la selecci\u00f3n si no conoces a estos hu\u00e9spedes personalmente? \u00bfPorqu\u00e9 hay que multar al propietario del piso? Por la misma regla de tres, habr\u00eda que sancionar a la compa\u00f1\u00eda a\u00e9rea o al taxista. En todo caso, si hay que sancionar a alguien es a la persona o personas que causan las molestias y son inc\u00edvicas (pero nunca, como en el caso de los pisos tur\u00edsticos, al propietario).</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "10/03/2016 07:24:38", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4320, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3041/3767/4111/4320", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9705, 
                "name": "Mara S", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Jo crec que s'ha de multar al propietari tamb\u00e9 si amb un av\u00eds d'incivisme per part de la comunitat de ve\u00efns no actua en conseq\u00fc\u00e8ncia. Hi han mecanismes per controlar qui entra a casa teva i tamb\u00e9 per fer-los fora. Primer el civisme per sobre de tot, aix\u00f2 ho hem de tenir tots clar.  I dic multar al propietari per falta de control per\u00f2 no per allotjar a turistes i molt menys precintar-li la seva vivenda com s'est\u00e0 fent ara.  \u00c9s com fer una infracci\u00f3 de tr\u00e0fic: et multen, pagues i la propera vegada t'ho penses dues vegades. Hem de comen\u00e7ar a entendre l'incivisme com una infracci\u00f3 greu susceptible de ser penalitzada. Mentre el civisme segueixi sent una opci\u00f3 personal no anirem enlloc. Si tingu\u00e9ssim estrictes normes de conviv\u00e8ncia ara no estar\u00edem perdent el temps parlant d'aix\u00f2 i ning\u00fa faria demagogia amb aquest tema.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "10/03/2016 08:17:04", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4326, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3041/3124/3139/3179/3205", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9705, 
                "name": "Mara S", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Menyspreen als propietaris responsables que s\u00f3n molts. De fet, no els interessa que existeixin. Barcelona com dius \u00e9s un dest\u00ed molt desitjat i m\u00e9s que ho ser\u00e0 (a no ser que tanquem fronteres) i \u00e9s aquest fet que fa pujar els preus de tot especialment al centre de la ciutat. Necessiten un cap de turc i han escollits als particulars que lloguen casa seva a turistes i els titllen amb un odi visceral  de ser els \u00fanics responsables de tots els mals de la societat. Estan conven\u00e7uts que la terra \u00e9s plana i d'aqu\u00ed no els treur\u00e0s. </p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "10/03/2016 08:34:12", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4328, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3041/3124/3139/3179/3205/3470", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9705, 
                "name": "Mara S", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Si estimes la teva ciutat deixa-la ser, deixa-la lliure, no li tallis les ales. No la vulguis per tu sol...</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "10/03/2016 08:40:50", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4330, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3041/3767/4111/4320/4326", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9527, 
                "name": "Francesc C.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Mira Mara S, si jo condueixo un cotxe i em paren els Mossos o la Guardia Urbana per qu\u00e8 saltat un stop sense parar \u00bfA qui multaran si no \u00e9s la mateixa persona? \u00bfAl propietari del vehicle o al xofer que ha com\u00e8s l'infacci\u00f3?</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "10/03/2016 10:00:38", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4352, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 2, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3041/3124/3139/3179/3205/4328", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9527, 
                "name": "Francesc C.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Gr\u00e0cies a politics com Alcaldessa Ada Colau, la tinenta d\u2019alcaldia d\u2019Ecologia, Urbanisme i Mobilitat, Janet Sanz, i el regidor d\u2019Ocupaci\u00f3, Empresa, Comer\u00e7 i Turisme, Agust\u00ed Colom, entre d'altres, no guanyarem Barcelona, PERDREM BARCELONA!! Nom\u00e9s queden 3 anys per les properes eleccions!!</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "10/03/2016 11:38:28", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4366, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 2, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3041/3767/4111/4320/4326/4352", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9705, 
                "name": "Mara S", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Jo en tot moment estic parlant de particulars que lloguen la seva propietat i per tant gestionen tot el proc\u00e9s. \u00c9s clar que pots tenir alguna sorpresa per\u00f2 amb una bona comunicaci\u00f3 pr\u00e8via amb els hostes i/o tenint en compte la reputaci\u00f3 digital d'uns i d'altres, la possibilitat de patir problemes \u00e9s gaireb\u00e9 nu.la. El benestar dels ve\u00efns ha d'estar sempre garantida.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "10/03/2016 13:27:10", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4375, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 4
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3041/3124/3149", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9705, 
                "name": "Mara S", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Totalment d'acord. No interessa donar poder econ\u00f2mic al ciutad\u00e0 mig perqu\u00e8 llavors deixaria de ser dependent de l'actual sistema d'explotaci\u00f3 laboral. \u00c9s classisme pur i dur. Les m\u00e9s perjudicades com sempre s\u00f3n les dones... Negar l'economia col.laborativa (sharing economy) \u00e9s donar ales al neoliberalisme patriarcal.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "10/03/2016 13:51:39", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4378, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3041/3767/4111/4320/4326/4352/4375", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9527, 
                "name": "Francesc C.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>I si tu llogues el teu pis per 3 anys, a qu\u00ed s'hauria de sancionar? Al llogater, a la immobiliaria que lloga l'habitatge, al propietari del pis?  I en el cas que un propietari no gestioni directament el seu habitatge per que ho ha delegat en una empresa? A qu\u00ed s'hauria de sancionar?  Evidentment s'ha de garantir el benestar de tothom: ve\u00efns, llogaters, turistes que passen uns dies en un habitatge, etc.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "10/03/2016 20:34:04", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4439, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 2, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3041/3124/3139/3179/3205/3470/4330", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9527, 
                "name": "Francesc C.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Avui l'Alcaldessa amb el seu Pla Especial Urban\u00edstic d\u2019Allotjaments Tur\u00edstics (PEUAT), no li ha tallat les ales, HA MATAT LA CIUTAT!!</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "10/03/2016 20:50:34", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4447, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3041/3767/3790", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 11517, 
                "name": "Josep Ramon Badia", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Viene la G.U. les dice que no hagan ruido y se marchan y en cuanto al propietario/a ll\u00e1malo a las 3 de la madrugada y ver\u00e1s si te coge el tel\u00e9fono\n</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "12/03/2016 00:20:48", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4577, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3041/3767/4111/4320/4326/4352/4375/4439", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9705, 
                "name": "Mara S", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Amb un contracte de tres anys, el propietari \"deixa de ser propietari\" de l'immoble llogat. L'arrendatari i l'arrendador assumeixen drets i deures amparats per la LAU. No \u00e9s el mateix. S\u00f3c del parer que pel cas de lloguer tur\u00edstic cal assumir tota responsabilitat. Si un \"turista\" molesta (habent-hi estat informat pr\u00e8viament de les normes de la casa i de les conseq\u00fc\u00e8ncies del no compliment), vaig i el faig fora ipso facto. Inc\u00edvics a casa meva, no gr\u00e0cies! </p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "12/03/2016 22:47:25", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4631, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3041/3124/3139", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 804, 
                "name": "Joan Rafael Rabasco L\u00f3pez", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Benvolgut Oriol, imagina que has heretat un pis i el dediques al lloguer tur\u00edstic per 150\u20ac el cap de setmana. No t'importa qui estar\u00e0 ni quantes persones s'hi estaran. I el que menys et preocupa son els ve\u00efns de l'escala que veuen com el seu \u00fanic patrimoni s' est\u00e0 devaluant gracies a tu. A partir d'aqu\u00ed ho pots vendre com vulguis, per\u00f2 el cert \u00e9s que tu no pateixes els perjudicis i tant sols vols cobrar el lloguer. Segurament en negre.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "15/03/2016 13:00:19", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5015, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3041/3767/3790/4577", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9527, 
                "name": "Francesc C.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>No tienes ni idea. Mira las estad\u00edsticas de la G. U. Haber cuantas llamadas se realizan por quejas de \"pisos tur\u00edsticos\" y cuantas de \"los queridos vecinos de siempre\" (propietarios o inquilinos). Te dar\u00e1s cuenta de la realidad.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "16/03/2016 19:37:54", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5332, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3041/3124/3139/5015", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9527, 
                "name": "Francesc C.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Benvolgut Joan, tu presuposes moltes coses i, com b\u00e9 dius , tens molta \"imaginaci\u00f3\". No s'ha \"imaginar\" s'han de demostrar les coses amb fets reals, no presuposar (com cobrar \"en negre\"). Tens proves? Si es aix\u00ed demostra-ho.  Els \u00fanics que devaluen (i t'ho dic per experi\u00e8ncia a la meva finca) s\u00f3n els propietaris \"de sempre\" que molts d'ells no volen invertir ni un c\u00e8ntim (per garrepes) en fer millores en l'escala (o son deutors de la comunitat).</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "16/03/2016 19:47:25", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5334, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3041/3767/4111/4320", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 10787, 
                "name": "Raigries ", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Porque pones en riesgo el bienestar del resto de vecinos a cambio de dinero y multiplicas el riesgo al cambiar de inquilino m\u00e1s de cincuenta veces al a\u00f1o y como lo haces por dinero con dinero debes pagar los da\u00f1os colaterales de tu avaricia.  Alquila a una familia de aqu\u00ed,  con un contrato de larga duraci\u00f3n y nadie te garantiza que sean perfectos, pero seguro que los riesgos se reducen considerablemente porque la actitud del vecino no es la misma que la del turista y no te olvides que un turista nunca ser\u00e1 un vecino. Un saludo.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "20/03/2016 14:49:54", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5983, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3042", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9462, 
                "name": "Antoni", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Aix\u00ed caldr\u00e0 que l'Ajuntament posi m\u00e9s mitjans per controlar-ho i sancionar-ho, m\u00e9s que els insuficients inspectors que ara tenen. I que els ve\u00efns s'organitzin denunciant-ho. No pots garantir el comportament d'un turista que es considera que est\u00e0 de festa.  \n<br />\"No hi ha llicencia per amargar la vida dels ve\u00efns\"</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/03/2016 07:02:29", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3123, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 7, 
            "total_likes": 4, 
            "total_votes": 11
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3042/3123", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9566, 
                "name": "oriolmf", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Perque parles dels turistes com si tots vinguessin de festa? El turista \u00e9s un visitant que vol gaudir de la destinaci\u00f3 on va i t\u00e9 un comportament correcte envers els altres veins. No pots generalitzar i penalitzar el sector d'allotjament turistic en apartaments per culpa d'una minoria que actua inadequadament. A menys que siguis representant d'un hotel que veu amena\u00e7at el seu negoci per una forma d'allotjament m\u00e9s eficient sobre tot pel que fa al turisme famiiar. La majoria de gent que ve a Barcelona \"de festa\" s'allotja en Hotels.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/03/2016 10:48:09", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3137, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 7, 
            "total_votes": 8
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3042/3123/3137", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9462, 
                "name": "Antoni", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>I tu perqu\u00e8 em fas dir que tots els turistes venen de festa? Els que venen de festa, la part que reconeixes que aniran a pisos tur\u00edstics (encara que dius que la majoria s'allotja en hotels, no s\u00e9 perqu\u00e8) aquests no hi ha dubte que seran font de conflicte. Els que venen tan correctes, que \u00e9s possible, per rotaci\u00f3 i caracter\u00edstiques pr\u00f2pies tamb\u00e9 generen mol\u00e8sties.\n<br />No, no represento a la teva compet\u00e8ncia, als hotelers, tranquil.\n</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/03/2016 15:51:36", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3178, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 2, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3042/3123/3137/3178", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9566, 
                "name": "oriolmf", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Doncs perqu\u00e8 tu parles nom\u00e9s \"d'un turista que es considera que est\u00e0 de festa\" quan aquest s\u00f3n un segment menor que s'allotja en pisos tur\u00edstics. \u00f2bviament que n'hi ha que venen a pisos tur\u00edstics i  no creen mol\u00e8sties. Tampoc pots garantir el comportament dels teus ve\u00efns encara que aquest faci anys que hi visquin, alguns d'ells tamb\u00e9 surten de festa i tamb\u00e9 poden ser font de conflicte, no?.\n<br />I francament, parlar de mol\u00e8sties \"per rotaci\u00f3 i caracter\u00edstiques pr\u00f2pies\" \u00e9s absurd quan en una escala de ve\u00efns les entrades i sortides s\u00f3n constants tan per persones que hi viuen tot l'any com els que ho fan uns dies. Tots s\u00f3n correctes.\n<br />Els hotels s\u00f3n tan necessaris com els pisos tur\u00edstics per la ciutat. I estic tranquil perqu\u00e8 jo cuido molt tant als meus hostes com a la comunitat de ve\u00efns de la qual no he tingut cap queixa en els dos anys que porta actiu.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/03/2016 16:45:54", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3200, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3042/3123", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9623, 
                "name": "Spanish", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Lo que sugiero es que la licencia para HUT se debe dar a cualquier persona que recibe el permiso de la comunidad de propietarios. Por lo tanto, que causen molestias no obtendr\u00e1 la licencia y las personas que son respetuosos con los vecinos tendr\u00e1n la licencia. Pero para prohibir la licencia parece ser una soluci\u00f3n f\u00e1cil de complacer a una minor\u00eda de vecinos que est\u00e1n listos para ir a la calle para chantajear al gobierno y tambi\u00e9n ayudar indirectamente a la entrada del hotel.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/03/2016 16:47:17", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3201, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3042/3123/3201", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9527, 
                "name": "Francesc C.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>\u00bfEs que en los propietarios o inquilinos de los locales de un edificio han pedido permiso a la comunidad para poner un bar, una panader\u00eda, una fruter\u00eda o una cerrajer\u00eda? No. La comunidad de propietarios no tiene que tener ni voz, ni voto en una actividad econ\u00f3mica. Las licencias para abrir un establecimiento (un negocio) las da el Ayuntamiento y debe continuar d\u00e1ndolas como en el caso de los pisos tur\u00edstico. El Ayuntamiento debe regular y controlar, pero no debe prohibir esta actividad. Es por este motivo que debe volver a dar nuevamente licencias en toda la ciudad de Barcelona.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "02/03/2016 14:07:08", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3331, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 2, 
            "total_likes": 5, 
            "total_votes": 7
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3042/3123/3137/3178/3200", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9462, 
                "name": "Antoni", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>A veure, per anar acabant, \u00e9s cert que hi han turistes molt correctes i ve\u00efns habituals conflictius. Per\u00f2 haur\u00edem de convindre que la gran majoria dels turistes, de les persones de vacances, de les persones amb el temps lliure es comporten amb una problem\u00e0tica espec\u00edfica. I considerem que aquesta problem\u00e0tica \u00e9s incompatible a les residencies habituals on viu gent que ha d'anar a treballar, a estudiar o que est\u00e0 delicada de salut. No he dit que tots venen de festa, encara que les vacances i el temps lliure convida a la festa. Per desgracia, Barcelona, el clima, la nostra costa, el preu de la beguda, els vols barats en porten especialment turisme de festa.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "03/03/2016 15:57:41", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3471, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 2, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 4
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3042/3123/3201/3331", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2484, 
                "name": "Blablabla", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Una vivienda es para vivir, no para especular.\n</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/03/2016 23:02:15", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3772, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 3, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 6
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3042/3123/3201/3331/3772", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9527, 
                "name": "Francesc C.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Una vivienda es para vivir... y para venderla, alquilarla, regalarla o hacer con ella lo que quieras (si eres propietario) y la ley te lo permite. Siempre se tiene que cumplir la ley y la normativa vigente evidentemente. Especular, entre otras actividades, es lo que hacen los \"fondos buitres\" que compran viviendas pagadas con dinero p\u00fablico (como en la Comunidad de Madrid) por una miseria para revenderlas a precio de mercado o los bancos, que desahucian a las personas y adem\u00e1s les siguen cobrando la hipoteca. Esto es especular!</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/03/2016 14:59:47", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3950, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3042/3123/3137/3178/3200/3471", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9705, 
                "name": "Mara S", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>\u00c9s tan senzill com sancionar al propietari irresponsable. Davant infraccions de tr\u00e0nsit es denuncia el fet per\u00f2 no es prohibeix l'activitat, tret que sigui un suicida temerari (i ni aix\u00ed). Per qu\u00e8 ha de ser diferent amb els allotjaments tur\u00edstics? </p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "12/03/2016 23:03:13", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4633, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3042/3123/3201", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9705, 
                "name": "Mara S", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>La libertad individual responsabe no puede verse condicionada por ideolog\u00edas y/u opiniones de terceros. Y menos en un pa\u00eds donde la envidia y el culto a la mediocridad es la t\u00f3nica general. </p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "12/03/2016 23:08:05", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4634, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3051", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9462, 
                "name": "Antoni", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>No hi ha seny ni responsabilitat quan es barreja en una escala ve\u00efns i turistes. Entenent com turistes no als visitants puntuals, sin\u00f3 als que venen i se'n van en rotacions constants.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "03/03/2016 15:53:18", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3469, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 3, 
            "total_likes": 9, 
            "total_votes": 12
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3052", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9347, 
                "name": "Manuel Bosch Gibert", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Que el Ayuntamiento se preocupe de cerrar todos los apartamentos ilegaled y se eliminaran practicamente toda la problematica actual. Los que tenemos lucencia , por la cuenta que nos trae somos los primeros en controlar que lis ocupantes no ocasionen problemas</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "29/02/2016 16:37:26", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3066, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 3, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 5
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3052/3066", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9367, 
                "name": "Marc Vanway", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>El problema viene que cuando no se dan licencias, no se puede legalizar la \u00fanica fuente de ingresos que pueden tener muchas familias. Si tu no tuvieras licencia y ahora la quisieras conseguir, no te la dar\u00edan.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "29/02/2016 16:43:35", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3067, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 3, 
            "total_likes": 4, 
            "total_votes": 7
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3052/3066", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9705, 
                "name": "Mara S", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Claro, y as\u00ed eliminas la competencia, \u00bfverdad? O sea que los turistas inc\u00edvicos solo se alojan en los apartamentos que tu llamas ilegales... Otro lobby resentido.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "05/03/2016 01:30:49", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3608, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 2, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3052/3066/3067", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9705, 
                "name": "Mara S", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Pero eso le da igual. Lo que \u00e9l no quiere es m\u00e1s competencia. Y si los que se quejan del turismo y de sus males pudieran sacar tajada, no dir\u00edan ni esta boca es m\u00eda. As\u00ed es la idiosincrasia espa\u00f1ola...</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "05/03/2016 01:33:52", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3609, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 2, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3052/3066/3067/3609", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2484, 
                "name": "Blablabla", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Lo tuyo es como lo m\u00edo blablabla. </p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/03/2016 23:35:39", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3796, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3052/3066/3067/3609/3796", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9705, 
                "name": "Mara S", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Lo m\u00edo es m\u00edo. </p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/03/2016 09:41:08", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3812, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3052/3066/3067/3609/3796/3812", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2484, 
                "name": "Blablabla", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Pues deber\u00eda llegarte una buena multa porque das a entender que tienes pisos tur\u00edsticos ilegales.  </p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/03/2016 23:25:32", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4040, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3052/3066/3067/3609/3796/3812/4040", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9705, 
                "name": "Mara S", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Primero que si tengo m\u00e1s de un piso, ahora que si son ilegales, lo siguiente igual me conviertes en fondo buitre, jejeje\n</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "13/03/2016 01:07:33", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4664, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3053", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 6185, 
                "name": "M.Mateu", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Ya hay edificios de apartamentos, donde la gente entra y sale a las horas que quiere pues est\u00e1n de vacaciones y siguen otros horarios. Tambi\u00e9n puedes alquilar tu piso a gente trabajadora normal y corriente... ah! espera! que entonces no te forras.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/03/2016 16:26:07", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3189, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 4, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 6
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3053/3189", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9527, 
                "name": "Francesc C.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>No se trata de forrarse. Se trata de realizar libremente una actividad econ\u00f3mica regulada por normativa. No hay que prohibir, hay que controlar y regular. Tambi\u00e9n te puedes encontrar pisos alquilados a \"gente normal\" que trabaja de noche o a turnos o te llegan a las 3:00 de la madrugada cada d\u00eda, sin sue\u00f1o, y se pasean por el piso varias horas antes de acostarse. Claro \"siguen otros horarios distintos a \"la gente normal\". No hace falta ser turista.  Normalmente ellos vienen a visitar la ciudad (se levantan temprano y se acuestan temprano) por que quieren aprovechar el d\u00eda. Barcelona, no es ni Platja d'Aro, ni Salou.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "02/03/2016 14:20:21", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3332, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 4
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3053/3189", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9462, 
                "name": "Antoni", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>\u00c9sta es la clave. Se trata de obtener un beneficio muy superior al alquiler normal sin miramientos por las consecuencias.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "03/03/2016 15:58:50", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3473, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 3, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 6
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3053/3189/3332", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2484, 
                "name": "Blablabla", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Una vivienda es para vivir, no para especular.\n</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/03/2016 23:03:18", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3774, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 3, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 5
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3053/3189/3332/3774", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9527, 
                "name": "Francesc C.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Una vivienda es para vivir... y para venderla, alquilarla, regalarla o hacer con ella lo que quieras (si eres propietario) y la ley te lo permite. Siempre se tiene que cumplir la ley y la normativa vigente. Especular, entre otras actividades, es lo que hacen los \"fondos buitres\" que compran viviendas pagadas con dinero p\u00fablico por una miseria para revenderlas a precio de mercado o los bancos, que desahucian a las personas y adem\u00e1s les siguen cobrando la hipoteca. Esto es especular.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/03/2016 15:00:20", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3951, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3053/3189/3473", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9527, 
                "name": "Francesc C.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>A veure Antoni, aix\u00f2 es un negoci, no una ONG. \u00c9s com explotar un bar, un restaurant, un hotel, un taxi, una botiga de betes i fils, un forn, un supermmercat.... Criminalitzem els propietaris d'aquests locals per que han llogat aquests locals i tenen un benefici? Els prohibim?</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/03/2016 17:01:12", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3982, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3053", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9705, 
                "name": "Mara S", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Desgraciadamente, en sociedades poco democr\u00e0ticas y autoritarias s\u00ed pagan justos por pecadores.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "10/03/2016 08:44:02", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4332, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3053/3189/3473", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9705, 
                "name": "Mara S", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>La gente c\u00edvica s\u00ed tiene miramientos por las consecuencias, sean residentes o \"turistas\". </p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "10/03/2016 13:55:46", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4379, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3053", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9705, 
                "name": "Mara S", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>\"La expiaci\u00f3n es la remoci\u00f3n de la culpa o pecado a trav\u00e9s de un tercero. El sujeto culpable queda absuelto de cualquier pena por medio de un objeto, animal (ej. chivo expiatorio) u otra persona en el caso del cristianismo y algunos cultos antiguos que practicaban el sacrificio animal (...).\n<br />En algunas culturas el pago de la deuda o culpa se hac\u00eda con alguna forma de dinero. En otras se mataba un animal para apaciguar la ira de un dios o dioses. En la cultura hebrea, de donde nos llega el concepto de chivo expiatorio, la expiaci\u00f3n se hac\u00eda principalmente por medio de la sangre de una v\u00edctima como s\u00edmbolo del cambio de una vida ajena por el perd\u00f3n divino...\" (Wikipedia)</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "12/03/2016 23:16:28", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4635, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3053/3189", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9705, 
                "name": "Mara S", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>\u00bfT\u00fa tambi\u00e9n tienes una relaci\u00f3n cristanoide con el dinero tipo \"el dinero es sucio\"? Por suerte somos muchos los que nos hemos liberado (o nunca hemos sufrido) de semejante anacronismo... </p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "12/03/2016 23:25:19", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4636, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3053/3189/4636", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 6185, 
                "name": "M.Mateu", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Cristaqu\u00e9? De qu\u00e9 hablas si no me conoces?</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "12/03/2016 23:43:51", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4641, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3053/3189/4636/4641", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9705, 
                "name": "Mara S", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Tienes raz\u00f3n, se me ha colado la \"i\": CRISTIANOIDE \n</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "13/03/2016 02:01:32", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4670, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3055", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2484, 
                "name": "Blablabla", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>El veh\u00ed mai es beneficia, pateix veien ntrant i sortint continuament gent que no coneix, que vomita, que truca el timbre a qualsevol hora i al que sovint els veins hem de resoldre els problemes.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/03/2016 23:14:49", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3783, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 3, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 4
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3065", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9462, 
                "name": "Antoni", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Pensa que amb aquest \"guanyar-se la vida dignament\" est\u00e0s fent la vida impossible a d'altres ve\u00efns fins expulsar-los de casa seva, del barri on viuen i on han nascut, a ells i als seus fills. </p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/03/2016 06:54:36", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3122, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 7, 
            "total_likes": 7, 
            "total_votes": 14
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3065/3122", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9566, 
                "name": "oriolmf", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>No es cert aix\u00f2 que dius Antoni. Diria que la gent que b\u00e9 a visitar la nostra ciutat i s'allotja en apartaments tur\u00edstics el que vol \u00e9s gaudir-la i no crear problemes. El que facin 4 maleducats no justifica el fet de no otorgar llic\u00e8ncies.  Si un apartament crea problemes reiterats, que s'actui sobre aquest en concret per\u00f2 no vulguis penalitzar els altres que mai han creat cap problema.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/03/2016 10:41:56", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3136, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 3, 
            "total_likes": 7, 
            "total_votes": 10
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3065/3122/3136", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9462, 
                "name": "Antoni", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>El qu\u00e8 no \u00e9s cert, Oriol?! Si acceptes que hi han quatre \"maleducats\", jo et diria que s\u00f3n milers -i milers de correctes tb- per\u00f2 tots plegats amarguen la vida dels ciutadans, especialment si viuen en la mateixa comunitat.\n<br />Saps que l'actuaci\u00f3 sobre els que creen problemes \u00e9s lenta, tolerant i ineficient. D'aix\u00f2 us aprofiteu.      \n</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/03/2016 15:54:44", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3180, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 4, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 5
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3065", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 6185, 
                "name": "M.Mateu", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Tamb\u00e9 poden llogar l'habitatge de manera normal, per 5 anys, a fam\u00edlies d'aqui que conviur\u00e0n m\u00e9s harmoniosament amb els veins,  com molta gent ho fa. D'entrada no es agradable trobarse sempre gent estranya al ascensor, per exemple. </p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/03/2016 16:20:31", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3187, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 5, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 8
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3065/3122/3136/3180", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9367, 
                "name": "Marc Vanway", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Jo visc a la Barceloneta. Fins el dia d'avui, en els \u00faltims 10 anys, he tingut 1 problema amb extrangers, i d'aix\u00f2 fa 6 anys. Ara, m'han trencat la moto per la nit 4 vegades, i mai hi veig policia. He aguantat a ve\u00efns maleducats que no recullen la merda dels seus gossos, o que tiren l'aig\u00fca bruta despr\u00e9s de fregar al carrer. Que fem amb els ve\u00efns, els fotem fora de la Barceloneta?</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/03/2016 16:55:59", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3204, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 4, 
            "total_votes": 5
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3065/3187", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9527, 
                "name": "Francesc C.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Jo me'n vaig anar del meu pis \"de propietat\" a un de \"lloguer\" per qu\u00e8 els ve\u00efns eren isuportables. Els de dalt arribaven cada dia a les 3 de la matinada, sense son (passad\u00eds amunt, passad\u00eds abaix (fins que tenien son). Els del costat, la d\u00f3na tot el dia cridava com una boja (amb uns crits que s'escoltaven al hall d'entrada a l'edifici) i els d'abaix tocaven el piano o posaven la tele a 1000 (de volum). Ui!, si, si els ve\u00efns \"normals\" s\u00f3n meravellosos, fant\u00e0stics i molt c\u00edvics i els turistes tot al contrari. En sembla que ens ho hem de fer mirar!!</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "02/03/2016 14:38:04", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3333, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 3, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 6
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3065/3187/3333", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 6185, 
                "name": "M.Mateu", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>No he dit que no hi hagi de tot, per\u00f2 si es un vei \"de llarga estan\u00e7a\" devant una mol\u00e8stia hi ha mes possibilitats de que parlant es resolgui el conflicte. Quan al pis hi ha passavolants tot el temps, es com una loteria. Es la meva opini\u00f3.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "02/03/2016 14:44:09", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3334, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3065/3122", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9705, 
                "name": "Mara S", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>El que tu demanes \u00e9s civisme i en aix\u00f2 estem tots d'acord. Ara b\u00e9, que s'apliqui la normativa tant a residents com a turistes. Prefereixo mil vegades com a ve\u00ed a un holand\u00e8s educat que a un porc inc\u00edvic catal\u00e0.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "05/03/2016 01:12:32", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3606, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3065/3187/3333", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9705, 
                "name": "Mara S", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Sembla que de cop i volta tothom s'ha tornat molt c\u00edvic, eh? Apa que no hi ha gent d'aqu\u00ed porca, maleducada i inc\u00edvica i els hem de patir dia a dia! Em sembla surrealista que treguin la bandera del civisme quan el civisme sempre ha estat inexistent a Barcelona. Si realment els import\u00e9s el civisme estarien demanant normatives de civisme m\u00e9s severes i accions m\u00e9s contundents en contra del incivisme. Per\u00f2 d'aix\u00f2 no demanen res, \u00e9s ben curi\u00f3s... </p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "05/03/2016 01:22:52", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3607, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3065", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2484, 
                "name": "Blablabla", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Si lloguen un pis \u00e9s que tenen un altre. Amb la vivenda no s\u2019ha d\u2019especular.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/03/2016 23:25:50", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3792, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 3, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 6
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3065/3122/3606", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2484, 
                "name": "Blablabla", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Turista no \u00e9s ve\u00ed</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/03/2016 23:27:13", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3793, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 3, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 6
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3065/3792", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9705, 
                "name": "Mara S", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Copy / paste</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/03/2016 12:10:51", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3833, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3065/3122/3606/3793", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9705, 
                "name": "Mara S", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>un porc inc\u00edvic catal\u00e0 tampoc \u00e9s ve\u00ed</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/03/2016 12:13:10", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3834, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 2, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3065/3187/3333/3334", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9248, 
                "name": "Elizabeth", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Si es un vecino de larga estancia inc\u00edvico, lo que tienes seguro es que al menos 5 a\u00f1os lo tienes de vecino molestando y te puedes olvidar de llamar al propietario del piso, ni de tel\u00e9fono 24h, ni de que lo echen fuera del piso.  Eso si, probablemente s\u00ed te conteste tus reclamos, grit\u00e1ndote en tu mismo idioma y pueda defenderse si tu reclamo es abusivo. No como le pasa a los turistas que los culpan de todo y no se pueden defender de nada. </p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/03/2016 14:59:53", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3846, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 2, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3065/3187/3333/3334/3846", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9705, 
                "name": "Mara S", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Sin ir m\u00e1s lejos esta noche un \"vecino\" tocando la flauta travesera a las 2 de la madrugada!!!! Y no llamas a nadie porque sabes que necesitar\u00edas A\u00d1OS de litigios para que la administraci\u00f3n actuara. Por otro lado, los mossos te piden que formalices una denuncia DANDO TODOS TUS DATOS para que ellos puedan actuar y arriesg\u00e1ndote a sufrir represalia por parte de los vecinos. \u00a1Todo muy c\u00edvico vamos!\n<br />Eso s\u00ed, para denunciar a un turista no tienes que dar tus datos, solo llamar a un tel\u00e9fono y denunciar. Que sea verdad o mentira lo que se denuncia o que sea un impostor qui\u00e9n haga la denuncia, no importa. \n</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/03/2016 09:39:06", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3905, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3065/3122/3606/3793", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9527, 
                "name": "Francesc C.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Hi han m\u00e9s ve\u00efns insuportables i maleducats que turistes inc\u00edvics. Mireu les estadistiques de trucades per queixes a la Guardia Urbana.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/03/2016 12:29:52", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3933, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3065/3122/3136/3180/3204", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9527, 
                "name": "Francesc C.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Totalment d'acord!!!  S'ha de tenir m\u00e0 dura amb el turiste inc\u00edvic, per\u00f2 tamb\u00e9 amb el ve\u00ed inc\u00edvic. Ciutat Vella est\u00e0 bruta pels turistes? O per la gent (molts d'ells ve\u00efns del barri) que no respecte el seu entorn, la conviv\u00e8ncia i son inc\u00edvics? De qu\u00ed \u00e9s la caca de gos que hi ha a les voreres i no s'ha recollit? Dels turistes? No criminalitzem el tur\u00edsme de l'incivisme. Aix\u00f2 \u00e9s populisme! </p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/03/2016 17:14:17", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3985, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3065/3792", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9527, 
                "name": "Francesc C.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Est\u00e0 prohibit tenir m\u00e9s d'un pis? No. T'ho explicar\u00e9 amb castell\u00e0 per qu\u00e8 veig que no t'ha quedat clar el tema. \"Especular, entre otras actividades, es lo que hacen los \"fondos buitres\" que compran viviendas pagadas con dinero p\u00fablico (como en la Comunidad de Madrid) por una miseria para revenderlas a precio de mercado o lo que hacen los bancos, que desahucian a las personas de sus viviendas y adem\u00e1s les siguen cobrando la hipoteca, y si no tienen dinero van sac\u00e1rselo a los avales. Esto es especular!</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/03/2016 17:19:56", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3987, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3065/3187/3333/3334/3846/3905", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9527, 
                "name": "Francesc C.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Como se suele decir: !Tienes m\u00e1s raz\u00f3n que un Santo!. Cuanta verdad hay en tus palabras! Existe una indefensi\u00f3n total para el propietario particular de un piso tur\u00edstico. Est\u00e1 m\u00e1s que comprobado. \u00bfQui\u00e9n actua contra el vecino \"de toda la vida\" inc\u00edvico? \u00bfLa Guardia Urbana? \u00bfEl administrador de la finca? \u00bfEl presidente de la comunidad? Os lo dir\u00e9: NADIE.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/03/2016 17:25:36", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3988, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3065/3122/3606/3793", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9705, 
                "name": "Mara S", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>\u00bfNo se acepta \"pulpo\" como animal dom\u00e9stico?</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "13/03/2016 00:53:24", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4661, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3065/3792", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9705, 
                "name": "Mara S", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>D'on et ve aquest odi vers la propietat privada i les llibertats individuals? A quin segle vius? El problema que teniu alguns \u00e9s que voleu negar l'exist\u00e8ncia de la classe mitjana i treballadora. Revisa el concepte \"especular\" al diccionari...</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "13/03/2016 00:54:51", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4662, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3065/3187/3333/3334/3846/3905", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9705, 
                "name": "Mara S", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>El que ha dado un voto en contra de mi entrada debe ser el que tocaba la flauta...</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "13/03/2016 00:58:29", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4663, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3075", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9425, 
                "name": "Laura5", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>No creus que el lloguer social ha de ser creat per l'Administraci\u00f3? La realitat no \u00e9s el que surt als medis de comunicaci\u00f3 on nom\u00e8s es fa demagogia per anar en contra dels apartaments.  Jo com a ve\u00efna de Barcelona, vull que la meva ciutat proporcioni una gran varietat d'opcions perqu\u00e8 els nostres visitants puguin triar aquella que m\u00e9s els hi agradi. Crec que s\u00ed que \u00e9s necess\u00e0ria una regulaci\u00f3 pel benefici com\u00fa dels ve\u00efns i de les ve\u00efnes i pel propi Ajuntament. Per\u00f2 tamb\u00e9 entenc que la gent que amb aquesta activitat pot pagar la hipoteca a final de mes, hagi de deixar de fer-ho perqu\u00e8 tot i volen fer les coses b\u00e9, l'Ajuntament nom\u00e9s recol\u00e7a a les grans empreses.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "29/02/2016 19:29:44", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3089, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 4, 
            "total_likes": 6, 
            "total_votes": 10
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3075", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9367, 
                "name": "Marc Vanway", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>El turisme porta llocs de treball que permeten pagar un lloguer a molta gent, fent que la demanda de lloguer social decreixi.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "29/02/2016 19:37:19", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3090, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 5, 
            "total_likes": 5, 
            "total_votes": 10
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3075", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9705, 
                "name": "Mara S", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Quins segments de la ciutadania paguen els impostos per poder fer pis social? </p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "05/03/2016 00:29:57", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3603, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 3, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 4
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3075", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9705, 
                "name": "Mara S", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Tu mateixa ho has dit: la industria tur\u00edstica. Aix\u00f2 no t\u00e9 res a veure amb els particulars que volen llogar la seva propietat a turistes fent les coses ben fetes. \u00bfO \u00e9s que et penses que els fons voltor, els inversors estrangers i el lobby hoteler estan perdent el temps aqu\u00ed en aquest f\u00f2rum?</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "05/03/2016 03:09:21", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3615, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 2, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3075", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9527, 
                "name": "Francesc C.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>A Barcelona ciutat hi ha 660.232 vivendes i unes 88.000 vivendes buides segons el Secretari d'Habitatge de la Generalitat. Nom\u00e9s a Barcelona ciutat hi ha 9.606 llic\u00e8ncies d'habitatges tur\u00edstics (entre pisos i amfitrions que lloguen habitaci\u00f3ns)! Tenen la culpa els habitatges tur\u00edstics dels preus de venda o lloguer? Jo crec que les xifres s\u00f3n prou aclaridores i evidents.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/03/2016 16:21:05", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3974, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3075", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9705, 
                "name": "Mara S", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>\u00c9s l'estat qui ha de garantir el lloguer social, no el ciutad\u00e0.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "13/03/2016 01:09:28", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4665, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3103", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2484, 
                "name": "Blablabla", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>El tema \u00e9s que quan molesten, les mol\u00e8sties les patim els veins. Vosaltres feu negoci i els veins que tenim la vivenda per viure paguem les coseq\u00fcencies. Al meu edifici els que lloguen a turistes que fan malb\u00e9 lo com\u00fa no contribueixen m\u00e9s.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/03/2016 23:06:47", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3777, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 3, 
            "total_likes": 5, 
            "total_votes": 8
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3103/3777", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9480, 
                "name": "David Aguilar", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Pots dir l\u00b4adre\u00e7a i el pis que us causa problemes? Que has fet per sol.lucionar els problemes? Potser et podre ajudar?</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/03/2016 15:38:54", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3850, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3103/3777", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9527, 
                "name": "Francesc C.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Les mol\u00e8sties (de tot tipus) s'han d'evitar, per\u00f2 I els que tenen un habitatge o un local amb propietat, no el poden vendre, llogar o tenir un apartament tur\u00edstic o un bar (amb la corresponent llic\u00e8ncia i complint la normativa vigent) per qu\u00e8 fan negoci? Aix\u00f2 \u00e9s com dir que una ferreteria no pot vendre martells per que fa negoci.  Sobre fer malmetre les coses comunit\u00e0ries, aquest habitatge (com tots) haurien de tenir una asseguran\u00e7a per possibles desperfectes. Finalment, per exemple, un pis \"de propietat\" vivin els propietaris,  4 persones (pare, mare i dos fills) no hauria de  contribu\u00efr m\u00e9s i pagar m\u00e9s de despeses comunit\u00e0ries que un pis de lloguer amb 2 persones? Utilitzaran m\u00e9s l'ascensor i tots els elements comuns, fan m\u00e9s despesa i per tant, haurien de contribu\u00efr m\u00e9s tamb\u00e9.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/03/2016 11:49:53", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3926, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3117", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9248, 
                "name": "Elizabeth", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Son dos cosas distintas. El piso social es una obligaci\u00f3n que se ha de atender desde el estado, con los impuestos de todos y no \"expropiando\" ni coartando la libertad de nadie. La vivienda Social en el pa\u00eds ronda el 1%, mientras Europa tiene un 16% en promedio.  Eso es una verg\u00fcenza y es responsabilidad de la administraci\u00f3n, no de unos particulares, cargar con la responsabilidad de todos.  En Barcelona hay 80 mil pisos vac\u00edos y edificios de viviendas completos en venta. \u00bfpor qu\u00e9 no los compra el ayuntamiento?...sale m\u00e1s barato lavarse la cara con las viviendas tur\u00edsticas y postergar el problema.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/03/2016 01:15:43", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3119, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 2, 
            "total_likes": 4, 
            "total_votes": 6
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3117", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9705, 
                "name": "Mara S", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Quins segment de la ciutadania paguen els impostos per poder fer pis social? \n</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "05/03/2016 00:28:45", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3602, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3117", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9527, 
                "name": "Francesc C.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>A Barcelona ciutat hi ha 660.232 vivendes i unes 88.000 vivendes buides segons el Secretari d'Habitatge de la Generalitat. Nom\u00e9s a Barcelona ciutat hi ha 9.606 llic\u00e8ncies d'habitatges tur\u00edstics (entre pisos i amfitrions que lloguen habitaci\u00f3ns)! Tenen la culpa els habitatges tur\u00edstics dels preus de venda o lloguer? Jo crec que les xifres s\u00f3n prou aclaridores i evidents. Qui t\u00e9 la majoria de pisos buits? Els bancs!</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/03/2016 16:23:17", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3975, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3117", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9705, 
                "name": "Mara S", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Garantir el lloguer social correspon a l'estat i no al ciutad\u00e0. </p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "13/03/2016 01:16:17", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4667, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3121", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9248, 
                "name": "Elizabeth", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>-Un turista es una persona, como lo somos nosotros cuando salimos de Barcelona.  En cualquier convivencia nunca hay garant\u00eda de que no hayan molestias y para eso est\u00e1 la Ordenanza ciudadana.  \n<br />-Las Viviendas Tur\u00edsticas no tienen que ver con el encarecimiento de la vivienda, los barrios m\u00e1s tur\u00edsticos no son los m\u00e1s caros de la ciudad, sus alquileres y precio m2 est\u00e1n en el promedio de la ciudad, como lo est\u00e1n otros barrios sin impacto tur\u00edstico. Esto es otra manipulaci\u00f3n pol\u00edtica. \n<br />-Hay gente que no puede ni ver extranjeros. Eso es fobia...y tienen un nombre espec\u00edfico. \n<br />-detr\u00e1s de muchas de las asociaciones de vecinos hay partidos pol\u00edticos...pareciera que tambi\u00e9n intereses del oligopolio hotelero, que es el \u00fanico que se beneficia de esta guerra entre vecinos. \n<br />-Somos econom\u00eda ciudadana, distribuimos beneficios de turismo y reforzamos comercio de proximidad, no solo de souvenir, sino panader\u00edas, supermercados, etc. </p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/03/2016 10:19:01", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3131, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 4, 
            "total_likes": 6, 
            "total_votes": 10
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3121/3131", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9462, 
                "name": "Antoni", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Xen\u00f2fob \u00e9s la paraula que busques? m'he est\u00e0s dient xen\u00f2fob? no tens ni idea del que dius i no juguis a posar-nos en aquest nivell. El fet de que no acceptem el turisme massiu i sense control, que perjudica als barris, als ciutadans i tamb\u00e9 als mateixos turistes, no vol dir que siguem xen\u00f2fobs o que us vingui b\u00e9 desqualificar-nos. Ara, si continuem aix\u00ed, ens tocar\u00e0 mostrar hostilitat al turisme tal com l'esteu construint, no contra els viatgers en particular. Els que tenen por d'anar al nord d'\u00c0frica tampoc vindran a una Barcelona on no seran benvinguts.</p>\n\n<p>Parlant de manipulaci\u00f3, saps que els barris on m\u00e9s s'acumulen pisos tur\u00edstics, posem Barceloneta i G\u00f2tic, tenien els preus m2 m\u00e9s baixos, per les seves caracter\u00edstiques. Ara s\u00f3n els que s'estan incrementant precisament per que una colla d'espavilats els compren i fan pujar els preus -la llei de l'oferta i la demanda. Tot per fer l'agost amb els pisos tur\u00edstics, sense escr\u00fapols.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/03/2016 15:59:44", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3182, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 4, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 7
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3121/3131", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9462, 
                "name": "Antoni", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Parlant de manipulaci\u00f3, saps que els barris on m\u00e9s s'acumulen pisos tur\u00edstics, posem Barceloneta i G\u00f2tic, tenien els preus m2 m\u00e9s baixos, per les seves caracter\u00edstiques. Ara s\u00f3n els que s'estan incrementant precisament per que una colla d'espavilats els compren i fan pujar els preus -la llei de l'oferta i la demanda. Tot per fer l'agost amb els pisos tur\u00edstics, sense escr\u00fapols.\n<br />S\u00ed, i els partits pol\u00edtics i els hotelers manipulen als ve\u00efns que no poden dormir per culpa dels que munten una cadena de pisos i els emplenen de turistes, tot per enriquir-se.  </p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/03/2016 16:00:07", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3183, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 3, 
            "total_likes": 4, 
            "total_votes": 7
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3121/3131/3183", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9367, 
                "name": "Marc Vanway", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>tu a quin barri vius? Perqu\u00e8 fa 10 anys que visc a la Barceloneta, i de moment, problemes amb turistes n'he tingut 1 en 10 anys. Ara, ve\u00efns inc\u00edvics a patades. A youtube est\u00e0 el v\u00eddeo manipulat de Telecinco, on es demostre que els inc\u00edvics son 4 ve\u00efns de la Barceloneta. I te, aqu\u00ed et deixo el link, que es s\u00e0piga la veritat i deixeu de manipular. <a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=I9XBTGAAeMg\">https://www.youtube.com/watch?v=I9XBTGAAeMg</a></p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/03/2016 09:57:41", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3815, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3121/3131/3183/3815", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9462, 
                "name": "Antoni", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>\u00bfManipular per citar la Barceloneta quan s'est\u00e0 argumentant que els barris tur\u00edstics estan en la mitja de la ciutat sense considerar les caracter\u00edstiques dels pisos? Tu no em deixar\u00e0s citar la Barceloneta?\n<br />He estat junt amb els teus ve\u00efns, els que tu dius inc\u00edvics, que per cert s\u00f3n m\u00e9s de quatre, amb les seves samarretes grogues, amb el can\u00f3, amb tota la ra\u00f3 i amb tota l'emprenyada per que no els deixen descansar. Gent treballadora i de tota la vida al barri, m\u00e9s de deu anys. La frase \"No hi ha llicencia per amargar la vida dels ve\u00efns\" la vaig sentir a una ve\u00efna de la Barceloneta.\n<br />Ara, potser t'agraden les festes dels turistes i et sents inc\u00f2mode amb els teus ve\u00efns que dius que s\u00f3n \"maleducats\", que et molestin. et trenquen la moto... pot ser que aquest no sigui el barri adequat per tu. O que especulis amb pisos tur\u00edstics i per aix\u00f2 et molesten els teus ve\u00efns i altres ve\u00efns d'altres barris que coneixem la Barcelona molt abans que tu i l'estimem i som solidaris.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/03/2016 19:07:58", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3875, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3121", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9527, 
                "name": "Francesc C.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>-La taxa de la recollida de la brossa \u00e9s per Ajuntament A m\u00e9s hi ha molts turistes que utilitzen, per exemple, el bus tur\u00edstic (una font d'ingressos important per l'Ajuntament) o van al Parc G\u00fcell o al Museu Picasso. \n<br />-El turisme dona feina al comer\u00e7 de proximitat (els turistes compren queviures i d'altres coses en el barri on passen la seva estada). \n<br />-S'ha de tenir m\u00e0 dura amb el turiste inc\u00edvic, per\u00f2 tamb\u00e9 amb el ve\u00ed inc\u00edvic. Ciutat Vella est\u00e0 bruta pels turistes? O per la gent (molts d'ells ve\u00efns del barri) que no respecte el seu entorn, la conviv\u00e8ncia i son inc\u00edvics? No criminalitzem el turiste de l'incivisme. Aix\u00f2 \u00e9s populisme! \n<br />-Hi ha turistes que generen problemes (els menys), com ve\u00efns (propietaris o llogaters) que generen problemes (els m\u00e9s). Mireu les estad\u00edstiques de la Guarda Urbana sobre queixes en aquest sentit. \n<br />- Jo se que he de fer: DEFENSAR EL SECTOR TUR\u00cdSTIC QUE GENERA RIQUESA I LLOCS DE TREBALL!! (sense cridar, per\u00f2 amb veu alta i clara)</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/03/2016 16:18:05", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3971, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3121", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9527, 
                "name": "Francesc C.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>A Barcelona ciutat hi ha 660.232 vivendes i unes 88.000 vivendes buides segons el Secretari d'Habitatge de la Generalitat. Nom\u00e9s a Barcelona ciutat hi ha 9.606 llic\u00e8ncies d'habitatges tur\u00edstics (entre pisos i amfitrions que lloguen habitaci\u00f3ns)! Tenen la culpa els habitatges tur\u00edstics dels preus de venda o lloguer? Jo crec que les xifres s\u00f3n prou aclaridores i evidents.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/03/2016 16:18:53", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3972, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3121/3131/3183/3815/3875", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9367, 
                "name": "Marc Vanway", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>jo et deixo citar el que vulguis, pero et repeteixo: Tu vius a la Barceloneta? Has vist el v\u00eddeo que he pujat? Perqu\u00e8 pel que dius, ni una cosa ni l'altre. I a mi no m'agraden les festes dels guiris, i mira per on, no hi han al meu carrer i no em molesten els meus ve\u00efns, de fet em porto b\u00e9 amb tothom, em molesten els inc\u00edvics, i d'aquests hi han uns quants... I estalviat el dir-me si aquest barri \u00e9s adequat per mi. Soc molt feli\u00e7 al barri, que a alguns, que ni tan sols viviu en aquest barri, sembla que us molesti que us expliquin la realitat. Ah, nom\u00e9s per acabar: Ni especulo amb pisos tur\u00edstics, ni en tinc cap. Nom\u00e9s tinc el meu pis on visc jo.  Una \u00faltima cosa: De solidari no en teniu res. Solidari \u00e9s aquell que vol que Barcelona avan\u00e7i, i que el turisme s'utilitzi per crear llocs de treball perqu\u00e8 la gent pugui pagarse la vida sense dependre de la almoina del govern de torn.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/03/2016 17:38:08", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3990, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3121/3131/3183/3815/3875/3990", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9462, 
                "name": "Antoni", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Tu em dir\u00e0s que \u00e9s ser solidari.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/03/2016 22:40:34", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4020, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3126", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9462, 
                "name": "Antoni", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>- Les taxes tur\u00edstiques s\u00f3n per la Generalitat, no per l'Ajuntament i s'inverteixen, precisament, en promoci\u00f3 del turisme. Cap benefici. \n<br />- El turisme transforma i destrueix l'aut\u00e8ntic comer\u00e7 de proximitat.\n<br />- Les denuncies i mecanismes de control no funcionen adequadament, hi ha permissivitat en no molestar al turista, sembla la gallina dels ous d'or. El propietari inc\u00edvic no expulsar\u00e0 al que paga, si no \u00e9s ell qui rep les mol\u00e8sties, o quan la rotaci\u00f3 \u00e9s elevada tampoc actuar\u00e0.\n<br />- Els pisos tur\u00edstics generen una problem\u00e0tica, per la seva naturalesa, ben diferent a la del ve\u00efnat habitual.\n<br />- Enveja pel teu enriquiment? Denuncies per falses mol\u00e8sties? Tu sabr\u00e0s que has de fer.\n</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/03/2016 15:50:16", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3177, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 8, 
            "total_likes": 13, 
            "total_votes": 21
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3126/3177", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9527, 
                "name": "Francesc C.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>-Les taxes tur\u00edstiques s\u00f3n per la Generalitat per\u00f2 tamb\u00e9 reverteix en l'Ajuntament de Barcelona. A m\u00e9s hi ha molts turistes que utilitzen, per exemple, el bus tur\u00edstic  (una font d'ingressos important per l'Ajuntament) o van al Parc G\u00fcell o al Museu Picasso. \n<br />-El turisme dona feina al comer\u00e7  de proximitat (els turistes compren queviures i d'altres coses en el barri on passen la seva estada).\n<br />-S'ha de tenir m\u00e0 dura amb el turiste inc\u00edvic, per\u00f2 tamb\u00e9 amb el ve\u00ed inc\u00edvic. Ciutat Vella est\u00e0 bruta pels turistes? O per la gent (molts d'ells ve\u00efns del barri) que no respecte el seu entorn, la conviv\u00e8ncia i son inc\u00edvics? No criminalitzem el turiste de l'incivisme. Aix\u00f2 \u00e9s populisme!\n<br />-Hi ha turistes que generen problemes (els menys), com ve\u00efns (propietaris o llogaters) que generen problemes (els m\u00e9s). Mireu les estad\u00edstiques de la Guarda Urbana sobre queixes en aquest sentit.\n<br />- Jo se que he de fer: DEFENSAR EL SECTOR TUR\u00cdSTIC QUE GENERA RIQUESA I LLOCS DE TREBALL!!</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/03/2016 16:28:00", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3190, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 7, 
            "total_likes": 7, 
            "total_votes": 14
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3126/3177/3190", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9462, 
                "name": "Antoni", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>No s\u00e9 com reverteix la taxa tur\u00edstica en l'Ajuntament. Per\u00f2 mai s'ha de dedicar per generar m\u00e9s turisme que ja \u00e9s insuportable, fins i tot pels turistes. La taxa tur\u00edstica s'ha d'incrementar i dedicar-la a pal\u2022liar als barris i ve\u00efns que pateixen el turisme.</p>\n\n<p>I, com pots veure, tamb\u00e9 s\u00e9 el que he de fer, sense cridar amb maj\u00fascules: defensar els barris i als conciutadans torturats pels pisos tur\u00edstics. Aix\u00f2 \u00e9s compatible a estar a favor d'un turisme regulat i sostenible. \n</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/03/2016 16:42:59", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3198, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 3, 
            "total_likes": 5, 
            "total_votes": 8
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3126/3177", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9623, 
                "name": "Spanish", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Lo que sugiero es que la licencia para HUT se debe dar a cualquier persona que recibe el permiso de la comunidad de propietarios. Por lo tanto, que causen molestias no obtendr\u00e1 la licencia y las personas que son respetuosos con los vecinos tendr\u00e1n la licencia. Pero para prohibir la licencia parece ser una soluci\u00f3n f\u00e1cil de complacer a una minor\u00eda de vecinos que est\u00e1n listos para ir a la calle para chantajear al gobierno y tambi\u00e9n ayudar indirectamente a lobby de hoteleros.\n<br />Y tambi\u00e9n creo que las asociaciones de vecinos no tienen derecho a decidir por nosotros, ya que no son elegidos democr\u00e1ticamente.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/03/2016 16:45:43", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3199, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 8, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 9
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3126/3177", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9535, 
                "name": "Benjamin Ramirez", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>De eso se trata, de hacer una regulaci\u00f3n controlable y que beneficie a todos.\n<br />Como se ha hecho en muchas ciudades de Francia, Italia, B\u00e9lgica, Holanda, Alemania.... donde NO SE PROH\u00cdBE, lo que se hacer legalmente con unas premisas.\n<br />Nada de incivismo. Mano dura (a ver si les dejan hacer su trabajo a la guardia urbana)\n<br />Las viviendas turisticas han demostrado que: atraen a turistas que compran en los comercios locales (cosa quelos hu\u00e9spedes de hotel no hacen)\n<br />Si buscas un culpable del declive del comercio de cercan\u00eda... creo que lo encontrar\u00e1s m\u00e1s facilmente si vas a La Maquinista o cualquier otra gran superficie).</p>\n\n<p>Con respecto al beneficio economico Piso Turisco vis Hotel.... tambi\u00e9n lo han estudiado y para no pegar el royo, te dar\u00e9 una simple pincelada: con los ingresos que recogen en BCN las cadenas hoteleras, invierten en construir hoteles en America Central y Sur Este Asiatico.\n<br />Con los ingresos que percibe una familia que alquila a turistas en BCN, gastan ese dinero en BCN</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/03/2016 19:27:11", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3228, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 7, 
            "total_votes": 8
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3126/3177/3199", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9527, 
                "name": "Francesc C.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Pocas comunidades de propietarios (casi ninguna) dar\u00e1n \"a priori\" su consentimiento para que exista en su finca un piso tur\u00edstico. Adem\u00e1s puede haber muchos vecinos envidiosos o incluso rencillas personales entre ellos que hagan, por temas personales, denegarles su posible autorizaci\u00f3n. Los pisos tur\u00edsticos no deben pedir permiso o autorizaci\u00f3n a la comunidad de propietarios, igual que un propietario de un piso no tiene que pedir permiso a su comunidad para venderlo o alquilarlo. El propietario lo que deben tener es una licencia en regla otorgada por el Ayuntamiento y pagar sus impuestos reglamentariamente. Impuestos que revertir\u00e1n en su propio municipio. El Ayuntamiento de Barcelona lo que debe hacer es otorgar nuevamente licencias, no prohibirlas.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "02/03/2016 08:28:30", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3292, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 3, 
            "total_likes": 5, 
            "total_votes": 8
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3126/3177/3199/3292", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9462, 
                "name": "Antoni", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Estoy de acuerdo y tiene toda la l\u00f3gica pensar que las comunidades no den su consentimiento a pisos tur\u00edsticos debido a su potencial conflictividad. Aqu\u00ed ya vemos como el sector reconoce que los vecinos ser\u00e1n reacios a los pisos tur\u00edsticos y que es necesario ocultar su actividad, no avisar y mucho menos pedir permiso, tan s\u00f3lo implantarse.\n<br />Las comunidades de propietarios pueden establecer en sus estatutos un anexo donde se proh\u00edba expresamente los pisos tur\u00edsticos. Claro que registrarlo cuesta dinero y tampoco garantiza que no se instalen los ilegales. Tambi\u00e9n puede ocurrir que, superado lo de \"a priori\",  la finca est\u00e9 tan infestada que los propietarios no tur\u00edsticos queden en minor\u00eda y obligados definitivamente a acabar de hacer sus maletas.\n<br />El Ayuntamiento no puede otorgar licencias para actividades molestas y conflictivas que repercuten directamente en el descanso y la salud de los ciudadanos.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "03/03/2016 15:51:33", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3468, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 3, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 6
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3126/3177", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2484, 
                "name": "Blablabla", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>B\u00e9 que els turistes vulguin estar al centre per\u00f2 no a costa d\u2019expulsar els veins. Respecte a les molesties, els que les patim a m\u00e9s hem de suportar majors despeses en la comunitat. Et convido a viure rodejat d\u2019apartaments tur\u00edstics.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/03/2016 22:41:50", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3764, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 3, 
            "total_likes": 5, 
            "total_votes": 8
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3126/3177/3190", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2484, 
                "name": "Blablabla", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>El comer\u00e7 de proximitat est\u00e0 desapareixent, els preus pujant . I Com es que vols portar als teus turistes al costat de gent tan bruta? Aix\u00f2 insinues que s\u00f3n els veins. </p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/03/2016 22:45:22", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3765, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 4, 
            "total_likes": 4, 
            "total_votes": 8
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3126/3177/3199", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2484, 
                "name": "Blablabla", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Las viviendas tienen que ser para vivir, no para especular.\n</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/03/2016 22:48:20", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3766, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 3, 
            "total_likes": 4, 
            "total_votes": 7
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3126/3177/3190/3765", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9705, 
                "name": "Mara S", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Suposo que no compres a l'Amazon ni a cap botiga online, oi?</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/03/2016 12:15:31", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3835, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 2, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 4
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3126/3177/3199/3766", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9527, 
                "name": "Francesc C.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Tambi\u00e9n un cine es para ir a ver pel\u00edculas y la gente va a hablar, a comer palomitas o a beber refrescos. Pero la normativa lo permite. Todo menos poder ver una pel\u00edcula en silencio, con respeto y educaci\u00f3n hacia los dem\u00e1s que han pagado su entrada para verla. Hay turistas inc\u00edvicos, como vecinos propietarios que molestan y son mal educados.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/03/2016 12:25:18", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3932, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3126/3177/3199/3766", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 10891, 
                "name": "eberhard", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>vivo en una finca con piso tur\u00edstico. la molestia mas grande son los propietarios locales, y no los turistas.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/03/2016 13:43:12", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3940, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 2, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 5
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3126/3177/3190/3765", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9527, 
                "name": "Francesc C.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>El comer\u00e7 de proximitat, si desapareix  (que est\u00e0 per veure per qu\u00e8 jo cada dia veig m\u00e9s botigues) no \u00e9s pel turisme, tot al contrari. Ells compren a la fleca, al super, etc... tot a les botigues del barri. Si desapareix el comer\u00e7 de proximitat \u00e9s per l'exist\u00e8ncia de les grans \u00e0reas comercials o les grans cadenes tipus \"Mercadona\", on pots comprar fins i tot peix fresc.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/03/2016 14:35:00", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3941, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3126/3177/3764", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9527, 
                "name": "Francesc C.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Aqu\u00ed no s'expulsa a ning\u00fa. Les despeses de comunitat es paguen per coeficient i alguns conceptes a parts iguals. Tu no pagues m\u00e9s. Pagues el qu\u00e8 et pertoca. Sobre viure rodejat d'apartaments tur\u00edstics, jo tamb\u00e9 et convido a viure on viv\u00eda abans, rodejat dels \"estimats i c\u00edvics\" ve\u00efns de sempre.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/03/2016 14:52:04", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3945, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3126/3177/3199/3766/3940", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9527, 
                "name": "Francesc C.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Estoy totalmente de acuerdo contigo!</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/03/2016 14:53:09", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3946, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3126", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9462, 
                "name": "Antoni", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>M'avorreix llegir i escriure el mateix, encara que tamb\u00e9 puc ser tossut i empastifar tot aix\u00f2 copiant i enganxant.\n<br />Em cansa especialment anar sentint que si un altre especula tu tamb\u00e9 tens dret a fer-ho, si un ve\u00ed pot ser molest tu pots emplenar pisos de turistes, com  hi ha barcelonins inc\u00edvics ja no ens podem queixar dels turistes inc\u00edvics.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/03/2016 22:48:45", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4024, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 2, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 5
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3126/4024", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9462, 
                "name": "Antoni", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Per\u00f2 just ara m'agradaria sintetitzar alguns conceptes repetits:\n<br />- Pots tenir m\u00e9s d'un pis i els pots llogar, per\u00f2 no estic d'acord en que els explotis com pisos tur\u00edstics.\n<br />- El pisos tur\u00edstics proporcionen molts m\u00e9s beneficis al propietari, per\u00f2 no han de estar integrats en comunitats de residencies habituals. \n<br />- El risc de que ens toqui un ve\u00ed conflictiu no justifica que tinguem que acceptar turistes en comunitats, per que comporten una problem\u00e0tica greu ve\u00efnal.\n<br />- La compra especulativa de pisos en barris per dedicar-los a pisos tur\u00edstics, incrementa el preu de compra de pisos.\n<br />- L'alt rendiment del lloguer de pisos tur\u00edstics fa pujar els lloguers convencionals.\n<br />- El turisme al barri crea inflaci\u00f3, els preus pugen.\n<br />- Els preus dels lloguers dels comer\u00e7os pugen, els comer\u00e7os de tota la vida pleguen i s\u00f3n despla\u00e7ats per altres dedicats als turistes que no ofereixen res al barri.\n<br />- Etc i etc.\n</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/03/2016 22:49:31", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4025, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 4, 
            "total_votes": 5
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3126/4024/4025", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9462, 
                "name": "Antoni", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Podreu dir que s\u00f3n \"tend\u00e8ncies\" i que no hi podem fer res. \n<br />No hi estic d'acord, considero que el fenomen dels pisos tur\u00edstics, per exemple, te que veure cobd\u00edcia i que el turisme ja \u00e9s  insostenible i perjudicial pels ciutadans en general i tamb\u00e9 pels turistes.\n<br />Demanem regulaci\u00f3, presentem resist\u00e8ncia i si \u00e9s necessari direm que els turistes no s\u00f3n benvinguts a Barcelona.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/03/2016 22:50:09", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4026, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3126/3177/3199/3766/3940/3946", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2484, 
                "name": "Blablabla", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Pues eso que nos echen a los vecinos. Que clarito lo est\u00e1is diciendo.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/03/2016 22:59:13", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4029, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 2, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3126/4024", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9705, 
                "name": "Mara S", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Els particulars no especulen. Especular \u00e9s el que fan els inversors estrangers quan compren pisos de 4 en 4, reformant-los i tancant-los fins que puguin vendre'ls al triple del seu  valor de compra. Aix\u00f2 segueix passant per\u00f2 a aquests voltors ning\u00fa els criminalitza b\u00e0sicament perqu\u00e8 no sabeu on trobar-los. L'incivisme hauria de ser sancionat durament tant pels residents com pels turistes. Ning\u00fa ha de tenir llic\u00e8ncia per l'incivisme. S'ha de multar l'incivisme i no pas el turisme. Seguiu confonent (expressament) particulars amb professionals o especuladors perqu\u00e8 aquest \u00e9s el mantra que us ha venut la premsa des de fa anys. \u00c9s interessant aquest f\u00f2rum perqu\u00e8 posa en evid\u00e8ncia els prejudicis, idees preconcebudes, recels i el desconeixement absolut vers l'economia col.laborativa (la qual no t\u00e9 res a veure amb l'economia social, que quedi clar). Esteu negant el dret a la llibertat responsable i aix\u00f2 \u00e9s propi de societats reaccion\u00e0ries. </p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/03/2016 09:08:26", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4080, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3126/3177/3199/3766/3940/3946/4029", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9527, 
                "name": "Francesc C.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Algunos (propietarios o inquilinos) habr\u00eda que poderlos sancionar y expulsar de las fincas por inc\u00edvicos!</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/03/2016 09:25:00", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4083, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3126/4024/4025/4026", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9705, 
                "name": "Mara S", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>- Cadasc\u00fa explota la seva propietat com vol sempre respectant les normes de conviv\u00e8ncia i de civisme. Mentre jo pagui la hipoteca jo decideixo a qui llogo casa meva. \n<br />- Els particulars que lloguen casa seva a \"turistes\" no s\u00f3n responsables de l'increment del preu de lloguer. \u00c9s la cultura, la gastronomia, el clima, el mar que fan de Barcelona un dest\u00ed desitjat per milions de persones arreu del m\u00f3n, no nom\u00e9s per visitar-la per uns d\u00edes sino per viure-hi temporal o definitivament. Si aix\u00f2 t'agrada o no \u00e9s indiferent ja qu\u00e8 la ciutat no et pertany aix\u00ed que tu no decideixes qui pot entrar i qui no. \n<br />- Els beneficis que un particular treu amb el lloguer de casa seva tampoc \u00e9s de la teva incumb\u00e8ncia sempre i quan no vulneri les normes de conviv\u00e8ncia i civisme. Qualsevol apreciaci\u00f3 al respecte \u00e9s pura enveja, propi d'un pa\u00eds que venera la mediocritat i que pateix una relaci\u00f3 amb els diners de complex cat\u00f2lic.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/03/2016 09:32:45", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4085, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3126/4024/4025/4026", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9705, 
                "name": "Mara S", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>- \"La compra especulativa dels pisos\"... Teniu les ganyes d'anar contra els grans especuladors estrangers o preferiu la vulnerabilitat dels particulars de classe mitjana i treballadora? Els caps de turc serveixen per canalitzar les frustracions i mis\u00e8ries provocades per les crisis i els canvis socials profunds. Covardia de la bona.\n<br />- \"Cobd\u00edcia\"... Si us plau, deixem les creences religioses a banda. Els ateus tamb\u00e9 tenen drets.\n<br />- \"Turisme perjudical pels ciutadans\"... Molts barcelonins lluitarem per una Barcelona c\u00edvica, cosmopolita i global, a l'al\u00e7ada d'altres ciutats europees.\n<br />- \"Els turistes no s\u00f3n benvinguts\"... qualsevol dirigent pol\u00edtic responsable hauria de condemnar aquestes paraules. \n<br />- \"Demanem regulaci\u00f3\"... Ves per on que en alguna cosa estem d'acord ;)</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/03/2016 09:50:59", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4088, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3126/3177/3199/3766/3940/3946/4029", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9705, 
                "name": "Mara S", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Con que los multaran por inc\u00edvicos seria suficiente. Tolerancia CERO con el incivismo, como en la mayor\u00eda de ciudades europeas avanzadas. A m\u00ed tambi\u00e9n me molesta que la contaminaci\u00f3n de Barcelona nos est\u00e9 literalmente matando pero nadie est\u00e1 multando a los culpables ni pide expulsarlos de la ciudad. Los turistas no causan muertes pero s\u00ed que son criminalizados. Sociedad de hip\u00f3critas.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/03/2016 10:14:36", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4104, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3126/4024/4025/4026/4084", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 11068, 
                "name": "Toni M", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Ufff es que aix\u00f2 ja... no s\u00e9 si \u00e9s necessari. Tamb\u00e9 Mara est\u00e0 parlant avui de complex cat\u00f2lic, creences religioses, que els ateus tamb\u00e9 tenen drets... no s\u00e9 si ser\u00e9 jo qui acabi a la foguera, o acabarem fen un club de debat medieval diari molt estrany. No \u00e9s la meva intenci\u00f3, aix\u00ed m'agradaria acabar de la millor manera possible.\n<br />No, no desitjo mal a cap turista, precisament per aix\u00f2, i com que la massificaci\u00f3 els perjudica, caldr\u00e0 advertir-los que aquest ja no \u00e9s un bon dest\u00ed.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/03/2016 11:07:46", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4119, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 2, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3126/4024/4025/4026/4088", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 11068, 
                "name": "Toni M", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>\u00c9s que jo no s\u00f3c ni dirigent pol\u00edtic, ni pol\u00edtic, ni tic cap responsabilitat ni inter\u00e8s per mantenir un creixement (insostenible) de l'economia de Barcelona basada en el monocultiu tur\u00edstic.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/03/2016 11:11:47", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4121, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3126/4024/4025/4026/4085", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 11068, 
                "name": "Toni M", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Hem de posar cada activitat a la seva escala (aix\u00f2 m'ha quedat b\u00e9 sense proposar-m'ho per parlar de comunitats de ve\u00efns, per\u00f2 ara em refereixo a economia). Estic d'acord que hem de lluitar contra els grans especuladors i voltors com dius, fem el que podem, en mogudes per un turisme sostenible es va contra la bombolla dels hotels, per exemple. La compra especulativa de pisos detectat que distorsiona certs barris pot tenir que veure als que tu dius grans especuladors estrangers, per\u00f2 que segur tamb\u00e9 amb l'oportunitat que alguns \"particulars\" han vist per treure rendiment dels seus estalvis, o que s'emboliquen en cr\u00e8dits, la suma de tot plegat fa cr\u00e9ixer la bombolla, (com un muntatge piramidal que considero de risc, vosaltres mateixos).</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/03/2016 11:19:11", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4123, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3126/4024/4025/4026/4085/4123", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 11068, 
                "name": "Toni M", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>... Com t'he repetit, quan vas a fer negoci ja no ets \"particular\" ets empresa a una escala si tu vols m\u00e9s petita, si vens un producte o servei ja no fas economia col\u00b7laborativa. I la teva activitat no \u00e9s socialment positiva si generes conflictes amb els ve\u00efns.  (Toni M \u00e9s un Antoni que vol ser molt pac\u00edfic).      </p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/03/2016 11:22:21", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4125, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 2, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3126/4024/4025/4026/4084/4119", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9705, 
                "name": "Mara S", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>El vostre \"paternalisme\" \u00e9s infumable.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/03/2016 14:44:49", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4184, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3126/4024/4025/4026/4085/4123/4125", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9705, 
                "name": "Mara S", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>L'economia col.laborativa \u00e9s economia entre particulars fent \u00fas de les plataformes digitals, ni m\u00e9s ni meys. A Par\u00eds ja l'han legalitzat. Negant-la no la fareu desapar\u00e8ixer. L'activitat no genera cap conflicte amb els ve\u00efns si es fa des del civisme i la responsabilitat. Guanyar diners no t\u00e9 cap connotaci\u00f3 negativa si es guanyen honradament. L'economia col.laborativa no \u00e9s economia social; \u00e9s disruptiva i per aix\u00f2 genera conflicte ja que ha d'escombrar maneres de fer i de pensar obsoletes i, el m\u00e9s important, milions de persones arreu del m\u00f3n la volen i la fan servir. Aquest \u00e9s l'indicador que s'ha de tenir en compte. Aix\u00f2 ho diu la OCU, no ho dic jo...</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/03/2016 15:16:01", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4187, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3126/4024/4025/4026/4088/4121", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9705, 
                "name": "Mara S", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Jo tampoc vull lobbys, demano la democratitzaci\u00f3 de l'economia que genera el turisme i aix\u00f2 passa per permetre al ciutad\u00e0 mig gestionar el turisme i confiar en qu\u00e8 ho far\u00e0 b\u00e9. Senzillament tractar als ciutadans com majors d'edat responsables dels seus actes, com han fet a Par\u00eds. </p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/03/2016 15:26:50", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4188, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3126/4024/4025/4026/4085/4123/4125", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9527, 
                "name": "Francesc C.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Llavors Uber o Blablacar tamb\u00e9 es un negoci per qu\u00e8 un particular comparteix les despeses d'un viatge o d'un trajecte en una ciutat? No s\u00f3n socialment positives aquestes plataformes?  Segons tu no, per qu\u00e8 genera conflictes amb \"els ve\u00efns dels sector\", en aquest cas amb \"els taxistes\". </p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "10/03/2016 07:50:48", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4321, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3126/4024/4025/4026/4088", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9527, 
                "name": "Francesc C.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Totalment d'acord! Demanem regulaci\u00f3 (correcte i consensuada), no prohibici\u00f3!</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "10/03/2016 07:55:04", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4322, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3126/4024", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9527, 
                "name": "Francesc C.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Gr\u00e0cies a persones com vosaltres i a politics com Alcaldessa Ada Colau, la tinenta d\u2019alcaldia d\u2019Ecologia, Urbanisme i Mobilitat, Janet Sanz, i el regidor d\u2019Ocupaci\u00f3, Empresa, Comer\u00e7 i Turisme, Agust\u00ed Colom, entre d'altres, no guanyarem Barcelona, PERDREM BARCELONA!!  Nom\u00e9s queden 3 anys per les properes eleccions!!</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "10/03/2016 11:37:01", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4364, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3126/4024/4364", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9527, 
                "name": "Francesc C.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>L'Alcaldessa Ada Colau ha preferit prohibir i tenir contents als ve\u00efns d'un edifici (s\u00f3n vots electorals) que no pas regular correctament el tema del turisme a la ciutat i consensuar-ho amb tots els agents implicats. Ha posat al mateix sac, hotels, hostals, persones que lloguen unes habitacions, habitatges d'us tur\u00edstic.  Ara nom\u00e9s podran haver-hi habitatges d'us tur\u00edstic tots en un sol edifici. Sobretot no molestem els ve\u00efns (que tots s\u00f3n molt c\u00edvics) i, aix\u00f2 si, que puguin continuar tocant el piano o la trompeta,  tinguin la televisi\u00f3 o escoltin m\u00fasica a un nivell elevat, facin festes, etc... Senyora Colau es vost\u00e9 com tots els pol\u00edtics: \"populisme i poltrona\".</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "10/03/2016 20:45:22", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4442, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3126", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9527, 
                "name": "Francesc C.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Avui l'Alcaldessa Ada Colau, amb el seu PEUAT ha finiquitat els habitages d'us tur\u00edstics!! HUTB D.E.P.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "10/03/2016 20:56:03", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4449, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3126/3177/3764/3945", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9705, 
                "name": "Mara S", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Ep! Hi han molts ve\u00efns que no paguen la comunitat... </p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "12/03/2016 22:51:27", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4632, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3126/3177/3199/3766/3940/3946/4029", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 804, 
                "name": "Joan Rafael Rabasco L\u00f3pez", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Ahora has llegado al meollo. Lo que quieren es especular a costa de los pocos vecinos que quedamos en el centro y expulsarnos cuanto antes mejor. Casi lo estan consiguiendo.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "15/03/2016 13:16:42", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5019, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3126/4024/4364/4442", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 804, 
                "name": "Joan Rafael Rabasco L\u00f3pez", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Ja has mostrat la teva verdadera cara. No t'importen els ve\u00efns, tant sols el poder fer negoci. </p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "15/03/2016 13:19:05", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5020, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3126/3177/3199/3766/3940/3946/4029/5019", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9527, 
                "name": "Francesc C.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Supongo, ya que vives en \"el centro\" , vives en el Eixample de Barcelona. Pues bien, hay que hablar con datos, el resto es hablar por hablar. Estas cifras son del propio Ajuntament de Barcelona.</p>\n\n<p>-Poblaci\u00f3n de l'Eixample: 265.303 personas (datos del a\u00f1o 2014). Se puede verificar en: <a href=\"http://www.bcn.cat/estadistica/castella/dades/guiadt02/pob02/t2.htm\">http://www.bcn.cat/estadistica/castella/dades/guiadt02/pob02/t2.htm</a></p>\n\n<p>Viviendas familiares en el Eixample: 143.403 (a\u00f1o 2011). Se puede verificar en: <a href=\"http://www.bcn.cat/estadistica/castella/dades/timm/censhab/a2011/hfamiliars/t12.htm\">http://www.bcn.cat/estadistica/castella/dades/timm/censhab/a2011/hfamiliars/t12.htm</a></p>\n\n<p>Licencias de pisos tur\u00edsticos (pisos y hu\u00e9spedes) en el Eixample de Barcelona: 3.721 Se puede comprobar en el art\u00edculo de \"El Peri\u00f3dico\" (2014)  <a href=\"http://www.elperiodico.com/es/noticias/barcelona/barcelona-quiere-dar-nuevas-licencias-pisos-turisticos-bloques-enteros-3262441\">http://www.elperiodico.com/es/noticias/barcelona/barcelona-quiere-dar-nuevas-licencias-pisos-turisticos-bloques-enteros-3262441</a></p>\n\n<p>Pisos vac\u00edos en toda Barcelona ciudad 31.000 (2015). Se puede leer en el art\u00edculo de \"La Vanguardia\"  <a href=\"http://www.lavanguardia.com/local/barcelona/20150625/54432507369/barcelona-viviendas-desocupadas.html\">http://www.lavanguardia.com/local/barcelona/20150625/54432507369/barcelona-viviendas-desocupadas.html</a></p>\n\n<p>\u00bfAlguna duda? Las cifras son claras.  Aqu\u00ed, no se expulsa a nadie. No hay que hacer demagogia con el tema de la vivienda. El resto es POPULISMO barato y sin fundamento. Seamos serios.\n</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "16/03/2016 20:11:47", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5338, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3126/4024/4364/4442/5020", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9527, 
                "name": "Francesc C.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Qui lloga un habitatge segons la LAU (tamb\u00e9 li importen els ve\u00efns?). Els hi pregunta a la resta si els hi sembla b\u00e9 fer-ho o si volen aquest nous ve\u00efns per llogaters? Ho hauria de fer? (A mi no m'ho han preguntat mai). Qui ven un habitatge (tamb\u00e9 li importen els ve\u00efns?). Els hi hauria de preguntar, si els hi sembla b\u00e9 vendre'l i fer-ho per un preu determinat? Ho hauria de fer? (A mi no m'ho han preguntat mai). Segons tu a aquestes persones nom\u00e9s volen fer negoci i no els hi importa \"els ve\u00efns\". I qui posa un bar o un restaurant als baixos d'un edifici? L'importen els ve\u00efns? I tu Qu\u00e8 faries?</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "16/03/2016 20:22:27", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5341, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3126/4024/4364/4442/5020", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9527, 
                "name": "Francesc C.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Quans ve\u00efns \"de sempre\" (propietaris o llogaters) posen la m\u00fasica alta, escolten la televisi\u00f3 a un volum excesiu, van amb sabates de tal\u00f3ns pel seu habitatge, fan festes d'aniversari, festes pel seu sant, cel\u00b7lebren festa major de la ciutat o del seu barri o quan guanya, per exemple, el Bar\u00e7a la lliga, la copa, etc..., etc... i fan soroll i la resta de mortals (ve\u00efns tamb\u00e9) ens ho hem de menjar amb patates! Les mol\u00e8sties (de tots tipus i vinguin d'on vingun) s'han d'evitar. L'invivisme \u00e9s un tema d'educaci\u00f3 i respecte.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "16/03/2016 20:26:22", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5343, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3126/4024/4364/4442/5020", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9527, 
                "name": "Francesc C.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>\u00c9s un delicte fer o tenir un negoci? Com penses que l'Ajuntament (entre d'atres) recapta els impostos per donar serveis a tots els ciutadans? Amb les ONG's?</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "16/03/2016 20:28:53", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5344, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3132", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2484, 
                "name": "Blablabla", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Els apartaments tur\u00edstics fan pujar el preu del lloguer i dels productes b\u00e0sics.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/03/2016 23:09:08", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3779, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 3, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 5
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3132/3779", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9527, 
                "name": "Francesc C.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Si, si i tamb\u00e9 de les entrades de cinema i dels museus. Ara resulta que una ampolla d'aigua o una barra de pa \u00e9s m\u00e9s cara pels tur\u00edstes. </p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/03/2016 12:18:51", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3931, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3132/3779", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9705, 
                "name": "Mara S", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>A Pedralbes no hi han turistes i els preus dels lloguers estan pels n\u00favols. Per qu\u00e8?</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "13/03/2016 00:06:53", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4647, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3134", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9462, 
                "name": "Antoni", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Evidentment... ja ha sortit l'ultraliberalista; s\u00f3c propietari i puc fer el que em vingui en gana sense regulaci\u00f3 ni normes de conducta. Si ets propietari d'un cotxe, perqu\u00e8 no el pintes de negre i groc i surts a fer el taxi? Doncs no, no ho pots fer. Hi ha ciutadans que considerem que les residencies destinades a vivenda no s\u00f3n compatibles amb l'explotaci\u00f3 tur\u00edstica.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/03/2016 15:56:34", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3181, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 3, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 5
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3134/3181", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9566, 
                "name": "oriolmf", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Curios que ho comparis amb el TAXI on resulta que per obtenir una llic\u00e8ncia has de pagar 100.000\u20ac o m\u00e9s. El taxista de tota la vida ha desaparegut per voler limitar el que tu i jo sabem fer: conduir.\n<br />Jo no m'oposo a la regulaci\u00f3 ni a les normes de conviv\u00e8ncia, no t'esberis, simplement dic que a la meva propietat hi entra qui em dona la gana. \u00c9s que el que dic \u00e9s una obvietat!  Tamb\u00e9 hi ha ciutadans que considerem que les resid\u00e8ncies destinades a us residencial i \u00fas tur\u00edstic s\u00f3n perfectament compatibles i davant d'aix\u00f2 l'\u00fanic que cal \u00e9s regulaci\u00f3.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/03/2016 18:29:18", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3224, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 4
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3134/3181", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9705, 
                "name": "Mara S", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>El dia que tu o l'ajuntament pagueu la meva hipoteca podreu decidir sobre l'\u00fas que li doneu a la meva propietat. Mentrestant, jo decidir\u00e9 a qui poso dins i a qui no. </p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "05/03/2016 00:53:28", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3604, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 2, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3134/3181/3604", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2484, 
                "name": "Blablabla", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Imagino que tens m\u00e9s d\u2019un pis. Esteu fent bombolla inmobiliaria</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/03/2016 23:19:05", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3787, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 2, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 4
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3134/3181/3604/3787", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9705, 
                "name": "Mara S", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>I aquest odi a la classe mitjana i treballadora? O \u00e9s que no teniu el que s'ha de tenir per atacar als veritables causants de la crisi? Et penses que la gent que especula i fa bombolla immobili\u00e0ria est\u00e0 en aquest f\u00f2rum perdent el seu temps? No home no, aqu\u00ed estem els pringats de sempre lluitant pels nostres drets.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/03/2016 12:05:45", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3830, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 2, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3134/3181/3604/3787", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9527, 
                "name": "Francesc C.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Est\u00e0 prohibit tenir m\u00e9s d'un pis? Qu\u00e8 jo s\u00e0piga no. I tu qu\u00e8 vols?  Qu\u00e8 et lloguem un pis al Passeig de Gr\u00e0cia de 150 m2 per 300\u20ac al mes o te'l venem per 90.000\u20ac? La bombolla immobili\u00e0ria va esclatar l'any 2006 pel \"pelotazo\" d'uns quants com Martinsa, etc...  Va ser, entre altres coses, per la compra d'habitatges per part de moltes persones sense garanties, per culpa dels bancs que no van fer b\u00e9 la seva feina i que jo he hagut d'ajudar a rescatar. Qu\u00e8 t\u00e9 a veure aix\u00f2 amb els habitatges tur\u00edstiscs?</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/03/2016 15:18:27", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3954, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3134/3181/3604/3787/3954", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2484, 
                "name": "Blablabla", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Jo de tu no vull res. I la bombolla la heu fet els que heu anat comprant pisosno per viure si no  per fer \u201cnegoci\u201d.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/03/2016 23:09:59", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4034, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3134/3181/3604/3787/3954/4034", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9527, 
                "name": "Francesc C.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>De bombolla res de res. Est\u00e0 prohibit fer negoci amb un pis? I amb un local? I amb una pla\u00e7a de parking? I amb un solar o un terreny? I amb un cotxe?  O amb un llibre? Com et penses que es genera la activitat econ\u00f2mica en un pais? Amb les ONG's?</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/03/2016 09:52:14", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4090, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3134/3181/3604/3787", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9705, 
                "name": "Mara S", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Apa que si tingu\u00e9s el poder adquisitiu que m'atorgues estaria en aquest foro perdent el temps! No fareu desapar\u00e8ixer la classe mitjana...</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "12/03/2016 23:57:51", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4644, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3144", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9527, 
                "name": "Francesc C.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>\u00bfY te marchas del barrio por que hay pisos tur\u00edsticos y no pisos de alquiler? Esto es populismo! Me resulta dif\u00edcil de creer que en tu barrio no haya pisos de alquiler. Lo que deber\u00eda hacer el Ayuntamiento es expropiar los pisos vac\u00edos de los bancos (que hay muchos en Barcelona ciudad) y los destinarlos a pisos de \"alquiler social\" o transformar los hoteles (que hay demasiados) en pisos para j\u00f3venes o destinarlos a residencias para ancianos. </p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "02/03/2016 14:58:06", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3336, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 2, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 4
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3144/3336", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9462, 
                "name": "Antoni", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Populismo es querer confundir conceptos claros: la presencia de pisos tur\u00edsticos - con un mayor rendimiento econ\u00f3mico para el propietario- incrementan los precios de alquiler en general. La compra de pisos en determinados barrios para usos tur\u00edsticos incrementa el precio de todos los pisos, es una burbuja. Esto expulsa a los residentes.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "03/03/2016 16:01:40", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3474, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 4, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 7
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3144", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9527, 
                "name": "Francesc C.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>A Barcelona ciutat hi ha 660.232 vivendes i unes 88.000 vivendes buides segons el Secretari d'Habitatge de la Generalitat. Nom\u00e9s a Barcelona ciutat hi ha 9.606 llic\u00e8ncies d'habitatges tur\u00edstics (entre pisos i amfitrions que lloguen habitaci\u00f3ns)! Tenen la culpa els habitatges tur\u00edstics dels preus de venda o lloguer? Jo crec que les xifres s\u00f3n prou aclaridores i evidents.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/03/2016 15:59:00", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3964, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3144/3336/3474", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9527, 
                "name": "Francesc C.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>A Barcelona ciutat hi ha 660.232 vivendes i unes 88.000 vivendes buides segons el Secretari d'Habitatge de la Generalitat. Nom\u00e9s a Barcelona ciutat hi ha 9.606 llic\u00e8ncies d'habitatges tur\u00edstics (entre pisos i amfitrions que lloguen habitaci\u00f3ns)! Tenen la culpa els habitatges tur\u00edstics dels preus de venda o lloguer? Jo crec que les xifres s\u00f3n prou aclaridores i evidents.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/03/2016 15:59:31", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3965, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3144/3964", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9404, 
                "name": "Patsili Toledo", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Uf, si ho reconeixen fins i tot els agents de propietat immobili\u00e0ria <a href=\"http://www.20minutos.es/noticia/2667888/0/precio-alquiler/sube-barcelona/ciutat-vella/\">http://www.20minutos.es/noticia/2667888/0/precio-alquiler/sube-barcelona/ciutat-vella/</a> El mateix a San Francisco, Berl\u00edn</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/03/2016 23:44:54", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4053, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3144/3336/3474/3965", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9404, 
                "name": "Patsili Toledo", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Uf, si ho reconeixen fins i tot els agents de propietat immobili\u00e0ria <a href=\"http://www.20minutos.es/noticia/2667888/0/precio-alquiler/sube-barcelona/ciutat-vella/\">http://www.20minutos.es/noticia/2667888/0/precio-alquiler/sube-barcelona/ciutat-vella/</a> El mateix a San Francisco, Berl\u00edn</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/03/2016 23:45:14", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4054, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3144/3964/4053", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9527, 
                "name": "Francesc C.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>A veure, siguem seriosos! Els API's volen llogar i vendre habitatges (no volen hotels, habitages tur\u00edstic, etc..) per que no els hi reporta a ells feina i benefici econ\u00f2mic. A Barcelona ciutat no es concedeixen llic\u00e8ncies des de l'any 2014 i a Ciutat Vella molt abans.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/03/2016 09:54:45", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4093, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3144/3336/3474/3965/4054", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9527, 
                "name": "Francesc C.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>A veure, siguem seriosos! Els API's volen llogar i vendre habitatges (no volen hotels, habitages tur\u00edstic, etc..) per que no els hi reporta a ells feina i benefici econ\u00f2mic. A Barcelona ciutat no es concedeixen llic\u00e8ncies des de l'any 2014 i a Ciutat Vella molt abans.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/03/2016 09:55:18", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4094, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3144/3964/4053", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9705, 
                "name": "Mara S", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Certament, l'economia col.laborativa elimina els intermediaris, normal que es posicionin en contra. Ciutat Vella \u00e9s un cas flagrant de dictadura dels lobbys, tipus Arabia Saudiata amb el cru. </p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "13/03/2016 00:10:11", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4650, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3144", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9705, 
                "name": "Mara S", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Garantizar el alquiler social corresponde al estado, no al ciudadano. </p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "13/03/2016 00:16:37", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4651, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3144/3336/3474/3965/4054", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9705, 
                "name": "Mara S", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Certament, l'economia col.laborativa elimina els intermediaris, normal que es posicionin en contra. Ciutat Vella \u00e9s un cas flagrant de dictadura dels lobbys, tipus Arabia Saudiata amb el cru. </p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "13/03/2016 00:18:32", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4652, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3144/3336/3474", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9705, 
                "name": "Mara S", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Garantizar el alquiler social corresponde al estado, no al ciudadano. Es la demanda la que incrementa los precios y la demanda viene determinada:  la cultura, el clima, la playa, la gastronom\u00eda, la historia, etc. Cerremos el mar, detonemos la Sagrada Familia i el barrio g\u00f3tico... seguro que los precios bajan.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "13/03/2016 00:23:14", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4653, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3147", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9527, 
                "name": "Francesc C.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Doncs a mi m'han canviat la vida els ve\u00efns \"normals\" (la majoria propietaris) de l'edifici on abans vivia (i era de propietat), pel seu incivisme i poc respecte envers els altres. Vaig haver de marxar a un altre pis de lloguer! No criminalitzem els habitatges tur\u00edstics i el turisme en general!</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "02/03/2016 14:44:30", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3335, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 2, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 5
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3147", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9527, 
                "name": "Francesc C.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>A Barcelona ciutat hi ha 660.232 vivendes i unes 88.000 vivendes buides segons el Secretari d'Habitatge de la Generalitat. Nom\u00e9s a Barcelona ciutat hi ha 9.606 llic\u00e8ncies d'habitatges tur\u00edstics (entre pisos i amfitrions que lloguen habitaci\u00f3ns)! Tenen la culpa els habitatges tur\u00edstics dels preus de venda o lloguer? Jo crec que les xifres s\u00f3n prou aclaridores i evidents.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/03/2016 16:00:09", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3966, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3147/3966", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9404, 
                "name": "Patsili Toledo", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Uf, si ho reconeixen fins i tot els agents de propietat immobili\u00e0ria <a href=\"http://www.20minutos.es/noticia/2667888/0/precio-alquiler/sube-barcelona/ciutat-vella/\">http://www.20minutos.es/noticia/2667888/0/precio-alquiler/sube-barcelona/ciutat-vella/</a> El mateix a San Francisco, Berl\u00edn</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/03/2016 23:44:45", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4052, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3147/3966/4052", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9527, 
                "name": "Francesc C.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>A veure, siguem seriosos! Els API's volen llogar i vendre habitatges (no volen hotels, habitages tur\u00edstic, etc..) per que no els hi reporta a ells feina i benefici econ\u00f2mic. A Barcelona ciutat no es concedeixen llic\u00e8ncies des de l'any 2014 i a Ciutat Vella molt abans.</p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/03/2016 09:55:31", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4095, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3147/3966/4052", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9705, 
                "name": "Mara S", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Certament, l'economia col.laborativa elimina els intermediaris, normal que es posicionin en contra. Ciutat Vella \u00e9s un cas flagrant de dictadura dels lobbys, tipus Arabia Saudiata amb el cru. </p>", 
            "commentable_id": 3608, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "13/03/2016 00:23:47", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4654, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": 2, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 67, 
        "total_pages": 4
    }
}