{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 4036, 
                "name": "Jaume Elias i Boy\u00e9", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Cal afavorir maneres colaboratives d'entendre l'habitatge, com la cessi\u00f3 d'us o les comunitats colaboratives en contraposici\u00f3 al model cl\u00e0ssic de propietat privada o  de mercat de lloguer que perpetuen la desigualtat social, l'especulaci\u00f3 sobre un b\u00e9 que hauria de ser p\u00fablic i en definitiva afavoreixen  l'explotaci\u00f3 del m\u00e9s febles.</p>", 
            "commentable_id": 3607, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "28/02/2016 23:27:05", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3014, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 4, 
            "total_votes": 4
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9814, 
                "name": "Josetxo Ord\u00f3\u00f1ez Etxeberria", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Les iniciatives de cohousing no nom\u00e9s tenen en compte el desenvolupament de les persones que hi participen, sin\u00f3 que a m\u00e9s, provoquen accions positives a l'entorn pr\u00f2xim: habitatges per a \u00fas social (que gaudeixen col\u00b7lectius vulnerabilitzats), masoveria urbana, horts, dinamitzaci\u00f3 dels carrers i del ve\u00efnat...</p>", 
            "commentable_id": 3607, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/03/2016 20:16:41", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3234, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 3037, 
                "name": "helenafebres", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>hola. En parlarem dissabte a can batll\u00f3. <a href=\"http://www.laborda.coop/\">http://www.laborda.coop/</a>\n</p>", 
            "commentable_id": 3607, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/03/2016 23:52:23", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3287, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 3, 
        "total_pages": 1
    }
}