{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 6739, 
                "name": "Salvador Barrau V.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Em sembla be. Pero sense doble moral. Cal construir o adaptar equipamenst per a cases de putes, i que cotitzin a la seguretat social i tinguin seguretat per evitar els proxenetes. Si les putes us molesten al carrer canvieu de barri o de carrer.</p>", 
            "commentable_id": 3615, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "05/03/2016 17:56:28", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3673, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 4, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 4
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13271, 
                "name": "Janet M\u00e9rida Fern\u00e1ndez ", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Mejor Invisibles, escondidas, ocasionando m\u00e1s clandestinidad sin tener en cuenta las diferentes realidades. Es un Colectivo Vivo, que forma parte del conjunto de la sociedad, m\u00e1s all\u00e1 de cuestiones \u00e9ticas o est\u00e9ticas </p>", 
            "commentable_id": 3615, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "17/03/2016 16:29:06", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5565, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1925, 
                "name": "X Simon", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Cal distingir la prostituci\u00f3 personal, de la mercantilitzada. La primera, pot ser una opci\u00f3 personal per compartir el seu cos amb qui vulgui, sempre des de la llibertat personal, en l'\u00e0mbit privat per no ofendre a ning\u00fa, i tributant els beneficis obtinguts, com qualsevol altre activitat lucrativa. El que cal erradicar totalment \u00e9s que ning\u00fa es pugui beneficiar del cos d'una altra persona, tinguin la relaci\u00f3 que tinguin, ja que aix\u00f2 deriva en explotaci\u00f3 i cosificaci\u00f3 de les persones, com antigament es feia amb l'esclavitut. La millor manera de lluitar contra l'explotaci\u00f3 sexual de les persones \u00e9s multant al client que opti per ser c\u00f2mplice d'aquesta explotaci\u00f3.  L'equilibri \u00e9s ben dif\u00edcil i la l\u00ednia entre l'\u00fan i l'altra molt fina, per\u00f2 \u00e9s imprescindible assolir-lo.  Tamb\u00e9 ajudaria for\u00e7a un canvi en l'educaci\u00f3 sexual, per tal de basar-la en el respecte a les persones, de manera que les seg\u00fcents generacions entenguin \"anar de putes\" com una cosa festiva ni a la parella com una propieta</p>", 
            "commentable_id": 3615, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "21/03/2016 14:53:39", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6144, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13271, 
                "name": "Janet M\u00e9rida Fern\u00e1ndez ", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Lamentablemente resulta la \"Utilizaci\u00f3n de V\u00edctimas de TRATA o TR\u00c1FICO DE PERSONAS\" as\u00ed bajos estos argumentos, Criminalizar y Estigmatizar  a personas que Ejercen Prostituci\u00f3n. \n<br />Nosotr@s no Som@s el problema Som@s parte de la Soluci\u00f3n aunque Ud crea que Som@s Bandas Organizacidas Criminal.\n<br />S\u00ed en alg\u00fan momento de verdad, buscar\u00e1n ayudar al grupo de V\u00edctimas jam\u00e1s las utilizar\u00edan como m\u00e9todo de limpieza, de la calle. Porque Ud da por hecho que Tod@s Som@s Malas Mujeres, C\u00f3mplices del sufrimiento de otras Mujeres. \n<br />Deber\u00edan de tener presente que solo el di\u00e1logo fluido, conocer\u00e1n Nuestr@ Realidades, no buscamos confrontaci\u00f3n si  soluciones a un conflicto creado por ppol\u00edticas expectativas que vienen azotando toda Ciudad Vella. Porque Ud dan a entender que son los \u00danicos <a href=\"mailto:Vecin@s\">Vecin@s</a>... Tambi\u00e9n hay otras Asociaciones que Discrepan de vuestros comentarios, clasistas, racist\n<br />as y que las Putas las consideran <a href=\"mailto:VECIN@S\">VECIN@S</a>. </p>", 
            "commentable_id": 3615, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "26/03/2016 00:13:35", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6478, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 10597, 
                "name": "cesar lobato", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Aquestes iniciatives el que fan \u00e9s augmentar l'estigmatitzaci\u00f3 i el risc de sotmetre l'activitat de les treballadores sexuals a m\u00e9s  d'explotaci\u00f3.</p>", 
            "commentable_id": 3615, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "03/04/2016 19:26:15", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7613, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3673", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 11718, 
                "name": "Raval es Mes", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>...i aix\u00ed prioritzem interessos econ\u00f2mics a drets b\u00e0sics de la ciutadania i de pas donem un cop de m\u00e0 a les xarxes d'explotaci\u00f3 sexual i tracta de dones. A mes tamb\u00e9 ens ajudar\u00e0 a despoblar els barris de poblaci\u00f3 familiar i a fer plegar al molest comer\u00e7 de proximitat. M'agrada la teva propost Salvador. </p>", 
            "commentable_id": 3615, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "15/03/2016 11:47:02", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4986, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 5, 
            "total_votes": 5
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3673", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 12182, 
                "name": "Ve\u00ed de Illa Robador", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>El que cal \u00e9s que aquelles persones que senten plaer comprant o llogant les llibertats de dones, homes,nens o nenes per satisfer les seves necessitats sexuals siguin del tot rebutjades en una societat aban\u00e7ada com \u00e9s la del segle XXI. Canviar de carrer o de barri no resol el problema del tr\u00e0fic o mercat de persones, li dona l'esquena. Cap carrer hauria de seguir sent un mercat d'esclaves o esclaus del sexe. </p>", 
            "commentable_id": 3615, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "16/03/2016 00:20:08", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5168, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "5565", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 12182, 
                "name": "Ve\u00ed de Illa Robador", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>De esconder nada de nada querida Janet, lo que se est\u00e1 destapando es a aquellas personas y colectivos que en la clandestinidad se han aprovechado durante d\u00e9cadas de l@s m\u00e1s vulnerables. Precisamente es esa reaslidad la que te molesta que se denuncie, la realidad de la explotaci\u00f3n sexual a la que se dedican un@s cuant@s, desde el cliente hasta l@s que ponen la infraestructura para que el mercadillo de la esxplotaci\u00f3n sexual funcione. </p>", 
            "commentable_id": 3615, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "25/03/2016 18:37:29", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6476, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 5, 
        "total_pages": 1
    }
}