{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13084, 
                "name": "cbl", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>El que menys m'agrada \u00e9s entrar en un vehicle de transport de pesones que sembli un cami\u00f3 o un vag\u00f3 de c\u00e0rrega, tot folrat d'anuncis que tapen les finestres; des de dintre tampoc es veu b\u00e9 el carrer, ja que tot i que els anuncis tinguin uns petits foradets, es veu molt pitjor que si la finestra est\u00e0 neta sense anuncis.</p>", 
            "commentable_id": 3637, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "16/03/2016 18:49:21", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5307, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 14523, 
                "name": "melc", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>A mi tampoc m'agraden els busos i trens folrats de publicitat que ni deixen lliures les finestres i no se sap on est\u00e0 la porta per entrar. Sembla que entres en un vag\u00f3 de mercaderies o d'animals i no en un transport per persones.</p>", 
            "commentable_id": 3637, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "21/03/2016 17:47:23", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6190, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9298, 
                "name": "J. Alberto", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Basta ya tambi\u00e9n de propaganda disfrazada de noticias en la tele del metro, por ejemplo, \"noticias\" sobre las industrias de m\u00f3viles o f\u00e1rmacos.</p>", 
            "commentable_id": 3637, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "22/03/2016 22:36:34", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6311, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9298, 
                "name": "J. Alberto", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Tambi\u00e9n son desagradables las promociones comerciales de TMB por megafon\u00eda en las estaciones.</p>", 
            "commentable_id": 3637, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "22/03/2016 22:45:27", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6312, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "5307", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13765, 
                "name": "mam", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>D'acord, no m'agrada gens que la publicitat tapi les finestres, sembla que entris a un cami\u00f3</p>", 
            "commentable_id": 3637, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "17/03/2016 21:04:51", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5668, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 4, 
        "total_pages": 1
    }
}