{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 6973, 
                "name": "Sergi G R", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>La proposta \u00e9s la de repensar aquestes bandes per tal que siguin adequades a la velocitat recomanada al tram (40km/h), o reduir-ne el nombre d'aquestes bandes, donat que en s\u00f3n 5 en total (3 a la sortida de Carmel, i 2 a la sortida d'Alfons X). Q\u00fcesti\u00f3 de qualitat de vida i tamb\u00e9 de seguretat, en refer\u00e8ncia als taps que s'originen a les sortides del tunel a certes hores cr\u00edtiques. Gr\u00e0cies</p>", 
            "commentable_id": 3670, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "29/02/2016 21:31:37", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3101, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9474, 
                "name": "Anamrubio", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Los badenes son excesivos, causan m\u00e1s mal que bien. Incluso pueden ser bastante peligrosas para los motoristas.</p>", 
            "commentable_id": 3670, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "29/02/2016 21:38:01", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3102, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 6920, 
                "name": "Noidelguinard\u00f3", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Estic plenament a favor, sempre que es reformi el t\u00fanel del tot. Est\u00e0 anticuat i sha tornat perill\u00f2s</p>", 
            "commentable_id": 3670, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "03/03/2016 16:37:29", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3478, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 285, 
                "name": "Hector", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>si vas en moto has de frenar molt m\u00e9s que un cotxe i moltes vegades no en son conscients i algun s'ha arrimat tant a mi que pe poc no hem toca. Ara tamb\u00e9 cal reduir la velocitat en general per a que no sigui perill\u00f3s</p>\n\n<p>De fet tota la Rambla del Carmel i la connexi\u00f3 amb la ronda est\u00e0 feta pensant en la foto a\u00e8ria, com ja hem dit moltes vegades, s'hauria de demanar que el conjunt d'urbanistes-arquitectes que van dissenyar la Rambla del Carmel fossin considerades persones non grates i mai m\u00e9s poguessin treballar per l'ajuntament</p>", 
            "commentable_id": 3670, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "03/03/2016 18:44:19", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3492, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 4
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 6920, 
                "name": "Noidelguinard\u00f3", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/reformar-el-tunel-de-la-rovira\">https://decidim.barcelona/proposals/reformar-el-tunel-de-la-rovira</a></p>", 
            "commentable_id": 3670, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "05/04/2016 16:21:25", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 8052, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 5, 
        "total_pages": 1
    }
}