{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 8185, 
                "name": "Victoria Jimenez", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>La \u00fanica opci\u00f3 que et queda es pagar una escola concertada fora del barri. Total que, per haver de pagar 400eu en escola (per fill), i a sobre haver de despla\u00e7ar-te cada d\u00eda, et surt clarament a compte invertir els diners que t'has de gastar en escola si et quedes a Ciutat vella, en el lloguer d'un habitatge en un barri amb menys problemes, i mudar-te a un barri \"normal\" on puguis portar els nens a l'escola p\u00fablica del costat de casa.\n<br />Aquesta \u00e9s a la conclusi\u00f3 a la que arriba tothom quan ha d'escolaritzar als seus fills. I per aix\u00f3 tothom es muda de barri.\n<br />L'Ajuntament sembla cec a aquest exode. </p>", 
            "commentable_id": 3675, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "14/03/2016 22:28:41", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4910, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9262, 
                "name": "Suport General - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/revisio-dels-criteris-de-l-escolaritzacio-equilibrada\">https://decidim.barcelona/proposals/revisio-dels-criteris-de-l-escolaritzacio-equilibrada</a></p>", 
            "commentable_id": 3675, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "12/04/2016 18:51:38", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 14135, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 2, 
        "total_pages": 1
    }
}