{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9464, 
                "name": "MariaC. L\u00f3pez", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Es ben conegut, que les biblioteques esta sent un dels equipaments que m\u00e9s bon rendiment d\u00f3na a la ciutadania.  Urgeix tenir-ne al barri de GALVANY</p>", 
            "commentable_id": 3699, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/03/2016 19:10:09", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3226, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 12502, 
                "name": "Arnau Cubelles", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Totalment d'acord. \u00c9s impensable que un barri tant gran com el Galvany no tingui biblioteca, una de les assignatures pendents no nom\u00e9s del barri sin\u00f3 de tot el Districte. Ara que el Palau del Marqu\u00e8s d'Alella, anterior propietat de Julio Mu\u00f1oz-Ramonet, \u00e9s de l'Ajuntament de Barcelona. S'hauria de buscar les vies legals per adaptar el llegat per poder fer-se la biblioteca del barri.</p>", 
            "commentable_id": 3699, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "23/03/2016 01:05:02", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6356, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 17740, 
                "name": "Suport General2 - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/biblioteca-de-barri\">https://decidim.barcelona/proposals/biblioteca-de-barri</a></p>", 
            "commentable_id": 3699, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/04/2016 11:43:07", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 11793, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 3, 
        "total_pages": 1
    }
}