{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 10614, 
                "name": "Josep Pedraforca", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Que els autobusos tinguin la parada en plena ronda universitat no te cap mena de sentit. Siusplau, enviils on els pertoca; a una estacio de autobusos! Si a mes en comptes d'autobusos amb els mtoros en marxa (mentre estan parats!), tinguessim arbres la ciutat no tindria els nivells de contaminacio que te ara.</p>", 
            "commentable_id": 3770, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/03/2016 21:28:39", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3758, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2511, 
                "name": "afrikna", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Aquesta zona c\u00e8ntrica de la ciutat s'est\u00e0 convertint en intransitable pels vianants, amb tant de tr\u00e0nsit i gaireb\u00e9 cap arbre o zona verda. Entre cotxes, motos i autocars el soroll constant \u00e9s insuportable.</p>", 
            "commentable_id": 3770, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "16/03/2016 15:23:59", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5248, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 613, 
                "name": "Josep M Armengou", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>I si ho estudiem a fons i mantenim els busos i hi fem el bulevard ?. Els busos fan un servei essencial en clau nacional, en relaci\u00f3 a ciutats i territorris de mala connexi\u00f3 f\u00e8rria. Alguns potser dupliquen serveis ferroviaris, cert. Altres s\u00f3n insubstitu\u00efbles i \u00e9s bo que arribin al centre. La proposta em sembla centralista en clau nom\u00e9s barcelonina.</p>", 
            "commentable_id": 3770, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "16/03/2016 16:53:27", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5282, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 22322, 
                "name": "amparin", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Totalment d'acord. Soroll, contaminaci\u00f3, cues de gent bloquejant el carrer, dif\u00edcil poder descarregar, timbres sonors de maniobres constants... fins a 10 busos seguits i incl\u00fas dobles files. Cal una soluci\u00f3 urgent pel descans dels ve\u00efns. Viure al centre s'est\u00e0 convertint en un mal son. Tot esperant que no s'obrin m\u00e9s restaurants ni hotels a l'illa per tal de que encara no s'agreuji m\u00e9s el problema. Hi ha propostes semblants amb aquesta idea, caldria que decidim.barcelona ho tingu\u00e9s en compte i sumar els vots i comentaris.</p>", 
            "commentable_id": 3770, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/04/2016 22:15:25", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 11470, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 4, 
        "total_pages": 1
    }
}