{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2400, 
                "name": "espaigosbcn", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>No veig quina relacio hi ha entre civisme i mantenir un esser viu lligat</p>", 
            "commentable_id": 3783, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "15/03/2016 16:10:49", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5060, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 6522, 
                "name": "GemmaCLL", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Estic a favor de l'educaci\u00f3 i el civisme i cal treballar en aquesta direcci\u00f3. Per\u00f2 no veig perqu\u00e8 s'ha de comdemnar a les mascotes a anar perp\u00e8tuament lligades. En qualsevol cas cal dirigir-se a una compartici\u00f3 d'espais m\u00e9s natural. Considero que relacionar amo de gos amb brut\u00edcia \u00e9s massa simplista: les persones humanes som brutes, tinguem o no mascotes. Uns dos kilos de brossa al dia per cap.</p>", 
            "commentable_id": 3783, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "21/03/2016 09:39:04", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6059, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 2, 
        "total_pages": 1
    }
}