{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 362, 
                "name": "kalamari", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>+1 des de Logronyo</p>", 
            "commentable_id": 3839, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "31/03/2016 17:40:36", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7249, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 16621, 
                "name": "Podemos Noreste", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Muy de acuerdo, aunque habr\u00eda que a\u00f1adir tambi\u00e9n una escultura del Pabl\u00edsimo l\u00edder. Rabell no, que esto es Collserola y no los Alpes.</p>", 
            "commentable_id": 3839, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/04/2016 00:36:22", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7314, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "7314", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 362, 
                "name": "kalamari", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Pero el \u00eddolo del Pabl\u00edssimo un poco m\u00e1s chico, eh?</p>", 
            "commentable_id": 3839, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/04/2016 17:19:57", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7439, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 2, 
        "total_pages": 1
    }
}