{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 10285, 
                "name": "Montserrat Forcadas", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p> \u00c9s tasca de l'ajuntament fomentar la instal.laci\u00f3 de comer\u00e7, empreses i hotels? HOTELS??? EMPRESES?? Be, comer\u00e7 s\u00ed. Petit comer\u00e7 i molt. Comer\u00e7 proper. \n<br />Aix\u00f3 \u00e9s un comentari per a debatre. No s\u00f3c de Nou Barris i respecto la proposta. </p>", 
            "commentable_id": 3846, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/03/2016 12:42:35", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3541, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3541", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 10201, 
                "name": "Roger  Majoral", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Estic d acord que no \u00e9s l Ajuntament qui ha de muntar comer\u00e7os ni empreses. Per\u00f2 Torre Bar\u00f3 \u00e9s un barri molt apartat, quasi sense comer\u00e7 ni vida al carrer. I si hi ha una mica de comer\u00e7 , empresa equipaments i incl\u00fas hotels, pot ajudar a dignificar el barri. </p>", 
            "commentable_id": 3846, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/03/2016 13:54:25", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3549, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3541", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 5196, 
                "name": "enriqueta", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Jo crec que al barri de Torre Baro un hotel tipus IBIS , hotels que estan en les fora del centre que s\u00f3n mes barats seria un \u00e8xit. Donaria treball a la zona i coneixement del lloc.</p>", 
            "commentable_id": 3846, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/03/2016 15:45:00", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3560, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 1, 
        "total_pages": 1
    }
}