{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 6739, 
                "name": "Salvador Barrau V.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>En el m\u00f3n de les idees esta molt be. Per\u00f2 a la practica si no hi ha diners no es pot fer res. Caldria comen\u00e7ar a crear una comuna als 50 anys, i als 65 podrien ser sostenibles,si tothom paga. Les institucions per molt que puguin no poden suportar una societat dual. Actius i jubilats. son els jubilats que s'han d'autoabastir i organitzar. </p>", 
            "commentable_id": 3862, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "05/03/2016 17:32:02", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3669, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3669", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2585, 
                "name": "maria  marrugat", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Estic  d'acort   que   no   podem   demanar    tot   a les   institucions ,l'envelliment    es   un   tema   que   sembla   tabu, tots   volem   arribar,  nom\u00e9s   si   pensem   en   el   dem\u00e0,  veien   com   viuen   moltes   persones   grans,   podrem   viur\u00e0    difarent ,   \"Cohabitatge    Senior  \"  pot   ser   una   alternativa</p>", 
            "commentable_id": 3862, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "12/03/2016 12:19:11", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4598, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3669/4598", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 15417, 
                "name": "maria jos\u00e9", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>COHABITATGE, vivendes per a gent gran (en molts llocs d'Europa s\u00f3n intergeneracionals) en cessi\u00f3 d'\u00fas, \u00e9s a dir, el sol no et pertany, formaria part de la cooperativa que promourien les vivendes. Som moltes les persones que no volen dependre dels fills ni anar a parar a una resid\u00e8ncia, si te la pots pagar, \u00e9s clar, ni que quan arribis a una edat et cuidi una persona sola a casa. </p>", 
            "commentable_id": 3862, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 18:16:29", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9871, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 1, 
        "total_pages": 1
    }
}