{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1609, 
                "name": "David Bravo Bordas", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Mentre la xarxa el\u00e8ctrica no s'alimenti amb energies renovables (est\u00e0 molt lluny de fer-ho), el vehicle el\u00e8ctric emetr\u00e0 CO2 (potser lluny, per\u00f2 l'emetr\u00e0). I, encara que es mogu\u00e9s amb electricitat neta, el vehicle privat seguiria ocupant l'espai p\u00fablic en proporcions desbordants (60% a Barcelona), seguiria fomentant la dispersi\u00f3 urbana (suburbis de xalets on es va a comprar el pa en cotxe) i seguiria quedant restringit a qui t\u00e9 les facultats f\u00edsiques i econ\u00f2miques per conduir-lo (15% dels despla\u00e7aments a Barcelona). L'\u00fanica mobilitat sostenible i democr\u00e0tica \u00e9s la col\u2022lectiva (transport p\u00fablic) o la no motoritzada (vianants i bicicletes). </p>", 
            "commentable_id": 3905, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/03/2016 16:49:20", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3568, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 3, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 6
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 327, 
                "name": "V\u00edctor", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/fixar-un-limit-de-temps-per-prohibir-la-circulacio-de-vehicles-contaminants\">https://decidim.barcelona/proposals/fixar-un-limit-de-temps-per-prohibir-la-circulacio-de-vehicles-contaminants</a></p>", 
            "commentable_id": 3905, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/03/2016 11:04:21", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3704, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": true, 
                "hidden": false, 
                "id": 7164, 
                "name": null, 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Que siguin gratuits crec que es demanar massa. Si m'estalvio la benzina, no m'importa pagar l'electricitat per carregar el meu vehicle electric.</p>", 
            "commentable_id": 3905, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/03/2016 09:32:06", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3811, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 4, 
            "total_votes": 4
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3568", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 10282, 
                "name": "V\u00edctor GC", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>David, part del que dius es cert per\u00f2 la xarxa el\u00e8ctrica es un mix en el qual no totes les energies emeten CO2. D'altra banda el motor el\u00e8ctric es molt m\u00e9s eficient, sobretot en una ciutat on hi ha continues aturades. Es molt important ser capdavanters en aquesta q\u00fcesti\u00f3 si volem tenir una ciutat neta , respirable i puntera.</p>\n\n<p>Implantar el vehicle el\u00e8ctric a la ciutat t\u00e9 m\u00faltiples avantatges.</p>\n\n<p>1. Redueix la contaminaci\u00f3 que cada any mata persones\n<br />2. Redueix el soroll i fa una ciutat m\u00e9s tranquila. A m\u00e9s els vehicles el\u00e8ctrics solen ser m\u00e9s petits en no necessitar tanta mec\u00e0nica.\n<br />3. Impulses una industria capdavantera que ser\u00e0 clau en el futur.\n<br />4. S\u00ed es redueix CO2 perque el vehicle el\u00e8ctric es molt m\u00e9s eficient i a m\u00e9s l'electricitat prov\u00e9 d'un mix on les renovables (hidroel\u00e8ctrica, e\u00f2lica y solar) tindran cada cop m\u00e9s pes.</p>", 
            "commentable_id": 3905, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/03/2016 16:54:57", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3569, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 6, 
            "total_votes": 7
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3568", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 10282, 
                "name": "V\u00edctor GC", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Per altra banda, el vehicle el\u00e8ctric dona resposta a moltes solucions de mobilitat, la mobil\u00b7litat col\u00b7lectiva no dona soluci\u00f3 a tot. Taxis el\u00e8ctrics, camionetes, autobusos, furgonetes de repartiment... Fomentar la transici\u00f3 cap a una mobilitat el\u00e8ctrica no significa en absolut descuidar els aspectes cap a la mobilitat m\u00e9s sostenible. Ens al contrari, es plenament compatible i van de la m\u00e0. \u00c9s m\u00e9s, en el futur moltes bicicletes ser\u00e0n el\u00e8ctriques, Barcelona es una ciutat amb certa orografia que fa que en certs barris sigui molt \u00fatil disposar de mobilitat motoritzada.</p>\n\n<p>Respecte a l'espai p\u00fablic, com ja he dit, el vehicle el\u00e8ctric tendeix a ocupar-ne menys a banda de que pots fomentar tamb\u00e9 el vehicle compartit.</p>\n\n<p>Oposant-nos al vehicle el\u00e8ctric mai reduirem la contaminaci\u00f3 de la ciutat que cada any mata persones i provoca milers de malalties. Trobo molt important que Barcelona doni el pas i es posi a la vantguarda tecnol\u00f2gica.</p>", 
            "commentable_id": 3905, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/03/2016 17:03:55", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3570, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 6, 
            "total_votes": 7
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3568/3569", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1609, 
                "name": "David Bravo Bordas", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>V\u00edctot, estem d\u2019acord en voler \u201cuna ciutat neta i respirable\u201d. En canvi, que ens la prometin les grans companyies automobil\u00edstiques a mi em sembla un ox\u00edmoron (si no un sarcasme) de l\u2019al\u00e7ada d\u2019un \u201cbanc amic\u201d o d\u2019un bomber pir\u00f2man.\n<br />1. Com et deia, el cotxe el\u00e8ctric no redueix la contaminaci\u00f3, sin\u00f3 que l\u2019allunya. A banda que les bateries s\u00f3n molt contaminants, que el formig\u00f3 i l\u2019asfalt tenen immenses externalitats i que l\u2019obsolesc\u00e8ncia programada desborda els cementiris de cotxes (el\u00e8ctrics o no), la producci\u00f3 el\u00e8ctrica actual est\u00e0 lluny de ser neta (tant en el sentit ecol\u00f2gic com en l\u2019\u00e9tic)\n<br />2. \u00c9s cert que redueix el soroll, per\u00f2 nom\u00e9s aporta tranquil.litat a qui t\u00e9 les facultats f\u00edsiques i econ\u00f2miques per conduir-lo. La resta, seguir\u00e0 parint les conseq\u00fc\u00e8ncies de no poder jugar al carrer, de caminar amb m\u00e9s dificultats, dels retards als transports p\u00fablics (taxi incl\u00f2s), al lliurament de mercaderies i als serveis d\u2019emerg\u00e8ncies (com les ambul\u00e0ncies) o, fins i tot, de ser silenciosament atropellat.\n<br />3. Prefereixo tenir una ciutat solid\u00e0ria, abans que \u201ccapdavantera\u201d. En qualsevol cas, amb el vehicle el\u00e8ctric no s\u2019impulsa una \u201cind\u00fastria capdavantera\u201d (com seria la del transport col.lectiu) sin\u00f3 la mateixa ind\u00fastria automobil\u00edstica de sempre, la dels grans lobies i corporacions, la que ha col.lapsat les nostres ciutats, la que tant ha contaminat i que tant ens ha enganyat.</p>", 
            "commentable_id": 3905, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "15/03/2016 05:26:10", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4946, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3568/3570", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1609, 
                "name": "David Bravo Bordas", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>No ens \u201coposavem al vehicle el\u00e8ctric\u201d (un autob\u00fas el\u00e8ctric est\u00e0 molt b\u00e9) sin\u00f3 a l\u2019incentiu del vehicle privat (el\u00e8ctric o no) amb fons p\u00fablics que s\u2019haurien de destinar a millorar el transport col.lectiu o a augmentar l\u2019habitatge social en barris per a vianants.</p>", 
            "commentable_id": 3905, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "15/03/2016 05:34:45", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4947, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3811", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 10282, 
                "name": "V\u00edctor GC", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Cert per\u00f2 s'ha de pensar en termes de marketing tamb\u00e9. En un primer moment podrien ser-ho (com una mena de promoci\u00f3) si el que es vols es generar un primer impuls cap a la mobil\u00b7litat el\u00e8ctrica. Com que de primeres hi haur\u00e0 pocs vehicles el\u00e8ctrics el cost afegit seria molt assumible. Aix\u00f2 s\u00ed, els punts de rec\u00e0rrega estarien habil\u00b7litats per a poder cobrar en un futur proper. Per\u00f2 de bon principi jo els posaria gratu\u00edts perqu\u00e8 penso que la prioritat es fer que el sistema s'usi i s'abandoni el vehicle a combusti\u00f3.</p>\n\n<p>Una mica com el Bicing que al principi tenia un cost promocional baix\u00edssim i amb el temps s'ha anat equil\u00b7librant.</p>", 
            "commentable_id": 3905, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/03/2016 11:47:31", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3826, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 3, 
        "total_pages": 1
    }
}