{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 327, 
                "name": "V\u00edctor", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Si us plau CarmenCascajosa, no generalitzi. Tamb\u00e9 hi ha vianants que invadeixen els carrils bici, se salten sem\u00e0fors mentre parlen pel m\u00f2bil i no respecten les normatives municipals. Potser tamb\u00e9 caldria conscienciar-los en aquests.</p>", 
            "commentable_id": 4049, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/03/2016 11:10:16", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3705, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 4, 
            "total_votes": 4
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 8827, 
                "name": "genisbcn", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>La campa\u00f1a ha de ser tamb\u00e9 destinada als vianants:\n<br /><a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=2T6A6oJ-ztA&amp;feature=youtu.be\">https://www.youtube.com/watch?v=2T6A6oJ-ztA&amp;feature=youtu.be</a>\n<br /><a href=\"https://www.flickr.com/photos/130196410@N04/sets/72157664602171996/show\">https://www.flickr.com/photos/130196410@N04/sets/72157664602171996/show</a>\n<br /><a href=\"http://barnabici.blogspot.com.es/2016/03/els-obstacles-als-carrils-bici-de.html\">http://barnabici.blogspot.com.es/2016/03/els-obstacles-als-carrils-bici-de.html</a></p>", 
            "commentable_id": 4049, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/04/2016 00:53:41", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 8172, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 19623, 
                "name": "flipau", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Vianants, respectin els carrils bici</p>", 
            "commentable_id": 4049, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 23:59:19", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 10144, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3705", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 10449, 
                "name": "CarmenCascajosa", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Hola, V\u00edctor. \n<br />Como habr\u00e1s podido observar, el n\u00famero de caracteres permitido para hacer una propuesta es escandalosamente escaso. Eso significa que t\u00edtulo y explicaci\u00f3n deben ser muy someros y no cabe ni una enumeraci\u00f3n detallada ni explayarse en comentar y matizar (por suerte, contamos con la posibilidad de hacer estos comentarios). \n<br />Aun as\u00ed, si lo lees bien ver\u00e1s que no he generalizado. Generalizaci\u00f3n ser\u00eda decir que todos los ciclistas de Barcelona son irresponsables . Y eso es algo que no pienso (ni he dicho) en absoluto. Yo propongo hacer una campa\u00f1a de concienciaci\u00f3n para ciclistas (no para los casos concretos de personas con nombre y apellido que cometen infracciones, sino para todos los usuarios de la bici en la v\u00eda p\u00fablica) y se\u00f1alo que el uso indebido ha aumentado en los \u00faltimos a\u00f1os, igual que el n\u00famero de usuarios. \n<br />Si alguien quiere extender esta idea a cualquier otro colectivo, que lo haga, me. No creo que eso invalide mi petici\u00f3n. </p>", 
            "commentable_id": 4049, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/04/2016 10:55:41", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 8285, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3705", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 10449, 
                "name": "CarmenCascajosa", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>No termino de entender por qu\u00e9 cada vez que se comentan los problemas derivados del mal uso de la bici en la ciudad, surge alguien se\u00f1alando que los viandantes tambi\u00e9n hacen mal las cosas. Saludos.</p>", 
            "commentable_id": 4049, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/04/2016 11:00:02", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 8290, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3705/8290", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 8827, 
                "name": "genisbcn", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Perqu\u00e8 bona part de les problem\u00e0tiques dels ciclistes amb els vianants s\u00f3n donades per desconeixement per part d'alguns vianants de les normes que regulen la mobilitat a Barcelona: circulaci\u00f3 per voreres,  circulaci\u00f3 en sentit contrari, carrers amb prioritat invertida, vies preferents ciclistes, etc. Aquestes s\u00f3n les normes:\n<br /><a href=\"http://w110.bcn.cat/fitxers/ajuntament/consolidadescast/circulacio.052.pdf\">http://w110.bcn.cat/fitxers/ajuntament/consolidadescast/circulacio.052.pdf</a></p>\n\n<p><a href=\"http://w110.bcn.cat/Ajuntament/Continguts/Ordenances/ord_circulacio_mod_2015.pdf\">http://w110.bcn.cat/Ajuntament/Continguts/Ordenances/ord_circulacio_mod_2015.pdf</a></p>\n\n<p><a href=\"http://bici-vici.blogspot.com/2007/09/guia-rpida-de-la-nova-ordenana-de.html\">http://bici-vici.blogspot.com/2007/09/guia-rpida-de-la-nova-ordenana-de.html</a></p>\n\n<p>I comenta que no generalitza per\u00f2 parla de \"mils de ciclcistes\".\n</p>", 
            "commentable_id": 4049, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/04/2016 21:56:35", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 8961, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3705/8290/8961", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 8827, 
                "name": "genisbcn", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>i sobre l'accidentalitat de la bicicleta a Barcelona transcric dades oficials de 2014 de col\u00b7lisions de diferents usuaris:\n<br /><a href=\"http://www.aspb.cat/quefem/docs/Informe_Indicadors_Collisions_2014.pdf\">http://www.aspb.cat/quefem/docs/Informe_Indicadors_Collisions_2014.pdf</a></p>\n\n<p>N\u00fam d'usuaris implicats en col\u2022lisions a l'any 2014:\n<br />n\u00famero de col\u2022lisions amb implicaci\u00f3 bicicletes: 646\n<br />n\u00famero de col\u2022lisions amb implicaci\u00f3 de vianants: 1.223\n<br />n\u00famero de col\u2022lisions amb implicaci\u00f3 de ciclomotors: 1.155\n<br />n\u00famero de col\u2022lisions amb implicaci\u00f3 de motocicletes: 4.865\n<br />Aix\u00f2 no apareix a l'estad\u00edstica per\u00f2 jo decideixo sumar els 1.155 + 4.865 = 6200 (ciclomotors + motocicletes)\n<br />n\u00famero de col\u2022lisions amb implicaci\u00f3  de turismes (no es compten taxi ni furgonetes): 4.872 \n<br />n\u00famero de col\u2022lisions amb implicaci\u00f3 de taxis: 915\n<br />n\u00famero de col\u2022lisions amb implicaci\u00f3 de furgonetes: 973\n<br />n\u00famero de col\u2022lisions amb implicaci\u00f3 d'autobusos: 434\n<br />n\u00famero de col\u2022lisions amb implicaci\u00f3 de camions: 279</p>\n\n<p>Dades de despla\u00e7aments diaris en bicicleta (dades de l'any 2013): 126.502 bicis</p>", 
            "commentable_id": 4049, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/04/2016 21:58:16", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 8962, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3705/8290/8961/8962", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 10449, 
                "name": "CarmenCascajosa", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>OK. Dos ejemplos: \n<br />1. Est\u00e1 prohibido circular en bici por encima de la Rambla Catalunya, una de las m\u00e1s importantes zonas peatonales (y con poqu\u00edsimo tr\u00e1fico en su zona para veh\u00edculos).  \n<br />2. En Diagonal con Rambla Catalunya hay carril bici.\n<br />Esta es mi estad\u00edstica: un d\u00eda prueba a pararte 30 minutos en la intersecci\u00f3n entre ambas v\u00edas (la jirafa) y cuenta las bicis que circulan por la rambla y por la acera de Diagonal, entre los peatones, a distintas velocidades, guardando diferentes distancias con los viandantes... Es escandaloso. No necesito que me atropellen ni que den un golpe a mis hijos cuando vamos por la acera, en un sitio con una prohibici\u00f3n expl\u00edcita o por una v\u00eda que tiene carril bici!!! \u00bfEstamos locos?\n<br />\u00bfQue en 2014 hubo 646 colisiones con implicaci\u00f3n de bicicletas? \u00bfY? \u00bfQu\u00e9 dato es ese? Podr\u00eda tratarse de 646 ciclistas que lo hac\u00edan todo bien y tuvieron un accidente por imprudencia de terceros. O podr\u00eda tratarse de ciclistas hablando por el m\u00f3vil subidos a una acera.</p>", 
            "commentable_id": 4049, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 08:31:42", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9027, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3705/8290/8961/8962", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 10449, 
                "name": "CarmenCascajosa", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Los datos hay que analizarlos. Y que no haya accidentes no significa que los ciclistas puedan hacer lo que se les antoje. Probablemente es cierto que los viandantes que no usan bici tienen poca informaci\u00f3n sobre lo que pueden hacer los ciclistas, y no estar\u00eda de m\u00e1s que se les informara (abre un hilo para reclamarlo si quieres, a\u00fan estamos dentro del plazo), pero creo que los ciclistas, todos, tendr\u00edamos que ser m\u00e1s respetuosos, independientemente de los bien o lo mal que lo haga el resto de usuarios de la v\u00eda p\u00fablica. De ah\u00ed mi campa\u00f1a. Saludos.</p>", 
            "commentable_id": 4049, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 08:39:09", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9028, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3705/8290/8961/8962/9028", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 8827, 
                "name": "genisbcn", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Que hi ha ciclistes que cometen infraccions \u00e9s innegable. El problema de l'incivisme \u00e9s que el seu abordatge ha de ser global i no nom\u00e9s foicalitzat en un col\u00b7lectiu: S\u00f3n les persones les inc\u00edviques i no les persones que condueixen bicicleta les inc\u00edviques. El que \u00e9s incivic ho \u00e9s anant a peu, bici, moto, etc.\n<br />La Rambla Catalunya \u00e9s una via preferent ciclista. A cada inici de totes les cal\u00e7ades ascendents i descendents hi ha pintat al paviment un pictograma ciclista que vol dir aix\u00f2:\n<br /><a href=\"http://www.btv.cat/btvnoticies/2014/08/19/pictograma-bicicleta-carrers-carril-ciclistes/\">http://www.btv.cat/btvnoticies/2014/08/19/pictograma-bicicleta-carrers-carril-ciclistes/</a>\n<br />L'incivisme m\u00e9s problem\u00e0tic per la seguretat vi\u00e0ria no s\u00f3n les bicicletes que circulen pel passeig central, que opino com tu, no haurien de circular-hi. El principal problema i que ning\u00fa en parla s\u00f3n els vianants que per la seva feina posen en perill la seva seguretat i la dels altres:\n<br /><a href=\"https://www.flickr.com/photos/130196410@N04/16278783926/in/album-72157648012742934/\">https://www.flickr.com/photos/130196410@N04/16278783926/in/album-72157648012742934/</a></p>", 
            "commentable_id": 4049, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 22:33:00", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 10124, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3705/8290/8961/8962/9028/10124", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 10449, 
                "name": "CarmenCascajosa", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>El pictograma de la Rambla Catalunya  es un \"prohibido circular bicis\" como una catedral. No entiendo que est\u00e9s a favor y en contra de que las bicis circulen por una v\u00eda peatonal en la que tienen prohibido circular.  \n<br />De acuerdo en lo que dices de que no somos ciclistas o viandantes de forma exclusiva, pero las campa\u00f1as dirigidas o limitadas a colectivos concretos no son ninguna novedad. Sirven para llamar la atenci\u00f3n del ciudadano sobre un problema, en este caso, que hay que circular con las bicis por los sitios permitidos o habilitados para ello, a la velocidad que toca, guardando las distancias con los dem\u00e1s usuarios, etc. No s\u00e9 por qu\u00e9 darle tantas vueltas, la verdad.\n<br />En cuanto al peat\u00f3n que cruza por un lugar indebido (por trabajo o por cualquier otro motivo), perfecto, solicita una campa\u00f1a tambi\u00e9n para ese problema. No creo que ese problema sea m\u00e1s importante que otros, pero est\u00e1 claro que tambi\u00e9n necesita soluci\u00f3n. Saludos.</p>", 
            "commentable_id": 4049, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 22:55:21", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 10129, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3705/8290/8961/8962/9028/10124/10129", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 8827, 
                "name": "genisbcn", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Aquesta \u00e9s la gran confusi\u00f3 que hi ha a Barcelona amb les bicicletes (desconeixement de normatives).  conf\u00f2ns el pictograma ciclista que \u00e9s aquest (explicat a la meva anterior intervenci\u00f3 en video de BTV. i a la foto que hi ha a continuaci\u00f3 el pots veure al paviment i on, per cert, el vianant passa en vermell):\n<br /><a href=\"https://www.flickr.com/photos/130196410@N04/24135192045/in/album-72157648012742934/\">https://www.flickr.com/photos/130196410@N04/24135192045/in/album-72157648012742934/</a>\n<br />El confons amb el senyal de prohibici\u00f3 de circular bicicletes pel passeig central.\n<br />Si llegeixes b\u00e9 la meva intervenci\u00f3 anterior, veur\u00e0s que he escrit i ho torno a escriure i es que la Rambla Catalunya \u00e9s una via preferent ciclista. (es tracta del pictograma pintat a les cal\u00e7ades i no el senyal de prohibici\u00f3 pintat al passeig central)\n<br />Jo no desitjo sol\u00b7lictar  res. Ja em semblen b\u00e9 algunes propostes sobre la bici que hi ha. Si replico la teva intervenci\u00f3 es perqu\u00e8 qui desitgi adeherirse a la teva proposta ho faci amb el m\u00e0xim coneixment de causa. Salutacions.</p>", 
            "commentable_id": 4049, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 23:17:20", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 10136, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3705/8290/8961/8962/9028/10124/10129/10136", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 10449, 
                "name": "CarmenCascajosa", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Merci. Pensaba que hablabas de la acera central en los dos casos.</p>", 
            "commentable_id": 4049, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/04/2016 00:02:59", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 10146, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "8172", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 10449, 
                "name": "CarmenCascajosa", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Pues abra un nuevo hilo y prop\u00f3ngalo, para que la ciudadan\u00eda pueda votarlo, \u00bfno?</p>", 
            "commentable_id": 4049, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/04/2016 11:02:06", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 8292, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "10144", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 10449, 
                "name": "CarmenCascajosa", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Esa es otra: los carriles bici, los pasos de cebra para bici... Falta concienciaci\u00f3n. No s\u00e9 si vamos a dar abasto con tanta campa\u00f1a. ;)</p>", 
            "commentable_id": 4049, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/04/2016 00:05:05", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 10148, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 3, 
        "total_pages": 1
    }
}