{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 10493, 
                "name": "Urkiux", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Especialment a moltes voreres estretes hi casos escandalosos a Barcelona. En aquests casos s'haurien prohibir totalment les terrasses. Volem les nostres voreres per caminar! </p>", 
            "commentable_id": 4041, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "05/03/2016 21:18:26", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3687, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 11105, 
                "name": "Mendieta ", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Ser\u00eda interesante que los comercios tengan una tarifa de terrazas m\u00e1s alto y un aforo  limitado. La se\u00f1alizaci\u00f3n deber\u00eda estar acompa\u00f1ando las terrazas para dar facilidad al cliente al tomar su decisi\u00f3n. Tambi\u00e9n hacer que los establecimientos a cambio, tengan un plan de ambientaci\u00f3n de locales para que no se perjudiquen  por temas de: el clima, los olores, ventilaci\u00f3n, contaminaci\u00f3n, ergonom\u00eda, etc</p>", 
            "commentable_id": 4041, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/03/2016 13:03:47", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4156, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 2, 
        "total_pages": 1
    }
}