{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 10703, 
                "name": "suport decidim.barcelona2", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>proposta debatuda al Consell de Barri de la Barceloneta: \"Reconversi\u00f3 en pisos tutelats de les plantes superiors de la Cl\u00ednica Barceloneta. Caldria fer una modificaci\u00f3 del Pla Metropolit\u00e0. Ha arribat la proposta de fer un nou CAP i s'est\u00e0 avaluant.   Possibilitat de fer habitatge. Opci\u00f3 que l'Ajuntament faci de mediador. Assegurar que la Cl\u00ednica no passi a mans privades, que hi hagi espai sociosanitari i habitatge.\"</p>", 
            "commentable_id": 4055, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "30/03/2016 18:33:30", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7051, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 10703, 
                "name": "suport decidim.barcelona2", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/equipaments-d9da9936-7f49-4c28-9f61-74650004e0ac\">https://decidim.barcelona/proposals/equipaments-d9da9936-7f49-4c28-9f61-74650004e0ac</a></p>", 
            "commentable_id": 4055, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "30/03/2016 18:34:39", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7052, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 2, 
        "total_pages": 1
    }
}