{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 8665, 
                "name": "Joan Mandret", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>TMB \u00e9s escandalosament deficitaria (On van a parar tants diners?). Volen redu\u00efr el nombre de l\u00ednies i de busos en circulaci\u00f3 i aix\u00ed estalviar. Per\u00f2 ho disfressen de modernitat i aix\u00ed \"cola\" millor. El resultat: cal pujar i baixar dels busos m\u00e9s d'una vegada per trajecte als \"punts d'intercanvi\" i no tots tenim vint anys. </p>", 
            "commentable_id": 4057, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "17/03/2016 16:56:05", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5591, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9262, 
                "name": "Suport General - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/millorar-el-servei-del-bus-de-barri\">https://decidim.barcelona/proposals/millorar-el-servei-del-bus-de-barri</a></p>", 
            "commentable_id": 4057, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "14/04/2016 17:11:15", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 16048, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 2, 
        "total_pages": 1
    }
}