{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 12179, 
                "name": "suport.decidim1", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Proposta debatuda en la cita presencial: Salut P\u00fablica i Qualitat Ambiental. \"\tElaborar una guia d\u2019arbres del districte, amb mapes, pl\u00e0nols, fotografies.\tM\u00e9s arbres amb flor (per exemple, ac\u00e0cies). Implementar a els arbres de fulla perenne\"\n</p>", 
            "commentable_id": 4138, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "18/03/2016 12:10:52", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5749, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 12179, 
                "name": "suport.decidim1", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Proposta debatuda en la cita presencial: Salut P\u00fablica i Qualitat Ambiental. \"\tTreballar la comunicaci\u00f3 i m\u00e9s informaci\u00f3 d\u2019esp\u00e8cies, poda, al\u2022l\u00e8rgies, manteniment. Posar plafons al carrer amb informaci\u00f3, tr\u00edptics i  tel\u00e8fon per fer consultes. Fomentar el voluntariat ciutad\u00e0 perqu\u00e8 s\u2019impliqui per cuidar els arbres.</p>", 
            "commentable_id": 4138, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "18/03/2016 12:14:52", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5751, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 2, 
        "total_pages": 1
    }
}