{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 285, 
                "name": "Hector", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>lo primero ser\u00e1i dejar de llamarlo civismo\n<br />hacer algo por civismo es hacerlo por miedo a la multa\n<br />la gente es c\u00edvica por una idea de civismo que se recoge en una normativa\n<br />bien al contrario lo que deber\u00eda regular el espacio com\u00fan es el respeto y no una suerte de arb\u00edtrios. En el caso de Barcelona la ordenanza de civismo se firm\u00f3 en las propias oficinas de la caixa y muchas de sus normas son simple y llanamente normas contra las personas pobres</p>", 
            "commentable_id": 4175, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/03/2016 13:29:17", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3719, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 17740, 
                "name": "Suport General2 - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/mesures-per-fer-mes-segur-l-us-de-l-espai-public-per-als-joves\">https://decidim.barcelona/proposals/mesures-per-fer-mes-segur-l-us-de-l-espai-public-per-als-joves</a></p>", 
            "commentable_id": 4175, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "13/04/2016 17:26:14", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 14972, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 17740, 
                "name": "Suport General2 - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/implementar-una-normativa-civica-als-barris\">https://decidim.barcelona/proposals/implementar-una-normativa-civica-als-barris</a></p>", 
            "commentable_id": 4175, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "13/04/2016 17:33:25", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 14979, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3719", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 10192, 
                "name": "Eli Rolando ", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Como propones que se llame, o es que estas en contra de que se hagan campa\u00f1as de concienciacion de  (lo que sea) para facilitar la convivencia</p>", 
            "commentable_id": 4175, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/03/2016 14:24:58", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3724, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3719/3724", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 285, 
                "name": "Hector", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Respeto\n<br />el respeto no se puede normativizar. Intentar normativizar la calle, m\u00e1s all\u00e1 del c\u00f3digo penal o del c\u00f3digo civil es simplemente un ejercicio de opresi\u00f3n.\n<br />Mi calle est\u00e1 lena de cagadas de perro, de gente que lo tira todo de cualquier manera, pero tengo muy claro que una normativa no les har\u00e1 cambiar de parecer.\n<br />Para ese tipo de cambios lo que se necesita son m\u00e1s espacios comunitarios y alentar la participaci\u00f3n y la empat\u00eda,.</p>", 
            "commentable_id": 4175, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/03/2016 14:41:11", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3727, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3719/3724/3727", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 10192, 
                "name": "Eli Rolando ", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>completamente de acuerdo yo no estoy de ninguna manera de acuerdo con las medidas coercitivas yo pido campa\u00f1as en pro de la tolerancia la participaci\u00f3n y la integraci\u00f3n tu dices de alentar la participaci\u00f3n y la empat\u00eda  \u00bfdonde esta el problema?</p>", 
            "commentable_id": 4175, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/03/2016 15:27:41", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3731, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3719/3724/3727/3731", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 10192, 
                "name": "Eli Rolando ", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Cuando hablo de civismo no estoy hablando de algo escrito o aprobado por no se quien ni se donde estoy hablando de ser civilizado y participar en la civilizaci\u00f3n de las personas que viven en sociedad </p>", 
            "commentable_id": 4175, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/03/2016 15:34:53", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3732, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3719/3724/3727/3731/3732", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 285, 
                "name": "Hector", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>ser civilizado es un concepto muuuuuy clasista y excluyente, porque no quiere decir nada y por tanto s\u00f3lo significa aquello que cada cual quiere que signifique</p>\n\n<p>civismo es respetar las normas c\u00edvicas, y las normas del civismo que tenemos en Barcelona , como no iba a ser de otra manera, s\u00f3n normas anti-pobres en su mayor medida.</p>\n\n<p>hay que conseguir desterrar el civismo del imaginario. Una de las definiciones de civismo es : celo y apego por las instituciones patrias.\n<br />No se donde ves en esa frase el respeto a las dem\u00e1s personas.</p>\n\n<p>El respeto es un pacto privado entre las condiciones singulares de cada persona, las personas no son aculturadas por normativas de conducta que les dicen hasta como deben hablarse entre ellas.</p>\n\n<p>El respeto no es espec\u00edfico de nada, no existen jornadas de respeto. Lo que existe es una comunidad que pretende ser inclusiva y que realiza actividades para la inclusi\u00f3n de sus miembros y en ese \u00edmpetu construye el respeto dando voz a cada persona</p>", 
            "commentable_id": 4175, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/03/2016 09:13:30", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3809, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3719/3724/3727/3731/3732/3809", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 10192, 
                "name": "Eli Rolando ", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Muchacho con tu palabrer\u00eda me has dejado anonadado no me has convencido de nada porque nada dices , yo lo siento mi nivel es de andar por casa y cuando digo algo lo digo para la gente como yo, los de otra dimensi\u00f3n no los comprendo ni quiero.te felicito por tu nivel pero no entiendo lo que quieres decir ni como quieres llegar a no se que \u00bftampoco sociedad?  no se no me entero de nada jeje salu2 </p>", 
            "commentable_id": 4175, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/03/2016 12:45:49", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3836, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3719/3724/3727/3731/3732/3809/3836", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 10192, 
                "name": "Eli Rolando ", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>No quisiera que me malinterpretaras y me tomaras por un sujeto negativo, yo a mis 73 a\u00f1o todav\u00eda quiero aprender y me gusta dialogar con los que saben mas que yo (es de los que se aprende) pero es que no te entiendo (y de verdad que me gustar\u00eda) tu seg\u00fan parece tienes alguna queja de como funciona el personal sin embargo dices no a la propuesta de una forma de solucionarlo (en mi opini\u00f3n claro) y yo te digo \u00a1vale\u00a1 este mogoll\u00f3n de personas ( ya no se que llamarles) lo esta haciendo mal \u00bfcomo lo arreglamos? \u00bfque hacer para convencerlos ? \u00bfcomo hacerles ver que su libertad termina donde empieza la de los dem\u00e1s? </p>", 
            "commentable_id": 4175, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/03/2016 13:26:58", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3838, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3719/3724/3727/3731/3732/3809/3836/3838", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 285, 
                "name": "Hector", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Reescribo el \u00faltimo p\u00e1rrafo: El respeto no es espec\u00edfico de nada, no existen jornadas de respeto. Lo que existe es una comunidad que pretende ser inclusiva y que realiza actividades para la inclusi\u00f3n de sus miembros y en ese \u00edmpetu construye el respeto dando voz a cada persona.</p>\n\n<p>En definitiva, si la gente prefiere ir a comprar al centro comercial, si prefiere no bajar a las fiestas del barrio, si no quiere ir a las actividades vecinales, ... lo m\u00e1s normal es que su comportamiento se rija por leyes que hacen otros \"normativas del civismo\".</p>\n\n<p>Construir comunidad es la mejor arma para una buena convivencia</p>", 
            "commentable_id": 4175, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/03/2016 09:36:14", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3903, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3719/3724/3727/3731/3732/3809/3836/3838/3903", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 10192, 
                "name": "Eli Rolando ", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>\u00a1Jodo Hector</p>", 
            "commentable_id": 4175, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/03/2016 14:46:48", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3944, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3719/3724/3727/3731/3732/3809/3836/3838/3903/3944", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 10192, 
                "name": "Eli Rolando ", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>No se por que se ha roto el inicio pero.... sigo donde se rompi\u00f3 jeje  \u00a1Jodo Hector\u00a1 perdona la expresi\u00f3n y la confianza aunque esta por mi parte empieza a ser mucha; tu dices \"el respeto no es especifico de nada \"  Cuando yo me dirijo a un desconocido  mantengo una cierta distancia, \u00bfes eso a lo que llamas respeto?\n<br />si de lo que acontece es que una persona hace una afirmaci\u00f3n con la que yo no estoy de acuerdo por principios y yo lo contradigo con modos no subidos de tono  \u00bfEs respeto? \u00bfno crees que el respeto es fundamental en las relaciones de una comunidad? \u00bfel respeto no da voz a cada persona? \u00bfporque afirmas que lo normal es que el comportamiento de \"la sociedad\" ( o lo que sea que se llame) se ha de regir  por las leyes que  hacen otros ? \u00bfte parece que lo que estamos haciendo tu y yo en esta pagina es hacer leyes o normas \"por otros\"? ( dentro de nuestro nivel, el mio varios palmos por debajo del suelo)\n<br />Si un vecino no quiere participar en las fiestas del barrio ...pues que no</p>", 
            "commentable_id": 4175, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/03/2016 15:27:18", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3956, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3719/3724/3727/3731/3732/3809/3836/3838/3903/3944/3956", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 10192, 
                "name": "Eli Rolando ", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>vaya \u00bfse deben suspender las fiestas por ello? \u00bfno tienen voz las minor\u00edas? En mi barrio tenemos ejemplos que por un vecino se ha \"jo...do\" toda la escalera\n<br />Para terminar que ya me he comido todo un espacio \u00bfcomo construimos comunidad? \u00bfque hacer para crear una buena convivencia?\n<br />De lo que se trata aqu\u00ed o por lo menos de lo que trato y  aqu\u00ed (perd\u00f3n por lo que pudiera parecer personalismo)   es buscar la mejor manera de lograr esa convivencia y lograrla entre todos  o por lo menos entre una mayor\u00eda\n<br />un abrazo rolando\n</p>", 
            "commentable_id": 4175, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/03/2016 15:40:46", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3960, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 3, 
        "total_pages": 1
    }
}