{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": "organization", 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": true, 
                "hidden": false, 
                "id": 10205, 
                "name": "Plataforma Princep d\u00b4Asturies Veins i Comerciants", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": "organization", 
                "verified_organization": false
            }, 
            "body": "<p>Que la Avinguda esdevingui un carrer de Barcelona,  NO una Autopista</p>", 
            "commentable_id": 4182, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/03/2016 18:32:45", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4251, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 7, 
            "total_votes": 7
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 11801, 
                "name": "Dotras ", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Volem un carrer  tranquil  ,no una  autopista  amb curses  de motos</p>", 
            "commentable_id": 4182, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "13/03/2016 10:24:56", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4684, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 7, 
            "total_votes": 7
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 12579, 
                "name": "eugeni", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>si es millora les voreres i es permet caminar la gent, millorar\u00e0 el teixit empresarial i aix\u00f2 beneficia a tothom</p>", 
            "commentable_id": 4182, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "15/03/2016 16:02:49", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5055, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 12632, 
                "name": "AnnaGia", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>No calen tants carrils, sobretot de pujada. Ja hi ha Via Augusta i Gran de Gr\u00e0cia que pugen, i aqu\u00ed les aceres no s\u00f3n transitables per cadires de rodes ni cotxets i les botigues i els ve\u00efns n'estem farts de tant soroll i contaminaci\u00f3</p>", 
            "commentable_id": 4182, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "15/03/2016 18:34:51", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5097, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 7482, 
                "name": "mar", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>que tingueu m\u00e9s sort que a la Travessera de salt, on prefereixen posar-hi palmeres a carrils bici...</p>", 
            "commentable_id": 4182, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "17/03/2016 12:35:21", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5486, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 11099, 
                "name": "Montse B.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Necessitem un  carrer digne. NO AUTOVIA. Voreres m\u00e9s amples, ara mateix hi ha llocs per on no poden passar dues persones alhora. Reducci\u00f3 de carrils  per a vehicles. Reducci\u00f3 de soroll.</p>", 
            "commentable_id": 4182, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "17/03/2016 18:42:58", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5632, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13624, 
                "name": "Carmen Bou", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Est\u00e1 en joc la salut dels que hi viuen o hi treballen. La pols de la contaminaci\u00f3, grasa enganxosa , i l excesiu soroll es posara a la llarga o a la curta malalts a tots.\n</p>", 
            "commentable_id": 4182, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "23/03/2016 09:25:28", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6366, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13624, 
                "name": "Carmen Bou", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Necesitem revitalitzar el nostre comer\u00e7, las botigues donen vida, alegr\u00eda , i fan barri. Per aix\u00f3 cal ampliar voreras reduir carrils de tr\u00e1nsit, facilit\u00e1 que petits i grans puguin caminar i pasejar.\n<br />Sobre tot la gent gran ,que j\u00e1 no surten de casa per por a caure, o no tenen una cadira o banc, on poguer seure sobre tot si tenen problemes motors.</p>", 
            "commentable_id": 4182, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "23/03/2016 09:30:21", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6369, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 14851, 
                "name": "estanc247", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Volem un carrer sense tant de soroll i tr\u00e0nsit...</p>", 
            "commentable_id": 4182, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "23/03/2016 11:15:53", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6378, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 15619, 
                "name": "Joan Antoni Ramos", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Av. Pp. Ast\u00faries per viure, prou autopista.</p>", 
            "commentable_id": 4182, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "29/03/2016 11:04:16", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6700, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 16362, 
                "name": "norarouge", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Queremos una avenida que sea bonita, llena de verde y donde poder pasear tranquilamente. Queremos que se reduzcan de 5 a 3 carriles para el tr\u00e1nsito de coches y autobuses y, de este modo, reducir la contaminaci\u00f3n ac\u00fastica y la poluci\u00f3n. Una reforma de la avenida en estos t\u00e9rminos ayudar\u00eda a que los numerosos establecimientos vac\u00edos fueran ocupados y abiertos al p\u00fablico, dinamizando el comercio y revalorizando el coste de los locales.</p>", 
            "commentable_id": 4182, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "31/03/2016 12:53:16", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7165, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 7482, 
                "name": "mar", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Ajudeu-nos a aquest canvi de model. L'Ajuntament es nega a posar un carril bici a Travessera de Dalt!\n<br /><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/carrils-bici-a-tavessera-de-dalt\">https://decidim.barcelona/proposals/carrils-bici-a-tavessera-de-dalt</a>\n</p>", 
            "commentable_id": 4182, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/04/2016 14:19:12", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7417, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 17256, 
                "name": "AlexMon", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Necessitem eixamplar les voreres d\u00b4ambd\u00f3s costats !!  no hi ha prou amb reasfaltar de nou i canviar els arbres. Necessitem mobiliari urb\u00e0 (bancs per seure) i espai per passejar i gaudir de l\u00b4Avinguda, recordeu, \u00e9s una Avinguda !!!  i no pas un carrer!!!  s\u00b4hauria d\u00b4assemblar a l\u00b4Avinguda Diagonal, la del Portal de l\u00b4\u00c0ngel, la del Paral.lel etc..</p>", 
            "commentable_id": 4182, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "03/04/2016 12:08:31", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7578, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 4, 
            "total_votes": 4
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 18086, 
                "name": "MarcelBC", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>\u00c9s molt necessari ampliar i tractar les voreres d'aquest carrer. Els ve\u00efns no poden caminar, els comer\u00e7os tanquen cada dos per tres, \u00e9s impossible fer vida ve\u00efnal i passejar, hi ha massa fum, massa cotxes i poques voreres. Gent amb cadira de rodes, cotxes de beb\u00e8s... no hi poden passar; i s'hi ajunten les motos aparcades, les defecacions de gos...  \u00c9s necess\u00e0ria una actuaci\u00f3 ferma, r\u00e0pida i eficient que redueixi els cotxes i amplii les voreres i el verd.</p>", 
            "commentable_id": 4182, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/04/2016 20:06:29", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7823, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": "organization", 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": true, 
                "hidden": false, 
                "id": 10205, 
                "name": "Plataforma Princep d\u00b4Asturies Veins i Comerciants", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": "organization", 
                "verified_organization": false
            }, 
            "body": "<p>Ara ja li toca a aquest carrer. Es una cuestio de salud p\u00fablica. De necesitat humana.Que sigui una avinguda, no una autov\u00eda. Ja  ni ha prou de ser oblidats per tots.</p>", 
            "commentable_id": 4182, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/04/2016 12:24:49", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 8381, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 20004, 
                "name": "Veronica Pollmann Azancot", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>No queremos una Av.Princep d Ast\u00faries semejante a una pista de carreras con contaminaci\u00f3n ambiental de todo tipo.</p>", 
            "commentable_id": 4182, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 10:40:52", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9088, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 613, 
                "name": "Josep M Armengou", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>(1) Gr\u00e0cies per la iniciativa, enriqueibanez @. Totalment d'acord. I hi afegeixo: es tracta d'un carrer essencial a la ciutat, que t\u00e9 la \"pega\" de fer frontera entre dos grans districtes i que per aix\u00f2 ha de ser tractat com a problema de mobilitat de tota la ciutat. En la nostra lluita per la mobilitat sostenible, que vol dir una reducci\u00f3 dr\u00e0stica del paper dels cotxes a Barcelona i la seva \u00c0rea Metropolitana, perfectament assumible en ben poc temps, Pr\u00edncep d'Ast\u00faries constitueix un carrer on experimentar a fons algunes coses: ampliaci\u00f3 de voreres (que permeti el passeig i el tr\u00e0nsit a peu de ve\u00efns i resta de ciutadania), treure'n totes les motos aparcades (que han d'anar a aparcaments en cal\u00e7ada o de pagament), prioritat absoluta per al busos (com ja passa a la Mare de D\u00e9u de Montserrat, per exemple), que lliguin efica\u00e7ment la part alta amb el centre urb\u00e0 amb m\u00e9s freq\u00fc\u00e8ncia, carril bici (en aquest cas, estudiant com es combina millor en combinaci\u00f3 amb Gran de Gr\u00e0cia i Balmes, ......</p>", 
            "commentable_id": 4182, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 11:49:45", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9130, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 613, 
                "name": "Josep M Armengou", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>(i 2)...les altres dues art\u00e8ries. \u00c9s un dels punts negres de la ciutat per la seva amplada i rasant pronunciades i pels alts edificis (que fan xemeneia), i pel fet que no t\u00e9 carrers que hi accedeixin, de manera acusada entre Lesseps i Guilem Tell, cosa que provoca un increment de velocitat i sorolls fora de norma de motos i sirenes d'emerg\u00e8ncia. La contaminaci\u00f3 resultant hi \u00e9s molt m\u00e9s alta que en altres espais. Els arbres, quan aconseguim la seva transformaci\u00f3 en espai pacificat, podran ser de m\u00e9s cap\u00e7ada i faran millor la seva funci\u00f3 paisatg\u00edstica i saludable. Encoratjo tothom a participar activament tamb\u00e9 en els altres f\u00f2rums de DECIDIMBARCELONA que tracten de tot plegat.</p>", 
            "commentable_id": 4182, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 12:00:22", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9137, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 20570, 
                "name": "Tomas Pou", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Tenim 10 l\u00ednies d'autobusos, 3 de pujada i 7 de baixada. Voreres menors de 2m on hi aparquen motos. Contenidors al xamfr\u00e0 de Verge de Gr\u00e0cia que no deixen ni 1m per passar. Voreres deixades, brutes i mal mantingudes. Fa anys es parlava de fer-la com l'Av. Gaud\u00ed donat que era un carrer en diagonal. </p>", 
            "commentable_id": 4182, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 19:18:28", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9939, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 21404, 
                "name": "montse lopez", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>es necesaria esta remodelaci\u00f3n sobre todo para la gente mayor las familias i los comercios que se mueren </p>", 
            "commentable_id": 4182, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/04/2016 13:05:36", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 10708, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "7165", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 613, 
                "name": "Josep M Armengou", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Reducci\u00f3 de carrils, per descomptat, per\u00f2 l'ordre d'\u00fas ha de ser, per mi, per a autobusos i bicis i, nom\u00e9s secund\u00e0riament, per a cotxes privats i de baixa ocupaci\u00f3</p>", 
            "commentable_id": 4182, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 12:03:42", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9144, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "7417", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 613, 
                "name": "Josep M Armengou", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Quina motivaci\u00f3 us d\u00f3na ?. Se'm fa estrany...</p>", 
            "commentable_id": 4182, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 12:01:30", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9139, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "7417/9139", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 7482, 
                "name": "mar", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Doncs q \u00e9s via r\u00e0pida, per una banda, i per l'altra, que \u00e9s continuaci\u00f3  natural de General Mitre, i per tant ha d'haver-hi palmeres per una q\u00fcesti\u00f3 de continuitat est\u00e9tica... Per\u00f2 si el q demana el ciutad\u00e0 en general \u00e9s redu\u00efr el tr\u00e0nsit i les autopistes al mig de la ciutat! Vivir para ver...</p>", 
            "commentable_id": 4182, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 12:10:24", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9145, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "7578", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 613, 
                "name": "Josep M Armengou", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>D'acord en la priemra part, no en la segona, perqu\u00e8 el nom no fa la cosa.</p>", 
            "commentable_id": 4182, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 11:50:49", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9132, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "9088", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 20004, 
                "name": "Veronica Pollmann Azancot", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Una ciudad debe ser fundamentalmente peatonal, pero los coches se han ense\u00f1oreado de los centros irbanos.  \u00bfPor qu\u00e9...?\n</p>", 
            "commentable_id": 4182, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 10:43:01", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9090, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "9137", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 20558, 
                "name": "Francesca Masgoret", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Estem a la conflu\u00e8ncia amb Mare de D\u00e9u de Gr\u00e0cia. Ens hem queixat diverses vegades a l'Ajuntament per la colocaci\u00f3 del contenidors, en tenim 3 davant de casa on no hi ha ni 1m de pas pels vianants. La resposta per part de l'Ajuntament ha estat que les persones que ho han estudiat, ho han decidit aix\u00ed, ... i consideren que est\u00e0 b\u00e9, ... Hem posat dues vegades fotografies de l'espai en premsa sense obtenir resposta.</p>", 
            "commentable_id": 4182, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 19:24:48", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9958, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "9939", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 20558, 
                "name": "Francesca Masgoret", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>No tenim zones verdes</p>", 
            "commentable_id": 4182, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 19:20:45", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9943, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": 2, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 21, 
        "total_pages": 2
    }
}