{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 8923, 
                "name": "b.carreras", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Molt bona iniciativa, Es podrien augmentar les voreres, plantar arbres, fer carril bici i encara sobraria espai per fer-ne un carrer de doble direcci\u00f3, un carril de pujada i un de baixada.</p>", 
            "commentable_id": 4184, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "10/03/2016 22:28:55", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4457, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 11801, 
                "name": "Dotras ", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>i que es posin d\u00b4acord   Sant  Gervasi , Gracia  i l\u00b4Ajuntament   de Barcelona  d\u00b4una  vegada.</p>", 
            "commentable_id": 4184, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "13/03/2016 10:22:16", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4683, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 12579, 
                "name": "eugeni", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Necessitem qualitat de vida!</p>", 
            "commentable_id": 4184, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "15/03/2016 14:53:15", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5041, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 11104, 
                "name": "carme dotras", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Completament d acord. Necessitem m\u00e9s voreres, m\u00e9s arbres, carril bici, una adequada planificaci\u00f3 que rehabiliti completament l avinguda i revitalitzi la zona comercial....un carrer que ofereixi qualitat de vida a ve\u00efns i comerciants. Ara mateix passejar per Pr\u00edncep d Asturies amb nens o amb gent gran suposa un risc massa gran. Per no parlar de la contaminaci\u00f3 i dels accidents, que s\u00f3n constants. </p>", 
            "commentable_id": 4184, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "17/03/2016 12:15:18", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5472, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13624, 
                "name": "Carmen Bou", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Plegaria : Oh! Ajuntament posat las pilas de una vegada, treu l\u00b4avinguda de sota l\u00b4estora, i fes neteja  perqu\u00e9 l\u00b4has oblidat per m\u00e9s de 50 anys .\n<br />Sobre tot recorda ,meyns carrils de tr\u00e1fic, mes llum, mes voreras, arbres ,meyns contaminaci\u00f3 que acabar\u00e1 amb la nostre salut i  acabar\u00e9m amb problemas de audici\u00f3. Recordat de la gent gran i de la quitxalla, i sobre tot de las nostres botigues. Oh ! Ajuntament posat en marxa.</p>", 
            "commentable_id": 4184, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "23/03/2016 09:39:13", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6374, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 14851, 
                "name": "estanc247", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Mes voreres i menys carrils. Hi ha massa contaminaci\u00f3 ac\u00fastica i tot el que comporta...</p>", 
            "commentable_id": 4184, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "23/03/2016 11:20:21", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6379, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 15619, 
                "name": "Joan Antoni Ramos", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Av. Ppe. Ast\u00faries, per viure, prou autopista.</p>", 
            "commentable_id": 4184, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "29/03/2016 11:05:13", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6701, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 17256, 
                "name": "AlexMon", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Necessitem eixamplar les voreres d\u00b4ambd\u00f3s costats !!  no hi ha prou amb reasfaltar de nou i canviar els arbres. Necessitem mobiliari urb\u00e0 (bancs per seure) i espai per passejar i gaudir de l\u00b4Avinguda, recordeu, \u00e9s una Avinguda !!!  i no pas un carrer!!!  s\u00b4hauria d\u00b4assemblar a l\u00b4Avinguda Diagonal, la del Portal de l\u00b4\u00c0ngel, la del Paral.lel etc..</p>", 
            "commentable_id": 4184, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "03/04/2016 12:05:57", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7576, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 20004, 
                "name": "Veronica Pollmann Azancot", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>\u00bfPor qu\u00e9 los coches se han adue\u00f1ado de las ciudades, que deber\u00edan ser fundamentalmente peatonales...?   Menos violencia automovilistica, menos invasi\u00f3n  mec\u00e1nica, menos contaminaci\u00f3n ambiental y M\u00c1S VIDA!!!</p>", 
            "commentable_id": 4184, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 10:48:56", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9100, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 21925, 
                "name": "Jordi / Encara visc a Ciutat Vella", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>\u00c9s un carrer autopista!</p>", 
            "commentable_id": 4184, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/04/2016 18:31:55", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 11333, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "6374", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 20004, 
                "name": "Veronica Pollmann Azancot", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Totalmente de acuerdo. La petici\u00f3n es tan de sentido com\u00fan que clama al cielo.</p>", 
            "commentable_id": 4184, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 10:54:52", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9103, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 10, 
        "total_pages": 1
    }
}