{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 11038, 
                "name": "natalia", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>\u00c9s una vergonya que es puguin montar locals de fumadors de marihuana en edificis que son vivendes familiars. Nosaltres viviem amb dos nens a ciutat vella i hem marxat per aquest i d'altres motius. Actualment es impossible portar una vida familiar amb normalitat al Raval. Els politics ha venut ciutat vella al turisme de low cost. Si val tot !!!!</p>", 
            "commentable_id": 4194, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/03/2016 22:45:15", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4023, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 10830, 
                "name": "Joseart", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>\u00bfC\u00f3mo podr\u00eda el ozono afectar mi salud? </p>\n\n<p>Los cient\u00edficos han estado estudiando los efectos del ozono en la salud por muchos a\u00f1os. Hasta ahora, han encontrado que el ozono puede causar varios tipos de efectos en los pulmones: </p>\n\n<p>El ozono puede irritar el sistema respiratorio. Cuando esto sucede, usted puede comenzar a toser, sentir irritaci\u00f3n en su garganta, y/o experimentar una sensaci\u00f3n inc\u00f3moda en su pecho. Estos s\u00edntomas pueden perdurar por unas cuantas horas despu\u00e9s de la exposici\u00f3n al ozono y hasta pueden volverse dolorosos. </p>\n\n<p>El ozono puede reducir la funci\u00f3n pulmonar. Cuando los cient\u00edficos hablan de \"funci\u00f3n pulmonar\", se refieren al volumen de aire que usted inhala cuando hace una aspiraci\u00f3n profunda y la velocidad a la que es capaz de exhalarlo. El ozono puede hacer m\u00e1s dif\u00edcil el respirar profunda y vigorosamente. Cuando esto sucede, usted puede notar que empieza a sentirse inc\u00f3modo al respirar. Si est\u00e1 haciendo ejercicio o trabajando al aire libre, usted puede notar que est\u00e1 respirando m\u00e1s r\u00e1pidamente y menos profundamente de lo normal. La funci\u00f3n pulmonar reducida puede ser un problema en particular para los trabajadores al aire libre, los atletas competitivos, y otras personas que se ejercitan al aire libre. </p>\n\n<p>El ozono puede empeorar el asma. Cuando los niveles de ozono est\u00e1n altos, m\u00e1s asm\u00e1ticos sufren ataques de asma que requieren atenci\u00f3n m\u00e9dica o el uso de medicamentos adicionales. Una raz\u00f3n por la que esto sucede es que el ozono hace a las personas m\u00e1s sensitivas a los alergenos, los cuales son los agentes m\u00e1s comunes que provocan los ataques de asma. (Los alergenos provienen de los insectos del polvo, las cucarachas, las mascotas, el hongo, y el polen). Adem\u00e1s, los asm\u00e1ticos son afectados m\u00e1s severamente por la capacidad pulmonar reducida y la irritaci\u00f3n que el ozono causa en el sistema respiratorio. </p>\n\n<p>El ozono puede inflamar y da\u00f1ar el recubrimiento del pulm\u00f3n. Algunos cient\u00edficos han comparado el efecto del ozono en la membrana que recubre el interior del pulm\u00f3n con el efecto del sol al quemar la piel. El ozono da\u00f1a las c\u00e9lulas que recubren los espacios de aire en el pulm\u00f3n. Al cabo de unos cuantos d\u00edas, las c\u00e9lulas da\u00f1adas son repuestas y las c\u00e9lulas muertas se descartan-de una manera parecida a la piel que se escama despu\u00e9s de una quemadura de sol. Si este tipo de da\u00f1o ocurre repetidamente, el pulm\u00f3n puede cambiar permanentemente de manera que puede causar efectos a largo plazo en la salud y una peor calidad de vida. </p>\n\n<p>Los cient\u00edficos sospechan que el ozono puede tener otros efectos en la salud de las personas. El ozono puede empeorar las enfermedades pulmonares cr\u00f3nicas, tales como el enfisema y la bronquitis. Adem\u00e1s, los estudios en animales sugieren que el ozono reduce la capacidad del sistema inmunol\u00f3gico para defenderse de infecciones bacterianas en el sistema respiratorio. </p>\n\n<p>Muchos de estos efectos son considerados de corto plazo porque cesan una vez que el individuo ya no est\u00e9 expuesto a los niveles elevados de ozono. Sin embargo, los cient\u00edficos piensan que el da\u00f1o a corto plazo por la exposici\u00f3n al ozono pudiera da\u00f1ar permanentemente el pulm\u00f3n. Por ejemplo, los impactos del ozono sobre los pulmones en desarrollo de los ni\u00f1os a trav\u00e9s de los a\u00f1os pueden resultar en una funci\u00f3n pulmonar reducida en adultos. Adem\u00e1s, la exposici\u00f3n al ozono puede acelerar la deterioraci\u00f3n de la funci\u00f3n pulmonar que ocurre como resultado natural del proceso de envejecimiento. Actualmente se est\u00e1n haciendo investigaciones para ayudarnos a entender mejor los posibles efectos a largo plazo de la exposici\u00f3n al ozono. \n</p>", 
            "commentable_id": 4194, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "10/03/2016 02:12:35", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4314, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 2, 
        "total_pages": 1
    }
}