{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9022, 
                "name": "Cl\u00e0udia Vidiella", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Des de la vocalia d'urbanisme de l'Associaci\u00f3 de ve\u00efns i ve\u00efnes de l'Esquerra de l'Eixample s'est\u00e0 creant una Plataforma en suport a aquest tema, si esteu interessades en participar-hi apropeu-vos a l'associaci\u00f3</p>", 
            "commentable_id": 4208, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "14/03/2016 19:07:39", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4881, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 15601, 
                "name": "OlgaV", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Em sembla que els pol\u00edtics ens han enganyat una altra vegada, no faran res. Hauria de ser una de les prioritats de la ciutat, simplement per l'engany continu en el qual hem estat sotmesos. FORA D'UNA VEGADA LA MODEL, i equipaments pel barri. Feu un recull de tots els estudis que s'han fet, i actes de les reunions amb l'Associaci\u00f3 de Ve\u00efns, i feu d'una vegada alguna cosa ja. \u00c9s vergony\u00f3s.</p>", 
            "commentable_id": 4208, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "29/03/2016 10:42:21", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6698, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9262, 
                "name": "Suport General - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/dedicar-la-model-a-usos-publics-i-ciutadans\">https://decidim.barcelona/proposals/dedicar-la-model-a-usos-publics-i-ciutadans</a></p>", 
            "commentable_id": 4208, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "12/04/2016 12:09:55", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 13580, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 3, 
        "total_pages": 1
    }
}