{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 7637, 
                "name": "MARC SEGURANA", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>de igual manera, haurien de solucionar el problema de transit que han causat al fer el tall de pas de veh\u00edcles a la zona glories,per fer un antic recorregut de 5 minuts, ara l'hem de fer de m\u00ednim 20 minuts, en aquest tram la gent es desespera y salten semafors en vermell atravessant tota la gran via. </p>", 
            "commentable_id": 4213, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/03/2016 18:02:57", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3861, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 327, 
                "name": "V\u00edctor", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Estic d'acord per\u00f2 no oblidem acabar abans l'estaci\u00f3 Ernest Lluch (L5). Des de fa 10 anys que esperem que aquesta estaci\u00f3 s\u2019acabi finalment despr\u00e9s de les mol\u00e8sties causades als ve\u00efns durant tants anys. Amb gaireb\u00e9 l\u2019estaci\u00f3 ja finalitzada (i amb una inversi\u00f3 ja feta de 50M d\u2019\u20ac) nom\u00e9s queda per acabar-la un 20% dels treballs per poder-la obrir.</p>", 
            "commentable_id": 4213, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/03/2016 22:51:14", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4298, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 6825, 
                "name": "Eul\u00e0lia", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>La Diagonal des de Francesc Maci\u00e0 fins a Passeig de Gr\u00e0cia acaba d'estar remodelada. Si es vol el tranvia per aquest tram cal una nova ruta.</p>", 
            "commentable_id": 4213, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "21/03/2016 14:16:43", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6128, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 3, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 3513, 
                "name": "Jan Labrador", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>si esteu del tramvia firmeu aqui <a href=\"https://www.change.org/p/tramviadiagonal\">https://www.change.org/p/tramviadiagonal</a>\n</p>", 
            "commentable_id": 4213, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/04/2016 14:14:18", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 8593, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1051, 
                "name": "miguel giner bermejo", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Creo que es mejor olvidarnos de los carisimos tranvias de la Diagonal y dedicar las inversiones a fines sociales o infraestructuras y mejoras en barrios mas perifericos</p>", 
            "commentable_id": 4213, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 00:13:23", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 8981, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 20353, 
                "name": "Martina del Clot", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>menys contaminaci\u00f3 i millora de la mobilitat</p>", 
            "commentable_id": 4213, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 17:15:32", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9770, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "4298", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 327, 
                "name": "V\u00edctor", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/finalitzar-l-estacio-de-metro-ernest-lluch-l5\">https://decidim.barcelona/proposals/finalitzar-l-estacio-de-metro-ernest-lluch-l5</a></p>", 
            "commentable_id": 4213, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/03/2016 22:51:27", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4299, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "6128", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2962, 
                "name": "Xavier Riu", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Per qu\u00e8 una nova ruta si \u00e9s la l\u00ednia directe natural i on m\u00e9s usuaris agafaria el tramvia? A m\u00e9s, no afectaria a l'ampliaci\u00f3 de voreres que s'ha fet, perqu\u00e8 el tramvia aniria pel centre, substituint BUS i cotxes de forma m\u00e9s eficient i no contaminant</p>", 
            "commentable_id": 4213, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/04/2016 10:50:24", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 8281, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "6128/8281", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 3513, 
                "name": "Jan Labrador", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>he pero el bus tamb\u00e9 ajuda a disminuir la contaminaci\u00f3 </p>", 
            "commentable_id": 4213, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/04/2016 13:52:38", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 8544, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "6128/8281/8544", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2962, 
                "name": "Xavier Riu", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Per\u00f2 no hi ha color entre la gent que pot transportar un BUS, per molt que fos el\u00e8ctric, i el que pot transportar el tramvia! I comptant que ja en tenim 29km unint 9 ciutats, els 3'9km que manquen pel centre  potenciarien molt el conjunt de la xarxa!</p>", 
            "commentable_id": 4213, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/04/2016 14:04:13", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 8576, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "6128/8281/8544/8576", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 3513, 
                "name": "Jan Labrador", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>No pero jo estic a favor dels dos mitjans de transport</p>", 
            "commentable_id": 4213, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/04/2016 14:08:19", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 8584, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "6128/8281/8544/8576/8584", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2962, 
                "name": "Xavier Riu", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>S\u00ed, clar, es complementen. No sobra cap BUS. Alliberar els que avui passen -i es bloquegen ells sols, reduint la velocitat mitjana- per la Diagonal, permetr\u00e0 a m\u00e9s ampliar i completar la nova xarxa ortogonal de BUS per tota la ciutat. </p>", 
            "commentable_id": 4213, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/04/2016 14:26:04", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 8607, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 6, 
        "total_pages": 1
    }
}