{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 10282, 
                "name": "V\u00edctor GC", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>La consulta de la diagonal es va fer en plena crisi financera i amb una campanya de CIU per boicotejar el govern del PSC de llavors en que es van primar els interessos partidistes dels interessos de ciutat. De fet el trambesos i el trambaix, quan es van disenyar ja es van fer amb el prop\u00f2sit d'unir-los en un futur per la Diagonal.</p>\n\n<p>Tema Tr\u00e0nsit: Precisament el tranv\u00eda ajuda a pacificar-lo ja que prima el transport p\u00fablic per damunt del transit privat.</p>\n\n<p>Tema transport p\u00fablic: \u00bfI que es sino aquesta una inversi\u00f3 en favor de la mobilitat el\u00e8ctrica i sostenible? Estem parlant justament de millorar la xarxa de transport p\u00fablic. El tranvia permet eliminar autobusos i millorar la mobil\u00b7litat i la conexi\u00f3.</p>", 
            "commentable_id": 4225, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/03/2016 13:47:50", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3840, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 2, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9223, 
                "name": "Fakler", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>La reunion de las dos tramvias me parece importante. Dos tramvias separadas no tienen mucho sentido. Conozco este referendum. Creo que no es posible rechazar este proyecto para SIEMPRE.</p>", 
            "commentable_id": 4225, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "13/03/2016 17:22:17", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4695, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 2, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 327, 
                "name": "V\u00edctor", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>S'hauria d'acabar abans l'estaci\u00f3 de metro Ernest Lluch (L5). Des de fa 10 anys que esperem que aquesta estaci\u00f3 s\u2019acabi finalment despr\u00e9s de les mol\u00e8sties causades als ve\u00efns durant tants anys. Amb gaireb\u00e9 l\u2019estaci\u00f3 ja finalitzada (i amb una inversi\u00f3 ja feta de 50M d\u2019\u20ac) nom\u00e9s queda per acabar-la un 20% dels treballs per poder-la obrir.</p>", 
            "commentable_id": 4225, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "15/03/2016 12:29:49", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5006, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13084, 
                "name": "cbl", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Estic a favor de millorar el transport p\u00fablic com l'Estaci\u00f3 Ernest Llunch, L9 i L10... i tamb\u00e9 del tramvia, no s\u00f3n incompatibles. A m\u00e9s molt ve\u00efns de Barcelona tamb\u00e9 s'han manifestat a favor recentment votant una opci\u00f3 pol\u00edtica que considerava el tramvia en el seu programa electoral, en tot cas esperar els estudis t\u00e8cnics per veure els seus avantatges.</p>", 
            "commentable_id": 4225, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "16/03/2016 19:01:40", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5311, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 873, 
                "name": "Ernesto", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>En contra, i a favor de la uni\u00f3 total.</p>", 
            "commentable_id": 4225, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "17/03/2016 08:40:38", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5406, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 2, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13765, 
                "name": "mam", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Estic a favor del tramvia i tamb\u00e9 de la millora d'altres transports p\u00fablics (L9 i L10, Estaci\u00f3 E. LLuch, etc.), no s\u00f3n coses incompatibles.</p>", 
            "commentable_id": 4225, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "17/03/2016 20:23:15", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5657, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13084, 
                "name": "cbl", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Els actuals autobusos van plen\u00edssims en hora punta i molt lents, fa falta el tramvia.</p>", 
            "commentable_id": 4225, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "21/03/2016 16:15:27", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6165, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 2, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 14669, 
                "name": "davidgibert", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Els ciutadans ens vam posicionar en contra de la reforma de la Diagonal (no especifica y del tramvia). Tot i aix\u00f2 fa poc m\u00e9s d'un any la Diagonal es va reformar (quan a la consulta va sortir que no...) \n<br />Entenc que estiguis en contra de la uni\u00f3 del tramvia per la Diagonal (jo la recolzo) per\u00f2 cal informar b\u00e9.</p>", 
            "commentable_id": 4225, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "22/03/2016 22:53:01", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6314, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 15325, 
                "name": "Alfons66", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>La Diagonal en ella mateixa ja crea molts problemes de tr\u00e0nsit, ja que interfereix amb tota la trama ortogonal. En alguns moments, a m\u00e9s, el tr\u00e0nsit \u00e9s dens. Per la seva banda, els autobusos no tenen suficient capacitat. La possibilitat de reduir el tr\u00e0nsit privat i de substituir autobusos per tramvies (i de dignificar el tram Marina - Passeig de Gr\u00e0cia) donaria un altre esperit a la Diagonal i la faria m\u00e9s atractiva a les persones.</p>", 
            "commentable_id": 4225, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "26/03/2016 21:04:51", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6524, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 17741, 
                "name": "Suport General3 - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/tramvia-a-la-diagonanl\">https://decidim.barcelona/proposals/tramvia-a-la-diagonanl</a></p>", 
            "commentable_id": 4225, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 10:48:01", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9097, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 17741, 
                "name": "Suport General3 - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/no-al-tranvia-en-la-diagonal\">https://decidim.barcelona/proposals/no-al-tranvia-en-la-diagonal</a></p>", 
            "commentable_id": 4225, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 10:48:59", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9101, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 15364, 
                "name": "TCM", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>totalment a favor del Noidelguinard\u00f3...Sra Colau prengui nota si us plau!</p>", 
            "commentable_id": 4225, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 10:52:19", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9102, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3840", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 6920, 
                "name": "Noidelguinard\u00f3", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>No hi estic d'acord. La consulta es va realizar per que lalcalde de la ciutat volia con\u00e8ixer la opini\u00f3 dels ciutadans sobre un tema important i tot i que realment va ser un desastre de consulta, els ciutadans van ser molt clars: la Diagonal s'havia de deixar tal com estaba. Argumentar suposats boicots i temes partidistes, em sembla una falta de respecte envers els ciutadans que s'hi van manifestar en el seu momento.\n<br />Primar el transport p\u00fablic sempre s'ha de fer de manera assenyada i racional. I sempre, sempre, sempre, s'han de donar opcions als usuaris del transport privat. No oblidem que la Diagonal \u00e9s la gran via d'entrada r\u00e1pida al centre de la ciutat i que molta gent que  s'hi despla\u00e7a ( tant adins com enfora), utilitxen el seu propi vehicle per que no tenen cap altre medi de transport.\n<br />I si ens referim a la mobilitat el\u00e9ctrica, seria molt millor potenciar la xarxa de c\u00e0rrega per a vehicles el\u00e8ctrics i els autobusos electrics o amb combustible d'hidrogen.</p>", 
            "commentable_id": 4225, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/03/2016 16:55:56", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3857, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3840/3857", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 10282, 
                "name": "V\u00edctor GC", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Els estudis de mobil\u00b7litat que s'han fet recomanen la uni\u00f3 dels dos tranvies ja que la sinergia de una \u00fanica xarxa unida afavorir\u00e0 ambdues xarxes ja existents precisament donant una alternativa de mobil\u00b7litat m\u00e9s eficient que la existent.</p>\n\n<p>Respecte als punts de rec\u00e0rrega estic d'acord i de fet tinc una proposta en aquest sentit pero una cosa no treu l'altra. Estic d'acord si s'escau en que es torni a fer la consulta amb la nova informaci\u00f3 i propostes que hi ha sobre la taula.</p>\n\n<p>La consulta de la Diagonal va ser un desastre s\u00ed per\u00f2 tamb\u00e9 el boicot que es va fer des de la oposici\u00f3 pol\u00edtica de forma indiscriminada va ser de llibre. La consulta es va fer en un moment pol\u00edtic molt dolent i amb una informaci\u00f3 desastrosa i amb una participaci\u00f3 encara minsa i incipient. Millorem-ho. Per altra banda que hi hagi tranvia no significa que no hi hagi vehicle privat sols s'afavoreix l'entrada a la ciutat precisament amb transport p\u00fablic i el\u00e8ctric la qual cosa redueix la contaminaci\u00f3.</p>", 
            "commentable_id": 4225, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/03/2016 19:10:40", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3876, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3840", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 15364, 
                "name": "TCM", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Els tramvies no milloren el tranport i la conexi\u00f3 aix\u00f2 \u00e9s fal\u00e0cia. El tramvia nom\u00e9s afovoreix a la empresa guanyadora del contracte dels 180 milions...i als que cobren el 3%. Amb l'estalvi dels autobussos electrics ( 160 M de \u20ac )es poden fer actuacions pendents en metro. </p>", 
            "commentable_id": 4225, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 13:10:18", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9264, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3840/3857/3876", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 15364, 
                "name": "TCM", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Aix\u00f2 s'ha de veure, els estudis de mobilitat tamb\u00e9 defensaven una L9 del metro i  est\u00e0 deserta. Una uni\u00f3 del tramvia no cal espoden posar bussos llan\u00e7adera de un estrem a l'altre, aix\u00ec la gent camina una mica i l'hi millora la circulaci\u00f3 sanguinea i es prevenen ictus  i infarts...pensem que de punta a punta del recorregut ser\u00e0n tres hores i es massa temps assegut.</p>", 
            "commentable_id": 4225, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 13:13:45", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9278, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3840/9264", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13084, 
                "name": "cbl", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>TAmb\u00e9 es pot fer un tramvia municipal (de TMB per exemple), una cosa \u00e9s el sistema de transport en s\u00ed i una altra l'empresa operadora. Crec que l'Ajuntament aposta per una empresa municpal.</p>", 
            "commentable_id": 4225, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/04/2016 21:20:44", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 12695, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3840/3857/3876/9278", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13084, 
                "name": "cbl", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>La L9 no est\u00e0 acabada, precissament falta el tram m\u00e9s necessari per descongestionar la L5 i L1 i afavorir la interconnexi\u00f3 amb d'altres l\u00ednies.</p>", 
            "commentable_id": 4225, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/04/2016 21:22:39", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 12696, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3840/3857/3876/9278/12696", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13084, 
                "name": "cbl", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>DEl tramvia tamb\u00e9 s'en pot dir el mateix que la L9 del metro: unint les 2 xarxes augmentaria molt la capacitat d'atracci\u00f3 de viatgers. Aix\u00f2 tamb\u00e9 ha passat en d'altres ocasions, com els inicis de les l\u00ednies de metro 2 (primitiva de SagreraHorta),la nova 2 (Sagrada Fam\u00edlia-Paral\u00b7lel), 5 (Diagonal-Collblanc) i 4 (pl. Joanic-Jaume I), que quan s'han allargat o unificat (primitiva 2 amb la 5, allargament de la 4 pels dos extrems i de la nova 2 cap a Badalona agafant part de l'antic tra\u00e7at de la 4) han augmentat molt de passatgers fins al que tenim ara. Mentre la 9 i la 10 i els tramvies siguin relativament perif\u00e8rics en alguns casos aniran amb menys demanda de la que podrien captar  (no en tots, ja que el TramBaix  i la T4 ja van amb for\u00e7a passatge)</p>", 
            "commentable_id": 4225, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "10/04/2016 17:37:34", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 12803, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "4695", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 15364, 
                "name": "TCM", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>los tramvia eran la h\u00f2stia hace 150 a\u00f1os y ahora en zonas petaonales  en la Diagonal hay coches y carril bus, utilicemos el carril bus!</p>", 
            "commentable_id": 4225, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 11:01:13", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9114, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "5006", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 327, 
                "name": "V\u00edctor", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/finalitzar-l-estacio-de-metro-ernest-lluch-l5\">https://decidim.barcelona/proposals/finalitzar-l-estacio-de-metro-ernest-lluch-l5</a></p>", 
            "commentable_id": 4225, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "15/03/2016 12:30:12", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5007, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "5311", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 15364, 
                "name": "TCM", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>El ciutadans va votar en contra en la reforma de la diagonal...i un alcalde va perdre el bast\u00e9 de comandament...el bus el\u00e8ctric es molt m\u00e9s barat.</p>", 
            "commentable_id": 4225, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 10:59:45", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9108, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "5311", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 15364, 
                "name": "TCM", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>I prova a dormir a  la nit a prop d'una l\u00ednea de tramvia, foten molt soroll!</p>", 
            "commentable_id": 4225, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 13:02:01", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9245, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "5311/9245", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13084, 
                "name": "cbl", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Jo he viscut en un carrer amb autobusos i no vegis el soroll que feien i segueixen fent. Els tramvies actuals s\u00f3n molt silenciosos i per aix\u00f2 han d'anr tocant la campaneta perqu\u00e8 hi han vianants que no els senten. Si est\u00e0 ben fet i mantingut el tramvia fa molt poc soroll.</p>", 
            "commentable_id": 4225, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/04/2016 21:18:53", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 12693, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "5406", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 15364, 
                "name": "TCM", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>per quina motivaci\u00f3? popul\u00b7ilisme?</p>", 
            "commentable_id": 4225, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 10:58:45", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9107, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "5657", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 14669, 
                "name": "davidgibert", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Exacte :)</p>", 
            "commentable_id": 4225, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "22/03/2016 22:53:17", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6315, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "5657", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 15364, 
                "name": "TCM", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Si que \u00e9s incompatible, no hi ha prou calers i la Diagonal ja  ha estat reformada, la gent va votar en contra i el bus el\u00e8ctric es molt m\u00e9s barat i flexible.</p>", 
            "commentable_id": 4225, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 10:58:14", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9106, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "5657/9106", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13084, 
                "name": "cbl", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>El bus el\u00e8ctric pot anar b\u00e9 per l\u00ednies amb una demanda modesta, i el tramvia per demandes mitjanes i el metro m\u00e9s altes, cada mode de transport t\u00e9 la seva aplicaci\u00f3. El metro t\u00e9 costos molt alts de contrucci\u00f3 i manteniment, per\u00f2 com pot transportar moltes persones llavors els costos variables s\u00f3n petits i surt m\u00e9s econ\u00f2mic per altes demandes, despr\u00e9s va el tramvia i a continuaci\u00f3 els busos, m\u00e9s barats d'implantaci\u00f3 per\u00f2 amb ccostos creixents amb m\u00e9s passatge que obligui a refor\u00e7ar la l\u00ednia, fins que acaben destorbant-se uns busos a altres i llavors passa a ser m\u00e9s econ\u00f2mic i millor d'exploitaci\u00f3 el tramvia, i amb aquest pot passar que al final calgui fer un metro com es va fer a Brusel\u00b7les per exemple.</p>", 
            "commentable_id": 4225, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/04/2016 21:15:34", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 12690, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "6165", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 15364, 
                "name": "TCM", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>El tramvia es lent com un bus i si no prova d'anar desde F, Maci\u00e0 a Sant Just...la velo es la mateixa...</p>", 
            "commentable_id": 4225, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 10:56:26", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9105, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "6165/9105", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13084, 
                "name": "cbl", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Vaig molt sovint i el problema \u00e9s la coordinaci\u00f3 dels sem\u00e0fors i la volta que fan en alguns trams (exemple la T3) m\u00e9s alguns nyaps de construcci\u00f3 que obliguen a agafar les corbesmolt lentament. Quan est\u00e1 ben fet el tramvia va moltb\u00e9 de velocitat. Per tant penso que cal un tramvia per\u00f2 ben fet,  \u00e9s clar, perqu\u00e8 vagi r\u00e0pid.</p>", 
            "commentable_id": 4225, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/04/2016 21:07:00", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 12682, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "6165/9105/12682", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13084, 
                "name": "cbl", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Avui per exemple he agafat un T2 per la Zona Universit\u00e0ria cap a Francesc Maci\u00e0 i hem avan\u00e7at dos autobusos de la l\u00ednia 7 (m\u00e9s alg\u00fan d'altres l\u00ednies com la 6, 33...), i aix\u00f2 que tamb\u00e9 tenen carril bus per\u00f2 a les parades s'estorben molt entre ells), i el tramvia anava bastant plenet.</p>", 
            "commentable_id": 4225, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/04/2016 21:10:57", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 12685, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "6165/9105/12682/12685", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 15364, 
                "name": "TCM", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>els tramvies van be de velocitat, quan  fan rectes, en espais interurbans, per\u00f2 dins de la ciutat, si els tra\u00e7ats n son rectes, tens el que dius. A la Diagonal aniran en linea recta, per\u00f2 teixint un mur que complicare el transit que creua la diagonal. No surt a compte. 180 M \u20ac m\u00e9s els extres...</p>", 
            "commentable_id": 4225, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "10/04/2016 07:31:14", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 12797, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "6165/9105/12682/12685/12797", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13084, 
                "name": "cbl", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Tamb\u00e9 dep\u00e8n del vehicle escollit, al de Barcelona li costa molt agafar les corbes per\u00f2 n'hi han de d'a\u00f1tres constructors que van millor. Respecte del cost \u00e9s q\u00fcesti\u00f3 de la demanda de viatgers, ja que quan \u00e9s molt alta surt m\u00e9s a compte tenir uns costos d'inversi\u00f3 i manteniment alts (metro el primer i el tramvia intermig entre aaquest i el bus) per estalviar despr\u00e9s en costos variables d'operaci\u00f3.</p>", 
            "commentable_id": 4225, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "10/04/2016 17:30:00", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 12802, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 2, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "6165/9105/12682/12685/12797/12802", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 15364, 
                "name": "TCM", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>els costos  depeenen de la infraestructura a muntar, dels passatgers depenen els ingressos, i aix\u00f2 no admet r\u00e8plica. El tramvia costa 180 M\u20ac que vol dir que en aquest pais no baixar\u00e0 dels  220/230 M d \u20ac i el bus electric no arriba a 20 M\u20ac i fa la mateixa feina.\n<br />feu-vos les palles que voleu, per\u00f2 el tramvia es una gran cagada...si tens pressa tens la bici o el metro. NI el tramavia ni el bus. I la Diagonal ja ha estat reformada aix\u00ed que la pasta de l'estalvi d'escollir bus dediquemt-la a quelcom util. Si us plau, sigueu adults, no feu pol\u00edtica populista...penseu en  les grans cagades del tripartit, aprenem dels errors...el primer es que CiU va tornar al poder...fem el tramvia i ens esperen 8 anys  de dreta!</p>", 
            "commentable_id": 4225, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "10/04/2016 20:51:52", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 12809, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "6524", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 15364, 
                "name": "TCM", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>En el espai f\u00edsic de un tramvia caben 2 o 3 autobussos, el que els tramvies tenen m\u00e9s capacitat \u00e9s una fal\u00e0cia! i si mirem el cost, amb el que val el tramvia, es pot renovar tota la flota de autobussos...el \u00fanic avantage del tramvia \u00e9s el cost de 180 millions que cobrar\u00e0 alguna empresa...</p>", 
            "commentable_id": 4225, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 10:55:20", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9104, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "6524/9104", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 15325, 
                "name": "Alfons66", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>No m'imagino 3 autobusos enganxats entre ells cont\u00ednuament per igualar o superar la capacitat dels tramvies. Per separat \u00e9s ben clar que tenen m\u00e9s capacitat (un 30% m\u00e9s per la mateixa longitud de 34 metres). \n<br />Qu\u00e8 hem de dir del temps d'espera a les parades esperant que els del davant marxin ?\n<br />I del temps de parada fins que tothom ha pogut entrar/sortir per cada porta ?\n<br />I per molt que renovem tota la flota d'autobusos i siguin tots h\u00edbrids, les emissions de contaminants se seguiran produint enmig de la ciutat i no pas en les centrals energ\u00e8tiques.\n<br />Per acabar, la duraci\u00f3 d'un tramvia \u00e9s molt superior a la duraci\u00f3 d'un autob\u00fas; el manteniment necessari a mitj\u00e0 i llarg termini \u00e9s inferior per al tramvia.\n<br />Jo em penso que parlem d'infraestructures de transport i urban\u00edstiques, no pas del que cobrar\u00e0 tal empresa o tal altra. Posats a estalviar diners i a evitar que cunyats i cosins puguin embutxacar-se diners, millor prescindir de tot.</p>", 
            "commentable_id": 4225, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/04/2016 01:32:45", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 10158, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 2, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "6524/9104/10158", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 15364, 
                "name": "TCM", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>si en el espai d'un tramvia, caben tres autobussos, posssem los amb una separaci\u00f1\u00f3 d x minuts, aix\u00ed \u00e9s redueixen temps d'espera. amb l'estalvi de 50 vegades m\u00e9s barat compenssses despesses i guanyes flexibilita d'\u00fas i de rutes i guanyes mobilitat em no construir un mur que travessa la ciutat. les emissions son les maeixes. Irepecte al nepotisme que BCNencom\u00fa es posi les piles, perqu\u00e8 la imatge que donen \u00e9s pat\u00e8tica.</p>", 
            "commentable_id": 4225, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/04/2016 07:22:52", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 10167, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 12, 
        "total_pages": 1
    }
}