{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": true, 
                "hidden": false, 
                "id": 7164, 
                "name": null, 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Jo vist a Encarnaci\u00f3 amb Sardenya i lo pitjor de tot es que les voreres est\u00e1n brutisimes, pasen es netejadors molt poc sovint i amb una desgana, que si mires la vorera recent acabada de netejar fot un f\u00e0stic... Tota plena de pixades de gos i de no tan gos, les cantonades tenen una capa negra de no se que merda. Com a minim que netegin b\u00e9.</p>", 
            "commentable_id": 4297, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/03/2016 10:12:53", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3910, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 6920, 
                "name": "Noidelguinard\u00f3", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Hi estic totalment a favor. De fet, vaig presentar una proposta semblant no fa gaires setmanes. Aquesta zona en concret est\u00e0 deixada de la ma de D\u00e8u i ja \u00e9s hora de que es renovi i modernitzi per millorar la vida dels seus habitants.</p>", 
            "commentable_id": 4297, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/03/2016 12:50:20", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3938, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 2, 
        "total_pages": 1
    }
}