{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 10282, 
                "name": "V\u00edctor GC", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Cens \"actiu\" serien tots els usuaris empadronats que haguessin fet \u00fas de la plataforma durant l'\u00faltim mes, per exemple.</p>\n\n<p>Per veure l'altra proposta complementaria a aquesta veure: <a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/4309\">https://decidim.barcelona/proposals/4309</a></p>", 
            "commentable_id": 4306, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/03/2016 11:12:58", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3917, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 5, 
            "total_votes": 5
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 4744, 
                "name": "Francesca Blanch", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Jo preferiria que el recolzament a les propostes incorpor\u00e9s el nombre de suports rebuts i  tamb\u00e9 els comentaris a favor .</p>", 
            "commentable_id": 4306, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/03/2016 10:19:51", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4106, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 10282, 
                "name": "V\u00edctor GC", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Trobo important\u00edssima la proposta del consell ciutad\u00e0 de participaci\u00f3 de la proposta <a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/4309\">https://decidim.barcelona/proposals/4309</a> ja que permet crear un sistema 100% controlat per la propia ciutadania el que significaria un aut\u00e8ntic empoderament de la gent i un aven\u00e7 cap a la democracia real del SXXI.</p>\n\n<p>Ho veig important perqu\u00e9 no tot es nom\u00e9s votar refer\u00e9ndums. Es molt important qu\u00ed dissenya les preguntes, es molt important que els m\u00ednims de suport siguin raonables per tal que hi hagi un nombre de consultes l'any acceptable i que, a la pr\u00e1ctica, la plataforma sigui \u00fatil i efica\u00e7 per a fer arribar la veu de la gent a les institucions i per a que la ciutadania es pugui autoconvocar a si mateixa en refer\u00e8ndum o en trobades de deliberaci\u00f3 sobre les q\u00fcestions m\u00e9s importants.</p>", 
            "commentable_id": 4306, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/03/2016 11:52:53", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4136, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 912, 
                "name": "Luis Lopez", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Para hacer de esta herramienta un espacio de proposici\u00f3n y decisi\u00f3n permanente, creo necesario dotarla de: 1) an\u00e1lisis econ\u00f3mico de la propuesta (si procede), necesario para su priorizaci\u00f3n presupuestaria. 2) Seguimiento de la propuesta hasta su inclusi\u00f3n en un PAM/PAD determinado. 3) Sistema \u00e1gil de correlacionar propuestas (semejantes y/o complementarias) aunque est\u00e9n en ejes/apartados distintos. 3) Asegurar que el \u00e1mbito de aprobaci\u00f3n/ejecuci\u00f3n  es el municipal. Veo muchas que superan las capacidades de actuaci\u00f3n competencial actualmente de nivel auton\u00f3mico o estatal.</p>", 
            "commentable_id": 4306, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/03/2016 12:24:52", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4143, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9262, 
                "name": "Suport General - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/desenvolupar-una-plataforma-de-participacio-digital-ciutadana\">https://decidim.barcelona/proposals/desenvolupar-una-plataforma-de-participacio-digital-ciutadana</a></p>", 
            "commentable_id": 4306, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/04/2016 11:06:21", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 10417, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9262, 
                "name": "Suport General - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/publicitar-decidim-barcelona\">https://decidim.barcelona/proposals/publicitar-decidim-barcelona</a></p>", 
            "commentable_id": 4306, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "11/04/2016 17:38:36", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 13104, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "3917", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 10282, 
                "name": "V\u00edctor GC", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/activar-un-nucli-d-intervencio-participativa-nip-o-consell-ciutada-permanent-i-rotatiu-per-gestionar-la-interlocucio-ciutadania-consistori-atendre-les-iniciatives-de-la-plataforma-i-dissenyar-les-consultes-ciutadanes\">https://decidim.barcelona/proposals/activar-un-nucli-d-intervencio-participativa-nip-o-consell-ciutada-permanent-i-rotatiu-per-gestionar-la-interlocucio-ciutadania-consistori-atendre-les-iniciatives-de-la-plataforma-i-dissenyar-les-consultes-ciutadanes</a></p>", 
            "commentable_id": 4306, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/03/2016 11:23:52", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3922, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "4136", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2718, 
                "name": "AlexAL", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Torno a dir que el \"Consell de Ciutat\" ja existeix com m\u00e0xim \u00f3rgan de Participaci\u00f3 CIudadana desde f\u00e0 m\u00e8s de 10 anys. Es tracta de reformar-lo i apropar-lo tot el que calgui a la Ciutadania, per\u00f2 no de \"reinventar continament la roda\" (aix\u00f2 t\u00e9 un nom ... ). Es el mateix que est\u00e0 passant amb aquesta eina \"decidim.barcelona\" ... que tamb\u00e9 estava inventada amb GoBCN ( <a href=\"http://governobert.bcn.cat/es\">http://governobert.bcn.cat/es</a> ), que tamb\u00e9 estava inventada i la tornem a reinventar, amb els costos que aix\u00f2 comporta, en comptes de reformar-la amb el que calgui i apropar-la als ciutadans. Els resultats de decidim.barcelona no crec que estiguin sent molt millors que GOBCN: la Ciutadania la coneix i participa poc; s\u00ed hi han comentaris, per\u00f2 amb porcentatjes \"r\u00eddiculs\" en relaci\u00f3 a la poblaci\u00f3n real ... i majoritariament promoguts pel propi govern i el seu entorn directe d'influ\u00e8ncia.</p>", 
            "commentable_id": 4306, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "10/03/2016 06:56:36", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4319, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "4136/4319", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 10282, 
                "name": "V\u00edctor GC", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Es que tots els experiments de participaci\u00f3 son \"joguines\". La gent no participa perqu\u00e8 no veu que tingui ning\u00fan impacte. Es tracta de potenciar mecanismes efica\u00e7os. No es tracta de reinventar la roda perque la roda no la tenim. En tot cas tenim rodas de joguina. El que demano es tenir mecanismes funcionals de participaci\u00f3 efectiva. Sols aix\u00ed s'aconsegueix la participaci\u00f3 de la gent.</p>\n\n<p>En aquest sentit el text de Polis, la ciutat participativa explica diverses claus de com assolir aquesta participaci\u00f3 i ferla realitat. <a href=\"https://www1.diba.cat/uliep/pdf/36525.pdf\">https://www1.diba.cat/uliep/pdf/36525.pdf</a></p>", 
            "commentable_id": 4306, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "10/03/2016 14:55:01", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4387, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "4136/4319", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9898, 
                "name": "M.Eugenia S\u00e1nchez Carrat\u00e9", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Estic d'acord, el Consell Ciutad\u00e0 ja existeix, caldria posar-lo al dia\n</p>", 
            "commentable_id": 4306, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/04/2016 10:20:56", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7671, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "4143", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 10282, 
                "name": "V\u00edctor GC", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Totalmente de acuerdo. Si las propuestas tienen un coste econ\u00f3mico, no todas lo tienen. Este debe ser analizado y cuantificado antes de que pase a una siguiente fase.</p>\n\n<p>El tema de fundir propuestas creo que deber\u00eda hacerlo un grupo neutral, ah\u00ed entrar\u00eda el Consejo Ciudadano ese que propon\u00eda en <a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/4309\">https://decidim.barcelona/proposals/4309</a></p>\n\n<p>Y respecto al \u00e1mbito competencial pues eso directamente anular\u00eda las propuestas que lo rebasaran claro. O, como m\u00ednimo las recortar\u00eda para reducirlas a aquello que fuera de su \u00e1mbito.</p>", 
            "commentable_id": 4306, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/03/2016 12:28:46", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4144, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "4143/4144", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2718, 
                "name": "AlexAL", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Existe un Consell de Ciutat a nivel de ayuntamiento: <a href=\"http://www.conselldeciutat.cat/ca/page.asp?id=1\">http://www.conselldeciutat.cat/ca/page.asp?id=1</a> .  Propondr\u00eda que se ampliase con m\u00e1s miembros a nivel de cada Distrito o Barrio. Algunas consultas, probablemente muchas, aplican principalmente en ese subnivel municipal. Yo creo que el \"derecho a voto\" deber\u00eda venir regulado por la inscripci\u00f3n en el Registre Ciutad\u00e0, pero en estos momentos es un registro con un volumen m\u00ednimo de personas inscritas; se deber\u00eda promocionar mucho m\u00e1s e informar antes que puede ser el paso previo para la Participaci\u00f3n Ciudadana en consultas efectivas.</p>", 
            "commentable_id": 4306, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "10/03/2016 06:37:43", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4316, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 6, 
        "total_pages": 1
    }
}