{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1078, 
                "name": "Joan C", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Quina proposta m\u00e9s interessant! Que carrer Girona esdeven\u00eds un espai verd urb\u00e0,  comportaria fer-lo peatonal. No? Que passaria amb tots els carrers que el creuen que estan tan transitats a certes hores del dia? (Val\u00e8ncia, Arag\u00f3....)\n<br />Gr\u00e0cies i \u00e0nims! la proposta son molt b\u00e9!</p>", 
            "commentable_id": 4377, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/03/2016 23:08:02", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4033, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 10359, 
                "name": "Susanna Altarriba", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Connectaria el barri de Gracia amb el de Sant Pere i la Ciutadella, molt b\u00e9.</p>", 
            "commentable_id": 4377, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/03/2016 19:46:35", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4268, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 11310, 
                "name": "Fran\u00e7ois JEN\u00c9", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>EXCEL\u00b7LENT INICIATIVA  QUE AFAVORIR\u00c0 LA CONVIV\u00c8NCIA ENTRE VE\u00cfNS,  EL COMER\u00c7 DE PROXIMITAT I SOBRETOT, ELS NOSTRES PULMONS HO AGRA\u00cfRAN.</p>", 
            "commentable_id": 4377, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/03/2016 22:12:01", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4285, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1160, 
                "name": "Toni Solanas C\u00e1novas", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Fant\u00e0stic, qu\u00e8 cal fer per ajudar a tirar endavant aquesta proposta?</p>", 
            "commentable_id": 4377, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "10/03/2016 11:55:11", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4369, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 10966, 
                "name": "SERGI LOPEZ-GRADO i PADRENY", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>A les Ciutats respirem l'Aire que generem. La ciutat ha substitu\u00eft l'h\u00e0bitat natural i ja no podem comptar amb els recursos naturals reparadors. O ens posem en ferm a millorar l'Aire Urb\u00e0 redu\u00efnt l'impacte ambiental dels vehicles que som poseidors, o asfixiarem les nostres generacions: fills, filles, nets, netes,...emmalatiran a les ciutats i ens ho retreuran i amb ra\u00f3. \n<br />La pacificaci\u00f3 del carrer Girona, \u00e9s el primer pas cap a la recuperaci\u00f3 de la Ciutat per Viure-hi B\u00e9. Quin sentit t\u00e9 estar 30 i 40 anys pagant una Hipoteca d'un pis en el que no hi podran viure els nostres descendents? Vendre'l?\n<br />Mirem-nos al mirall amb honestitat i prenguem decisions de profit i de futur. No valen excuses. Ja hem gaudit prou contaminant. Ara toca revertir els efectes t\u00f2xics de la manca de coneixement i de previsi\u00f3 que ens hem perm\u00e9s. Comencem a pacificar amb el carrer Girona. I que vagi a m\u00e9s.</p>", 
            "commentable_id": 4377, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "11/03/2016 01:34:37", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4466, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 10966, 
                "name": "SERGI LOPEZ-GRADO i PADRENY", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>A les Ciutats respirem l'Aire que generem. La ciutat ha substitu\u00eft l'h\u00e0bitat natural i ja no podem comptar amb els recursos naturals reparadors. O ens posem en ferm a millorar l'Aire Urb\u00e0 redu\u00efnt l'impacte ambiental dels vehicles que som poseidors, o asfixiarem les nostres generacions: fills, filles, nets, netes,...emmalatiran a les ciutats i ens ho retreuran i amb ra\u00f3. \n<br />La pacificaci\u00f3 del carrer Girona, \u00e9s el primer pas cap a la recuperaci\u00f3 de la Ciutat per Viure-hi B\u00e9. Quin sentit t\u00e9 estar 30 i 40 anys pagant una Hipoteca d'un pis en el que no hi podran viure els nostres descendents? Vendre'l? \n<br />Mirem-nos al mirall amb honestitat i prenguem decisions de profit i de futur. No valen excuses. Ja hem gaudit prou contaminant. Ara toca revertir els efectes t\u00f2xics de la manca de coneixement i de previsi\u00f3 que ens hem perm\u00e9s. Comencem a pacificar amb el carrer Girona. I que vagi a m\u00e9s.</p>", 
            "commentable_id": 4377, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "11/03/2016 01:37:25", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4468, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 11571, 
                "name": "S\u00edlvia Alabart Garre", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Iniciativa fant\u00e1stica!!!!!!</p>", 
            "commentable_id": 4377, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "11/03/2016 08:56:48", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4478, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 11270, 
                "name": "Rosa Mart\u00ed", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Molt bona iniciativa per viure el carrer d'una manera m\u00e9s saludable</p>", 
            "commentable_id": 4377, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "12/03/2016 20:57:52", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4625, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 12790, 
                "name": "Lina", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>\u00c9s una proposta magn\u00edfica, espero que aviat es porti a terme, segur que tothom i sortir\u00e0 guanyant!!! </p>", 
            "commentable_id": 4377, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "16/03/2016 09:27:47", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5178, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9262, 
                "name": "Suport General - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/carrer-girona-peatonal-els-caps-de-setmana-des-de-gran-via-fins-a-mendez-nunez\">https://decidim.barcelona/proposals/carrer-girona-peatonal-els-caps-de-setmana-des-de-gran-via-fins-a-mendez-nunez</a></p>", 
            "commentable_id": 4377, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "12/04/2016 12:07:34", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 13572, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9262, 
                "name": "Suport General - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/estudiar-l-eix-girona\">https://decidim.barcelona/proposals/estudiar-l-eix-girona</a></p>", 
            "commentable_id": 4377, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "12/04/2016 13:00:08", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 13688, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "4033", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 8697, 
                "name": "Jaume Artigues Vidal", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Tots els carrers transversals seguirien passant, nom\u00e9s que amb passos de vianants m\u00e9s grans, com els de la Rambla Catalunya.</p>", 
            "commentable_id": 4377, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/03/2016 02:14:14", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4066, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 5, 
            "total_votes": 5
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "4268", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 8697, 
                "name": "Jaume Artigues Vidal", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Efectivament, aquesta es una de les raons de perqu\u00e8 s'ha prioritzat el carrer Girona, a m\u00e9s dels precedents de la Festa Major, les parades de Metro L-4, la proximitat del Mercat de la Concepci\u00f3 i la connexi\u00f3 amb M\u00e9ndez Nu\u00f1ez i Mil\u00e0 i Fontanals.</p>", 
            "commentable_id": 4377, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "13/03/2016 02:20:34", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4671, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "4369", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 8697, 
                "name": "Jaume Artigues Vidal", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>.... Anar a les reunions de l'Associaci\u00f3. Propera Dilluns a les 8 a casa Elizalde\n<br />Salut </p>", 
            "commentable_id": 4377, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "10/03/2016 20:16:58", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4435, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "4369", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 10941, 
                "name": "Miguel Santalices", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Difondre'l, participar... la proposta no es pot quedar en un tram de'ns carrers, com proposa l'Ajuntament. Hem de demanar un model de ciutat coherent amb el seu discurs:\n<br /><a href=\"http://ajuntament.barcelona.cat/ecologiaurbana/ca/que-fem-i-per-que/espai-public-de-qualitat/grans-eixos-viaris\">http://ajuntament.barcelona.cat/ecologiaurbana/ca/que-fem-i-per-que/espai-public-de-qualitat/grans-eixos-viaris</a>\n<br /><a href=\"http://ajuntament.barcelona.cat/ecologiaurbana/ca/que-fem-i-per-que/ciutat-verda-i-biodiversitat/pla-verd-i-la-biodiversitat\">http://ajuntament.barcelona.cat/ecologiaurbana/ca/que-fem-i-per-que/ciutat-verda-i-biodiversitat/pla-verd-i-la-biodiversitat</a>\n<br />Conviure i gaudir d'una ciutat on els sorolls, aire i densitat de circulaci\u00f3 no generi malalties, morts i crispaci\u00f3 \u00e9s un dret i una obligaci\u00f3 de l'administraci\u00f3 no nom\u00e9s dir-ho o facilitar-ho, aconseguir-ho i dels ciutadans reclamar-ho. Participat i actuar \u00e9s el millor ajut.</p>", 
            "commentable_id": 4377, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "11/03/2016 08:24:21", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4473, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "4466", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 10966, 
                "name": "SERGI LOPEZ-GRADO i PADRENY", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Hi Estic a Favor, esclar</p>", 
            "commentable_id": 4377, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "11/03/2016 01:38:35", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4469, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 11, 
        "total_pages": 1
    }
}