{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 8218, 
                "name": "maga", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>No \u00e9s q\u00fcesti\u00f3 sols de netejar m\u00e9s... penso que \u00e9s q\u00fcesti\u00f3 d'educaci\u00f3</p>", 
            "commentable_id": 4400, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/03/2016 21:55:31", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4007, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 10721, 
                "name": "Ravaletes", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Organitzar grups de dos persones(contractades per l'Ajuntament)  que estiguin, en hores determinades, en els punts conflictius de recollida d'escombreries  i fer que les persones no deixin les bosses fora. El ve\u00efnat un v\u00e0rem provar  un parell de mesos i la resposta vaser molt satisfact\u00f2ria</p>", 
            "commentable_id": 4400, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/03/2016 11:04:40", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4115, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 2, 
        "total_pages": 1
    }
}