{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 11236, 
                "name": "Toni Caparr\u00f3s", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Hola, \n<br />totalment d'acord en un control dels conductors inc\u00edvic i poc respectuosos. Independentent si son de cotxe o moto,.\n<br />D'acord amb prohibir les motos amb escapaments trucats que emeten m\u00e9s sorroll i en potenciar el\u00e9ctriques. </p>\n\n<p>Per\u00f2, qualsevol moto homolagada \u00e9s un vehicle molt m\u00e9s sostenible i ecol\u00f2gic que qualsevol cotxe. \n<br />- consumeixen menys combustible.\n<br />- emeten menys de lameitat de CO2 que un cotxe de mitjana. (desconec d'on surt la font del 20', per\u00f2 \u00e9s l\u00f2gic que per moure un vehicle que pesa una desena part que la d'un utilitari necessiti menys recursos)\n<br />- Ocupa menys espai public facilitant la circulaci\u00f3.</p>\n\n<p><a href=\"http://www.todotrial.com/rinconverde/noticiasrinconverde-anteriores3.htm\">http://www.todotrial.com/rinconverde/noticiasrinconverde-anteriores3.htm</a></p>", 
            "commentable_id": 4418, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/03/2016 17:45:20", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4238, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 327, 
                "name": "V\u00edctor", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/fixar-un-limit-de-temps-per-prohibir-la-circulacio-de-vehicles-contaminants\">https://decidim.barcelona/proposals/fixar-un-limit-de-temps-per-prohibir-la-circulacio-de-vehicles-contaminants</a></p>", 
            "commentable_id": 4418, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/03/2016 22:45:33", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4294, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 11336, 
                "name": "larri", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Adem\u00e1s de la contaminaci\u00f3n atmosf\u00e9rica, creo que se deber\u00eda tener en cuenta la contaminaci\u00f3n ac\u00fastica, pues son innumerables  las motos que hacen much\u00edsimo ruido y molestan no s\u00f3lo a los otros veh\u00edculos o a los transe\u00fantes sino incluso a los vecinos que est\u00e1n dentro de sus casas con las ventanas cerradas.</p>", 
            "commentable_id": 4418, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "10/03/2016 08:03:29", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4325, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 8701, 
                "name": "Elisabet Juan", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>De nou, totalment d'acord. Cal fomentar la moto i bici el\u00e8ctrica pels despla\u00e7aments urbans en format de propietat o compartit. El soroll de les motos \u00e9s insoportable, aixi com les emissions. Hem de passar de ser la ciutat de les motos a la ciutat del transport net i eficient.</p>", 
            "commentable_id": 4418, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "10/03/2016 19:51:34", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4428, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "4238", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 588, 
                "name": "dmendez", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>No \u00e9s cert que la moto de combusti\u00f3 sigui un vehicle m\u00e9s sostenible que un cotxe. De fet:</p>\n\n<p>- \u00c9s el vehicle m\u00e9s contaminant degut a circular a m\u00e9s revolucions: <a href=\"http://www.motorpasionfuturo.com/medio-ambiente/que-contamina-mas-una-moto-o-un-coche\">http://www.motorpasionfuturo.com/medio-ambiente/que-contamina-mas-una-moto-o-un-coche</a>  \n<br />- Emeten majors gasos com mon\u00f2xid, \u00f2xid n\u00edtric i hidrocarburs (els quals s\u00f3n responsables milers de morts de c\u00e0ncer cada any): <a href=\"http://www.elconfidencialdigital.com/vivir/Carmena-razon-motos-contaminan-coches_0_2582741725.html\">http://www.elconfidencialdigital.com/vivir/Carmena-razon-motos-contaminan-coches_0_2582741725.html</a>\n<br />- \u00c9s el vehicle que genera major contaminaci\u00f3 ac\u00fastica.</p>\n\n<p>De fet hi ha ciutats com Amsterdam i Madrid que estan estudiant prohibir-ne el seu acc\u00e9s al centre de la ciutat:\n<br />- <a href=\"http://forococheselectricos.com/2015/10/madrid-limitara-motos-contaminacion.html\">http://forococheselectricos.com/2015/10/madrid-limitara-motos-contaminacion.html</a>\n<br />- <a href=\"http://forococheselectricos.com/2015/12/amterdam-prohibira-el-acceso-al-centro-a-las-motos-gasolina.html\">http://forococheselectricos.com/2015/12/amterdam-prohibira-el-acceso-al-centro-a-las-motos-gasolina.html</a></p>\n\n<p>En fi, hi ha m\u00faltiples alternatives m\u00e9s sostenibles i ecol\u00f2giques: moto el\u00e8ctrica, bici el\u00e8ctrica, cotxe el\u00e8ctric, transport p\u00fablic, bicicleta, caminar...</p>", 
            "commentable_id": 4418, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/03/2016 22:58:51", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4301, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 4, 
        "total_pages": 1
    }
}