{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 11070, 
                "name": "meant47", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Una colla castellera sovint no nom\u00e9s fa castells. Fa activitats pel barri, participa en activitats d'altres entitats, organitza activitats conjuntament amb d'altres entitats, organitza projectes paral\u00b7lels que trascendeixen el fet casteller i la cultura popular, i representa un punt d'integraci\u00f3 brutal per a molts col\u00b7lectius. A nivell de llengua, a nivell social, a nivell comunitari, a nivell de fer xarxa, a nivell afectiu. I al Poble-sec ho fan tot, aix\u00ed que es mereixen un local estable i que no els suposi la major part del seu pressupost. Som-hi bandarres!!</p>", 
            "commentable_id": 4477, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/03/2016 15:35:20", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4190, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 6, 
            "total_votes": 6
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 11259, 
                "name": "arnaulopes", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Els Castellers del Poble-sec s\u00f3n una mostra clara de que el qu\u00e8 fa gran a una colla no \u00e9s nom\u00e9s el fet de fer castells m\u00e9s alts; el que els ha fet grans \u00e9s la seva implicaci\u00f3 amb el barri, amb les seves ve\u00efnes, amb els seus carrers. Participen tant de les activitats l\u00fadico-festives com la Festa Major, l'organitzaci\u00f3 de la cavalcada del Patge Reial, la participaci\u00f3 tamb\u00e9 a la Festa Major del barri ve\u00ed de Sant Antoni, la Mostra d'Entitats del Poble-sec, etc; com en les activitats socials encarades al benefici de les ve\u00efnes del barri: activitats per persones migrades com \"Tots Som Colla\", organitzaci\u00f3 de tallers per les escoles del barri, estreta col\u00b7laboraci\u00f3 amb l'ONG Bona Voluntat en Acci\u00f3, implicaci\u00f3 i col\u00b7laboraci\u00f3 amb d'altres entitats del barri per engegar el Protocol anti-sexista per la Festa Major, i un llarg etc\u00e8tera. Per tant, els Castellers del Poble-sec s\u00f3n una mostra de transgressi\u00f3 de la cultura tradicional popular, assolint unes altes quotes d'implicaci\u00f3 social al barri. </p>", 
            "commentable_id": 4477, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/03/2016 18:48:37", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4256, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 4, 
            "total_votes": 4
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 11406, 
                "name": "AriKunMasvi", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>No participava pr\u00e0cticament en cap activitat de barri i de ciutat abans d'entrar a Castellers del Poble Sec. Ara gran part dels caps de setmana els dedico a fer activitats que tenen a veure amb activitats socials a Poble Sec i a Barcelona. </p>", 
            "commentable_id": 4477, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "10/03/2016 14:01:50", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4381, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13135, 
                "name": "Yuse", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Els models de les colles castelleres de la ciutat de Barcelona tenen un aturador evident per la via privada. Les entitats castelleres treballen amb col\u00b7lectius de tota mena (gent gran, canalla, estrangers, etc) i de tots els estrats socials. De vegades fam\u00edlies senceres participen dins d'una mateixa colla. Aix\u00f2 fa que la tend\u00e8ncia natural d'aquestes entitats sigui tenir centenars d'integrants; amb tots els sacrificis que comporta gestionar entitats sense \u00e0nim de lucre d'aquesta mida. Si ajuntem aquest fet amb la necessitat de practicar en locals de 15m d'al\u00e7ada o m\u00e9s, nom\u00e9s ens queda la possibilitat de llogar grans naus industrials. I aquesta es una possibilitat fora de l'abast de qualsevol entitat cultural de la ciutat de nivell b\u00e0sic. Castellers del Poble Sec \u00e9s l'\u00faltima de les colles castelleres de Barcelona que encara no ha rebut cap suport per resoldre de forma DEFINITIVA el problema de tenir un espai on assajar i poder desenvolupar projectes socials i culturals. \u00c9s una aut\u00e8ntic desprop\u00f2sit tenir desaprofitat el potencial d'una entitat que pot fer d'engranatge entre tantes altres entitats que treballen amb col\u00b7lectius i problem\u00e0tiques comunes. I tot per no voler equipar especialment a entitats amb necessitats espec\u00edfiques.</p>", 
            "commentable_id": 4477, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "16/03/2016 20:43:59", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5346, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 4, 
        "total_pages": 1
    }
}