{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 12179, 
                "name": "suport.decidim1", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Proposta debatuda en la cita presencial: Consell de barri el Coll. Millorar l'accessibilitat a l'espai p\u00fablic. Major freq\u00fc\u00e8ncia i ampliar recorregut dels busos 22 i 92 </p>", 
            "commentable_id": 4559, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "15/03/2016 11:14:44", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4982, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 3026, 
                "name": "Imma V.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Renovar flota autobusos! Tots sense barreres arquitect\u00f2niques. Hi ha molts obstacles: esgraons alts, passadissos estrets, pocs seients reservats, seients inaccesibles... \n<br />I al metro igualar al\u00e7ada metro amb andanes, sobretot a estacions com la de Maragall L5, on l'andana no \u00e9s recta.de Ascensors a totes es parades ja!</p>", 
            "commentable_id": 4559, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "31/03/2016 18:53:44", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7276, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 2, 
        "total_pages": 1
    }
}