{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 6213, 
                "name": "Jordi Art\u00e9s Puy", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"http://avvclotcampdelarpa.cat/2016/03/24/alchemika-barcelona-paga-i-el-govern-privatiza/\">http://avvclotcampdelarpa.cat/2016/03/24/alchemika-barcelona-paga-i-el-govern-privatiza/</a></p>\n\n<p>Important\u00edssim el tema de la gesti\u00f3 p\u00fablica!!!\n<br />L' Ajuntament  de Barcelona s'ha de posar junt amb els ve\u00efns en aquesta nova lluita reclamant que es redreci aquesta assignaci\u00f3 feta per la Generalitat, ja sigui proposant d'assumir-la des dels serveis municipals o que s'opti com m\u00ednim des de cooperatives, ONG o altres entitats amb clar biax social; nom\u00e9s cal comparar algunes webs, i es pot fer sense saber gaire del tema:  <a href=\"http://www.ohlservicios.com/\">http://www.ohlservicios.com/</a>  o altres enfocaments que gestionen centres de diferents caracter\u00edstiques a Barcelona mateix i altres llocs  <a href=\"http://abd-ong.org/ca/quienes-somos/\">http://abd-ong.org/ca/quienes-somos/</a>  o <a href=\"http://www.suara.coop/ca/serveis/benestar-personal/\">http://www.suara.coop/ca/serveis/benestar-personal/</a></p>\n\n<p>[\u00c9s interessant promoure la iniciativa privada en la oferta de serveis... i \u00e9s l\u00edcit que s'hi posin amb l'expectativa de guanyar uns diners per la seva inversi\u00f3, addicionalment i com a alternativa possible als serveis p\u00fablics... no a costa d'ells]</p>", 
            "commentable_id": 4771, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "27/03/2016 13:29:46", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6542, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 16214, 
                "name": "lipur", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Hem arribat tard. Aix\u00ed funcionarem amb el nou ajuntament i Generalitat?</p>", 
            "commentable_id": 4771, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "30/03/2016 19:29:54", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7073, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 2, 
        "total_pages": 1
    }
}