{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9025, 
                "name": "Jos\u00e9", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>No es tracta tant de regular com de educaci\u00f3 vial a qui porta cotxes i d'altres vehicles (sobretot suposats professionals com taxistes i transportistes que no s\u00f3n m\u00e9s que potencials assassins). Quan la urbana/mossos comencin a multar a tothom que avan\u00e7a a una bicicleta sense deixar el 1,5 metres reglamentaris de dist\u00e0ncia, llavors les ciclistes es sentiren segures anant per la cal\u00e7ada (sense not\u00edcies d'un altre homicidi imprudent als diaris).</p>", 
            "commentable_id": 4826, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "14/03/2016 09:30:51", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4738, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 3, 
            "total_likes": 5, 
            "total_votes": 8
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 6796, 
                "name": "Joaquim Surribas Brillas", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>I que circulin en la direcci\u00f3 del transit. Mai en contra direcci\u00f3. Tamb\u00e9 en els carrils bici.\n</p>", 
            "commentable_id": 4826, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "14/03/2016 12:32:28", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4788, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 3, 
            "total_likes": 4, 
            "total_votes": 7
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 6514, 
                "name": "Oriol B", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Ja existeix una ordenan\u00e7a que regula tot aix\u00f2. Una altra cosa \u00e9s que la Gu\u00e0rdia Urbana no camini mai per les voreres per fer complir l'ordenan\u00e7a.</p>", 
            "commentable_id": 4826, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "14/03/2016 18:47:18", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4876, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 12607, 
                "name": "Viqktor", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Com a ciclista habitual crec que les bicicletes haurien d'anar pel carrer, ara b\u00e9, sovint quant vaig en bicicleta vaig per la vorera per falta de carrils bici i perqu\u00e8 hi ha carrers pels que em fa por anar-hi. Ampliar la xarxa de carrils bici per no haver d'anar per la vorera es la soluci\u00f3. Evidentment tamb\u00e9 s'han de respectar les normes de circulaci\u00f3</p>", 
            "commentable_id": 4826, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "15/03/2016 16:02:14", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5054, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 17740, 
                "name": "Suport General2 - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/fer-complir-les-ordenances-de-circulacio-de-bicicletes-i-motocicletes\">https://decidim.barcelona/proposals/fer-complir-les-ordenances-de-circulacio-de-bicicletes-i-motocicletes</a></p>", 
            "commentable_id": 4826, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "13/04/2016 18:37:50", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 15047, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 17740, 
                "name": "Suport General2 - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/carril-bici-ca347c56-86c6-4cf5-bb85-c4bde7d42860\">https://decidim.barcelona/proposals/carril-bici-ca347c56-86c6-4cf5-bb85-c4bde7d42860</a></p>", 
            "commentable_id": 4826, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "13/04/2016 18:39:41", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 15049, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 17740, 
                "name": "Suport General2 - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/carril-bici-9125c340-4a8f-45b6-9aa0-0c1fb0b86245\">https://decidim.barcelona/proposals/carril-bici-9125c340-4a8f-45b6-9aa0-0c1fb0b86245</a></p>", 
            "commentable_id": 4826, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "13/04/2016 18:51:23", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 15059, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 17740, 
                "name": "Suport General2 - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/carril-bici-798b1340-82e1-4359-b444-21ac6415628f\">https://decidim.barcelona/proposals/carril-bici-798b1340-82e1-4359-b444-21ac6415628f</a></p>", 
            "commentable_id": 4826, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "13/04/2016 18:51:56", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 15060, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "4738", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 598, 
                "name": "Cris55", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Estic d'acord amb tu, per\u00f2 tamb\u00e9 han de multar a les bicicletes (tamb\u00e9 potencials assessines) que circulen per les voreres a tota pastilla, amb el perill d'atropellar a persones, sobre tot a nens i nenes (que tamb\u00e9 tenen tot el dret de correr)  i a les persones grans que normalment no tenen molta agilitat per esquivar-les.  Recordar que les voreres es van fer pels peatons. </p>", 
            "commentable_id": 4826, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "14/03/2016 10:04:07", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4745, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 8, 
            "total_votes": 8
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "4738/4745", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9025, 
                "name": "Jos\u00e9", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>S\u00ed, s\u00ed, per\u00f2 si es vol anar a l'arrel del problema potser s'ha d'anar realment a que qui porta una bicicleta es senti segura per anar per la cal\u00e7ada i que no senti que, a cada pas, i degut a la imprud\u00e8ncia i temeritat (m\u00e9s inconsci\u00e8ncia) d'alguna gent al volant, que per la cal\u00e7ada s'est\u00e0 jugant la vida (i t'asseguro que jo soc de les que va SEMPRE per la cal\u00e7ada). La llista d'assassinades per vehicles motoritzats quan feien \u00fas de la bicicleta no deixa d'augmentar de forma alarmant dia a dia. I s\u00ed, tot el que sigui carrils exclusius per bicicletes i que vagin per fora de la vorera (mentre no es multa -com es va fer amb els radars de velocitat- a qui no respecta els ciclistes -1,5 m. s'han de deixar per avan\u00e7ar una ciclista-), benvingut sigui</p>", 
            "commentable_id": 4826, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "14/03/2016 21:03:55", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4896, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "4738/4745/4896", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 2717, 
                "name": "Xan da Torre", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Teneis mucha raz\u00f3n. Pero hay una cosa clar\u00edsima las aceras son para caminar, por lo tanto los ciclistas por ellas deber\u00edan ir a pie como cualquier hijo de vecino y con eso ser\u00eda dif\u00edcil que se produjesen accidentes. Eso es respetar a los dem\u00e1s, ni\u00f1os, personas mayores y no tan mayores. Conozco un caso de una persona atropellada por una bicicleta en la acera que al caerse se rompi\u00f3 la mu\u00f1eca y despu\u00e9s de varios a\u00f1os tiene secuelas y problemas para desempe\u00f1ar su trabajo. Salud y respeto.</p>", 
            "commentable_id": 4826, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "16/03/2016 11:52:20", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5217, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "4738", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13223, 
                "name": "eduraval", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Per a mostrar-la la educaci\u00f3 hauria d'anar cap a els vianants que ja no sabem que canvia l'\u00fas de sempre dels carrers i pot venir per qualsevol lloc ara un  vehicular.  Les bicis haurien de respectar els espais i ser multades perqu\u00e8 el risc \u00e9s moltmalt</p>", 
            "commentable_id": 4826, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "21/03/2016 10:01:33", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6065, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "4738/6065", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13223, 
                "name": "eduraval", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Repeteixo. Per a mi,  la educaci\u00f3n hauria d'anar nom\u00e9s  a vianants perqu\u00e8 ara no saps per a on pot passar uns bici o cotxe quan creuen i  carrer. Per les bicis, trobo perill\u00f3s nom\u00e9s la velocitat.si anessin lentes o com els vianants hi hauria menys problemes, cal multar la velocitat de les bicis a voreres o carrers peatonals. </p>", 
            "commentable_id": 4826, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "21/03/2016 10:04:13", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6067, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "4788", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 12607, 
                "name": "Viqktor", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Aix\u00f2 suposaria o duplicar  el nombre de carrils bicis o que les bicis continu\u00efn anat per la vorera</p>", 
            "commentable_id": 4826, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "15/03/2016 16:03:38", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5057, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 8, 
        "total_pages": 1
    }
}