{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1454, 
                "name": "Olga Torras", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Mentre no s'arribi a l'abandonament zero, les col\u00f2nies felines s\u00f3n absolutament imprescindibles i necess\u00e0ries per al benestar dels gats ferals i la conviv\u00e8ncia als barris.</p>", 
            "commentable_id": 4847, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "14/03/2016 12:31:09", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4787, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 935, 
                "name": "Emma Infante", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>El treball de gats de Gr\u00e0cia \u00e9s espectacular i la proposta absolutament raonable. Parteix d'un ordenament legal i moral que ens du a prendre curar dels gats ciutadans afegeix un atractiu a la ciutat, una forma de transmetre valors de cura i respecte afavorint la conviv\u00e8ncia. Felicitats. Espero de tot cor que sigueu escoltades i venir a trobar-vos i portar-vos visitants i col.laboradors.\n</p>", 
            "commentable_id": 4847, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "15/03/2016 23:42:06", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5156, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1048, 
                "name": "Esther Jorda-Sampietro", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>A banda de tenir cura dels gats, i organitzar les col\u00f2nies, les tasques d'educaci\u00f3 ciutadana i sensibilitzaci\u00f3 s\u00f3n cabdals per avan\u00e7ar com ciutat capdavantera i aconseguir un  model de societat respectuosa amb la natura i els \u00e9ssers vius.</p>", 
            "commentable_id": 4847, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "16/03/2016 13:39:06", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5233, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13174, 
                "name": "Rosa maria T.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>A causa de la falta de civisme d'alguns, gats de gr\u00e0cia pret\u00e9n ajudar aquells animalons afectats per la injust\u00edcia dels humans, crea'n col\u00f2nies , cuida'n de la seva salut i donanlis un confort en el h\u00e0bitat on se'ls ha ubicat, i molt especialment a la col\u00f2nia Sch\u00f6nberg, lloc on tenim posades moltes il\u00b7lusions perqu\u00e8 esperem aconseguir de qu\u00e8 sigui el mirall on pugin con\u00e8ixer el m\u00e0xim d'informaci\u00f3 a trav\u00e9s de tallers, i on tenen la possibilitat de col\u00b7laborar i gaudir de les car\u00edcies dels animals, treballa'n per fer-ne un lloc pioner i emblem\u00e0tic de Barcelona.</p>", 
            "commentable_id": 4847, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "16/03/2016 22:55:59", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5368, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 14123, 
                "name": "k.r.i.s", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Que esto sea un precedente para la protecci\u00f3n, el respeto y el civismo hacia los animales y en consecuencia hacia la sociedad . Gracias Gats de Gr\u00e0cia !!!!</p>", 
            "commentable_id": 4847, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "19/03/2016 09:46:04", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5872, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 14496, 
                "name": "lily", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Tot el suport</p>", 
            "commentable_id": 4847, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "21/03/2016 23:36:43", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6221, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 18234, 
                "name": "Esuka", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Una gran tasca la de gats de gracia, amb tot el meu suport. Espero que la proposta pugui tirar endavant!</p>", 
            "commentable_id": 4847, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "05/04/2016 00:21:53", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7909, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 22706, 
                "name": "Patr\u00edcia SC", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Gats de Gr\u00e0cia fa una gran tasca amb les col\u00f2nies de gats del carrer del barri des de fa anys, i crec que es mereixen tot el suport per part de l'Ajuntament.</p>", 
            "commentable_id": 4847, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/04/2016 10:32:07", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 11620, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 8, 
        "total_pages": 1
    }
}