{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 7847, 
                "name": "Jaume Matas Pedra.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Un pacte municipal (oficina de matriculac\u00f3 unica)per tal de que la segregaci\u00f3 escolar no superi la segregaci\u00f3 urbana. Tal i com s\u2019ha fet en altres municipis i tenim ja experi\u00e8ncies de\n<br />Bones pr\u00e0ctiques locals contra la segregaci\u00f3 escolar publicades en Municipis\n<br />contra la segregaci\u00f3 escolar. Sis experi\u00e8ncies de pol\u00edtica educativa local. Col\u00b7lecci\u00f3 pol\u00edtiques de la Fundaci\u00f3 Jaume Bofill (Xavier Bonal i Sarr\u00f3 2012).</p>", 
            "commentable_id": 4921, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "15/03/2016 18:53:59", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5105, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 7847, 
                "name": "Jaume Matas Pedra.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>\nDes de L'oficina de Matriculaci\u00f3 unica, crear mecanismes per intentar evitar difer\u00e8ncies entre els centres finan\u00e7ats amb diners p\u00fablics pel que fa al cobrament de quotes per material o sortides o el cobrament d\u2019aportacions a fundacions privades (a les concertades). Aix\u00f2 ajudaria a un repartiment m\u00e9s equitatiu de l\u2019alumnat.</p>", 
            "commentable_id": 4921, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "15/03/2016 18:58:16", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5106, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9262, 
                "name": "Suport General - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/mapa-escolar\">https://decidim.barcelona/proposals/mapa-escolar</a></p>", 
            "commentable_id": 4921, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "14/04/2016 12:47:12", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 15498, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 3, 
        "total_pages": 1
    }
}