{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 12718, 
                "name": "Judith Vicente", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Al Districte hi ha escoles amb gran demanda any rere any i d'altres estigmatitzades on la gent no hi vol anar, ja sigui per projectes educatius, metodologia emprada o instal.lacions... cal dotar a aquestes escoles  per part del Departament d'Ensenyament de recursos de tots nivells  que els permetin millorar i innovar. No val \"deixar morir\" determinades escoles i potenciar d'altres. Tots s\u00f3m escola p\u00fablica de qualitat</p>", 
            "commentable_id": 4924, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "15/03/2016 21:55:21", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5140, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 7847, 
                "name": "Jaume Matas Pedra.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Una posibilitat  \"projecte Magnet\" \u00e9s un programa pilot inspirat en les \"magnet schools\" americanes i consisteix en un projecte d'innovaci\u00f3 educativa pensat per impulsar escoles que requereixen una atenci\u00f3 espec\u00edfica per convertir-les en centres de refer\u00e8ncia al seu barri. Hi ha escoles a BCN que el tenen i amb \u00e8xit </p>", 
            "commentable_id": 4924, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "16/03/2016 19:48:15", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5335, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 14031, 
                "name": "Elena Sanchez", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Potser el que haur\u00edem de canviar \u00e9s el pensament de molts de nosaltres que revestint d'innovaci\u00f3 i millors espais o etc, etc el que amaguem \u00e9s un cert rac\u00edsme o com a m\u00ednim inquietud perqu\u00e8 els seus fills es barregin en un pati amb nens de diferents colors. La majoria s\u00f3n nens i nenes catalanes. Fariem b\u00e9 de comen\u00e7ar a mirar al futur i pensar que aquests s\u00f3n i seran ciutadans de ple dret i que es barrejaran al carrer amb els nostres fills. \u00c9s important ajudar a \"les escoles estigmatitzades\" he treballat 14 anys en elles i emn porto uns quants m\u00e9s en escoles on la barreja social i econ\u00f2mica \u00e9s considerada com una riquessa. Cal ja crear una comissi\u00f3 que permeti la distribuci\u00f3 m\u00e9s equitativa de les fam\u00edlies amb problemes socials i econ\u00f2mics, ajudar-los a integrar-se, potser llavors la necessitat d'ajudar a les escoles estigmatitzades ser\u00e0 menor, perqu\u00e8 potser no hi haur\u00e0 tantes. </p>", 
            "commentable_id": 4924, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "18/03/2016 20:06:41", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5808, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9262, 
                "name": "Suport General - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/mapa-escolar\">https://decidim.barcelona/proposals/mapa-escolar</a></p>", 
            "commentable_id": 4924, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "14/04/2016 12:53:09", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 15511, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 4, 
        "total_pages": 1
    }
}