{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 12957, 
                "name": "Claparols-Carrera", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>No penseu que hi han coses m\u00e9s importants com malalties rares, alzheimer, malalties neuronals....que pagar reproducci\u00f3 assistida? jo demaria suport per l'adopcio, ho veig m\u00e9s racional.</p>", 
            "commentable_id": 5013, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "16/03/2016 16:14:04", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5266, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "5266", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 320, 
                "name": "Laura", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Una cosa no treu l'altre i aquest cas no \u00e9s un problema de diners el problema \u00e9s que a parelles del mateix sexe si que ho tenen garantit. Hi ha una discriminaci\u00f3 clara cap a un cert col\u00b7lectiu. A m\u00e9s, aquesta proposta s'ha de portar a terme s\u00ed o s\u00ed perqu\u00e8 es va aprovar al parlament <a href=\"https://www.google.es/url?sa=t&amp;rct=j&amp;q=&amp;esrc=s&amp;source=web&amp;cd=1&amp;ved=0ahUKEwjF5YOvq_rLAhVCOhQKHZ5sA9EQFggdMAA&amp;url=https%3A%2F%2Fwww.boe.es%2Fboe%2Fdias%2F2014%2F11%2F20%2Fpdfs%2FBOE-A-2014-11990.pdf&amp;usg=AFQjCNFa5NZu3BvGf5owTa_wzeaZMt1iMw&amp;sig2=h7SVsttUViYvEqvzgrjGcA&amp;cad=rja\">https://www.google.es/url?sa=t&amp;rct=j&amp;q=&amp;esrc=s&amp;source=web&amp;cd=1&amp;ved=0ahUKEwjF5YOvq_rLAhVCOhQKHZ5sA9EQFggdMAA&amp;url=https%3A%2F%2Fwww.boe.es%2Fboe%2Fdias%2F2014%2F11%2F20%2Fpdfs%2FBOE-A-2014-11990.pdf&amp;usg=AFQjCNFa5NZu3BvGf5owTa_wzeaZMt1iMw&amp;sig2=h7SVsttUViYvEqvzgrjGcA&amp;cad=rja</a></p>", 
            "commentable_id": 5013, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/04/2016 17:36:06", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 8755, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 1, 
        "total_pages": 1
    }
}