{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 14015, 
                "name": "smiguela2000", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Anem cap a una ciutat multicultural, si comencem imposant anem malament. Totes les lleng\u00fces son cultura </p>", 
            "commentable_id": 5035, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "18/03/2016 19:58:46", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5806, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "5806", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 6762, 
                "name": "Miquel Ruscalleda Bota", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Totes les lleng\u00fces son cultura per\u00f2 la meva \u00e9s el catal\u00e0. Llengua de comunicaci\u00f3 \u00e9s diferent de la llengua de producci\u00f3. Un espectacle ser\u00e0 amb o sense llengua, en una o altra llengua.. per\u00f2 com es comunica aquest espectacle \u00e9s una altra cosa. El catal\u00e0 \u00e9s llengua oficial a Catalunya per\u00f2 fins fa 4 dies aquesta web nom\u00e9s era en espanyol (<a href=\"http://www.bicircuit.cat/?lang=ca\">http://www.bicircuit.cat/?lang=ca</a>). Ara, despr\u00e9s de queixes, ja est\u00e0 en catal\u00e0. Quan de temps haurem d'estar alerta. No sembla que amb l'espanyol aix\u00f2 passi. Potser aix\u00f2 \u00e9s el que voleu que passi els que teniu aquesta visi\u00f3 lliberal de la cultura. Jo m'estimo la meva llengua i m'agradaria viure-la amb normalitat, com un castellanoparlant a Guadalajara. Avui aix\u00f2 no \u00e9s aix\u00ed i si s'ha arribat a aquesta situaci\u00f3 \u00e9s a base d'imposicions. A ning\u00fa li agrada imposar.. per\u00f2 que tampoc ens imposin... explica-li aix\u00f2 al Sr. Bert... </p>", 
            "commentable_id": 5035, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/04/2016 13:58:27", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 10868, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "5806/10868", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 14015, 
                "name": "smiguela2000", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Pot estimar la teva llengua sense reprimir altres.  \n<br />Aquest paranoia i por perjudiquen al catal\u00e0, es pot fomentar l'\u00fas sense reprimir altres llegues, es millor , per exemple anar a demanar que el diari SPORT es faci en catal\u00e0 que prohibir que es faci en castell\u00e0.  No crec que el castell\u00e0 s'imposi, senzillament per certs temes no hi ha prou public catal\u00e0 i es per aix\u00f2 que es fa servir el castell\u00e0 o l'angl\u00e8s o altres idiomes.</p>\n\n<p>Per cert si per  Sr. Bert et refereixes al ministre s'escriu Wert.</p>", 
            "commentable_id": 5035, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/04/2016 14:26:34", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 10926, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "5806/10868/10926", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 6762, 
                "name": "Miquel Ruscalleda Bota", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Exministre \ud83d\ude06</p>", 
            "commentable_id": 5035, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/04/2016 20:43:05", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 11439, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 1, 
        "total_pages": 1
    }
}