{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 12600, 
                "name": "VOLTA Arquitectes", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>El que \u00e9s important que sigui modelic, a part de la sostenibilitat, ha de ser la definici\u00f3 de MODEL DE CIUTAT. Aix\u00f2 nom\u00e9s es pot fer si es modifica l'edificabilitat dels privats (80% nu\u00f1ez y navarro) encara que s'hagi d'expropiar, ja que en cas contrari, quie defineix com \u00e9s la ciutat es Nu\u00f1ez y Navarro,  \u00e9s a dir, un frac\u00e0s total.</p>", 
            "commentable_id": 5150, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "29/03/2016 14:23:27", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6767, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9262, 
                "name": "Suport General - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/vallcarca-nou-model-urba\">https://decidim.barcelona/proposals/vallcarca-nou-model-urba</a></p>", 
            "commentable_id": 5150, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "13/04/2016 12:23:08", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 14512, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 2, 
        "total_pages": 1
    }
}