{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 3827, 
                "name": "suport decidim.barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": "moderator", 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Proposta debatuda en la cita presencial, Debat de les persones grans en el proc\u00e9s participatiu d\u2019elaboraci\u00f3 del PAM 2015 -2016.\n<br />En el mateix debat tamb\u00e9 es proposa:\n<br />\"Promoure la representaci\u00f3 i participaci\u00f3 de persones grans en els espais de participaci\u00f3 pol\u00edtica (tert\u00falies, programes electorals, \u00f2rgans de decisi\u00f3)\"</p>", 
            "commentable_id": 5163, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "15/03/2016 17:24:19", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5078, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9262, 
                "name": "Suport General - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/revisio-de-la-normativa-per-a-una-participacio-ciutadana-plural-i-eficac\">https://decidim.barcelona/proposals/revisio-de-la-normativa-per-a-una-participacio-ciutadana-plural-i-eficac</a></p>", 
            "commentable_id": 5163, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/04/2016 11:20:25", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 10456, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 2, 
        "total_pages": 1
    }
}