{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13087, 
                "name": "Maria Romero Garc\u00eda", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Escuchar a las trabajadoras sexuales, aprender de ellas, que puedan explicar sus necesidades y que entre todas defendamos sus derechos!</p>", 
            "commentable_id": 5346, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "16/03/2016 18:16:18", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5304, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 10337, 
                "name": "Rafaela Sub\u00edas", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Contr\u00e0riament al qu\u00e8 pensa molta gent , el principal problema que tenen les treballadores sexuals \u00e9s l'estigma social que recau sobre elles i les seves fam\u00edlies, especialment filles i fills. en lloc d'actituts paternalistes, necessiten reconeixement de drets.</p>", 
            "commentable_id": 5346, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "17/03/2016 07:38:37", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5393, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 2, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 244, 
                "name": "elva", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>La prostituci\u00f3n es una instituci\u00f3n patriarcal que debe abolirse. NO ES UN TRABAJO. Como no lo fue la esclavitud por mucho que hayan o hubieran algunos esclavos felices. Queremos una sociedad en donde las mujeres no vendan sus orificios o sus \u00f3rganos para poder sobrevivir.\n<br />El estigma y la discriminaci\u00f3n son propio del sistema patriarcal que se refuerza si banalizamos el ejercicio de la misma, mientras protegemos  los derechos de los hombres .\n<br />Que se ofrezca a las mujeres la posibilidad de salir de ella, pues es consecuencia de un determinante de g\u00e9nero y de la pobreza la que las lleva a la instituci\u00f3n. Programas que defiendan ese derecho a no tener que vender su cuerpo debido a ese   derecho patriarcal\n<br />Penalizaci\u00f3n de los puteros.</p>", 
            "commentable_id": 5346, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "17/03/2016 22:40:23", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5688, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "5304", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 244, 
                "name": "elva", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Estoy convencida de que tienen muchas necesidades. PORQUE LA PROSTITUCI\u00d3N NO ES UN TRABAJO.  Defendamos sus derechos como mujeres, como seres humanos y no cuerpos cosificados al servicio de puteros.</p>", 
            "commentable_id": 5346, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "18/03/2016 09:35:08", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5721, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "5393", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 244, 
                "name": "elva", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>El principal problema que tienen  las mujeres que ejercen la prostituci\u00f3n proviene de los hombres que las usan como objetos en una sociedad patriarcal que permite que lo hagan.\n<br />La conciencia social feminista debe permitir una verdadera igualdad para que no sean objetos, orificios destinadas al ejercicio del poder masculino.</p>", 
            "commentable_id": 5346, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "18/03/2016 09:26:52", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5718, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "5688", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13271, 
                "name": "Janet M\u00e9rida Fern\u00e1ndez ", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Ud habla desde la \"Perpectiva del Odio\" argumenta desde el desconocimiento real m\u00e1s all\u00e1 de la \u00e9tica , est\u00e9tica y moral. \n<br />Resulta que Ud cree tener la verdad absoluta, dejando por el camino el \"Derecho del Libre Albedr\u00edo \" .Ud niega capacidades imponiendo sus \"Teor\u00edas \" las cuales carecen de un estudio cintifico. Resulta m\u00e1s cencillo, Crimilizar, Estigmatizar, que respetar la Capacidad como Individuos Tenemos dentro de un Estado Democr\u00e1tico. Ud cuando impone su Pensamiento sobre otros Individuos, esta Violando sus DDHH, porque en este debate no Todo Vale. Tenemos que ser Respetuoso con el conjunto de la sociedad. \n<br />Porque aquel que se cree tener derecho a decir que es trabajo, o que no, donde est\u00e1n los fundamentos. Cumplimiento horario, normas, dedicaci\u00f3n y sobretodo responsabilidad al trabajo bien realizado, eso consigo llegar a final de mes, con dinero para cubrir las necesidades de m\u00ed familia  (pagar toda clase de obligaciones como cualquier hijo de vecino ).</p>", 
            "commentable_id": 5346, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "20/03/2016 10:11:35", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5960, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "5688/5960", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 244, 
                "name": "elva", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>No siento ning\u00fan odio.  La \u00e9tica, la est\u00e9tica o la moral,  nos caracterizan como seres humanos  que somos y que no \u00fanicamente se mueven por  instintos, por eso podemos sacar conclusiones de las cosas que nos pasan, o de la sociedad en que vivimos.  Usted hace lo mismo, por eso quiere o se siente bien en una sociedad desigual. \n<br />Es su libre elecci\u00f3n. Pero no desee eso para todas las mujeres. Los derechos humanos deben respetarse  para todo el mundo, exij\u00e1moslos. No condene a las dem\u00e1s mujeres que quieren un mundo sin desigualdad de g\u00e9nero, que sean todas prostitutas o que piensen como usted.\n<br />Usted tiene derechos por ser un ser humano. Eso muchos de sus clientes ni siquiera lo saben.</p>", 
            "commentable_id": 5346, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "20/03/2016 13:44:26", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5977, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "5688/5960/5977", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13271, 
                "name": "Janet M\u00e9rida Fern\u00e1ndez ", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Ud juzga y sigue pre juzgando al Colectivo de Trabajador@s <a href=\"mailto:Sex@l\">Sex@l</a>. Ud incite tener derecho defender a Todas las Mujeres... Eso es tener mucha Soberbia, creerse superior quien decide Trabajar con Nuestr@s Sexualidad, le incomoda. Ud Discrimina la Capacidad de Mujeres Empoderadas, y se da el placer degradar la independencia, custionar a otras Mujeres . Ud se cree Superior entre las Mujeres, dando lecciones del bien o mal, deber\u00eda Respetar e Informaci\u00f3n al RESPECTO. Abrir debate con Garant\u00edas y que no sea un Mon\u00f3logo Abolicionista. Gracias Salud </p>", 
            "commentable_id": 5346, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "20/03/2016 14:24:41", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5980, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "5688/5960/5977/5980", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 244, 
                "name": "elva", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Defiendo el derecho a NO Ser prostituidas. Es un derecho humano, que afecta sobretodo a las mujeres ni\u00f1as y ni\u00f1os destinado al uso del sexo masculino. No cuestiono a las mujeres. Se equivoca. Cuestiono a los q usan el cuerpo de las mujeres como un derecho previo pago. No estoy por promocionar esa violencia. usted si...\n</p>", 
            "commentable_id": 5346, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "20/03/2016 17:26:04", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5995, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "5688/5960/5977/5980/5995", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13271, 
                "name": "Janet M\u00e9rida Fern\u00e1ndez ", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Ud dice que no promueve la Violencia... pues creo que Ud hace m\u00e1s que eso cuando se refiere a la Sexualidad, de la Mujeres, lo hace de una forma m\u00e1s peyorativa, solo utilizada por extremo m\u00e1s duro del Machismo habla de la venta de \"Oreficios Utilizado por el Patriarcado\" .S\u00ed esto es Violencia, hacia los Geniales Femeninos, y est\u00e1 clase de \"Comentarios\" deja bien claro su perpectiva FEMINISTA . DEBER\u00cdA ser m\u00e1s cautelosa cuando p\u00fablica porque esto queda para Siempre, en las Redes. \n<br />Porque aqu\u00ed lo que el viento, se llev\u00f3 ya no vale lo siento, por Ud su Fanatismo, que le hace perder las FORMAS. GRACIAS. SALUD </p>", 
            "commentable_id": 5346, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "20/03/2016 18:24:17", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6002, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "5688/5960/5977/5980/5995/6002", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 244, 
                "name": "elva", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Se\u00f1ora, no soy yo la que la cosifico. Lo hacen los puteros que la usan.  Claro que tengo una perspectiva feminista. Feminista y antipatriarcal.\n<br />Usted no puede tenerla.\n<br />Proteger a los puteros no es feminista. Claro que no.\n<br />son algunos hombres los que ejercen violencia directamente  y otros por omisi\u00f3n.Qu\u00e9 le voy a contar!!</p>", 
            "commentable_id": 5346, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "20/03/2016 20:35:02", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6011, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "5688/5960/5977/5980/5995/6002/6011", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13271, 
                "name": "Janet M\u00e9rida Fern\u00e1ndez ", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Se\u00f1ora Ud misma se descalifica cuando utiliza tan agresiva, cuando llama \"Puteros\" a los Sres como Seres Humanos, merecen respeto. Es evidente que \"eso de la Igualdad\" .No est\u00e1n real como quiere hacer creer Ud  solo descalifica, perdiendo todo posibilidad de un \"DI\u00c1LOGO FLUIDO Y PRODUCTIVO \" \n<br />Respire 3 veces profundamente, as\u00ed oxigena la sangre y las \"Ideas Fluyen Mejor\".Filosof\u00eda para el cuerpo y sobretodo, para el \"ALMA\" Nuevamente gracias!! Salud. \n<br />P.No hace falta que responda porque lo que p\u00fabica en las redes se queda en la RED. </p>", 
            "commentable_id": 5346, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "20/03/2016 21:00:32", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6013, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "5688/5960/5977/5980/5995", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 244, 
                "name": "elva", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Disculpe, los genitales y la sexualidad no son lo mismo\n<br />usted trabaja para la sexualidad masculina.\n</p>", 
            "commentable_id": 5346, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "20/03/2016 21:00:57", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6014, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "5688/5960/5977/5980/5995/6002/6011/6013", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 244, 
                "name": "elva", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>jajajaj Janet, los se\u00f1ores puteros. O los hombres que usan cuerpos de mujeres y ni\u00f1as para su propio placer sin importar si son voluntarias, traficadas o esclavas, no merecen tanta indulgencia.\n<br />Respire profundamente y sea sincera</p>", 
            "commentable_id": 5346, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "20/03/2016 21:03:48", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6016, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "5688/5960/5977/5980/5995/6002/6011/6013", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 244, 
                "name": "elva", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Soy muy consciente de lo que digo.\n<br />\u00bfO acaso usted o alguien m\u00e1s  me est\u00e1n amenazando?</p>", 
            "commentable_id": 5346, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "20/03/2016 21:04:57", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6018, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "5688/5960/5977/5980/5995/6014", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13271, 
                "name": "Janet M\u00e9rida Fern\u00e1ndez ", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Evidentemente, se quien soy. Una ciudadan\u00eda, con derechos y obligaciones. \n<br />No voy dando lecciones de anatom\u00eda, aunque Ud deber\u00eda tener m\u00e1s respeto a lo FEMENINO, no convertido en una cruzada ABOLICIONISTA. Adeu bona nit. \ud83d\ude09\u2764\u270c</p>", 
            "commentable_id": 5346, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "20/03/2016 21:09:49", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6019, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "5688/5960/5977/5980/5995/6014", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 244, 
                "name": "elva", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>pero eso usted ya lo sabe.\n<br />reclame derechos como mujer, como ser humano, para poder vivir sin recibir violencia del sistema patriarcal en el que vive.\n<br />y yo estar\u00e9 a su lado. Ya lo estoy ahora compa\u00f1era. </p>", 
            "commentable_id": 5346, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "20/03/2016 21:12:09", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6020, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "5688/5960/5977/5980/5995/6014/6019", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 244, 
                "name": "elva", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Janet es usted m\u00e1s que una ciudadana. Es una mujer con derechos pisoteados ...precisamente por ser mujer.\n<br />La feminidad debe ser otra cosa.</p>", 
            "commentable_id": 5346, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "20/03/2016 21:16:55", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6022, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "5688/5960/5977/5980/5995/6014/6020", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13271, 
                "name": "Janet M\u00e9rida Fern\u00e1ndez ", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Bien dice el refranero popular \"TEN CERCA A TUS AMIGOS Y A\u00daN M\u00c1S CERCA A TUS DESTRATORES ...\n<br />GRACIAS ADEU, BONA NIT. VISCA, VISCA LA LUCHA PUTAFEMINISTAAA!!\ud83d\ude09\ud83d\ude4b\u270c\u2764\n</p>", 
            "commentable_id": 5346, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "20/03/2016 21:25:03", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6023, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "5688/5960/5977/5980/5995/6014/6020/6023", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 244, 
                "name": "elva", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Los principales detractores que usted tiene son los puteros. Y la sociedad que no le da otras opciones como mujer y como ser humano.</p>", 
            "commentable_id": 5346, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "20/03/2016 21:33:54", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6024, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 3, 
        "total_pages": 1
    }
}