{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9147, 
                "name": "Joaquim ", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>La proposta concreta era posar un memorial de pedra, granit o similar amb el nom de totes les persones afusellades fins l'any 1953 sota la repressi\u00f3 franquista. Ja hi ha una placa al monument als represaliats del franquisme al espai del F\u00f2rum. Es tracta de visibilitzar les v\u00edctimes amb noms i cognoms, que no es perdi el seu sacrifici ni la seva mem\u00f2ria.</p>", 
            "commentable_id": 5348, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "21/03/2016 19:12:49", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6198, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 1, 
        "total_pages": 1
    }
}