{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13247, 
                "name": "VqleriaBCN", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>O incluso otras l\u00edneas pedag\u00f3gicas, pero en la zona hay mucha demanda de este tipo de escuelas (basta ver la cantidad de preinscripciones que hubo en el Fluvi\u00e0 el curso pasado, r\u00e9cord en Catalu\u00f1a).</p>", 
            "commentable_id": 5456, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "17/03/2016 13:50:36", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5509, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 4, 
            "total_votes": 4
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13821, 
                "name": "Maruxa", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Si, es necesaria una escuela nueva, idealmente el tipo de escuela que demandan las familias (e.g. Fluvia). \n<br />Y poner mas bolets, o incluso ampliar la escuela La Mar Bella a dos lineas, como propone el Consorci,  NO creo que sea la solucion. Aun asumiendo que se cuente con el espacio de la iglesia de San Bernat Calvo, adyacente a la escuela, ese espacio es insuficiente para ofrecer a el doble de ninhos una educacion de calidad, con un patio lo suficientemente grande (sin hablar de los anhos de barracones hasta que estuviera hecha la ampliacion).\n<br />Hay muchos solares vacios en el barrio - porque no dedicar al menos uno de ellos a hacer una nueva escuela de infantil-primaria de dos lineas? </p>", 
            "commentable_id": 5456, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "28/03/2016 23:40:45", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6682, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 5, 
            "total_votes": 5
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 18110, 
                "name": "MARIA MARTINEZ ", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Millor que aquesta actuaci\u00f3 fos a TOTS els barris.</p>", 
            "commentable_id": 5456, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/04/2016 21:00:00", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7837, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13724, 
                "name": "Hector Serrat", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Cal PLANIFICACI\u00d3 en lletres maj\u00fascules i no els nyaps als que ens te acostumats el Consorci i en definitiva l'ajuntament de Barcelona i la Conselleria d'ensenyament. Portem ja massa anys de bolet rera bolet (i el conseq\u00fcent col\u00b7lapse d'instituts quan aquest infants passin a secundaria) per que d'una vegada per totes es donin compte que cal prendre la decisi\u00f3 definitiva... un nou centre escolar al Poble Nou sense peda\u00e7os ni solucions provisionals com el que pretenen fer a La Mar Bella.\n<br />Per qualitat d'ensenyament i per la dignitat dels infants!!!\n</p>", 
            "commentable_id": 5456, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/04/2016 11:03:53", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 10409, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 5, 
            "total_votes": 5
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 10707, 
                "name": "Juls", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Hace a\u00f1os que es evidente que se necesita una nueva escuela y desde la administraci\u00f3n hacen caso omiso a la evidencia. A\u00f1o tras a\u00f1o se limitan a cubrir expediente a base de bolets y ampliaciones de ratio sin reparar en el da\u00f1o que ello hace a la calidad educativa de nuestros colegios. Escuelas masificadas e insuficientes; institutos masificados e insuficientes: disminuci\u00f3n de la calidad en la ense\u00f1anza!!</p>", 
            "commentable_id": 5456, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/04/2016 14:39:21", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 10959, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 22387, 
                "name": "Marta Arag\u00f3n", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>El Consorci ens argumenta que no cal una escola nova al Poblenou perqu\u00e8 la natalitat est\u00e0 baixant... Per\u00f2 la realitat del Poblenou \u00e9s que portem 2 cursos faltant 3 o 4 grups de P3 (75-100 places) i es fan edificis nous... Convertir una escola d'una l\u00ednia en dues no soluciona el problema i, a m\u00e9s, genera moltes dificultats a l'escola actual... Entre d'altres coses, les noves fam\u00edlies no hi volen anar, nom\u00e9s cal veure les preinscripcions!!!!</p>", 
            "commentable_id": 5456, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/04/2016 22:38:21", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 11488, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 22387, 
                "name": "Marta Arag\u00f3n", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Perd\u00f3, no he posat que hi estic totalment d'acord!!!!</p>", 
            "commentable_id": 5456, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/04/2016 22:39:07", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 11489, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 22467, 
                "name": "Tatiana M", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Totalment d'acord! Hi ha molts solars al barri, una nova escola solucionaria la problem\u00e0tica que estem vivint moltes fam\u00edlies. Amb els famosos bolets el consorci creu que ja est\u00e0 solucionat el problema per\u00f2 ara a m\u00e9s a m\u00e9s volen convertir l'escola \"La Mar Bella\"d'una l\u00ednia a dues pel curs escolar vinent i aix\u00f2 suposar\u00e0 molts canvis ja que amb les instal\u00b7lacions actuals no hi haur\u00e0 cabuda per tants nens/es a l'etapa d'infantil (ja t\u00e9 un bolet a P4) i s'hauran d'ubicar en altres espais.</p>", 
            "commentable_id": 5456, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/04/2016 23:45:49", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 11522, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9262, 
                "name": "Suport General - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/promoure-dos-nous-instituts-de-secundaria-al-poblenou-i-ampliar-i-o-reformar-les-escoles-de-primaria-marbella-poblenou-i-la-pau-i-l-institut-rambla-prim\">https://decidim.barcelona/proposals/promoure-dos-nous-instituts-de-secundaria-al-poblenou-i-ampliar-i-o-reformar-les-escoles-de-primaria-marbella-poblenou-i-la-pau-i-l-institut-rambla-prim</a></p>", 
            "commentable_id": 5456, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "14/04/2016 13:51:28", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 15665, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "11488", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13247, 
                "name": "VqleriaBCN", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Claro, la natalidad baja... pero las familias se  mudan al Poblenou por sus escuelas! Entonces que  baje la natalidad a nivel ciudad es irrelevante, porque la poblaci\u00f3n de esta zona crece sin parar. Y Si hace diez a\u00f1os que se ponen bolets a\u00f1o s\u00ed y a\u00f1o tambi\u00e9n en las escuelas, y no uno, sino dos tres y hasta cuatro al a\u00f1o... es que hay que hacer algo. Otro a\u00f1o en que las familias se han   volcado masivamente hacia las escuelas con  pedagog\u00edas diferentes, en infantil/primaria y en institutos tambi\u00e9n, basta ver las cantidades de solicitudes  en cada escuela e instituto del barrio...</p>", 
            "commentable_id": 5456, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/04/2016 07:24:04", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 11554, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 9, 
        "total_pages": 1
    }
}