{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13768, 
                "name": "N\u00faria Oriol", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Els vein i veines de la zona que anem amb motocicletes o amb vehicle hem de donar una volat impressionant. Si vols anar de la pla\u00e7a font castellana fins a la pla\u00e7a del nen de la rutlla, has de baixa gaire b\u00e9 fins al carrer vinyals i despr\u00e9s tornar a pujar a la Verge de Montserrar i girar a l'esauerre fins a la pla\u00e7a del nen de la rutlla. Contaminaci\u00f3 a tuti ple .</p>", 
            "commentable_id": 5634, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "18/03/2016 09:59:08", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5723, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13859, 
                "name": "Alba Oriol Mumbr\u00fa", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Totalment d\u00b4acord amb al proposta,i ja que per una cantonada hem de donar una volta de 1 km aproximadament.</p>", 
            "commentable_id": 5634, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "18/03/2016 11:05:39", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5734, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 2, 
        "total_pages": 1
    }
}