{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 14379, 
                "name": "Toni Terrer", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>No encuentro que sea necesaria</p>", 
            "commentable_id": 6077, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "21/03/2016 13:54:24", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6123, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 2, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 3661, 
                "name": "Josep-Llu\u00eds Alonso Arum\u00ed", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>No es pot mantenir la velocitat d'un carrer de l'Eixample, com \u00e9s Rossell\u00f3, en un carrer de trama irregular, com \u00e9s Freser. A m\u00e9s cal regular amb sem\u00e0for la cru\u00eflla Freser/Xifr\u00e9.</p>", 
            "commentable_id": 6077, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "22/03/2016 11:12:16", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6234, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 17949, 
                "name": "Gemmagbg", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Fa uns anys,quan era alcalde el Sr. Hereu, van posar sem\u00e0fors a tot el carrer Xifr\u00e9, i va quedar pendent el xamfr\u00e0 Rossell\u00f3 i el xamfr\u00e0 Fresser (sembla ser que per falta de pressupost) .Potser seria hora d \u00b4acabar de posar de sem\u00e0fors a tot el carrer Xifr\u00e9.  Es fa extremadament  perill\u00f3s creuar sobre tot la cru\u00eflla Rossell\u00f3/Xifr\u00e9.\n</p>", 
            "commentable_id": 6077, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/04/2016 13:47:47", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 8528, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "6123", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 3661, 
                "name": "Josep-Llu\u00eds Alonso Arum\u00ed", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>\u00c9s necessari pacificar el transit i regular amb sem\u00e0for la cru\u00eflla Freser/Xifr\u00e9.</p>", 
            "commentable_id": 6077, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "22/03/2016 11:12:27", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6235, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "6123", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 10548, 
                "name": "Paco Gil", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Vivim en aquest tram de carrer , i en pocs anys hem vists accidents amb ferits i morts. Pero aix\u00f2 alguna cosa definitiva s'ha de fer.</p>", 
            "commentable_id": 6077, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "22/03/2016 18:33:43", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6291, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "6123/6235", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 16065, 
                "name": "noica", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Totalment d'acord! </p>", 
            "commentable_id": 6077, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/04/2016 14:58:51", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 8629, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 3, 
        "total_pages": 1
    }
}