{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 8827, 
                "name": "genisbcn", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Aquest carril bici ser\u00e0 una via d'uni\u00f3 amb altres carrils bici que s'estant construint. Donat el nivell de contaminaci\u00f3 greu que estem patint, la creaci\u00f3 de carrils bici \u00e9s una bona not\u00edcia incl\u00fas pels m\u00e9s detractors ja que tamb\u00e9 es beneficiaran de la no contaminaci\u00f3 i un millor transport: m\u00e9s efica\u00e7 i sotenible</p>", 
            "commentable_id": 6146, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/04/2016 01:00:12", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 8173, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 1, 
        "total_pages": 1
    }
}