{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 5046, 
                "name": "Eva C-V Tremosa", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Tots som emigrants i tots podem ser minoria en un moment donat. Quan marxem fora del nostre pa\u00eds volem que es respectin les nostres tradicions, \u00e9s de rebut fer el mateix amb els que volen viure amb nosaltres. El respecte \u00e9s b\u00e0sic per la conviv\u00e8ncia, \u00e9s dif\u00edcil per\u00f2 s'ha d'aconseguir.</p>", 
            "commentable_id": 6256, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "03/04/2016 11:03:17", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7561, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 1, 
        "total_pages": 1
    }
}