{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13765, 
                "name": "mam", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>El canvi d'horari de primavera genera en moltes persones una mena d'abst\u00e8ma primaveral, ja que com es fa de nit m\u00e9s tard costa m\u00e9s de dormir, per\u00f2 ens hem de despertar una hora solar abans, per tant al final dormim menys i pitjor, i costa dies adaptar-se. I al final per a qu\u00e8 serveix, ja que ens donen dades estad\u00edstiques rid\u00edcules de l'estalvi individual, que segur podem millorar am d'altres mesures d'estalvi m\u00e9s efectives, que no aquesta.</p>", 
            "commentable_id": 6280, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "21/03/2016 15:49:36", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6158, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 14523, 
                "name": "melc", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Els canvis d'horari ens generen molts problemes a les persones grans, malalts, nens... Millor que deixin el mateix horari tot l'any, caldria decidir si el d'hivern o del d'estiu, per\u00f2 prou tants canvis, fixar un horari i deixar-lo ja sempre.</p>", 
            "commentable_id": 6280, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "21/03/2016 16:50:44", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6173, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1473, 
                "name": "Llu\u00eds Girona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Tot i que estic d'acord amb els comentaris, cal tenir en compte que aquest sistema de canvis horaris s'estableix per part de la UE: S\u2019aplica com a directiva des de 1981 i ha estat renovada successivament cada quatre anys. Des de l\u2019aprovaci\u00f3 de la Novena Directiva, pel Parlament Europeu i Consell de la Uni\u00f3, al gener de 2001, aquest canvi s\u2019aplica amb car\u00e0cter indefinit. Aquesta Directiva est\u00e0 incorporada a l\u2019ordenament jur\u00eddic espanyol per Reial decret 236/2002, d\u20191 de mar\u00e7.\n<br />Caldria fer pressi\u00f3 des de les institucions per tal de eliminar aquesta directiva</p>", 
            "commentable_id": 6280, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "22/03/2016 13:22:06", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6253, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 14780, 
                "name": "gbm", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Em sembla una bona proposta ja que ens distorciona m\u00e9s que altre cosa. </p>", 
            "commentable_id": 6280, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "22/03/2016 22:04:55", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6306, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "6158", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13084, 
                "name": "cbl", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Jo aquests primers dies de canvi d'horari ja em trobo despistat amb l'hora de dormir, dinar, etc. La llum solar afecta els meus costums i costa canviar.</p>", 
            "commentable_id": 6280, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "28/03/2016 19:15:25", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6635, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "6173", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13084, 
                "name": "cbl", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Exacte, es podria deixar l'hora que m\u00e9s convingui (estiu o hivern) i deixar-la sempre igual.</p>", 
            "commentable_id": 6280, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "28/03/2016 19:17:20", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6637, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "6253", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13084, 
                "name": "cbl", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>D'acord que no \u00e9s un tema local, per\u00f2 en la mesura que sigui possible s\u00ed que estar\u00eda b\u00e9 que l'Ajuntament intenti fer arribar on correspongui aquesta proposta (Generalitat, Estat o UE), si \u00e9s que al final som moltes persones les que no ens agrada, per aix\u00f2 la proposta parla nom\u00e9s de \"promoure\" aquesta iniciativa.</p>", 
            "commentable_id": 6280, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "22/03/2016 17:39:24", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6283, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "6306", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 13084, 
                "name": "cbl", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>I pels nens i treballadors afecta molt, ja que de fet est\u00e0s seguint un horari (solar) diferent.</p>", 
            "commentable_id": 6280, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "28/03/2016 19:16:30", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6636, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 4, 
        "total_pages": 1
    }
}