{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 14669, 
                "name": "davidgibert", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>L'any 2004 semblava que aquesta ''senzilla'' actuaci\u00f3 seria una realitat, per\u00f2 mai es va saber res m\u00e9s. Deixo una not\u00edcia del diari Metro: <a href=\"http://www.santpau.es/santpau/actualitat/metro/2601041.htm\">http://www.santpau.es/santpau/actualitat/metro/2601041.htm</a></p>", 
            "commentable_id": 6392, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "22/03/2016 19:23:27", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6294, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "6294", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 14669, 
                "name": "davidgibert", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Hi ha una not\u00edcia  del 2004 que fa refer\u00e8ncia, per\u00f2 del diari vilaweb: <a href=\"http://www.vilaweb.cat/noticia/870960/20040627/lavinguda-gaudi-rambla.html\">http://www.vilaweb.cat/noticia/870960/20040627/lavinguda-gaudi-rambla.html</a></p>", 
            "commentable_id": 6392, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "22/03/2016 22:18:42", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6308, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 1, 
        "total_pages": 1
    }
}