{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 594, 
                "name": "Jordi Go\u00f1i El Troc", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Recuperar el Palau de la Premsa situat a la cru\u00eflla entre l\u2019avinguda Rius i Taulet amb c/Gu\u00e0rdia Urbana. \u00c9s un edifici que est\u00e0 demanant \u201cla Comissi\u00f3 per a la recuperaci\u00f3 del Palau de la Premsa\u201d amb l'objectiu que aquesta construcci\u00f3 sigui un espai polivalent al servei del ve\u00efns i ve\u00efnes del barri especialment per a la gent gran.  M\u00e9s informaci\u00f3 <a href=\"mailto:palaudelapremsa@gmail.com\">palaudelapremsa@gmail.com</a></p>", 
            "commentable_id": 6426, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "25/03/2016 15:49:38", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6472, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 594, 
                "name": "Jordi Go\u00f1i El Troc", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Recuperar el Palau de la Premsa situat a la cru\u00eflla entre l\u2019avinguda Rius i Taulet amb c/Gu\u00e0rdia Urbana. \u00c9s un edifici que est\u00e0 demanant \u201cla Comissi\u00f3 per a la recuperaci\u00f3 del Palau de la Premsa\u201d amb l'objectiu que aquesta construcci\u00f3 sigui un espai polivalent al servei del ve\u00efns i ve\u00efnes del barri especialment per a la gent gran.   <a href=\"mailto:palaudelapremsa@gmail.com\">palaudelapremsa@gmail.com</a></p>", 
            "commentable_id": 6426, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "25/03/2016 15:50:08", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6473, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9262, 
                "name": "Suport General - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/pla-d-equipaments-del-districte\">https://decidim.barcelona/proposals/pla-d-equipaments-del-districte</a></p>", 
            "commentable_id": 6426, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "12/04/2016 13:37:14", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 13767, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 3, 
        "total_pages": 1
    }
}