{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 15627, 
                "name": "Piernas de seda", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Per exemple, mentre estigui en marxa aquesta obra de grand\u00edssim impacte, mirar de posposar o, si no es pot, accelerar al m\u00e0xim obres en les vies d'acc\u00e9s a Lesseps, que \u00e9s el tram m\u00e9s afectat. Per exemple, l'obra del c. Vel\u00e1zquez genera un emb\u00fas important.</p>", 
            "commentable_id": 6434, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "29/03/2016 11:37:15", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6702, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 15627, 
                "name": "Piernas de seda", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>En horari d'entrada/sortida de l'escola Rius i Taulet, \u00e9s necess\u00e0ria pres\u00e8ncia de Gu\u00e0rdia Urbana per garantir que els vianants passin d'una banda a l'altra del carrer (de Nostra Senyora del Coll a Torrent de l'Olla travessant la pr\u00f2pia pla\u00e7a), en qu\u00e8 la prioritat semaf\u00f2rica per a vianants \u00e9s de 22 segons abans que es posi en intermitent durant 8 segons m\u00e9s. Aquests 30 segons per travessar 6 carrils, i amb canalla, s\u00f3n insuficients. \u00c9s evident que cal promoure al m\u00e0xim l'avan\u00e7ament del tr\u00e0nsit per intentar descongestionar, per\u00f2 en horari d'entrada i sortida escolar, si no es pot automatitzar el sem\u00e0for per ampliar el temps per als vianants, caldria pres\u00e8ncia policial.</p>", 
            "commentable_id": 6434, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "29/03/2016 11:44:48", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6704, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9262, 
                "name": "Suport General - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/urbanitzar-la-travessera-de-dalt\">https://decidim.barcelona/proposals/urbanitzar-la-travessera-de-dalt</a></p>", 
            "commentable_id": 6434, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "13/04/2016 12:28:06", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 14521, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 3, 
        "total_pages": 1
    }
}