{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 15627, 
                "name": "Piernas de seda", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>S\u00ed, cal un institut a la zona. Ara per ara, hi manquen instituts p\u00fablics.</p>", 
            "commentable_id": 6460, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "29/03/2016 16:45:44", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6818, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 7476, 
                "name": "marcmart", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Els instituts de Gr\u00e0cia estan molt mal repartits. A m\u00e9s, la pr\u00f2pia definici\u00f3 de les zones d'influ\u00e8ncia i adscripcions \u00e9s for\u00e7a dolenta</p>", 
            "commentable_id": 6460, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "10/04/2016 19:46:47", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 12808, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9262, 
                "name": "Suport General - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/projecte-constructiu-de-l-institut-vallcarca\">https://decidim.barcelona/proposals/projecte-constructiu-de-l-institut-vallcarca</a></p>", 
            "commentable_id": 6460, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "14/04/2016 10:42:59", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 15225, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 3, 
        "total_pages": 1
    }
}