{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 8331, 
                "name": "Neus Fornells Cunillera", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Afegeixo ja que no permet gaires paraules: La bici per passejar, fer esport perllocs adients i dutxar-se despr\u00e9s. La moto per la nostra ciutat, r\u00e0pida, amb aparcaments, i pensant en que contaminin menys, que \u00e9s possible. Ep! Jo no s\u00e9 anar ni en bici ni en moto. Visc al Guinard\u00f3 i no podria anar en bici de pujada. Aqu\u00ed nom\u00e9s s'agafa de baixada, o per entrenar-se per fer el Tourmalet. Ho saben b\u00e9 els que les transporten amunt i avall.  </p>", 
            "commentable_id": 6505, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "23/03/2016 09:39:03", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6373, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 368, 
                "name": "Joaquim Navarro", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>S'ha de ser poca vergonya per dir que els motoristes de Barcelona condueixen correctament quan no baixen de la moto per aparcar a les voreres, invaeixen el carril-bici quan hi ha for\u00e7a tr\u00e0nsit, adelanten sense deixar dist\u00e0ncies de seguretat, fan esses entre vehicles amb molta temeritat i acceleren quan el sem\u00e0for de vianants parpadeja. Actituds que es veuen a diari. I ja que estem informeu-vos una mica, a m\u00e9s motos m\u00e9s accidents, ha ocorregut a Barcelona com ha passat a totes les ciutats del m\u00f3n. I l'alternativa a les zones amb pendents s\u00f3n les bicicletes el\u00e9ctriques, m\u00e9s barates que una moto.</p>", 
            "commentable_id": 6505, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "28/03/2016 20:02:17", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6648, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "6648", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 8331, 
                "name": "Neus Fornells Cunillera", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Puc ser moltes coses, per\u00f2 de vergonya en tinc molta. </p>", 
            "commentable_id": 6505, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "05/04/2016 13:12:28", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7994, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 2, 
        "total_pages": 1
    }
}