{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 6514, 
                "name": "Oriol B", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Ja existeix una normativa que regula aix\u00f2. El problema \u00e9s la seva aplicaci\u00f3, ja que la Gu\u00e0rdia Urbana patrulla quasi exclusivament utilitzant vehicles de motor i no permet veure i sancionar el que passa a les voreres. Recomano que veieu aquesta proposta que he fet: <a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/ampliar-les-patrulles-de-la-guardia-urbana-a-peu-i-bicicleta\">https://decidim.barcelona/proposals/ampliar-les-patrulles-de-la-guardia-urbana-a-peu-i-bicicleta</a></p>", 
            "commentable_id": 6999, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "29/03/2016 14:00:44", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6752, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 1, 
        "total_pages": 1
    }
}