{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 229, 
                "name": "rita", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Gr\u00e0cies per fer la proposta! El problema potser ser\u00e0 que hi ha molta gent (dins i fora de l'administraci\u00f3) que no saben qu\u00e8 s\u00f3n ni per qu\u00e8 s\u00f3n importants les xarxes, els serveis lliures i/o distribu\u00efts o les llic\u00e8ncies del software...Trobo que, en general, estem molt contaminats pel software privatiu i hi ha massa cosa a desaprendre...Amb consci\u00e8ncia i voluntat, per\u00f2, tot \u00e9s possible. Tot el meu suport! </p>", 
            "commentable_id": 7396, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "30/03/2016 16:11:36", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7002, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9262, 
                "name": "Suport General - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/contractacio-socialment-responsable-c880e8a8-34e8-49a0-9f4a-c69f234ed497\">https://decidim.barcelona/proposals/contractacio-socialment-responsable-c880e8a8-34e8-49a0-9f4a-c69f234ed497</a></p>", 
            "commentable_id": 7396, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "18/04/2016 18:37:53", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 18661, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 2, 
        "total_pages": 1
    }
}