{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 6514, 
                "name": "Oriol B", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>El carril bici de Passeig Sant Joan no \u00e9s un model a seguir. Els carrils bici situats al centre de la cal\u00e7ada tenen molts inconvenients. Posos alguns:\n<br />\u2022 Situen al ciclista en un foc creuat de tubs d'escapament, ja que la majoria dels vehicles de motor el tenen a l'esquerra.\n<br />\u2022 Dificulten l'entrada i la sortida del carril, al incloure un sem\u00e0for adicional per a fer aquesta maniobra. Aix\u00f2 fa que molta gent acabi circulant en bici per la vorera.\n<br />\u2022 Dificulta els girs cap a altres carrils bici:  el ciclista ha d'aturar-se en mig de la cru\u00eflla al trobar-se sempre entre tr\u00e0nsit, obstru\u00efnt el pas a la resta de ciclistes que circulen pel carril bici.\n<br />\u2022 Allunyen al ciclista de la vorera, perjudicant el comer\u00e7 de proximitat i la interacci\u00f3 entre els ciutadans.</p>\n\n<p>En aquest article es posa el cas del Passeig Sant Joan con un \"fail\": <a href=\"http://www.copenhagenize.com/2016/03/bicycle-infrastructure-fails.html\">http://www.copenhagenize.com/2016/03/bicycle-infrastructure-fails.html</a></p>", 
            "commentable_id": 7604, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "31/03/2016 14:53:32", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7203, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 613, 
                "name": "Josep M Armengou", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>D'acord en la filosofia, no pot ser d'altra manera. Ara b\u00e9, cal mirar de combinar l'harmonia de bicis i palmeres (m'imagino que per la seva resist\u00e8ncia, funci\u00f3 clorof\u00edl.lica i bellesa ?). Els \u00fanics imncompatibles amb la ciutat que anhelem s\u00f3n els cotxes innecessaris.</p>", 
            "commentable_id": 7604, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 12:17:54", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9152, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 20490, 
                "name": "jag19266", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p> Hay que ser valientes y apostar por el transporte en bicicleta como en muchas ciudades europeas. La bicicleta el\u00e9ctrica ha sido un gran avance que permitir\u00e1 desarrollar este tipo de transporte  en una ciudad con pendientes como Barcelona</p>", 
            "commentable_id": 7604, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/04/2016 07:48:49", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 10169, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "7203", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 16551, 
                "name": "RR", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Molt enriquidor el teu comentari, i molt encertat. que els t\u00e8cnics decideixin on \u00e9s millor posar el carril bici, per\u00f2 que el posin si o si a Travessera de Dalt!\n</p>", 
            "commentable_id": 7604, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/04/2016 00:11:57", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 8166, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 3, 
        "total_pages": 1
    }
}