{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 79, 
                "name": "Andreu", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Aix\u00f2 ja existeix, amb l'aplicaci\u00f3 ApparkB. Un altra cosa \u00e9s que s'hauria d'ampliar per a l'\u00fas dels que aparquem per mesos, no per hores</p>", 
            "commentable_id": 7783, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/04/2016 10:53:30", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7341, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "7341", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 15300, 
                "name": "oriolrp", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>jo com que tamb\u00e9 faig \u00fas de l'\u00c0rea com a resident no m'afecta l'app. No entenc doncs perqu\u00e8 no s'ha fet amb els residents tamb\u00e9. Ja he canviat l'enunciat. Gr\u00e0cies</p>", 
            "commentable_id": 7783, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/04/2016 13:36:25", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7391, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 1, 
        "total_pages": 1
    }
}