{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 12179, 
                "name": "suport.decidim1", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Proposta debatuda Grup de Treball d\u2019Igualtat d\u2019Oportunitats en la inf\u00e0ncia en l\u2019elaboraci\u00f3 del PAM: Afegir un objectiu destinat a donar suport als casos d\u2019embar\u00e0s d\u2019adolescent (tant en la fase de gestaci\u00f3 com al nad\u00f3 i la mare) Aquest objectiu hauria d\u2019apar\u00e8ixer als \u00e0mbits de Just\u00edcia Social i Sanitat i Salut.</p>", 
            "commentable_id": 7818, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 16:55:41", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9724, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 1, 
        "total_pages": 1
    }
}