{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 318, 
                "name": "Xavier Colomer ", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Moltes entitats del barri el necessitem per a fer les nostres activitats assistencials, socials i culturals.</p>", 
            "commentable_id": 7897, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/04/2016 21:04:58", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7471, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 4, 
            "total_votes": 4
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 5839, 
                "name": "Josepmgg", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Les entitats usuaries del Espai30 ens es necesari fer les activitats cada dia no podem esperar al 2018, es urgentment fer millores b\u00e0siques en l'espai30 abans de les festes de primavera 2016 (no mes de 25.000,00\u20ac i amortitzat en dos anys)  en espera de la renovaci\u00f3 total estimada pel 2018; Cal un pla d'inversi\u00f3 de minims, en un espai que reuneixi les condicions necessitaries per aconseguir les llicencies suficients per tal que les entitats puguin continuar fen les activitats del dia a dia....(dansa, teatre, musica, fotografia, tallers, conferencies, sopars i esdeveniments socials) , recuperar els concerts de jazz, piano i claque</p>", 
            "commentable_id": 7897, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/04/2016 22:23:08", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7479, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 4, 
            "total_votes": 4
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 5839, 
                "name": "Josepmgg", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>A la sagrera patim un greuge comparatiu, en refer\u00e8ncia als barris que ens envolten, no tenim mes espais que l'Espai30 per fer les activitats....el centre c\u00edvic esta ocupat totes les ores i es petit...fa molts anys masses anys que tan sols rebem promeses....</p>", 
            "commentable_id": 7897, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "01/04/2016 22:28:21", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7480, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 6413, 
                "name": "Josep Pe\u00f1a Herrerias", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>La Sagrera \u00e9s un barri obrer que durant molt temps ha patit greujes comparatius respecte altres barris, ara \u00e9s l'hora de reivindicar el nostre barri. Visca La Sagrera!</p>", 
            "commentable_id": 7897, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "02/04/2016 12:11:29", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7504, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 4, 
            "total_votes": 4
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 17942, 
                "name": "Vilagut", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>La Sagrera est\u00e0 MOLT necessitada d'equipaments; especialment esportius i culturals. L'Espai 30 \u00e9s imprescindible per continuar duent a terme un seguit d'activitats molt valuoses per a la cohesi\u00f3 del ve\u00efnat i del barri. \u00c9s per aix\u00f2 que cal dotar-lo dels recursos necessaris per garantir que aquestes instal\u00b7lacions puguin continuar acollint les entitats i les activitats que s'hi estan duent a terme.</p>", 
            "commentable_id": 7897, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/04/2016 16:47:05", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7785, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 4, 
            "total_votes": 4
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 17971, 
                "name": "pere torrents", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Al barri de La Sagrera necesitem un espai com l,ESPAI 30 per poder mantenir les activitats minimes indispensables per a qualsevol barri.  Es fa doncs imprescindible posar en marxa les obres de remodelacio del Espai 30 per tal de garantir la posibilitat de participacio dels ve\u00efns en totes aquelles iniciatives que es puguin dur a terme en aquesta etapa tan dificil que ens toca viure.</p>", 
            "commentable_id": 7897, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/04/2016 17:38:57", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7813, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 18128, 
                "name": "pepaixala", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>S'ha de donar suport als Espais on els ve\u00efns i ciutadans puguin participar i endegar noves activitats.</p>", 
            "commentable_id": 7897, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/04/2016 21:28:42", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7861, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 18129, 
                "name": "Lluis Belmonte", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>A la sagrera patim un greuge comparatiu, en refer\u00e8ncia als barris que ens envolten, no tenim mes espais que l'Espai30 per fer les activitats....el centre c\u00edvic esta ocupat totes les hores i es petit...fa molts anys masses anys que tan sols rebem promeses....tampoc podem dur a terme les activitats del banc del temps</p>", 
            "commentable_id": 7897, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/04/2016 21:30:16", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7865, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 18117, 
                "name": "roser caritx", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Treballo i visc al barri de la Sagrera, aix\u00f2 nom\u00e9s \u00e9s un apunt per dir que m'ho conec  una mica a fons. Crec que com a barri necessitem un teatre a on es pugui gaudir tant del teatre amateur com de l' escolar. Afirmo que no hi hauria bon teatre si l'educaci\u00f3 o el lleure no ens fes part\u00edcips del fet teatral. A l'Espai 30 podriem trobar aquests lloc que permet\u00e9s entre d'altres activitats obrir a les escoles del barri  com a lloc d'assaig i projecci\u00f3 artistica. Englobo totes les arts coral, m\u00fasica, dansa, teatre. Crec que la Nau Ivanow compleix uns par\u00e0metres i l'espai 30 podria ser una continuaci\u00f3 d'aquests par\u00e0metres. Les condicions f\u00edsiques de les naus s\u00f3n propenses a crear aquests espais... Concreto necessitem un lloc on fer teatre , m\u00fasica , dansa... per les escoles i la gent del barri.\n<br /> </p>", 
            "commentable_id": 7897, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "04/04/2016 22:14:28", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7892, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 18302, 
                "name": "Joan Mercader", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>\u00c9s important pel poble recuperar espais, on s'hi pugui manifestar la cultura i la solidaritat.</p>", 
            "commentable_id": 7897, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "05/04/2016 09:42:22", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7935, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 764, 
                "name": "JOSEP MARIA GIL MART\u00cdNEZ", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Cal donar suport a tota iniciativa que promogui  l'activitat participativa, cultural i de creaci\u00f3 en qualsevol col\u00b7lectivitat humana, en aquest cas el Barri de La Sagrera. L'Espai 30 ha donar mostres de capacitat per a impulsar iniciatives d'aquesta mena sense disposar dels mitjans adequats. Imaginem quant m\u00e9s es podria aconseguir si comptem amb l'impuls que pot generar la intervenci\u00f3 de l'Ajuntament de Barcelona a trav\u00e9s del Pla d'Actuaci\u00f3 Municipal.</p>", 
            "commentable_id": 7897, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "05/04/2016 11:30:30", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7960, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 20442, 
                "name": "Marco", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>\u00c9s molt necessari pel barri i per les entitats.</p>", 
            "commentable_id": 7897, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 17:20:21", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9778, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 12, 
        "total_pages": 1
    }
}