{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 17380, 
                "name": "Ruth Maria Costa Alonso", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>El problema recurrente en este tipo de tejido residencial es que a menudo los propietarios se quedan solos cuando los hijos se hacen mayores y buscan emanciparse. Las viviendas son lo suficientemente grandes como para dar cabida a una nueva vivienda, simplemente a\u00f1adiendo las instalaciones necesarias y una puerta de acceso, de forma que se garantiza la privacidad y dignidad de los habitantes. O sencillamente hay espacio en el jard\u00edn para hacer una nueva unidad habitacional m\u00e1s peque\u00f1a. Por otro lado, las ciudades grandes como Barcelona, Vancouver, San Francisco, etc, los alquileres se vuelven prohibitivos.  En algunos pa\u00edses se han dado cuenta de esta problem\u00e1tica y muchos ayuntamientos han tomado medidas permitiendo y promoviendo precisamente esta segunda vivienda con la condici\u00f3n de que sea exclusivamente para alquiler barato o  miembros de la  misma familia (Laneway Homes, Accessory Dwelling Units, Secondary Units, Granny pods, ...). El uso del suelo ser\u00eda tambi\u00e9n m\u00e1s eficiente. </p>", 
            "commentable_id": 7966, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "03/04/2016 20:13:12", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7627, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 23412, 
                "name": "ValNoyola", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Me parece una buena opci\u00f3n</p>", 
            "commentable_id": 7966, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/04/2016 21:05:31", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 12681, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 2, 
        "total_pages": 1
    }
}