{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 11439, 
                "name": "Fundaci\u00f3 Montserrat Gabarr\u00f3", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>En el xamfr\u00e0 Consell de Cent amb Viladomat hi volem, a trav\u00e9s de la Fundaci\u00f3 Montserrat Gabarr\u00f3, l'Escola F\u00e0sia,de educaci\u00f3 especial, \u00fanica en tot el districte i amb greus mancances d'espai. S'han presentat la documentaci\u00f3 demanada per l'anterior consistori (en desembre de 2014) i encara estem esperant resposta. \n<br />Tingueu en compte la necessitat d'atendre als nens i joves amb discapacitaci\u00f3, dins del barri, aix\u00ed com la qualitat d'aquest servei. Atenem tamb\u00e9 casos de nens amb col\u00b7laboraci\u00f3 del'Hospital Cl\u00ednic.</p>", 
            "commentable_id": 8235, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/04/2016 23:31:55", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 11518, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9262, 
                "name": "Suport General - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/experiencies-de-cessio-i-autogestio-amb-entitats-i-col-lectius-en-equipaments-i-espais-publics\">https://decidim.barcelona/proposals/experiencies-de-cessio-i-autogestio-amb-entitats-i-col-lectius-en-equipaments-i-espais-publics</a></p>", 
            "commentable_id": 8235, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/04/2016 11:55:34", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 11829, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 2, 
        "total_pages": 1
    }
}