{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 276, 
                "name": "Xavier Duacastilla Soler", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Que sigui gratu\u00efta per totes les persones amb discapacitat independentment de la pensi\u00f3 que reben ja que als majors de 65 anys els hi donen sigui quina sigui la seva pensi\u00f3. Les persones amb discapacitat tenim moltes despeses relacionades amb la compra de accesoris y salut per la nostre vida di\u00e0ria. </p>", 
            "commentable_id": 8393, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "05/04/2016 18:54:01", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 8105, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 1, 
        "total_pages": 1
    }
}