{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 19757, 
                "name": "Anna G", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Perqu\u00e8 el 90% els gossos que veig al metro ja no porten morri\u00f3 com els primers dies? Quan trigarem en veure\u00b4ls deslligats? I en trobar tifes a les andanes? </p>", 
            "commentable_id": 8569, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/04/2016 00:07:07", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 11528, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 20407, 
                "name": "fs", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>\u00c9s freq\u00fcent veure al metro gossos grans sense morri\u00f3 i en hores punta estirats al mig del pas dificultant la mobilitat, i a m\u00e9s a m\u00e9s a sense pagar bitllet. Seria millor no permetre l'acc\u00e9s dels gossos al transport p\u00fablic, amb excepci\u00f3 nom\u00e9s dels gossos guia o semblants.</p>", 
            "commentable_id": 8569, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/04/2016 17:38:08", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 12567, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 2, 
        "total_pages": 1
    }
}