{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 10616, 
                "name": "maicachaco", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Bones, S\u00f3c gu\u00eda oficial i visc just davant del CaixaForum a Montj\u00fcic. A l'estiu, i ara ja comencen, \u00e9s increible la multitud d'autocars que invaeixen tota l'avinguda Ferrer i Guardia, la de Rius i Taulet i Maria Cristina. S\u00f3n grups que venen a Barcelona sols per les Fonts M\u00e0giques, molt d'acord que aquests autocars paguin una taxa. De veritat que \u00e9s horrible com es possen les Fonts les nits d'estiu!</p>", 
            "commentable_id": 8853, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 23:23:37", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 10138, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 19791, 
                "name": "barcelonaguideandmore.com", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Estic d'acord amb la maicachaco! El fet de pagar disuadeix a molts grups. Si no mireu que ha passat amb el park G\u00fcell. Des que \u00e9s de pagament ja no hi van la majoria de grups amb guies no habilitats i tiristes low cost</p>", 
            "commentable_id": 8853, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/04/2016 00:04:52", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 10147, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 22267, 
                "name": "mariajoms", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Esto lo llevan haciendo \u00e1s de 20 a\u00f1os ciudades tur\u00edsticas como Roma, Salzburgo... con obvia mejora de la organizaci\u00f3n del tr\u00e1fico tur\u00edsitco y ping\u00fces ingresos para sus ayuntamientos. El nuestro lleva al menos 2 d\u00e9cadas de retraso en este tema, en su propio perjuicio y en el de la econom\u00eday cultura  locales.</p>", 
            "commentable_id": 8853, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/04/2016 22:49:27", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 11495, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 22579, 
                "name": "Lourdes Reixach", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Qualsevol ag\u00e8ncia de viatges assumeix els costos d'arribar en autocar al centre de les grans ciutats tur\u00edstiques europees. Fer un recorregut en autocar per les ciutats tur\u00edstiques italianes comporta gaireb\u00e9 una despessa nom\u00e9s en accesos a ciutats de gaireb\u00e9 1000\u20ac.  Pagar una taxa per circular perque els autocar circulin per les ciutat \u00e9s una mesura habitual a Europa. Un grup allotjat a 100 kms de Barcelona deixa diners en el lloc on s'allotja. A l'Ajuntament de Barcelona nom\u00e9s li deixa mal de cap.  Parkings saturats, colapse en determinades zones. Reguleu el tr\u00e0fic dels autocars i tot millorar\u00e0. Ara, no es parlem de que els grups de turistes agafin el transport public com alguna vegada s'ha proposat. Aix\u00f2 nom\u00e9s generar\u00e0 que els veins novament ens veiem molestats en el nostre dia a dia.</p>", 
            "commentable_id": 8853, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/04/2016 07:36:56", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 11556, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 23260, 
                "name": "M. Carmen Par\u00e9s Sanchez", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Solo puedo decir,que la primera ciudad que conozco, fue Salzburgo en cobrar por entrar en la ciudad. En Italia (Venecia, Florencia, Roma, Pisa.... y muchas m\u00e1s) te cobran por circular y te obligan a unos parkings especiales, los cuales habr\u00eda que habilitar. En Londres se paga impuesto por circular, lo mismo en Par\u00eds, etc, etc..</p>", 
            "commentable_id": 8853, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/04/2016 19:05:50", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 12599, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 23309, 
                "name": "Rosa M Gomez Farran", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Valgui com exemple altres ciutats amb elevat impacte tur\u00edstic, on els autocars de turistes que NO PERNOCTEN a la ciutat aparquen ens espais adequats, lluny dels punts neur\u00e0lgics de la ciutat, a prop del transport p\u00fablic, i els turistes adquireixen en 'guixetes tur\u00edstiques' passis de transport per continuar explorant la ciutat. aix\u00ed s'evitaria tenir centenars d'autocars de FORA DE BARCELONA encontxant i desencotxant els turistes a Pla\u00e7a Catalunya.</p>", 
            "commentable_id": 8853, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/04/2016 19:45:21", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 12621, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 6, 
        "total_pages": 1
    }
}