{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 22723, 
                "name": "carles espallargues torquemada", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Aquestes escales mec\u00e0niques ja es van aprovar fa dues legislatures. En l'anterior, la Regidora del Districte va manifestar en un Consell de Barri que estava fet el projecte per\u00f2 d'un ascensor inclinat i aix\u00ed queda solucionat el problema tamb\u00e9 pels minusv\u00e0lids.</p>", 
            "commentable_id": 8883, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/04/2016 11:06:34", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 11716, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 1, 
        "total_pages": 1
    }
}