{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 19124, 
                "name": "jordi sabater", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>A favor. Les voreres de l'Eixample s\u00f3n clarament insuficients davant d'edificis p\u00fablics</p>", 
            "commentable_id": 8960, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/04/2016 21:12:25", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 8947, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 19699, 
                "name": "Francesc Vila", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Aquesta proposta me la van explicar fa mesos, la donava per feta, de tant evident i necess\u00e0ria com \u00e9s.</p>", 
            "commentable_id": 8960, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "06/04/2016 22:41:31", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 8968, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 5, 
            "total_votes": 5
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 19938, 
                "name": "viki llinares", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>I reduir la contaminaci\u00f3 de la zona. C/ Urgell, C/ Arag\u00f3, C/ Val\u00e8ncia, C/ Mallorca a les hores d'entrada a l'escola s\u00f3n un infern!!! Caminar per aqu\u00ed a aquestes hores deu ser equivalent a funar un parell de cigarretes!!! Atenci\u00f3 a la salut p\u00fablica!!!</p>", 
            "commentable_id": 8960, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 09:54:23", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9066, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 10, 
            "total_votes": 10
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 20008, 
                "name": "Marc Camallonga", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Proposta imprescindible. Totalment a favor. Amb petites passes com aquesta, aconseguirem \"pacificar\" el centre de la ciutat. Endevant!</p>", 
            "commentable_id": 8960, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 10:42:20", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9089, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 4, 
            "total_votes": 4
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 18373, 
                "name": "N\u00fariaSantAntoni", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>A les hores d'entrada i sortida, les criatures i les fam\u00edlies necessitem m\u00e9s espai, menys contaminaci\u00f3 i menys soroll.</p>", 
            "commentable_id": 8960, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 11:00:49", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9111, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 6, 
            "total_votes": 6
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 859, 
                "name": "Jaume Carbonell", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Aquesta ampliaci\u00f3 de la vorera \u00e9s fonamental, per\u00f2 cal lligar-ho tamb\u00e9 a un pla de pacificaci\u00f3 i reducci\u00f3 de fums i sorolls per a tot l'Eixample. Tamb\u00e9 em pensava que les obres s'havien d'haver fet ja. Endavant!</p>", 
            "commentable_id": 8960, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 11:01:11", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9113, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 6, 
            "total_votes": 6
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 20029, 
                "name": "balvarez", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>\u00c9s una proposta que ha estat acceptada des de l'ens municipal, per\u00f2 no ha estat executada. Prou paraules boniques i m\u00e9s acci\u00f3.</p>", 
            "commentable_id": 8960, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 11:10:29", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9122, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 5, 
            "total_votes": 5
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 20038, 
                "name": "Anna Pinter", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Esperem acabar el curs amb les obres fetes i el tr\u00e0nsit rodat pacificat, \u00e9s tan l\u00f2gic i sensat  que resulta incomprensible que no s'hagi fet encara. \n</p>", 
            "commentable_id": 8960, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 11:26:36", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9124, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 20156, 
                "name": "laiadebs", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>\u00c9s una actuaci\u00f3 imprescindible. L'espai de la vorera ara \u00e9s clarament insuficient a les hores d'entrada i sortida de l'escola. Tamb\u00e9 cal canviar les tanques que separen la vorera dels cotxes,  ja que a les que hi ha ara les criatures s'hi enfilen i \u00e9s perill\u00f3s.</p>", 
            "commentable_id": 8960, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 13:19:35", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9287, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 4, 
            "total_votes": 4
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 20310, 
                "name": "Blancamdefoix", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>El mes d'octubre passat vam fer una reuni\u00f3 amb el conseller del districte i semblava que aquesta actuaci\u00f3 estava ja planificada i s'anava a executar. Fins ara no ha estat aix\u00ed. Com a escoles,participem en el cam\u00ed escolar i fem moltes actuacions a favor de la sostenibilitat. A m\u00e9s, vivim en un dels barris amb m\u00e9s contaminaci\u00f3 de Barcelona. Afavorir una entrada m\u00e9s tranquil\u00b7\u00b7a als centre educatius p\u00fablics del barri hauria de ser una prioritat. Volem una ciutat per les persones o no?</p>", 
            "commentable_id": 8960, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 15:37:44", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9547, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 8, 
            "total_votes": 8
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 19768, 
                "name": "Toniquesada", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Necessitem + espai a la vorera de l'escola. Per millorar la seguretat a l'escola, i tamb\u00e9 per fer aquest espai m\u00e9s agradable. \u00c9s un punt molt concorregut on s'ajunten les fam\u00edlies del barri. Seria desitjable evitar les deposicions de mascotes a la porta de l'escola.</p>", 
            "commentable_id": 8960, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 17:41:14", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9818, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 20819, 
                "name": "M\u00e0ria", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Els accessos de les escoles, en hores punta, s\u00f3n sin\u00f2nim d'aglomeracions de pares, mares i nens que s'agrupen per xerrar i per fer escola. \u00c9s freq\u00fcent molestar sense intenci\u00f3 al pas normal dels vianants. Aquesta interfer\u00e8ncia t\u00e9 una soluci\u00f3 ben f\u00e0cil: ampliar la vorera on es d\u00f3na aquests problemes. Per\u00f2, on est\u00e0 la vorera que ens van dir que ens farien? Les paraules se les end\u00fa els vent... volem fets si us plau. </p>", 
            "commentable_id": 8960, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 22:51:44", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 10128, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 4, 
            "total_votes": 4
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 21093, 
                "name": "Lidia muelle ", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Considero necess\u00e0ria l ampliaci\u00f3 de la vorera en una zona escolar per garantir la seguretat dels infants.la situaci\u00f3 actual fa molt dif\u00edcil les entrades i sortides a l escola.</p>", 
            "commentable_id": 8960, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/04/2016 09:38:46", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 10201, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 21319, 
                "name": "Raquel Sanchez", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>.</p>", 
            "commentable_id": 8960, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/04/2016 11:53:50", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 10555, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 21819, 
                "name": "Ma Ant\u00f2nia F\u00e0bregas Fugarolas", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Imprescindible, cal donar espais al barri.</p>", 
            "commentable_id": 8960, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/04/2016 17:10:48", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 11198, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 4, 
            "total_votes": 4
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 22367, 
                "name": "susannajordi", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>A favor.</p>", 
            "commentable_id": 8960, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/04/2016 22:26:44", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 11479, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 22563, 
                "name": "Pau Acordagoicoechea ", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Cada dia 500 fam\u00edlies hem de franquejar l'espai min\u00fascul que cotxes,  motos i quiosc ens han deixat. A m\u00e9s, al carrer hi ha tant soroll que no s'hi pot parlar.</p>", 
            "commentable_id": 8960, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/04/2016 03:31:43", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 11551, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 4, 
            "total_votes": 4
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 22743, 
                "name": "Nuria Trillas", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>100% d'acord amb els comentaris: l'entrada i sortida \u00e9s un caos, el meu fill va a P3 ha estat algun copa al l\u00edmit de ser trepitjat, pot arribar ha ser angoixant. La contaminac\u00f3 \u00e9s un altre tema preocupant, nom\u00e9s perqu\u00e8 us feu una idea del nivel de tr\u00e0nsit: quan sortim de l'escola si li pregunto com ha anatel dia  no puc sentir-loo respondre aix\u00ed que m'espero per entaular conversa 2 o 3 illes m\u00e9s enll\u00e0. </p>", 
            "commentable_id": 8960, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/04/2016 14:32:11", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 12290, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 19718, 
                "name": "maragallet", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>A vegades \u00e9s necessari i for\u00e7\u00f3s que un home mori per un poble, per\u00f2 no pot ser mai que tot un poble mori per un home sol</p>", 
            "commentable_id": 8960, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/04/2016 19:49:10", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 12622, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 19, 
        "total_pages": 1
    }
}