{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 5441, 
                "name": "Ass. Prof. Mercat del Llibre Dominical de sant Antoni", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Aquest diumenge 10 d'abril es fa la cursa d'El Corte Ingl\u00e9s. Es una gran ocasi\u00f3 que t\u00e9 aquesta gran empresa per a refor\u00e7ar la seva marca, per\u00f2 no est\u00e0 gens b\u00e9 que ho faci a c\u00e0rrec dels venedors del Mercat del Llibre de Sant Antoni.  El Corte Ingl\u00e9s far\u00e0 molts diners, els venedors tindran  un dia ru\u00efn\u00f3s.</p>", 
            "commentable_id": 9172, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 14:20:42", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9467, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 1, 
        "total_pages": 1
    }
}