{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 7482, 
                "name": "mar", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>A favor nom\u00e9s si \u00e9s un pas exclusivament per vianants i ciclistes</p>", 
            "commentable_id": 9218, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 14:26:44", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9476, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 20356, 
                "name": "Palbalu", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Em sembla molt bona idea perqu\u00e8 \u00e9s un pulm\u00f3 verd per gaudir. Donaria m\u00e9s accesibilitat a la gent que vol anar a comprar al mercat de Lesseps. S\u00ed, nom\u00e9s acc\u00e8s peatonal.</p>", 
            "commentable_id": 9218, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 20:48:04", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 10062, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 12345, 
                "name": "Arturo Serra", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Entiendo por vuestros comentarios que la propuesta es sincera con intenci\u00f3n de  mejorar, pero creedme es una propuesta Muy Peligrosa. Estuvimos en las anteriores negociaciones con el Ayuntamiento, y primero dicen que ser\u00e1 paso de vianantes, luego ampl\u00edan un poqui...to m\u00e1s, \"solo un poqui...to\", y luego otro poquito, al final acaba siendo un paso para coches. Una vez abierto, no hay control de lo quieran hacer. Considero que nuestro parque p\u00fablico, Menendez Pelayo, que es de todos y lo pagamos todos es responsabilidad de nuestro Ayuntamiento, como representante, el dotarlo y convertirlo en el pulm\u00f3n p\u00fablico que deber\u00eda ser. Mirar a otro lado es quitarse responsabilidades. Adem\u00e1s y muy importante, las casas de los vecinos de la calle Maign\u00f3n estar\u00edan en peligro, y estoy segura que cualquier vecino que supiera este problema no querr\u00eda este da\u00f1o para sus convecinos.</p>", 
            "commentable_id": 9218, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/04/2016 13:14:20", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 10729, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 2, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 5705, 
                "name": "tristan", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p> l'Ajuntament ha fet nombroses propostes a les \"monges\" per minimitzar l'impacte de l'obertura del vial (que esta previst des de fa 30 anys) incloent-ne una que proposava que el carrer pass\u00e9s de manera elevada amb lo qual no es malmetia cap jard\u00ed ni es perjudicava la finca del bisbat . L'oposici\u00f3 de l'esgl\u00e9sia es fa molt dif\u00edcil d'entendre doncs perjudiquen la ja de per si complicadissima mobilitat del barri i l'acc\u00e9s a un equipament com el de l'hospital de l'esperan\u00e7a. A m\u00e9s aquesta oposici\u00f3 ha encarit i molt les obres de l'aparcament que s'est\u00e0 fent a Men\u00e9ndez y pelayo. Per acabar dir que l'obertura del carrer est\u00e0 prevista pel planejament i aix\u00ed vol dir que \u00e9s una norma la que ho diu. SRS del bisbat ja sabem que tenen molts privilegis per\u00f2 les normes estan per complir-les </p>", 
            "commentable_id": 9218, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/04/2016 22:51:01", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 11497, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "10729", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 6440, 
                "name": "Joaneta", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>\u00c9s necessari obrir i comunicar els carrers. Tant peatonal com per vehicles . La volta que hem de donar i les cues que es formen contamina molt m\u00e9s  que  el que perdem amb l'espai de zona verda que es pugui eliminar. </p>", 
            "commentable_id": 9218, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/04/2016 22:33:00", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 11483, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 4, 
        "total_pages": 1
    }
}