{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 1320, 
                "name": "Aurora MF", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>\u00c9s veritat, en aquella zona hi ha diversos encreuaments sense sem\u00e0fors. \u00c9s molt perill\u00f3s, i preocupant tenint en compte que hi ha molts camins escolars.</p>", 
            "commentable_id": 9489, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 18:34:43", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9878, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 613, 
                "name": "Josep M Armengou", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Solc estar en contra de la creixent semaforitzaci\u00f3 de tota la ciutat, per\u00f2 aquesta em sembla ben argumentada. Ara cal que ciclistes i vianants estiguin ben atents.</p>", 
            "commentable_id": 9489, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "07/04/2016 23:49:18", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 10143, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 2, 
        "total_pages": 1
    }
}