{
    "comments": [
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 22398, 
                "name": "Som-hi", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Aquesta proposta \u00e9s d'un ciutad\u00e0. No \u00e9s de l'equip de govern municipal ni de fantasmes del 36. \u00c9s d'alg\u00fa que pensa que l'educaci\u00f3 \u00e9s el m\u00e9s important per aconseguir que aquest m\u00f3n tiri endavant i sigui un lloc agradable i acollidor; en definitiva, un lloc millor.</p>", 
            "commentable_id": 10266, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/04/2016 23:06:13", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 11507, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 3, 
            "total_votes": 4
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 19730, 
                "name": "Xavier15", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>(...) no anem en la mateixa linia d'un mon millor.... Solament anem amb proselitisme a rentar cervells i buidar butxaques... Tots al mateix sac...Llegeix Som-hi algun passatge de algun Evangeli, fes l'esforc. I veuras brutals i sagnants contradiccions durant la Historia i ara mateix,  absolutament cert, pero alguns, potser pocs, no en tinc la remota idea del numero, intentem ser fidels als ensenyaments del Protagonista.  I per cert que li van fer al Protagonista??\n<br />Nomes et demano siusplau, Som-hi, menys judicis de valor.</p>", 
            "commentable_id": 10266, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/04/2016 23:41:34", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 11521, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 5667, 
                "name": "CBG", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Molt bona proposta! </p>", 
            "commentable_id": 10266, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/04/2016 00:05:10", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 11527, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 22768, 
                "name": "meritxell torne", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>A uns els sobra espai, els altres en tenen poc, perqu\u00e8 no el compartiu?</p>", 
            "commentable_id": 10266, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/04/2016 11:35:57", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 11773, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 22487, 
                "name": "Ant\u00f2nia", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>A favor de poder obrir un debat respectu\u00f3s, tranquil i en positiu sobre la possibilitat de reubicar part de la Parr\u00f2quia de Sta Maria de Gr\u00e0cia per solucionar els problemes d'espai lliure que pateix l'escola</p>", 
            "commentable_id": 10266, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/04/2016 12:09:41", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 11870, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 22487, 
                "name": "Ant\u00f2nia", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>L'Escola p\u00fablica Patronat Dom\u00e8nech, amb m\u00e9s de 110 anys d'hist\u00f2ria, sempre en la ubicaci\u00f3 actual, va haver de cedir a la via p\u00fablica part de l'espai que ocupava el seu antic edifici  \n<br />per adaptar-se al Planejament urban\u00edstic vigent quan va renovar les seves instal\u00b7lacions l'any 2012. Les dimensions dels patis resultants s\u00f3n clarament insuficients i, entre altres coses, \n<br />obliga alguns cursos de prim\u00e0ria a haver de sortir a jugar al carrer en horari lectiu</p>", 
            "commentable_id": 10266, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/04/2016 12:10:33", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 11871, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 22487, 
                "name": "Ant\u00f2nia", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>L'\u00fanic edifici adjacent, susceptible de permetre un ampliaci\u00f3 efectiva de l'escola, \u00e9s la Parr\u00f2quia, actualment amb un \u00fas molt redu\u00eft sobretot pel que fa a a la seva nau principal,sovint amb misses gravades i poca assist\u00e8ncia de feligresos. La majoria d'activitats de la Parr\u00f2quia es desenvolupen a les sales parroquials adjacents amb acc\u00e9s des del carrer St Pere M\u00e0rtir.El fet que la majoria de feligresos actuals de la Parr\u00f2quia siguin de la comunitat del Cam\u00ed Neocatecumenal, fundada per Kiko Arg\u00fcello, suposo que ja t\u00e9 obert un debat en la pr\u00f2pia esgl\u00e9sia cat\u00f2lica per\u00f2 no t\u00e9 res a veure amb el debat que a nosaltres ens ocupa. La Parr\u00f2quia de Santa Maria de Gr\u00e0cia \u00e9s la m\u00e9s antiga del barri per\u00f2 ha canviat en diverses ocasions d'ubicaci\u00f3. De fet l'actual construcci\u00f3 del temple data del 1935-1944 i no t\u00e9 un especial inter\u00e8s patrimonial arquitect\u00f2nic</p>", 
            "commentable_id": 10266, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/04/2016 12:13:13", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 11877, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 22487, 
                "name": "Ant\u00f2nia", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>L'espai lliure que resultaria d'una intervenci\u00f3 estudiada i consensuada podria dotar a l'Escola p\u00fablica Patronat Dom\u00e8nech del pati que tan li manca per al bon desenvolupament dels seus alumnes. Aquest nou espai, que podria conservar algun element d'inter\u00e8s de l'edificaci\u00f3 existent combinat amb una generosa vegetaci\u00f3, podria obrir-se a tots els ve\u00efns fora de l'horari lectiu. D'aquesta manera el nou espai lliure de \"Santa Maria de Gr\u00e0cia\" podria esdevenir tamb\u00e9 un lloc de trobada per a tots els ve\u00efns del barri on poder passejar, jugar, llegir i, fins i tot, resar.</p>", 
            "commentable_id": 10266, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/04/2016 12:14:18", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 11882, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": -1, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 11351, 
                "name": "Carles D.", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>El que no entenc de tot aquest enrenou \u00e9s perqu\u00e8 quan fa pocs anys, abans de remodelar l'escola, es va oferir per part de l'Ajuntament un nou solar amb m\u00e9s espai no es va aprofitar l'oferta. Les obres dels anys 40 que es van fer a l'esgl\u00e9sia van ser per reconstruir-la despr\u00e9s del que va passar al 36, per\u00f2 el temple ja hi era de molt abans. Tampoc entenc la menci\u00f3 que es fa a un grup que est\u00e0 a la parr\u00f2quia. Aquesta parr\u00f2quia ha acollit molts grups amb diferents sensibilitats, per\u00f2 tots dintre l'esgl\u00e8sia cat\u00f2lica.</p>", 
            "commentable_id": 10266, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/04/2016 14:05:35", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 12175, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": 0, 
            "ancestry": null, 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 9262, 
                "name": "Suport General - Decidim Barcelona", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p><a href=\"https://decidim.barcelona/proposals/l-hora-del-pati\">https://decidim.barcelona/proposals/l-hora-del-pati</a></p>", 
            "commentable_id": 10266, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "14/04/2016 10:52:20", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 15256, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 0, 
            "total_votes": 0
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "11507", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 19730, 
                "name": "Xavier15", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Curios el teu argument i d'altres...Ja vas dir educacio laica... Recorda la Constitucio actual defineix l'Estat aconfessional, no laic, la educacio actual publica ho es tambe en consecuencia. Voleu laicisme que es ideologia, com demostra el sufix -me, no confongueu siusplau ( no te res a veure amb laicitat, que es neutre). Analitzant el text ademes de fer jocs de paraules que poden confondre la gent (voluntaria o involuntariament), dieu de voler un mon millor. Ah! Es veu que els qui no volem l'enderroc de l'esglesia, i els que podem assistir a aquest edifici, com que som pocs, a un altre lloc, a mes de que potser (...)</p>", 
            "commentable_id": 10266, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/04/2016 23:32:12", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 11519, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 2
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "11521", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 22398, 
                "name": "Som-hi", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Miro de no fer jocs de paraules ni judicis de valor. D'aix\u00f2 i de rentar cervells ja se n'ocupen d'altres. Al capdavall, es poden trobar espais adequats per a tot. Sigui per al Camino Neocatecumenal o per a qualsevol altra cosa. De fet, si el lloc l'ocup\u00e9s un supermercat, far\u00edem la mateixa proposta. L'escola necessita una ampliaci\u00f3. La parr\u00f2quia, en canvi, habitualment congrega pocs feligresos, fa misses gravades i allotja congregacions que tenen unes pr\u00e0ctiques i exhibeixen uns idearis com a m\u00ednim dubtosos. Aix\u00f2 no \u00e9s una persecuci\u00f3 religiosa, per molt que ho vulgueu arrossegar cap aqu\u00ed per motius propagand\u00edstics evidents. Aix\u00f2 \u00e9s una proposta de debat per racionalitzar un espai densament poblat l'any 2016.</p>", 
            "commentable_id": 10266, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "08/04/2016 23:57:35", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 11525, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 1, 
            "total_likes": 2, 
            "total_votes": 3
        }, 
        {
            "administrator_id": null, 
            "alignment": null, 
            "ancestry": "11521/11525", 
            "as": null, 
            "author": {
                "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
                "erased": false, 
                "hidden": false, 
                "id": 19730, 
                "name": "Xavier15", 
                "official": false, 
                "official_level": 0, 
                "role": null, 
                "verified_organization": null
            }, 
            "body": "<p>Som-hi, dius proposta de debat? Si ja t'has respost a tu mateix! No puc afegir res mes per part meva. \n<br />Bona nit.</p>", 
            "commentable_id": 10266, 
            "commentable_type": "Proposal", 
            "created_at": "09/04/2016 00:04:42", 
            "flagged": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 11526, 
            "moderator_id": null, 
            "permissions": {
                "hide": false, 
                "hide_author": false, 
                "vote": false
            }, 
            "total_dislikes": 0, 
            "total_likes": 1, 
            "total_votes": 1
        }
    ], 
    "meta": {
        "current_page": 1, 
        "next_page": null, 
        "prev_page": null, 
        "total_count": 10, 
        "total_pages": 1
    }
}