{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1, 
            "name": "Ajuntament de Barcelona", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 1, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-01-13", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "22/01/2016", 
        "district": {
            "id": 6, 
            "name": "Gr\u00e0cia"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": null, 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 13, 
        "official": true, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "official", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 4, 
            "name": "Equitat de g\u00e8nere i diversitat sexual", 
            "position": 4
        }, 
        "summary": "Prevenir la viol\u00e8ncia de g\u00e8nere amb accions amb l'alumnat dels centres educatius, amb els infants i joves de les entitats de lleure i amb les fam\u00edlies de les AMPA. Abordar la viol\u00e8ncia masclista des de la transversalitat, amb incid\u00e8ncia especial en les activitats al carrer i les festes majors.", 
        "title": "Projecte \"Trenquem el silenci. Abordar la viol\u00e8ncia masclista\". ", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 41, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/projecte-trenquem-el-silenci-abordar-la-violencia-masclista", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}