{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1, 
            "name": "Ajuntament de Barcelona", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 1, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 4, 
            "name": "Bon govern"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-01-22", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "22/01/2016", 
        "district": {
            "id": 6, 
            "name": "Gr\u00e0cia"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": null, 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 22, 
        "official": true, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "official", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 4, 
            "id": 18, 
            "name": "Participaci\u00f3 ciutadana", 
            "position": 2
        }, 
        "summary": "Elaborar un pla d\u2019equipaments a partir d\u2019un proc\u00e9s participatiu, per donar sortida a les necessitats dels barris, tenint en compte possibles accions de rehabilitaci\u00f3 i construcci\u00f3.", 
        "title": "Pla d'equipaments de Gr\u00e0cia", 
        "total_comments": 8, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 6, 
        "total_positive_comments": 2, 
        "total_votes": 19, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/pla-d-equipaments-de-gracia", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}