{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1, 
            "name": "Ajuntament de Barcelona", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 1, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-01-81", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "22/01/2016", 
        "district": {
            "id": 6, 
            "name": "Gr\u00e0cia"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": null, 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 81, 
        "official": true, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "official", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 23, 
            "name": "Conviv\u00e8ncia i seguretat", 
            "position": 12
        }, 
        "summary": "Redefinir i impulsar el pla amb l'objectiu de millorar la conviv\u00e8ncia a les places de la Vila de Gr\u00e0cia i les din\u00e0miques que es generen entre els diferents col\u00b7lectius que les utilitzen.", 
        "title": "Pla d'actuaci\u00f3 integral pel civisme i la conviv\u00e8ncia", 
        "total_comments": 14, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 14, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 20, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/pla-d-actuacio-integral-pel-civisme-i-la-convivencia", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}