{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1, 
            "name": "Ajuntament de Barcelona", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 1, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 2, 
            "name": "Economia plural"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-01-391", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "29/01/2016", 
        "district": {
            "id": 7, 
            "name": "Horta - Guinard\u00f3"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": null, 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 391, 
        "official": true, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "official", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 2, 
            "id": 13, 
            "name": "Turisme sostenible", 
            "position": 5
        }, 
        "summary": "Real\u00e7ar i donar a con\u00e8ixer els diferents espais i actes del districte (Pavell\u00f3 de la Rep\u00fablica, camp de concentraci\u00f3 Mundet, monument a les Brigades Internacionals, jardins d'Hiroshima, pla\u00e7a de Salvador Allende\u2026).", 
        "title": "Visibilitzaci\u00f3 d'espais vinculats a la mem\u00f2ria", 
        "total_comments": 5, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 3, 
        "total_positive_comments": 1, 
        "total_votes": 36, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/visibilitzacio-d-espais-vinculats-a-la-memoria", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}