{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1, 
            "name": "Ajuntament de Barcelona", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 1, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-01-546", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "29/01/2016", 
        "district": {
            "id": 10, 
            "name": "Sant Mart\u00ed"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": null, 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 546, 
        "official": true, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "official", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 22, 
            "name": "Cultura", 
            "position": 10
        }, 
        "summary": "Recon\u00e8ixer i difondre la mem\u00f2ria hist\u00f2rica i el patrimoni industrial. Local per al Centre d'Estudis Hist\u00f2rics de Sant Mart\u00ed a la nova biblioteca Gabriel Garcia M\u00e1rquez. Senyalitzaci\u00f3 de xemeneies i elements de patrimoni industrial a l'eix Pere IV.", 
        "title": "Pla de senyalitzaci\u00f3, mem\u00f2ria hist\u00f2rica i patrimoni industrial de Sant Mart\u00ed", 
        "total_comments": 29, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 27, 
        "total_positive_comments": 2, 
        "total_votes": 62, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/pla-de-senyalitzacio-memoria-historica-i-patrimoni-industrial-de-sant-marti", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}