{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1, 
            "name": "Ajuntament de Barcelona", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 1, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-01-598", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "29/01/2016", 
        "district": {
            "id": 3, 
            "name": "Sants Montju\u00efc"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": null, 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 598, 
        "official": true, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "official", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 2, 
            "name": "Autonomia personal ", 
            "position": 2
        }, 
        "summary": "Mantenir el programa de millora de l\u2019acc\u00e9s a les botigues associades a l\u2019eix del carrer de la Creu Coberta, vinculat al Pla de comer\u00e7, amb la participaci\u00f3 de la Direcci\u00f3 de Comer\u00e7, Habitat Urb\u00e0 i l\u2019Institut Municipal de Persones amb Discapacitat (IMPD). Ampliar aquesta iniciativa a d\u2019altres eixos comercials del districte.", 
        "title": "Ampliaci\u00f3 del projecte d'accessibilitat als comer\u00e7os", 
        "total_comments": 2, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 2, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 5, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/ampliacio-del-projecte-d-accessibilitat-als-comercos", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}