{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1, 
            "name": "Ajuntament de Barcelona", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 1, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 2, 
            "name": "Economia plural"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-01-631", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "29/01/2016", 
        "district": {
            "id": 3, 
            "name": "Sants Montju\u00efc"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": null, 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 631, 
        "official": true, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "official", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 2, 
            "id": 10, 
            "name": "Desenvolupament i economia de proximitat", 
            "position": 1
        }, 
        "summary": "Desenvolupar el Pla de comer\u00e7 del Districte de Sants-Montju\u00efc i implementar les accions i projectes que corresponguin: foment de comer\u00e7, dinamitzaci\u00f3, formaci\u00f3, nouvinguts, fires, etc\u00e8tera, destacant la introducci\u00f3 de nous conceptes com ara l\u2019economia cooperativa, social i solid\u00e0ria.", 
        "title": "Pla de comer\u00e7", 
        "total_comments": 5, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 4, 
        "total_positive_comments": 1, 
        "total_votes": 16, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/pla-de-comerc", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}