{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1, 
            "name": "Ajuntament de Barcelona", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 1, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 5, 
            "name": "Just\u00edcia global"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-01-1022", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "29/01/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": null, 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 1022, 
        "official": true, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "official", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 5, 
            "id": 28, 
            "name": "Just\u00edcia global", 
            "position": 1
        }, 
        "summary": "Revisar l\u2019impacte de les diferents pol\u00edtiques p\u00fabliques sobre el viure b\u00e9 de tercers pa\u00efsos, amb participaci\u00f3 d\u2019institucions especialitzades. Refor\u00e7ar els instruments d'an\u00e0lisi i de coordinaci\u00f3 de l'acci\u00f3 de govern, i introduir de manera progressiva criteris de responsabilitat exterior en totes les pol\u00edtiques p\u00fabliques del consistori.", 
        "title": "Garantir la coher\u00e8ncia de totes les pol\u00edtiques exteriors de Barcelona", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 22, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/garantir-la-coherencia-de-totes-les-politiques-exteriors-de-barcelona", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}