{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1, 
            "name": "Ajuntament de Barcelona", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 1, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-01-1066", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "29/01/2016", 
        "district": {
            "id": 8, 
            "name": "Nou Barris"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": null, 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 1066, 
        "official": true, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "official", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 14, 
            "name": "Medi ambient i espai p\u00fablic", 
            "position": 1
        }, 
        "summary": "Elaborar un pla per refor\u00e7ar la neteja i el manteniment de l\u2019espai p\u00fablic des d'una vessant doble: l\u2019augment de recursos per al manteniment de l\u2019espai p\u00fablic all\u00e0 on sigui necessari i la promoci\u00f3 de m\u00e9s civisme i cura de l\u2019entorn per part dels usuaris.", 
        "title": "Pla de millora del manteniment de l'espai p\u00fablic", 
        "total_comments": 13, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 7, 
        "total_positive_comments": 6, 
        "total_votes": 18, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/pla-de-millora-del-manteniment-de-l-espai-public", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}