{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 284, 
            "name": "Ecologistes en Acci\u00f3", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 284, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-02-1164", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "01/02/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 1164, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 14, 
            "name": "Medi ambient i espai p\u00fablic", 
            "position": 1
        }, 
        "summary": "El Parc Fluvial del Bes\u00f2s s'ha realitzat amb criteris molt diferenciats. La part baixa de la seva ribera dreta s'ha transformat en formig\u00f3 i gespa molt agradable per les activitats humanes de lleure per\u00f2 que impossibilita la fauna i biodiversitat car\u00e0cteristiques dels boscos de ribera i de les zones delt\u00e0iques. La nostra proposta \u00e9s desenvolupar to", 
        "title": "Renaturalizar la ribera dreta del tram baix del Bes\u00f3s", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 47, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/renaturalizar-la-ribera-dreta-del-tram-baix-del-besos", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}