{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 509, 
            "name": "Edgar Puig Mund\u00f3", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 509, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-02-1185", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "01/02/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "http://es.zimagez.com/zimage/proposta-pl-catalunya.php", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 1185, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "rejected", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 15, 
            "name": "Urbanisme per als barris", 
            "position": 3
        }, 
        "summary": "Peatonalitzar el Passeig de Gr\u00e0cia per sota la Gran V\u00eda, la Ronda Universitat desde Urquinaona fins al Carrer Balmes i els laterals de Pla\u00e7a Catalunya. Limitar el tr\u00e0nsit a les Rambles a serveis p\u00fablics i Taxi. Redu\u00efr els carrils de Pelai i Fontanella al m\u00ednim . Despla\u00e7ar els autobusos a pla\u00e7a Universitat. Veure imatge enlla\u00e7ada. ", 
        "title": "Peatonalitzaci\u00f3 dels voltants de Pla\u00e7a Catalunya i Les Rambles.", 
        "total_comments": 3, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 1, 
        "total_positive_comments": 1, 
        "total_votes": 36, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/peatonalitzacio-dels-voltants-de-placa-catalunya-i-les-rambles", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}