{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 324, 
            "name": "La Marina Viva", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 324, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-02-1215", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "02/02/2016", 
        "district": {
            "id": 3, 
            "name": "Sants Montju\u00efc"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "http://el3.cat/algunes-entitats-de-la-marina-demanen-que-els-locals-del-carrer-quimica-es-destinin-a-un-hotel-dentitats/", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 1215, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 15, 
            "name": "Urbanisme per als barris", 
            "position": 3
        }, 
        "summary": "La Marina Viva, juntament amb altres entitats, reclamem la promoci\u00f3 d'espais de treball compartits. Fer un equipament c\u00edvic destinat a donar suport a les associacions i entitats sense \u00e0nim de lucre a trav\u00e9s de diferents l\u00ednies de col\u00b7laboraci\u00f3. Un local dividit en tres espais, amb diferents modalitats (\u00fas exclusiu, compartit, a temps parcial).\r\n", 
        "title": "Espai per associacions a La Marina.", 
        "total_comments": 8, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 1, 
        "total_positive_comments": 5, 
        "total_votes": 75, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/espai-per-associacions-a-la-marina", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}