{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 810, 
            "name": "Joan Busquet", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 810, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-02-1224", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "02/02/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 1224, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "rejected", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 22, 
            "name": "Cultura", 
            "position": 10
        }, 
        "summary": "Oferta d\u2019un sistema de serveis mutualitzats que permeti els mitjans de comunicaci\u00f3 independents,  emprenedors i cooperatives estalviar-se despeses estructurals (administraci\u00f3 i comptabilitat, serveis jur\u00eddics i comercials, suport t\u00e8cnic inform\u00e0tic, impressi\u00f3 i distribuci\u00f3, gesti\u00f3 de suscripcions, etc.) sense condicionar-ne la independ\u00e8ncia.", 
        "title": "Ajudar els mitjans de comunicaci\u00f3 sense \u00e0nim de lucre", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 18, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/ajudar-els-mitjans-de-comunicacio-sense-anim-de-lucre", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}