{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 403, 
            "name": "sara.82", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 403, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 5, 
            "name": "Just\u00edcia global"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-02-1232", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "02/02/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 1232, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 5, 
            "id": 28, 
            "name": "Just\u00edcia global", 
            "position": 1
        }, 
        "summary": "Refor\u00e7ar les relacions i la cooperaci\u00f3 de  l'ajuntament amb altres ciutats d'arreu del m\u00f3n i la seva projecci\u00f3 exterior per tal d'aprendre de les millors pr\u00e0ctiques i promoure les experi\u00e8ncies de desenvolupament i inclusi\u00f3 impulsades a nivell local. Treballar en xarxes horitzontals de ciutats i aprofundir projectes de cooperaci\u00f3 al desenvolupament.", 
        "title": "Refor\u00e7ar les pol\u00edtiques de relacions i cooperaci\u00f3 internacional de l'ajuntament ", 
        "total_comments": 2, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 2, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 10, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/reforcar-les-politiques-de-relacions-i-cooperacio-internacional-de-l-ajuntament", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}