{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 848, 
            "name": "Cristian Modesto", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 848, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-02-1249", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "02/02/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 1249, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 23, 
            "name": "Conviv\u00e8ncia i seguretat", 
            "position": 12
        }, 
        "summary": "Nuestra sociedad dispone de un capital humano formado y preparado para trabajar en \u00e1reas tan sensibles como la seguridad, la prevenci\u00f3n del delito o el tratamiento de los infractores. En este sentido, cuando se habla de delincuencia, el crimin\u00f3logo puede actuar desde un enfoque multidisciplinar antes, durante y despu\u00e9s de que ocurra la infracci\u00f3n.", 
        "title": "Inserci\u00f3n laboral de crimin\u00f3logos y crimin\u00f3logas en el sector p\u00fablico", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 38, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/insercion-laboral-de-criminologos-y-criminologas-en-el-sector-publico", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}