{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 925, 
            "name": "Julio", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 925, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-02-1253", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "02/02/2016", 
        "district": {
            "id": 10, 
            "name": "Sant Mart\u00ed"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 1253, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "rejected", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 15, 
            "name": "Urbanisme per als barris", 
            "position": 3
        }, 
        "summary": "Ja fa m\u00e9s de 8 anys van finalitzar la construcci\u00f3 d'un edifici d'habitages de protecci\u00f3 oficial i des de l'Ajuntament i segons el pla municipal d'urbanisme el terreny que forma l'illa interior hauria de ser un parc amb un passeig peatonal. Fins ara les \u00faniques acutacions ha estat tallar les herbes i fumigar. Volem un parc ja!!!", 
        "title": "Construcci\u00f3 d'un parc a l'illa Pallars-Selva de Mar-Vene\u00e7uela-Proven\u00e7als", 
        "total_comments": 4, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 1, 
        "total_positive_comments": 3, 
        "total_votes": 44, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/construccio-d-un-parc-a-l-illa-pallars-selva-de-mar-venecuela-provencals", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}