{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 979, 
            "name": "josep oriol badell santaul\u00e0ria", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 979, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-02-1269", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "02/02/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "http://www.peccem.org/DocumentacionDescarga/Cientificos/Declaraciones/Declaracion-Bruselas-2015-ES.pdf", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 1269, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "rejected", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 7, 
            "name": "Sanitat i salut", 
            "position": 7
        }, 
        "summary": "adopci\u00f3, amb urg\u00e8ncia, respecte a l'utilitzaci\u00f3 de productes qu\u00edmics i tecnologies sense fils, de mesures de regulaci\u00f3 p\u00fablica i de precauci\u00f3 aplicables  en particular als infants.", 
        "title": "regulaci\u00f3 de tecnologies sense fils", 
        "total_comments": 7, 
        "total_negative_comments": 1, 
        "total_neutral_comments": 3, 
        "total_positive_comments": 2, 
        "total_votes": 20, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/regulacio-de-tecnologies-sense-fils", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}