{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1099, 
            "name": "AINAPJ", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 1099, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-02-1279", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "02/02/2016", 
        "district": {
            "id": 10, 
            "name": "Sant Mart\u00ed"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 1279, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 16, 
            "name": "Mobilitat sostenible", 
            "position": 4
        }, 
        "summary": "\u00c9s un punt on molts vianants travessen fora del pas de vianants perqu\u00e8 no n'hi ha. Cal anar fins al carrer de Muntanya per poder travessar el carrer del Clot. Aquesta millora redueix el trajecte a peu en m\u00e9s d'un ter\u00e7.", 
        "title": "Pas de vianants a Gabriel y Gal\u00e1n (travessant carrer del Clot)", 
        "total_comments": 3, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 3, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 22, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/pas-de-vianants-a-gabriel-y-galan-travessant-carrer-del-clot", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}