{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/collective_avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1389, 
            "name": "Amics de la Bici", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": "organization", 
            "verified_organization": true
        }, 
        "author_id": 1389, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-02-1348", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "03/02/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "http://www.amicsdelabici.info/decidimbarcelona/piruleta_contra_norma.pdf", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 1348, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "organization", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 16, 
            "name": "Mobilitat sostenible", 
            "position": 4
        }, 
        "summary": "Els carrils bici no s\u00f3n obligatoris per l'ordenan\u00e7a. Substituir el senyal R-407 \u201cV\u00eda reservada para ciclos o v\u00eda ciclista\u201d  pel R-100 (Circulaci\u00f3n prohibida) amb la indicaci\u00f3 \u201cexcepte bicicletes\u201d\r\nAquest senyal \u00e9s molt m\u00e9s apropiat per que indica que es pot circular amb bicicleta sense oblicaci\u00f3 i que no es pot fer amb cap altre vehicle", 
        "title": "Substituir el senyal R-407  \u201cV\u00eda reservada para ciclos o v\u00eda ciclista\u201d ", 
        "total_comments": 1, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 1, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 11, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/substituir-el-senyal-r-407-via-reservada-para-ciclos-o-via-ciclista", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}