{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1757, 
            "name": "Marga sant andreu", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 1757, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-02-1355", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "03/02/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 1355, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 2, 
            "name": "Autonomia personal ", 
            "position": 2
        }, 
        "summary": "Un mayor control a los veh\u00edculos que utilizan tarjeta de discapacitados para  aparcar en las plazas para ellos asignadas o en zona carga y descarga. En la mayor\u00eda de los casos la tarjeta es usada por personas que no tienen ninguna discapacidad. Y las plazas  que no est\u00e1n asignadas con matr\u00edcula deber\u00edan tener limite de tiempo.", 
        "title": "NO MAS ABUSOS CON LAS PLAZAS DE APARCAMIENTO DE DISCAPACITADOS", 
        "total_comments": 3, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 2, 
        "total_votes": 16, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/no-mas-abusos-con-las-plazas-de-aparcamiento-de-discapacitados", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}