{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1889, 
            "name": "Natifg", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 1889, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-02-1400", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "03/02/2016", 
        "district": {
            "id": 8, 
            "name": "Nou Barris"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 1400, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 14, 
            "name": "Medi ambient i espai p\u00fablic", 
            "position": 1
        }, 
        "summary": "Est\u00e1 calle es muy transitada en horas punta para ir a los colegios y al metro. Las a eras son estrechas y siempre est\u00e1n muy sucias, con cacas de perro y en la esquina de Fabra i Puig suele haber basura en el suelo. Da pena ver a los ni\u00f1os esquivando la suciedad del suelo. Se deber\u00edan ampliar las aceras y concienciar a los due\u00f1os de los perros.", 
        "title": "Passatge de les Palmeres", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 17, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/passatge-de-les-palmeres", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}