{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1919, 
            "name": "v\u00edctor herrera", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 1919, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-02-1406", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "03/02/2016", 
        "district": {
            "id": 3, 
            "name": "Sants Montju\u00efc"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 1406, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 3, 
            "name": "Educaci\u00f3 i coneixement ", 
            "position": 3
        }, 
        "summary": "Un dels reptes que t\u00e9 Barcelona \u00e9s dinamitzar  la montanya de montju\u00efc crec que una bona manera seria convertint-la en la montanya de l'educaci\u00f3 i la cultura. On escoles, universitats, espais de recerca, entitats i diversitat d'espais culturals pogu\u00e8ssin donar m\u00e9s vida a la montanya ...tot aix\u00f2 integrat i respectant els espais verds.", 
        "title": "Montjuic.  La montanya de l'Educaci\u00f3 i la cultura.", 
        "total_comments": 2, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 2, 
        "total_votes": 53, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/montjuic-la-montanya-de-l-educacio-i-la-cultura", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}