{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1925, 
            "name": "X Simon", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 1925, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-02-1409", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "04/02/2016", 
        "district": {
            "id": 5, 
            "name": "Sarri\u00e0 - Sant Gervasi"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 1409, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 15, 
            "name": "Urbanisme per als barris", 
            "position": 3
        }, 
        "summary": "Aquest curt tram de carrer es troba en un estat lamentable, amb un boulevard estret\u00edssim i sense cap \u00fas ciutad\u00e0, ja que es troba inundat de motos aparcades, els bancs en mal estat, el paviment reventat per tot arreu i est\u00e0 mal connectat, ja que no genera cap itinerari. Caldria dotar-lo de la mateixa secci\u00f3 i aspecte de la Rambla de Catalunya", 
        "title": "Dignificaci\u00f3 de la Via Augusta entre la Diagonal i la Pl Gal\u00b7la Plac\u00eddia", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 56, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/dignificacio-de-la-via-augusta-entre-la-diagonal-i-la-pl-gal-la-placidia", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}