{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2774, 
            "name": "Jordi Costa Domenech", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 2774, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-02-1533", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "06/02/2016", 
        "district": {
            "id": 1, 
            "name": "Ciutat Vella"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 1533, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "rejected", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 14, 
            "name": "Medi ambient i espai p\u00fablic", 
            "position": 1
        }, 
        "summary": "El reg a pressi\u00f3 per la neteja durant el dia te actualment m\u00e9s inconvenients q. avantatges : relliscades degut a les rajoles llisses , la humitat a la llarga fa moure les rajoles, panys i persianes es rovellen, al entrar a llocs p\u00fablics embrutes amb les sabates humides,  aixeca pols q. pot entrar,al estiu,per les finestres baixes i a vianants al C/", 
        "title": "No a la Neteja Amb Reg a Pressi\u00f3 d Dia", 
        "total_comments": 3, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 1, 
        "total_positive_comments": 1, 
        "total_votes": 7, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/no-a-la-neteja-amb-reg-a-pressio-d-dia", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}