{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1751, 
            "name": "SusannaL", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 1751, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-02-1545", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "06/02/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 1545, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "rejected", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 2, 
            "name": "Autonomia personal ", 
            "position": 2
        }, 
        "summary": "Aquests malalts no han tingut un acc\u00e9s digne a la Sanitat ni a Pensions d'Invalidesa durant m\u00e9s de dues d\u00e8cades. Obligats a treballar per no ser indigents, molts han seguit treballant i cotitzant sota m\u00ednims  veient com baixava la seva futura pensi\u00f3. Establir la pensi\u00f3 en base a l'\u00faltima base de cotitzaci\u00f3 abans d'enmalaltir seria just\u00edcia social.", 
        "title": "Complement econ\u00f2mic a la pensi\u00f3 a afectats pel S\u00edndrome de Sensibilitat Central", 
        "total_comments": 1, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 1, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 19, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/complement-economic-a-la-pensio-a-afectats-pel-sindrome-de-sensibilitat-central", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}