{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2077, 
            "name": "Esparver", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 2077, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-02-1557", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "06/02/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 1557, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "rejected", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 16, 
            "name": "Mobilitat sostenible", 
            "position": 4
        }, 
        "summary": "Caldria que la parada de bus de Gran Via de Carles III, banda Bes\u00f2s, a tocar del c. Institut Frenop\u00e0tic, estigu\u00e9s m\u00e9s amunt del carrer. Ara est\u00e0 per sota, i quan els autobusos hi estan estacionats, els vehicles que volen girar al c. Institut Frenop\u00e0tic generen situacions de for\u00e7a perill perqu\u00e8 estan obligats a passar per davant de l'autob\u00fas,", 
        "title": "Nova ubicaci\u00f3 parada de bus Gran Via Carles III / c. Institut Frenop\u00e0tic", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 3, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/nova-ubicacio-parada-de-bus-gran-via-carles-iii-c-institut-frenopatic", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}