{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3059, 
            "name": "Marta Cf", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 3059, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-02-1579", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "07/02/2016", 
        "district": {
            "id": 6, 
            "name": "Gr\u00e0cia"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 1579, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 2, 
            "name": "Autonomia personal ", 
            "position": 2
        }, 
        "summary": "Instal.lar un ascensor a l'estaci\u00f3 de metro de Vallcarca de la l\u00ednia 3, per la sortida que hi ha sobre el pont de Vallcarca.  Hi ha m\u00e9s d'un centenar d'escales per sortir de l'estaci\u00f3, la major part t\u00e9 escales mec\u00e0niques, per\u00f2 no la part final. Dif\u00edcil acc\u00e9s per persones amb mobilitat redu\u00efda.\r\n", 
        "title": "Ascensor parada metro vallcarca", 
        "total_comments": 7, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 3, 
        "total_positive_comments": 3, 
        "total_votes": 104, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/ascensor-parada-metro-vallcarca", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}