{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1955, 
            "name": "B\u00e1rbara Melench\u00f3n", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 1955, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-02-1584", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "07/02/2016", 
        "district": {
            "id": 9, 
            "name": "Sant Andreu"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "Hi ha un canal youtube fet per veins \"Insomne obligado\" i un Face \"La Maquinista no deja descansar a los vecinos\"", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 1584, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "rejected", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 14, 
            "name": "Medi ambient i espai p\u00fablic", 
            "position": 1
        }, 
        "summary": "Veinatge afectat cada nit pel soroll dels autobusos i sobretot les desc\u00e0rregues il.legals (fora del moll del centre comercial) que fan de matinada les botigues Zara i Mango. Tamb\u00e9 el buidatge d'escombreries de Cinesa i la descarrega de Mir\u00f3. No podem dormir. Cal un abordatge integral del soroll en la zona", 
        "title": "Pla contra el sorolls nocturns a La Maquinista", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 25, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/pla-contra-el-soroll-a-la-maquinista", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}