{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3179, 
            "name": "Angels Oliva Girbau", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 3179, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-02-1598", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "08/02/2016", 
        "district": {
            "id": 5, 
            "name": "Sarri\u00e0 - Sant Gervasi"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 1598, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "rejected", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 16, 
            "name": "Mobilitat sostenible", 
            "position": 4
        }, 
        "summary": "La zona alta est\u00e0 ofegada pel tr\u00e0nsit en horari escolar, i les fam\u00edlies sentim que anar en bicicleta \u00e9s massa perill\u00f3s per carretera, i per la vorera fem nosa als vianants. Proposo de fer un carril bicicleta o pacificar el tr\u00e0nsit d'algun dels carrers paral\u00b7lels al Passeig Bonanova, i restringir el tr\u00e0nsit del P. Bonanova per a  transport p\u00fablic.", 
        "title": "Carril bici escolar", 
        "total_comments": 1, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 1, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 33, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/carril-bici-escolar", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}