{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3843, 
            "name": "Maria Jose Rega\u00f1a", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 3843, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-02-1639", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "09/02/2016", 
        "district": {
            "id": 7, 
            "name": "Horta - Guinard\u00f3"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 1639, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 16, 
            "name": "Mobilitat sostenible", 
            "position": 4
        }, 
        "summary": "Hi ha una gran dificultat per aparcar en aquest barri. Es prioritari arreglar les voreres d'alguns carrers eixamplant-les per facilitar el pas de les persones, com per exemple el carrer Alt de Pedrell o carrer Aguilar. Aix\u00f2 suposaria una disminuci\u00f3 encara m\u00e9s de places d'aparcament. Per tant \u00e9s molt necesari la creaci\u00f3 d'un parquing al barri.", 
        "title": "Construir un parking municipal al barri de Font d'en Fargas", 
        "total_comments": 7, 
        "total_negative_comments": 1, 
        "total_neutral_comments": 2, 
        "total_positive_comments": 2, 
        "total_votes": 31, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/construir-un-parking-municipal-al-barri-de-font-d-en-fargas", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}