{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3770, 
            "name": "MariaMA", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 3770, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-02-1634", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "09/02/2016", 
        "district": {
            "id": 5, 
            "name": "Sarri\u00e0 - Sant Gervasi"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 1634, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "rejected", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 14, 
            "name": "Medi ambient i espai p\u00fablic", 
            "position": 1
        }, 
        "summary": "Ara que tenim tot el tram de Santjoanistes peatonal paradoxalment ha passat a ser m\u00e9s perill\u00f3s que abans. Es van posar uns testos amb la bona intenci\u00f3 que els cotxes no hi poguessin aparcar per\u00f2 segueixen fent-ho i, a m\u00e9s, les mares que com jo anem amb el cotxet dif\u00edcilment podem passar entre test, paret i cotxes i camions aparcats i circulant. ", 
        "title": "Canviar testos de carrer Santjoanistes (de la Gleva a Saragossa)", 
        "total_comments": 2, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 2, 
        "total_votes": 17, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/canviar-testos-de-carrer-santjoanistes-de-la-gleva-a-saragossa", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}