{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3879, 
            "name": "7 En Com\u00fa", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 3879, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-02-1644", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "09/02/2016", 
        "district": {
            "id": 7, 
            "name": "Horta - Guinard\u00f3"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 1644, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 14, 
            "name": "Medi ambient i espai p\u00fablic", 
            "position": 1
        }, 
        "summary": "Promoure la creaci\u00f3 d'una torre que agrupi totes les antenes realment necess\u00e0ries i legals, exigint a les companyies propiet\u00e0ries acords per a compartir les instal\u00b7lacions sense cap tipus d'exclusions.\r\n- Cabuda a la instal\u00b7laci\u00f3 de xarxes lliures (Guifinet,\u2026)", 
        "title": "ANTENES TUR\u00d3 DE LA ROVIRA", 
        "total_comments": 5, 
        "total_negative_comments": 1, 
        "total_neutral_comments": 1, 
        "total_positive_comments": 3, 
        "total_votes": 36, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/antenes-turo-de-la-rovira", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}