{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3910, 
            "name": "Adri\u00e0 Cano", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 3910, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-02-1655", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "09/02/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 1655, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "rejected", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 16, 
            "name": "Mobilitat sostenible", 
            "position": 4
        }, 
        "summary": "Igual que al metro, permetre l'acc\u00e9s controlat als autobusos. Valorar les hores on no \u00e9s viable que hi entrin gossos, ja que els primers que s'estressen quan hi ha molta gent s\u00f3n ells. S'ha d'entendre que el metro no arriba a tot arreu i seria un complement molt \u00fatil.", 
        "title": "Gossos a l'autob\u00fas", 
        "total_comments": 7, 
        "total_negative_comments": 6, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 1, 
        "total_votes": 26, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/gossos-a-l-autobus", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}