{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3384, 
            "name": "Plataforma ProSeleccions Esportives Catalanes", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 3384, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-02-1688", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "10/02/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 1688, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "rejected", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 9, 
            "name": "Esports", 
            "position": 11
        }, 
        "summary": "Reclamem que el Museu Ol\u00edmpic i de l'Esport tingui un espai dedicat a la reivindicaci\u00f3 hist\u00f2rica de les Seleccions Catalanes i, coincidint amb el 25\u00e8 aniversari dels Jocs Ol\u00edmpics de Barcelona 92, que tamb\u00e9 es tingui present la reivindicaci\u00f3 que van dur a terme l'Associaci\u00f3 per la Delegaci\u00f3 Ol\u00edmpica de Catalunya (ADOC) i Freedom for Catalonia.", 
        "title": "Introduir la reivindicaci\u00f3 hist\u00f2rica de Seleccions Catalanes al Museu Ol\u00edmpic", 
        "total_comments": 2, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 2, 
        "total_votes": 17, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/introduir-la-reivindicacio-historica-de-seleccions-catalanes-al-museu-olimpic", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}