{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3725, 
            "name": "Maitestac", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 3725, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-02-1683", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "10/02/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 1683, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 14, 
            "name": "Medi ambient i espai p\u00fablic", 
            "position": 1
        }, 
        "summary": "Fer (o aplicar) una normativa prohibint la instal.laci\u00f3 dels motors d'aire condicionat a l'interior  dels patis de ventil.laci\u00f3, on produeixen especial soroll , i a l'espai p\u00fablic, on a m\u00e9s a m\u00e9s del soroll generen calor. \r\nEn particular, fer traslladar els dels negocis donant directament als passejants pels carrers.", 
        "title": "Aparells  d'aire condicionat: trasllat dels motors als terrats", 
        "total_comments": 3, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 1, 
        "total_positive_comments": 1, 
        "total_votes": 17, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/aparells-d-aire-condicionat-trasllat-dels-motors-als-terrats", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}