{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4562, 
            "name": "Quim Mart\u00edn Bernad\u00f3", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 4562, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-02-1706", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "10/02/2016", 
        "district": {
            "id": 7, 
            "name": "Horta - Guinard\u00f3"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 1706, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 3, 
            "name": "Educaci\u00f3 i coneixement ", 
            "position": 3
        }, 
        "summary": "El barri de Can Bar\u00f3 no disposa de cap centre d'educaci\u00f3 infantil i Prim\u00e0ria p\u00fablic, la natalitat i la poblaci\u00f3 infantil ha augmentat molt els darrers anys . Cal donar resposta a aquesta necessitat de les fam\u00edlies i l'alhora dotar al barri d'un espai de cohesi\u00f3 social com s\u00f3n les escoles p\u00fabliques.  ", 
        "title": "Creaci\u00f3 d'una escola p\u00fablica al barri de Can Bar\u00f3", 
        "total_comments": 2, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 2, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 29, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/creacio-d-una-escola-publica-al-barri-de-can-baro", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}