{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1609, 
            "name": "David Bravo Bordas", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 1609, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-02-1727", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "11/02/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 1727, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 16, 
            "name": "Mobilitat sostenible", 
            "position": 4
        }, 
        "summary": "Barcelona t\u00e9 6.000 cotxes/km2 (Par\u00eds, 1.500; Londres, 1.200) que privatitzen el 60% de l'espai p\u00fablic i provoquen 3.500 morts prematures a l'any. Retirem els anuncis de cotxes de les parades de bus i instal\u00b7lem-hi indicadors en temps real dels nivells de contaminaci\u00f3 ac\u00fastica i atmosf\u00e8rica perqu\u00e8 la gent prengui consci\u00e8ncia de la situaci\u00f3. ", 
        "title": "Indicadors de contaminaci\u00f3 a les parades de bus", 
        "total_comments": 8, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 1, 
        "total_positive_comments": 2, 
        "total_votes": 72, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/indicadors-de-contaminacio-a-les-parades-de-bus", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}