{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/collective_avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4973, 
            "name": "treballadors i treballadores de Barcelona Activa", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": "organization", 
            "verified_organization": false
        }, 
        "author_id": 4973, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 2, 
            "name": "Economia plural"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-02-1853", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "12/02/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": null, 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 1853, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "organization", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 2, 
            "id": 12, 
            "name": "Ocupaci\u00f3 de qualitat", 
            "position": 4
        }, 
        "summary": "Amb l'objectiu de dissenyar pol\u00edtiques d'ocupaci\u00f3 que siguin eficients i eicaces, es proposa implicar a les empreses en el proc\u00e9s per tal d'intentar adequar l'oferta a la demana. Aquesta \u00e9s una mesura m\u00e9s per fomentar la implicaci\u00f3 del teixit empresarial en el comprom\u00eds compartit de lluitar contra l'atur.", 
        "title": "Consell empreses: adequar les pol\u00edtiques d\u2019ocupaci\u00f3/demanda del mercat", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 2, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/consell-empreses-adequar-les-politiques-d-ocupacio-demanda-del-mercat", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}