{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/collective_avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4982, 
            "name": "AAVV Maresme", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": "organization", 
            "verified_organization": true
        }, 
        "author_id": 4982, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-02-1943", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "12/02/2016", 
        "district": {
            "id": 10, 
            "name": "Sant Mart\u00ed"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": null, 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 1943, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "organization", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 16, 
            "name": "Mobilitat sostenible", 
            "position": 4
        }, 
        "summary": "Manteniment de la Rambla de Prim i la seva obertura fins el mar connectada amb el Passeig Mar\u00edtim. Sem\u00e0fors als carrers Mareme-Vene\u00e7uela i Rambla Prim-Vene\u00e7uela; installar elements de seguretat a la cru\u00eflla Pujades-Puig\u00e7erd\u00e0 (per l'augment de tr\u00e0nsit pel Mercadona. Connexi\u00f3 de la L4 del metro amb l\u00ednies L1 L5 i Rodalies desde la Pau a la Sagrera.", 
        "title": "Millores en la mobilitat i manteniment del barri", 
        "total_comments": 2, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 2, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 15, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/millores-en-la-mobilitat-i-manteniment-del-barri", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}