{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/collective_avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4996, 
            "name": "Casal d'Infants", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": "organization", 
            "verified_organization": true
        }, 
        "author_id": 4996, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 2, 
            "name": "Economia plural"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-02-2263", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "12/02/2016", 
        "district": {
            "id": 1, 
            "name": "Ciutat Vella"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": null, 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 2263, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "organization", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 2, 
            "id": 12, 
            "name": "Ocupaci\u00f3 de qualitat", 
            "position": 4
        }, 
        "summary": "L\u2019atur \u00e9s un dels factors m\u00e9s determinants de la pobresa, i al nostre pa\u00eds s\u2019est\u00e0 aconseguint unes xifres elevad\u00edssimes, especialment en el col\u00b7lectiu de joves. En els darrers anys, una part dels joves entraven al mercat de treball quan encara eren menors d\u2019edat o sense haver assolit una preparaci\u00f3 m\u00ednima. ", 
        "title": "Atenci\u00f3 als joves \u201cs\u00eds\u00ed\u201d: s\u00ed volen formar-se i s\u00ed volen treballar", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 4, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/atencio-als-joves-sisi-si-volen-formar-se-i-si-volen-treballar", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}