{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/collective_avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4997, 
            "name": "Consell de Barri dreta de l'Eixample", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": "organization", 
            "verified_organization": true
        }, 
        "author_id": 4997, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 5, 
            "name": "Just\u00edcia global"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-02-2292", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "12/02/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": null, 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 2292, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "organization", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 5, 
            "id": 28, 
            "name": "Just\u00edcia global", 
            "position": 1
        }, 
        "summary": "Impulsar una xarxa de cooperaci\u00f3 municipal per actuar i avan\u00e7ar amb els grans temes que preocupen a arreu de l'Estat i Europa: el model econ\u00f2mic, distribuci\u00f3 de riquesa, cultura del consum, ecologia, etc", 
        "title": "Mesures sobre la cooperaci\u00f3.", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 4, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/mesures-sobre-la-cooperacio", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}