{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/collective_avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5011, 
            "name": "Fundaci\u00f3 Pere Tarr\u00e9s", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": "organization", 
            "verified_organization": true
        }, 
        "author_id": 5011, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-02-2389", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "12/02/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": null, 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 2389, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "organization", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 1, 
            "name": "Just\u00edcia social", 
            "position": 1
        }, 
        "summary": " Es necessari garantir la igualtat d'oportunitats amb programes i centres socioeducatius per als infants vulnerables, que contempli el treball amb les fam\u00edlies. Els ratis de centres socioeducatius en alguns districtes s\u00f3n insuficients. Cal teixir complicitats amb el tercer sector per a donar resposta", 
        "title": "Atenci\u00f3 a la inf\u00e0ncia en risc amb centres socioeducatius", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 16, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/atencio-a-la-infancia-en-risc-amb-centres-socioeducatius", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}