{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/collective_avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5020, 
            "name": "Associaci\u00f3 de Ve\u00efns i Amics del Passeig de Sant Joan", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": "organization", 
            "verified_organization": true
        }, 
        "author_id": 5020, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-02-2399", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "12/02/2016", 
        "district": {
            "id": 6, 
            "name": "Gr\u00e0cia"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": null, 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 2399, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "organization", 
        "status": "rejected", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 15, 
            "name": "Urbanisme per als barris", 
            "position": 3
        }, 
        "summary": "L'Associaci\u00f3 de Ve\u00efns ha vingut demanant millores a l'espai p\u00fablic que significa el Passeig de Sant Joan i els seus voltants. Desde l'adquisici\u00f3 d'inmobles afectats des de 1914 a Travessera de Gr\u00e0cia, del 247 al 271 i del C/ Ramon i Cajal del 158 al 122, a fi i efecte d'executar el pla per transformar-ho en espai verd", 
        "title": "Reforma sostenible del Passeig de Sant Joan", 
        "total_comments": 12, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 12, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 4, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/reforma-sostenible-del-passeig-de-sant-joan", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}