{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/collective_avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5021, 
            "name": "Gr\u00e0cia Multim\u00e8dia (Gr\u00e0ciamon TV)", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": "organization", 
            "verified_organization": true
        }, 
        "author_id": 5021, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-02-2403", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "12/02/2016", 
        "district": {
            "id": 6, 
            "name": "Gr\u00e0cia"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": null, 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 2403, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "organization", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 22, 
            "name": "Cultura", 
            "position": 10
        }, 
        "summary": "El barri de Vallcarca es troba inmers en un proc\u00e9s de degradaci\u00f3, fruit d'una operaci\u00f3 urban\u00edstica mal disenyada. Ara mateix Vallcarca \u00e9s una mena de \"zona castigada\" pels enderrocs, els desnonaments, les runes i la insatisfacci\u00f3 general del ve\u00efnat. ", 
        "title": "El museu del c\u00f2mic com a eix social de Vallcarca", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 25, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/el-museu-del-comic-com-a-eix-social-de-vallcarca", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}