{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/collective_avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5044, 
            "name": "Treballadores i treballadors dels Districtes", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": "organization", 
            "verified_organization": false
        }, 
        "author_id": 5044, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-02-2560", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "12/02/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": null, 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 2560, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "organization", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 14, 
            "name": "Medi ambient i espai p\u00fablic", 
            "position": 1
        }, 
        "summary": "Instal\u00b7laci\u00f3 a l'espai p\u00fablic de servei de lavabos p\u00fablics. A la ciutat de Gij\u00f3n hi ha uns lavabos p\u00edblics qu\u00e8 s\u00f2n unes casetes/espai amb un disseny qu\u00e8 s'integra en el paisatge urb\u00e0 i qu\u00e8 funcionen amb monedes (30 c\u00e8ntims). Als grans espais p\u00fablics i verds hauria d'haver unes com les qu\u00e8 indico i qu\u00e8 ajudarien a tenir una ciutat m\u00e9s neta.", 
        "title": "Instalar WC a l'espai p\u00fablic", 
        "total_comments": 5, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 3, 
        "total_positive_comments": 1, 
        "total_votes": 65, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/instalar-wc-a-l-espai-public", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}