{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/collective_avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3348, 
            "name": "Associaci\u00f3 Intercultural Nakeramos ", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": "organization", 
            "verified_organization": true
        }, 
        "author_id": 3348, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-02-2606", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "12/02/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "http://www.msssi.gob.es/ssi/familiasInfancia/inclusionSocial/poblacionGitana/docs/WEB_POBLACION_GITANA_2012.pdf", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 2606, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "organization", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 8, 
            "name": "Migraci\u00f3, interculturalitat i discriminaci\u00f3 zero", 
            "position": 8
        }, 
        "summary": "Elaborar propostes i desenvolupar un proc\u00e9s de participaci\u00f3 per dissenyar un pla d\u2019actuaci\u00f3 integral de lluita contra l'antigitanisme a Barcelona, fent efectives les recomanacions del Consell d'Europa i seguint les l\u00ednies d'actuaci\u00f3 establertes a l'Estrat\u00e8gia Nacional per a la Inclusi\u00f3 del Poble Gitano (2012-2020).", 
        "title": "Pla de lluita contra l'antigitanisme", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 7, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/pla-de-lluita-contra-l-antigitanisme", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}