{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5176, 
            "name": "Vicky Suller", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 5176, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-02-2615", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "12/02/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 2615, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 15, 
            "name": "Urbanisme per als barris", 
            "position": 3
        }, 
        "summary": "Per protegir la identitat de la nostra ciutat, all\u00f2 que ens ha fet tant  diferents i \u00fanics, all\u00f3 que ens ha fet estimar Barcelona, no podem permetre que l'especulaci\u00f3 urban\u00edstica ens faci perdre racons marevellosos que els nostres fills ja no veuran. S'ha de donar suport al petit comer\u00e7 i aquell que ens representa com a ciutat. ", 
        "title": "Protegim les botigues emblem\u00e0tiques de Barcelona de l'especulaci\u00f3 urban\u00edstica", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 7, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/protegim-les-botigues-emblematiques-de-barcelona-de-l-especulacio-urbanistica", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}