{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 285, 
            "name": "Hector", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 285, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 2, 
            "name": "Economia plural"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-02-2637", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "13/02/2016", 
        "district": {
            "id": 7, 
            "name": "Horta - Guinard\u00f3"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 2637, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "rejected", 
        "subcategory": {
            "category_id": 2, 
            "id": 10, 
            "name": "Desenvolupament i economia de proximitat", 
            "position": 1
        }, 
        "summary": "Desenvolupar el pla amb un a la Clota com a espai central de Horta-G nord sobre els vehicles urbans el\u00e8ctrics amb la finalitat de\r\n\r\n1.- que el barri tingui un centre de promoci\u00f3 econ\u00f2mica i de feina a partir de noves tecnologies (en aquests barris les oportunitats s\u00f3n molt escases)\r\n\r\n2.- promoci\u00f3 del vehicle sostenible urb\u00e0", 
        "title": "Ateneu de fabricaci\u00f3-vehicles el\u00e9ctrics", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 34, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/ateneu-de-fabricacio-vehicles-electrics", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}