{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1889, 
            "name": "Natifg", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 1889, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-02-2641", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "13/02/2016", 
        "district": {
            "id": 8, 
            "name": "Nou Barris"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 2641, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 15, 
            "name": "Urbanisme per als barris", 
            "position": 3
        }, 
        "summary": "Hace a\u00f1os que se viene prometiendo un centro de d\u00eda para personas mayores o un Cap o una biblioteca. De momento lo que se ha puesto es un Parking del mercadona (que podr\u00edan dejar abierto los domingos, por cierto). Estamos cansados de ver ese descampado,  casi no se puede pasar por la acera...", 
        "title": "Equipamiento p\u00fablico calle petrarca", 
        "total_comments": 1, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 1, 
        "total_votes": 10, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/equipamiento-publico-calle-petrarca", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}