{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5199, 
            "name": "msd", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 5199, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-02-2654", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "14/02/2016", 
        "district": {
            "id": 1, 
            "name": "Ciutat Vella"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 2654, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 16, 
            "name": "Mobilitat sostenible", 
            "position": 4
        }, 
        "summary": "Tornar a la situaci\u00f3 de les parades del bus d\u2019abans de la reforma del servei . Penso que la dist\u00e0ncia actual entre parada i parada ha oblidat les persones grans o amb mobilitat redu\u00efda. Aquestes persones, per anar a buscar el bus, hem de rec\u00f3rrer a peu una dist\u00e0ncia massa llarga que en alguns casos ens impedeix utilitzar el bus. ", 
        "title": "Disminuir la dist\u00e0ncia entre parada i parada de l\u2019autobus", 
        "total_comments": 2, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 2, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 10, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/disminuir-la-distancia-entre-parada-i-parada-de-l-autobus", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}