{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6372, 
            "name": "AVV EL SANATORI", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 6372, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-02-2751", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "18/02/2016", 
        "district": {
            "id": 5, 
            "name": "Sarri\u00e0 - Sant Gervasi"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 2751, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 16, 
            "name": "Mobilitat sostenible", 
            "position": 4
        }, 
        "summary": "El Rectoret \u00e9s un barri de muntanya, al costat del Tibidabo, amb mobilitat redu\u00efda: molt extens, poca freq\u00fc\u00e8ncia bus de barri, costerut, l'estaci\u00f3 dels FFCC queda a m\u00e9s d'un km en molts llocs, i sense servei de bus els festius ni transport nocturn. \r\nDes de El Sanatori creiem que \u00e9s una bona opci\u00f3 , sostenible i adequada al nostre entorn.\r\n", 
        "title": "Bicing El\u00e8ctric al barri del Rectoret.", 
        "total_comments": 9, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 5, 
        "total_votes": 20, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/bicing-electric-al-barri-del-rectoret", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}