{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/collective_avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6285, 
            "name": "Associacio de Ve\u00efns i Ve\u00efnes Coll-Vallcarca", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": "organization", 
            "verified_organization": true
        }, 
        "author_id": 6285, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-02-2761", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "18/02/2016", 
        "district": {
            "id": 6, 
            "name": "Gr\u00e0cia"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 2761, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "organization", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 5, 
            "name": "Cicles de vida ", 
            "position": 5
        }, 
        "summary": "Crerar o adaptar espais o habitatges per a habitatges tutelats per a la gent gran v\u00e0lids i inv\u00e0lids. Titularitat p\u00fablica o concertada", 
        "title": "Habitatges tutelats publics per a gent gran, v\u00e0lids i inv\u00e0lids", 
        "total_comments": 2, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 2, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 29, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/habitatges-tutelats-publics-per-a-gent-gran-valids-i-invalids", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}