{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1, 
            "name": "Ajuntament de Barcelona", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 1, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 4, 
            "name": "Bon govern"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-02-2828", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "18/02/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": null, 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 2828, 
        "official": true, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "official", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 4, 
            "id": 18, 
            "name": "Participaci\u00f3 ciutadana", 
            "position": 2
        }, 
        "summary": "Repensar el desplegament de tecnologies de la informaci\u00f3 i la comunicaci\u00f3, inclosos en el concepte \u201cciutat intel\u00b7ligent\u201d, per millorar la qualitat, l\u2019efici\u00e8ncia, l\u2019acompliment i la interactivitat dels processos urbans, aix\u00ed com la relaci\u00f3 entre ciutadania i govern, des de la perspectiva d'un model de democr\u00e0cia participativa i tecnopol\u00edtica, \u00e9s a dir, espais pol\u00edtics, que han d'estar oberts a la intervenci\u00f3 ciutadana, a l\u00f2giques econ\u00f2miques publiques i pel b\u00e9 com\u00fa.", 
        "title": "Investigar la ciutat intel\u00b7ligent i la ciutat democr\u00e0tica", 
        "total_comments": 2, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 2, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 14, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/investigar-la-ciutat-intel-ligent-i-la-ciutat-democratica", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}