{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1, 
            "name": "Ajuntament de Barcelona", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 1, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 4, 
            "name": "Bon govern"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-02-2833", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "18/02/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": null, 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 2833, 
        "official": true, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "official", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 4, 
            "id": 20, 
            "name": "Administraci\u00f3  intel\u00b7ligent i inclusiva", 
            "position": 4
        }, 
        "summary": "Millorar les condicions del sistema d\u2019arxius municipal. Reorganitzar els serveis que es presten a la ciutadania. Oferir millor protecci\u00f3 i m\u00e9s garanties de seguretat de la documentaci\u00f3 i protecci\u00f3 del patrimoni documental amb un valor hist\u00f2ric ric i elevat. Contribuir a la mem\u00f2ria de la ciutat i als drets de les persones, ja que \u00e9s un fonament de la transpar\u00e8ncia de la gesti\u00f3 p\u00fablica. Permetre un acc\u00e9s m\u00e9s eficient a la informaci\u00f3 i a la documentaci\u00f3 per a la ciutadania i la pr\u00f2pia administraci\u00f3 municipal.", 
        "title": "Unificar l\u2019arxiu municipal unificat", 
        "total_comments": 1, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 1, 
        "total_votes": 16, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/unificar-l-arxiu-municipal-unificat", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}