{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1, 
            "name": "Ajuntament de Barcelona", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 1, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-02-2849", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "18/02/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": null, 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 2849, 
        "official": true, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "official", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 3, 
            "name": "Educaci\u00f3 i coneixement ", 
            "position": 3
        }, 
        "summary": "Propostes educatives innovadores als barris identificats en el Programa de millora de barris de Barcelona 2016-2020, amb l\u2019objectiu d\u2019incrementar l\u2019\u00e8xit educatiu. L\u2019atenci\u00f3 a la diversitat \u00e9s un pilar b\u00e0sic de l\u2019oferta educativa, ja que promou l\u2019actuaci\u00f3 inclusiva, incrementa recursos directes i indirectes, i desenvolupa xarxes d\u2019innovaci\u00f3 entre educadors.", 
        "title": "Plans educatius integrals als barris inclosos al Pla de barris", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 14, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/plans-educatius-integrals-als-barris-inclosos-al-pla-de-barris", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}