{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1, 
            "name": "Ajuntament de Barcelona", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 1, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-02-2855", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "18/02/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": null, 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 2855, 
        "official": true, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "official", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 4, 
            "name": "Equitat de g\u00e8nere i diversitat sexual", 
            "position": 4
        }, 
        "summary": "Establir nous criteris per detectar i tractar infants i adolescents que viuen situacions de viol\u00e8ncia masclista. Avan\u00e7ar en el seguiment a mitj\u00e0 i llarg termini d\u2019infants i adolescents v\u00edctimes de viol\u00e8ncia masclista per assegurar la seva recuperaci\u00f3 total. Millorar la formaci\u00f3 al professorat, monitors de lleure i altres actors clau per a una millor detecci\u00f3 de les viol\u00e8ncies. Refor\u00e7ar els mecanismes de seguiment des de les escoles, centres oberts i entitats de lleure.", 
        "title": "Accions per atendre la inf\u00e0ncia i l'adolesc\u00e8ncia v\u00edctimes de la viol\u00e8ncia", 
        "total_comments": 2, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 2, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 11, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/accions-per-atendre-la-infancia-i-l-adolescencia-victimes-de-la-violencia", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}