{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1, 
            "name": "Ajuntament de Barcelona", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 1, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-02-2863", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "18/02/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": null, 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 2863, 
        "official": true, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "official", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 5, 
            "name": "Cicles de vida ", 
            "position": 5
        }, 
        "summary": "Obrir espais en els esdeveniments culturals \u2014en especial a les Festes de la Merc\u00e8 i de Santa Eul\u00e0lia\u2014  per a una gesti\u00f3 directa dels joves de la ciutat (en formes i programaci\u00f3). Promoure la pres\u00e8ncia de joves amb or\u00edgens nacionals i culturals diversos.", 
        "title": "Fomentar la participaci\u00f3 dels joves en esdeveniments culturals i impulsar la pres\u00e8ncia dels joves que provinguin de diferents cultures i or\u00edgens", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 12, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/fomentar-la-participacio-dels-joves-en-esdeveniments-culturals-i-impulsar-la-presencia-dels-joves-que-provinguin-de-diferents-cultures-i-origens", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}