{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1, 
            "name": "Ajuntament de Barcelona", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 1, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 2, 
            "name": "Economia plural"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-02-2924", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "18/02/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": null, 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 2924, 
        "official": true, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "official", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 2, 
            "id": 11, 
            "name": "Economia cooperativa, social i solid\u00e0ria", 
            "position": 2
        }, 
        "summary": "Facilitar les condicions perqu\u00e8 les iniciatives comunit\u00e0ries de cures siguin sostenibles en el temps i puguin treballar en xarxa. Articular un model partint d\u2019un sistema de recollida de dades d\u2019usos del temps propi, d\u2019un debat p\u00fablic sobre la distribuci\u00f3 actual de les c\u00e0rregues de cura, i de l\u2019objectiu de promoure el benestar i l\u2019autonomia de les persones, i unes condiciones dignes en el sector de les cures i l\u2019atenci\u00f3 a la depend\u00e8ncia i la diversitat funcional.", 
        "title": "Recolzament i promoci\u00f3 de noves pr\u00e0ctiques", 
        "total_comments": 14, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 14, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 7, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/recolzament-i-promocio-de-noves-practiques", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}