{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1, 
            "name": "Ajuntament de Barcelona", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 1, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-02-2950", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "18/02/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": null, 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 2950, 
        "official": true, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "official", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 15, 
            "name": "Urbanisme per als barris", 
            "position": 3
        }, 
        "summary": "Ampliar el cat\u00e0leg de protecci\u00f3 del patrimoni en el sentit social, incloent-hi el teixit comercial, els entorns urbans i els b\u00e9ns intangibles (mem\u00f2ria hist\u00f2rica, simbologia...). Introduir nous conceptes com els conjunts urban\u00edstics, les tipologies, els ambients, les escenes de conviv\u00e8ncia, els entorns naturals i el paisatge. Incloure eines de gesti\u00f3 per promoure la rehabilitaci\u00f3 i l'\u00fas social dels entorns patrimonials i recuperar finques en proc\u00e9s de degradaci\u00f3 continuada. Crear una xarxa d'equipaments locals per millorar el coneixement, la protecci\u00f3 i el gaudi del patrimoni.", 
        "title": "Ampliar i protegir millor el patrimoni, tamb\u00e9 l'immaterial", 
        "total_comments": 2, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 2, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 19, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/ampliar-i-protegir-millor-el-patrimoni-tambe-l-immaterial", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}