{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1, 
            "name": "Ajuntament de Barcelona", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 1, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-02-2956", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "18/02/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": null, 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 2956, 
        "official": true, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "official", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 17, 
            "name": "Energia i canvi clim\u00e0tic", 
            "position": 5
        }, 
        "summary": "Renovar les instal\u00b7lacions i el contingut museogr\u00e0fic per actualitzar l\u2019equipament com a centre de refer\u00e8ncia de l\u2019educaci\u00f3 per a la sostenibilitat a la ciutat.", 
        "title": "Rehabilitaci\u00f3 i potenciaci\u00f3 de la F\u00e0brica del Sol com a centre de refer\u00e8ncia en l\u2019educaci\u00f3 per a la sostenibilitat", 
        "total_comments": 1, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 1, 
        "total_votes": 19, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/rehabilitacio-i-potenciacio-de-la-fabrica-del-sol-com-a-centre-de-referencia-en-l-educacio-per-a-la-sostenibilitat", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}