{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1, 
            "name": "Ajuntament de Barcelona", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 1, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-02-2995", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "18/02/2016", 
        "district": {
            "id": 2, 
            "name": "Eixample"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": null, 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 2995, 
        "official": true, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "official", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 5, 
            "name": "Cicles de vida ", 
            "position": 5
        }, 
        "summary": "Elaborar convenis de cessi\u00f3 d\u2019espais per a l\u2019organitzaci\u00f3 i l'autogesti\u00f3, per regular l'espai per a joves Lola Anglada (Casal Queix) i que pugui esdevenir un punt de dinamitzaci\u00f3 de joves al barri.", 
        "title": "Elaborar un conveni per regular l'\u00fas i la gesti\u00f3 de l'espai per a joves Lola Anglada", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 10, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/elaborar-un-conveni-per-regular-l-us-i-la-gestio-de-l-espai-per-a-joves-lola-anglada", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}