{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1, 
            "name": "Ajuntament de Barcelona", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 1, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-02-3015", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "18/02/2016", 
        "district": {
            "id": 8, 
            "name": "Nou Barris"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": null, 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 3015, 
        "official": true, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "official", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 1, 
            "name": "Just\u00edcia social", 
            "position": 1
        }, 
        "summary": "Nou servei de l\u2019Ajuntament de Barcelona per informar i assessorar els consumidors de quines mesures han d\u2019emprendre per tal que les companyies no els tallin el subministrament d\u2019electricitat, aigua i gas, quan es trobin en situacions de vulnerabilitat o dificultats econ\u00f2miques i no puguin sufragar-ne el cost.  Oferir informaci\u00f3 sobre com aconseguir unes condicions t\u00e8rmiques adequades i de consums energ\u00e8tics a un preu just.", 
        "title": "Punt d\u2019atenci\u00f3 a la pobresa energ\u00e8tica", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 34, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/punt-d-atencio-a-la-pobresa-energetica", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}