{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1, 
            "name": "Ajuntament de Barcelona", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 1, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-02-3050", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "18/02/2016", 
        "district": {
            "id": 4, 
            "name": "Les Corts"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": null, 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 3050, 
        "official": true, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "official", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 5, 
            "name": "Cicles de vida ", 
            "position": 5
        }, 
        "summary": "Estudiar l\u2019ocupabilitat dels espais dels equipaments p\u00fablics del districte, per facilitar-ne l\u2019\u00fas en els horaris en qu\u00e8 es trobin en des\u00fas. Apostar per l\u2019enfortiment de la xarxa comunit\u00e0ria.", 
        "title": "Promoure l'\u00fas d'equipaments fora dels horaris i usos habituals per al lleure d'infants, adolescents i fam\u00edlies", 
        "total_comments": 1, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 1, 
        "total_votes": 28, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/promoure-l-us-d-equipaments-fora-dels-horaris-i-usos-habituals-per-al-lleure-d-infants-adolescents-i-families", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}