{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6981, 
            "name": "Mdl", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 6981, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-02-3198", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "20/02/2016", 
        "district": {
            "id": 10, 
            "name": "Sant Mart\u00ed"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 3198, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "rejected", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 16, 
            "name": "Mobilitat sostenible", 
            "position": 4
        }, 
        "summary": "La c31 sentit badalona -bcn. Si surts per la sortida bac de roda/poblenou et trobes tres carrils. El carril de l'esquerre obliga a girar a l'esquerre, per\u00f2 he vist m'hes d'un accident perqu\u00e8 la gent no veu aquesta obligaci\u00f3. Per tant, continua recte desde l'esquerre quan des del carril central tamb\u00e9 pots girar. Demano una senyal vertical.", 
        "title": "Senyal de tr\u00e0nsit gran via amb c/selva de mar", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 6, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/senyal-de-transit-gran-via-amb-c-selva-de-mar", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}