{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1609, 
            "name": "David Bravo Bordas", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 1609, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 2, 
            "name": "Economia plural"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-02-3342", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "23/02/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "http://www.revistadiagonal.com/articles/una-imagen-y-mil-palabras/coartada/#more-60", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 3342, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 2, 
            "id": 10, 
            "name": "Desenvolupament i economia de proximitat", 
            "position": 1
        }, 
        "summary": "Als barris c\u00e8ntrics, la gentrificaci\u00f3 comercial substitueix els petits negocis per franqu\u00edcies globals. Als pol\u00edgons perif\u00e8rics, el monocultiu residencial deixa via lliure a les grans superf\u00edcies. L\u2019Ajuntament hauria d\u2019adquirir locals buits i oferir-los gratu\u00eftament a comerciants que donin als barris serveis acordats en processos participatius.", 
        "title": "Petit comer\u00e7 de protecci\u00f3 oficial", 
        "total_comments": 1, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 1, 
        "total_votes": 15, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/petit-comerc-de-proteccio-oficial", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}