{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6715, 
            "name": "QUIM TERRE", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 6715, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-02-3356", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "24/02/2016", 
        "district": {
            "id": 9, 
            "name": "Sant Andreu"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 3356, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 15, 
            "name": "Urbanisme per als barris", 
            "position": 3
        }, 
        "summary": " M\u00ednim rentat de cara d\u2019una de les places mes boniques de la ciutat: la Pla\u00e7a Masadas.\r\nCanviar les rajoles del terra (la majoria ballen), donar una ma de pintura a columnes i fa\u00e7anes que donen a la pla\u00e7a i treure la font del mig que poca utilitat te i menys est\u00e8tica hi dona\r\n", 
        "title": "Arranjament Pla\u00e7a Masadas", 
        "total_comments": 3, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 1, 
        "total_positive_comments": 2, 
        "total_votes": 42, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/arranjament-placa-masadas", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}