{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 8185, 
            "name": "Victoria Jimenez", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 8185, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 2, 
            "name": "Economia plural"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-02-3401", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "24/02/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 3401, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "rejected", 
        "subcategory": {
            "category_id": 2, 
            "id": 10, 
            "name": "Desenvolupament i economia de proximitat", 
            "position": 1
        }, 
        "summary": "A hores d'ara d'ha convertit en un Mercat adre\u00e7at b\u00e0sicaments a turistes, on els ve\u00efns han deixat d'anar\u00b4hi. Les fruiteries venen sucs, les peixateries venen broxetes de gambes fregides, etc.\r\nFins i tot quan passes a primera hora del mat\u00ed hi ha m\u00e9s turistes que veins. Es un espai que els ve\u00efns hem perdut, i que s'hauria de treballar per recuperar.", 
        "title": "Prohibir que es venguin aliments processats al Mercat de la Boquer\u00eda", 
        "total_comments": 6, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 1, 
        "total_positive_comments": 3, 
        "total_votes": 34, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/prohibir-que-es-venguin-aliments-processats-al-mercat-de-la-boqueria", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}