{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 8226, 
            "name": "Marc Planas", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 8226, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-02-3408", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "25/02/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 3408, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "rejected", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 16, 
            "name": "Mobilitat sostenible", 
            "position": 4
        }, 
        "summary": "Aquest \u00e9s un encreuament on despareix, a la part central de la cal\u00e7ada, un dels carrils de circulaci\u00f3 del carrer Arag\u00f3. El problema s'agreuja pel fet que el mateix tram presenta una lleugera curvatura, creant un coll d'ampolla molt perill\u00f3s i mancat de senyalitzaci\u00f3.", 
        "title": "Senyalitzar adequadament els carrils de circulaci\u00f3 de la cru\u00eflla Arag\u00f3 / Diagonal", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 22, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/senyalitzar-adequadament-els-carrils-de-circulacio-de-la-cruilla-arago-diagonal", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}