{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 8311, 
            "name": "AVV Vila Ol\u00edmpica", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 8311, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-02-3453", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "25/02/2016", 
        "district": {
            "id": 10, 
            "name": "Sant Mart\u00ed"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 3453, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 17, 
            "name": "Energia i canvi clim\u00e0tic", 
            "position": 5
        }, 
        "summary": "Portem des de l'any 2001 reivindicant la disposici\u00f3 d'aigua fre\u00e0tica d'uns jardins que consumeixen 18000 m3 d'aigua de boca. Creiem que s'ha d'establir un pla d'execuci\u00f3 i aplicaci\u00f3 conjuntament amb AVV Vila Ol\u00edmpica.", 
        "title": "Disposar d'aigua fre\u00e0tica pel rec dels jardins a les 12 illes del projecte ol\u00edmpic", 
        "total_comments": 1, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 1, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 22, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/disposar-d-aigua-freatica-pel-rec-dels-jardins-a-les-12-illes-del-projecte-olimpic", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}