{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/collective_avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 8133, 
            "name": "Associaci\u00f3 de Ve\u00efns i Ve\u00efnes Joan Maragall Guinard\u00f3", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": "organization", 
            "verified_organization": true
        }, 
        "author_id": 8133, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-02-3514", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "26/02/2016", 
        "district": {
            "id": 7, 
            "name": "Horta - Guinard\u00f3"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 3514, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "organization", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 16, 
            "name": "Mobilitat sostenible", 
            "position": 4
        }, 
        "summary": "Demanar que la l\u00ednia H6 faci tota la Ronda del Mig en els dos sentits. Refor\u00e7ar els serveis de Busos existents a l\u2019Avinguda Mare de D\u00e9u de Montserrat. Connectar les dues vies amb un sistema mec\u00e0nic pel carrer Torrent de Melis.", 
        "title": "GUINARD\u00d3 \u2013 Modificar el transport de Bus p\u00fablic al Barri del Guinard\u00f3.", 
        "total_comments": 2, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 2, 
        "total_votes": 27, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/guinardo-modificar-el-transport-de-bus-public-al-barri-del-guinardo", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}