{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 8521, 
            "name": "Ana Pousa", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 8521, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-02-3529", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "26/02/2016", 
        "district": {
            "id": 9, 
            "name": "Sant Andreu"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 3529, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 15, 
            "name": "Urbanisme per als barris", 
            "position": 3
        }, 
        "summary": "\u00c9s on hi ha un dels pocs parcs infantils del barri i es queda petit per tants infants de les escoles properes... Ampliar la zona infantil i/o fer-ne una altra per infants de m\u00e9s edat, replantejar eliminar les zones verdes que fan nosa i es trepitgen sovint, replantejar la zona pavimentada per a que els infants la poguin aprofitar millor... ", 
        "title": "Remodelaci\u00f3 de la P\u00e7a. Hispano Su\u00efssa a la Sagrera (davant Escola El Sagrer)", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 36, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/remodelacio-de-la-pca-hispano-suissa-a-la-sagrera-davant-escola-el-sagrer", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}