{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 8761, 
            "name": "Ventura Gileto", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 8761, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-02-3565", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "26/02/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 3565, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "rejected", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 16, 
            "name": "Mobilitat sostenible", 
            "position": 4
        }, 
        "summary": "At\u00e9s l'incivisme de molts, no tots, usuaris del carril bici, no cicilistes habituals , i convertirse en una situaci\u00f3 de perill i risc per els vianants creuar en zones on est\u00e0 instaurat, caldria revisar-ho i fer que nom\u00e9s sigui d'un sentit de la marxa , a l'igual que els cotxes .\u00e9s un debat que hi ha al carrer com tamb\u00e9 als mitjans com al diaris.", 
        "title": "Replantegament dels carrils bici de doble sentit en carrers de sentit \u00fanic de circulaci\u00f3", 
        "total_comments": 39, 
        "total_negative_comments": 2, 
        "total_neutral_comments": 3, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 20, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/replantegament-dels-carrils-bici-de-doble-sentit-en-carrers-de-sentit-unic-de-circulacio", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}