{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 873, 
            "name": "Ernesto", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 873, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 2, 
            "name": "Economia plural"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-02-3580", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "27/02/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 3580, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 2, 
            "id": 12, 
            "name": "Ocupaci\u00f3 de qualitat", 
            "position": 4
        }, 
        "summary": "El Ayuntamiento podr\u00eda liderar una serie de propuestas en este sentido, algunas que podr\u00edan articularse: reducci\u00f3n horario laboral funcionarios e incremento proporcionar de la plantilla con j\u00f3venes. Eliminaci\u00f3n horas extraordinarias de todo el personal de la administraci\u00f3n y empresas vinculadas, y la consiguiente incorporaci\u00f3n de j\u00f3venes.", 
        "title": "Medidas contra el paro juvenil.", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 14, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/medidas-contra-el-paro-juvenil", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}