{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2109, 
            "name": "J D", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 2109, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-02-3613", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "29/02/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 3613, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "rejected", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 17, 
            "name": "Energia i canvi clim\u00e0tic", 
            "position": 5
        }, 
        "summary": "Establir l'obligatorietat mitjan\u00e7ant ordenan\u00e7a de la possibilitat d'obrir finestres als edificis d'oficines de Barcelona, almenys als municipals. Quin sentit t\u00e9 parlar de sostenibilitat i haver de confiar el \"confort t\u00e8rmic\" als diversos sistemes de climatitzaci\u00f3 artificial? S'ha investigat la incid\u00e8ncia d'aquesta manca de renovaci\u00f3 en la salut?", 
        "title": "Possibilitat de finestres practicables a qualsevol edifici d'oficines a Barcelona", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 8, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/possibilitat-de-finestres-practicables-a-qualsevol-edifici-d-oficines-a-barcelona", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}