{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 8999, 
            "name": "Bg", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 8999, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-02-3612", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "29/02/2016", 
        "district": {
            "id": 9, 
            "name": "Sant Andreu"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 3612, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "rejected", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 2, 
            "name": "Autonomia personal ", 
            "position": 2
        }, 
        "summary": "L'estaci\u00f3 de Sant Andreu Comtal no es gaire accesible per gent amb minusvalies o impediments aix\u00ed tan mateix com per cotxets de nens i maletes o paquets varis donat a que hi ha un munt d'escales per poder accedir a les andanes del tren.\r\nLa proposta seria habilitar alguna soluci\u00f3, com per exemple, ascensor o plataforma que pugu\u00e8s facilitar l'acc\u00e8s.", 
        "title": "Estaci\u00f3 Sant Andreu Comtal mes accesible", 
        "total_comments": 2, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 2, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 74, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/estacio-sant-andreu-comtal-mes-accesible", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}