{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9280, 
            "name": "Sonia Altisent", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 9280, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-02-3621", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "29/02/2016", 
        "district": {
            "id": 1, 
            "name": "Ciutat Vella"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 3621, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "rejected", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 16, 
            "name": "Mobilitat sostenible", 
            "position": 4
        }, 
        "summary": "L'anul\u00b7laci\u00f3 de la l\u00ednia 64 de bus ha deixat sense connexi\u00f3 directa la zona de drassanes- paral\u00b7lel amb la Barceloneta i Pg de l'escullera.\r\nMolts nens fan extraescolars en aquella zona i ara es veuran obligats a agafar dos busos a m\u00e9s del sobre cost. S'hauria de fomentar la permeabilitat d'aquests barris i no l'a\u00efllament\r\n\r\n", 
        "title": "Transport p\u00fablic Ciutat Vella - la Barceloneta", 
        "total_comments": 1, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 1, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 5, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/transport-public-ciutat-vella-la-barceloneta", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}