{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": null, 
        "author_id": null, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-3694", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "01/03/2016", 
        "district": {
            "id": 2, 
            "name": "Eixample"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": true, 
        "hidden": false, 
        "id": 3694, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "meeting", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 4, 
            "name": "Equitat de g\u00e8nere i diversitat sexual", 
            "position": 4
        }, 
        "summary": "A nivell general es considera incloure la formaci\u00f3 del professorat el qual \u00e9s clau per a transmetre la prevenci\u00f3 d\u2019accions vers la viol\u00e8ncia masclista  i la  LGTBIf\u00f2bia", 
        "title": "En la formaci\u00f3 del professorat cal que hi hagi eines per a la prevenci\u00f3 la viol\u00e8ncia masclista i la LGTBIf\u00f2bia", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 21, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/en-la-formacio-del-professorat-cal-que-hi-hagi-eines-per-a-la-prevencio-la-violencia-masclista-i-la-lgtbifobia", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}