{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/collective_avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6264, 
            "name": "Associaci\u00f3 de Ve\u00efns i Ve\u00efnes d'Horta", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": "organization", 
            "verified_organization": true
        }, 
        "author_id": 6264, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-3734", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "02/03/2016", 
        "district": {
            "id": 7, 
            "name": "Horta - Guinard\u00f3"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 3734, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "organization", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 22, 
            "name": "Cultura", 
            "position": 10
        }, 
        "summary": "Proposem que es recuperin la casa del fot\u00f2graf de la pla\u00e7a Eivissa (Can Giol) i la Torre del Moro. A m\u00e9s a m\u00e9s, proposem la dignificaci\u00f3 de la pla\u00e7a de la Ciutadella. S\u00f3n un important patrimoni pel barri d'Horta.", 
        "title": "Recuperaci\u00f3 del patrimoni d\u2019Horta", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 40, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/recuperacio-del-patrimoni-del-barri-d-horta", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}