{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 10054, 
            "name": "Observatori Cultural de G\u00e8nere", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 10054, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-3784", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "03/03/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 3784, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 4, 
            "name": "Equitat de g\u00e8nere i diversitat sexual", 
            "position": 4
        }, 
        "summary": "La infrarepresentaci\u00f3 de les dones en tots els \u00e0mbits de la cultura (arts esc\u00e8niques, arts pl\u00e0stiques i visuals, cinema...) fa necessari un recull de les xifres d'aquesta desigualtat. L'objectiu: obtenir un retrat de que ha estat la cultura a Barcelona en els darrers anys i poder comen\u00e7ar una etapa nova que camini cap a una cultura compartida.", 
        "title": "Retrat de la desigualtat cultural de g\u00e8nere", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 7, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/retrat-de-la-desigualtat-cultural-de-genere", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}