{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": null, 
        "author_id": null, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-3809", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "03/03/2016", 
        "district": {
            "id": 9, 
            "name": "Sant Andreu"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": true, 
        "hidden": false, 
        "id": 3809, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "meeting", 
        "status": "rejected", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 2, 
            "name": "Autonomia personal ", 
            "position": 2
        }, 
        "summary": "Es considera que algunes parades que tenen plataforma, tenen un acc\u00e9s complicat. De vegades, \u00e9s dif\u00edcil maniobrar amb les cadires de rodes per l'exist\u00e8ncia d'obstacles (arbres, etc.) i sovint cal ajuda per accedir-hi tant a la parada com al propi bus.", 
        "title": "Revisi\u00f3 de les parades d'autobusos que tenen la plataforma per fer-les totalment accessibles", 
        "total_comments": 1, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 1, 
        "total_votes": 17, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/revisio-de-les-parades-d-autobusos-que-tenen-la-plataforma-per-fer-les-totalment-accessibles", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}