{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 10144, 
            "name": "Associaci\u00f3 Planificaci\u00f3 Familiar Catalunya", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 10144, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-3819", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "03/03/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "www.observatori.apfcib.org", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 3819, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 7, 
            "name": "Sanitat i salut", 
            "position": 7
        }, 
        "summary": "L'acc\u00e9s universal a l'anticoncepci\u00f3 \u00e9s un dret fonamental reconegut mundialment i les dones no el tenen cobert per la xarxa p\u00fablica catalana. \u00c9s imprescindible garantir els drets de les dones i treballar per a la prevenci\u00f3 i promoci\u00f3 de la salut sexual i reproductiva seria molt interessant que Barcelona port\u00e9s la iniciativa en aquest \u00e0mbit", 
        "title": "Anticoncepci\u00f3 gratu\u00efta per a menors de 30 anys i  dones vulnerables", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 16, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/anticoncepcio-gratuita-per-a-menors-de-30-anys-i-dones-vulnerables", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}