{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9501, 
            "name": "Sara  Pascual", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 9501, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-3825", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "03/03/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 3825, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 21, 
            "name": "Defensa i protecci\u00f3 dels Drets Humans", 
            "position": 9
        }, 
        "summary": "Incloure els infants dins de l'agenda pol\u00edtica com el que s\u00f3n: ciutadans amb drets.  Els infants s\u00f3n subjectes de drets, per\u00f2 no se'ls els t\u00e9 en compta a l'hora de pensar els pressupostos, dissenyar la ciutat, etc. I el que pitjor, no se'ls hi consulta amb ells, invisibilitzant-los. ", 
        "title": "Incloure la inf\u00e0ncia en l'agenda pol\u00edtica.", 
        "total_comments": 2, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 2, 
        "total_votes": 24, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/incloure-la-infancia-en-l-agenda-politica", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}