{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/collective_avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6285, 
            "name": "Associacio de Ve\u00efns i Ve\u00efnes Coll-Vallcarca", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": "organization", 
            "verified_organization": true
        }, 
        "author_id": 6285, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-3937", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "04/03/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 3937, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "organization", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 14, 
            "name": "Medi ambient i espai p\u00fablic", 
            "position": 1
        }, 
        "summary": "En les instal.lacions p\u00fabliques de parcs i jardins, \u00e9s habitual la fuita d'aigua. Algunes vegades inunden finques privades i perjudiquen molt. El consum \u00e9s public i per tant ha de ser sostenible i controlable. D'igual manera una instal.laci\u00f3 electrica te elements detectors d'avaries, tamb\u00e9 cal que l'aigua els tingui. Color a l'aigua, perfum, etc. ", 
        "title": "Fuita d'aigua en parcs, jardins i parterres; l'aigua tamb\u00e9  ha de ser \"sostenible\" .", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 11, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/fuita-d-aigua-en-parcs-jardins-i-parterres-l-aigua-tambe-ha-de-ser-sostenible", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}