{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": null, 
        "author_id": null, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-3949", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "04/03/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": true, 
        "hidden": false, 
        "id": 3949, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "meeting", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 2, 
            "name": "Autonomia personal ", 
            "position": 2
        }, 
        "summary": " Per exemple la parada de metro d\u2019Urquinaona encara no \u00e9s accessible.\r\nTamb\u00e9 caldria revisar el disseny i ubicaci\u00f3 de les parades del bus ja que de vegades hi ha mobiliari urb\u00e0 que impedeix o dificulta l\u2019acc\u00e9s.\r\nEn aquesta mateixa l\u00ednia instal\u2022lar plataformes all\u00e0 on sigui necessari per facilitar l\u2019acc\u00e9s als busos", 
        "title": "Garantir l\u2019accessibilitat al transport p\u00fablic.", 
        "total_comments": 4, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 2, 
        "total_positive_comments": 1, 
        "total_votes": 11, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/garantir-l-accessibilitat-al-transport-public", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}