{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": null, 
        "author_id": null, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-3955", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "04/03/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": true, 
        "hidden": false, 
        "id": 3955, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "meeting", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 2, 
            "name": "Autonomia personal ", 
            "position": 2
        }, 
        "summary": "Refor\u00e7ar la senyalitzaci\u00f3 dels seients reservats per persones amb mobilitat redu\u00efda o necessitats especials dels busos i metro de manera que sigui molt m\u00e9s evident que aquells seients s\u00f3n d\u2019\u00fas preferent per aquestes persones. ", 
        "title": "Refor\u00e7ar la senyalitzaci\u00f3 dels seients reservats dels busos i metro", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 8, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/reforcar-la-senyalitzacio-dels-seients-reservats-dels-busos-i-metro", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}