{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/collective_avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6285, 
            "name": "Associacio de Ve\u00efns i Ve\u00efnes Coll-Vallcarca", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": "organization", 
            "verified_organization": true
        }, 
        "author_id": 6285, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 2, 
            "name": "Economia plural"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-3977", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "04/03/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 3977, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "organization", 
        "status": "rejected", 
        "subcategory": {
            "category_id": 2, 
            "id": 13, 
            "name": "Turisme sostenible", 
            "position": 5
        }, 
        "summary": "Les zones tur\u00edstiques abusen al tenir un p\u00fablic segur. A Barcelona abusen molt. Posen   uns preus de \"turisme de Costa Brava\" .  Els comer\u00e7os,establiments de restauraci\u00f3,botigues i serveis al turisme han d'estar agremiats i amb preus de barri on el turista pugui comprar al preu del ve\u00ed. De fet els turistes europeus son ve\u00efns nostres.", 
        "title": "Zona turistica i comer\u00e7 a la ciutat de Barcelona.", 
        "total_comments": 4, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 1, 
        "total_positive_comments": 1, 
        "total_votes": 2, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/zona-turistica-i-comerc-a-la-ciutat-de-barcelona", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}