{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 10433, 
            "name": "xibeca92", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 10433, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-4016", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "05/03/2016", 
        "district": {
            "id": 1, 
            "name": "Ciutat Vella"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 4016, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "rejected", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 16, 
            "name": "Mobilitat sostenible", 
            "position": 4
        }, 
        "summary": "La zona 1 de l'\u00e0rea verda (Ciutat Vella) t\u00e9 molt poques places. Es podria ampliar (ex. Carrer d'Ortigosa, Carrer M\u00e9ndez N\u00fa\u00f1ez, Carrer de Sant Oleguer, etc.). S'ha de donar prioritat als vehicles dels ve\u00efns i aix\u00ed s'evitaria que hi hagu\u00e9s massa cotxes al Districte. A m\u00e9s, cal que tothom respecti que es tracta de zona exclusiva per a residents.", 
        "title": "M\u00e9s \u00e0rea verda pels ve\u00efns de Ciutat Vella", 
        "total_comments": 1, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 1, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 12, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/mes-zona-verda-a-ciutat-vella", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}