{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": null, 
        "author_id": null, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-4017", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "05/03/2016", 
        "district": {
            "id": 3, 
            "name": "Sants Montju\u00efc"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": true, 
        "hidden": false, 
        "id": 4017, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "meeting", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 16, 
            "name": "Mobilitat sostenible", 
            "position": 4
        }, 
        "summary": "Hi ha zones del Districte mal comunicades (per exemple, els nens i nenes que van i tornen de Sona Franca a Sants o a l'inrev\u00e9s, no tenen cap mitj\u00e0 de transport). No existeix una bona xarxa p\u00fablica de transports. Cal millorar la seguretat de la mobilitat per als infants de 0 a 12 anys.", 
        "title": "Millorar el transport p\u00fablic i la connexi\u00f3 a les Escoles del Distructe de Sants-Montju\u00efc (especialment de 0 a 12 anys).", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 10, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/millorar-el-transport-public-i-la-connexio-a-les-escoles-del-distructe-de-sants-montjuic-especialment-de-0-a-12-anys", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}