{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": null, 
        "author_id": null, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-4130", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "05/03/2016", 
        "district": {
            "id": 10, 
            "name": "Sant Mart\u00ed"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": true, 
        "hidden": false, 
        "id": 4130, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "meeting", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 7, 
            "name": "Sanitat i salut", 
            "position": 7
        }, 
        "summary": " Els formats d\u2019aquests espais poden ser diversos (taules de salut comunit\u00e0ria, escoles de salut, programes d\u2019h\u00e0bits saludables, educaci\u00f3 parental). L\u2019objectiu \u00e9s que cada persona tingui els coneixements i la informaci\u00f3 necess\u00e0ria per prendre decisions adequades respecte la seva salut (dirigit a la poblaci\u00f3 en general).", 
        "title": "Obrir espais comuns on es fomenti la salut des del punt de vista de la prevenci\u00f3 i l\u2019empoderament dels ciutadans.", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 4, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/obrir-espais-comuns-on-es-fomenti-la-salut-des-del-punt-de-vista-de-la-prevencio-i-l-empoderament-dels-ciutadans", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}