{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 10490, 
            "name": "Javier Nu\u00f1ez Alcazar", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 10490, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-4144", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "05/03/2016", 
        "district": {
            "id": 3, 
            "name": "Sants Montju\u00efc"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 4144, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 25, 
            "name": "Verd urb\u00e0 i biodiversitat ", 
            "position": 2
        }, 
        "summary": "Resum de la proposta  No han tenideo el detalle de regar el c\u00e9sped del pg Zona Franca, aunque sea un  mes antes de la MWC. Se desea dar buena imagen para BCN pero se descuidan peque\u00f1os detalles. El c\u00e9sped est\u00e1 vivo ( en parte de milagro )Por el Pg. ZF pasan principalmente los ejecutivos de alto nivel del MWC. Ser\u00eda interesante poner jardineras ", 
        "title": "Riego del cesped del Pg de la Zona Franca y Jardineras en las aceras", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 4, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/riego-del-cesped-del-pg-de-la-zona-franca-y-jardineras-en-las-aceras", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}