{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6920, 
            "name": "Noidelguinard\u00f3", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 6920, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-4225", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "07/03/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 4225, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "rejected", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 16, 
            "name": "Mobilitat sostenible", 
            "position": 4
        }, 
        "summary": "Unir els dos tramvies dels extrems de la Diagonal no te cap mena de sentit. Els ciutadans ens hi vem manifestar en contra en el seu moment i a sobre crear\u00eda molts problemes de transit. Adem\u00e9s, els diners presupostats per aquesta obra, es podrien utilizar per millorar la xarxa de  transport p\u00fablic ja existent.", 
        "title": "Aturar la uni\u00f3 dels dos tramvies de la Diagonal", 
        "total_comments": 37, 
        "total_negative_comments": 8, 
        "total_neutral_comments": 3, 
        "total_positive_comments": 1, 
        "total_votes": 7, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/aturar-la-unio-dels-dos-tramvies-de-la-diagonal", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}