{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": null, 
        "author_id": null, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-4235", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "07/03/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": true, 
        "hidden": false, 
        "id": 4235, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "meeting", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 2, 
            "name": "Autonomia personal ", 
            "position": 2
        }, 
        "summary": "Algunes persones amb discapacitat no poden viatjar soles i el suport personal no es t\u00e9 en compte. \r\nCaldria donar suport  en primer lloc a la mobilitat b\u00e0sica (anar al metge, anar a un centre) i despr\u00e9s incorporar altres tipus de mobilitat en funci\u00f3 de la disponibilitat pressupost\u00e0ria.  \r\n", 
        "title": "Fer accessible el transport p\u00fablic incorporant tamb\u00e9 les necessitats de les persones que necessiten un suport extens (acompanyament).", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 2, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/fer-accessible-el-transport-public-incorporant-tambe-les-necessitats-de-les-persones-que-necessiten-un-suport-extens-acompanyament", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}