{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 10719, 
            "name": "MartaD", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 10719, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-4276", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "07/03/2016", 
        "district": {
            "id": 7, 
            "name": "Horta - Guinard\u00f3"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 4276, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 16, 
            "name": "Mobilitat sostenible", 
            "position": 4
        }, 
        "summary": "Construcci\u00f3 d\u2019un p\u00e0rquing de varies plantes als terrenys contigus a Mas Ravetllat-Pla, a  la cantonada dels carrers Cartagena i Mare de Deu de Montserrat. El terreny crec que es de l\u2019ajuntament.\r\nAquesta zona no disposa de p\u00e0rquing en els edificis de pisos. El que fa que els preus de lloguer siguin alt\u00edssims en aquesta zona , en la que a m\u00e9s no hi h", 
        "title": "Contrucci\u00f3 d'un parquing a  la cantonada dels carrers Cartagena i Mare de Deu de Montserrat", 
        "total_comments": 2, 
        "total_negative_comments": 1, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 4, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/contruccio-d-un-parquing-a-la-cantonada-dels-carrers-cartagena-i-mare-de-deu-de-montserrat", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}