{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1078, 
            "name": "Joan C", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 1078, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-4295", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "07/03/2016", 
        "district": {
            "id": 2, 
            "name": "Eixample"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 4295, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 16, 
            "name": "Mobilitat sostenible", 
            "position": 4
        }, 
        "summary": "Quan el cabal de cotxes \u00e9s molt gran, la contaminaci\u00f3 ac\u00fastica i ambiental \u00e9s espantosa i crec que degrada i condiciona molt el nostre nivell de vida. \r\n\u00c9s perd l'espai p\u00fablic com un lloc on poder estar-hi agust i on el ve\u00efnat es pugui col\u00b7lectivitzaciar, on pugui fer vida de barri. \r\n", 
        "title": "Regulaci\u00f3 del tr\u00e0nsit de cotxes", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 37, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/regulacio-del-transit-de-cotxes", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}