{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5307, 
            "name": "Associaci\u00f3 de Cuidadors Familiars", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 5307, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-4312", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "08/03/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 4312, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 5, 
            "name": "Cicles de vida ", 
            "position": 5
        }, 
        "summary": "Per promoure la vellesa activa, es podrien crear espais c\u00edvics i l\u00fadics, de gesti\u00f3 p\u00fablica,  on pogu\u00e9 portar als familiars de qui tenim cura, de manera que tinguin acc\u00e9s a classes de reciclatge de tot tipus de coneixements, lectura,  ball, gimn\u00e0stica, arter\u00e0pia, per afavorir la seva continu\u00eftat amb el mon social, evitant aix\u00ed el seu a\u00efllament      ", 
        "title": "Creaci\u00f3 d'espais c\u00edvics i l\u00fadics per a gent gran, de gesti\u00f3 p\u00f9blica", 
        "total_comments": 1, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 1, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 9, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/creacio-d-espais-civics-i-ludics-per-a-gent-gran-de-gestio-publica", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}