{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 11111, 
            "name": "Florenci", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 11111, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-4427", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "09/03/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 4427, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 17, 
            "name": "Energia i canvi clim\u00e0tic", 
            "position": 5
        }, 
        "summary": "El Ayuntamiento de Barcelona dispone de informaci\u00f3n, altamente cualificada, sobre la viabilidad de esta posibilidad, \u00bfuando va a tomar una decisi\u00f3n al respecto?. T\u00e9ngase en cuenta que los ayuntamientos podr\u00edan ahorrarse miles de millones de euros, generar\u00eda empleo, contribuir\u00eda a la transici\u00f3n ecol\u00f3gica, mostrar\u00eda tendencia al buen gobierno ...", 
        "title": "L'Ajuntament de Barcelona i la Regi\u00f3 Metropolitana com autoconsumidors d'energia electrica", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 8, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/l-ajuntament-de-barcelona-i-la-regio-metropolitana-com-autoconsumidors-d-energia-electrica", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}