{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": null, 
        "author_id": null, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-4425", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "09/03/2016", 
        "district": {
            "id": 6, 
            "name": "Gr\u00e0cia"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": true, 
        "hidden": false, 
        "id": 4425, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "meeting", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 7, 
            "name": "Sanitat i salut", 
            "position": 7
        }, 
        "summary": "Potenciar l\u2019atenci\u00f3 prim\u00e0ria, i desenvolupar una estrat\u00e8gia compartida entre els diferents agents. Crear una taula d\u2019atenci\u00f3 prim\u00e0ria, formada per diferents agents, i altres espais participatius i que el Consell de salut participi d\u2019aquesta estrat\u00e8gia i faci un seguiment dels protocols i la qualitat dels serveis de prim\u00e0ria. ", 
        "title": "Potenciar l\u2019atenci\u00f3 prim\u00e0ria de qualitat i crear una taula per fer el seguiment al districte de Gr\u00e0cia", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 9, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/potenciar-l-atencio-primaria-de-qualitat-i-crear-una-taula-per-fer-el-seguiment-al-districte-de-gracia", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}