{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": null, 
        "author_id": null, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-4517", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "09/03/2016", 
        "district": {
            "id": 3, 
            "name": "Sants Montju\u00efc"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": true, 
        "hidden": false, 
        "id": 4517, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "meeting", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 3, 
            "name": "Educaci\u00f3 i coneixement ", 
            "position": 3
        }, 
        "summary": "Las plazas en guarder\u00edas p\u00fablicas es insuficiente y muchas mujeres (emigradas o no), no pueden optar a una formaci\u00f3n para dedicarse al cuidado de los hijos. El fomento de la guarder\u00eda con precios p\u00fablicos podr\u00eda suponer una mejor conciliaci\u00f3n de la vida laboral  y familiar.", 
        "title": "Aumentar la oferta de plazas de ni\u00f1os y ni\u00f1as, as\u00ed como el n\u00famero de guarder\u00edas p\u00fablicas.", 
        "total_comments": 2, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 2, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 12, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/aumentar-la-oferta-de-plazas-de-ninos-y-ninas-asi-como-el-numero-de-guarderias-publicas", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}