{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 11236, 
            "name": "Toni Caparr\u00f3s", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 11236, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-4523", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "09/03/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 4523, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 16, 
            "name": "Mobilitat sostenible", 
            "position": 4
        }, 
        "summary": "Per tal d'ajudar a pacificar la conviv\u00e8ncia amb les residents de Barcelona, el bus tur\u00edstic (o wine Tours, Catalunya  Bus Tur\u00edstic) hauria de restringir el tr\u00e0nsit en horari punta d'entrada o sortida de la ciutat, o en casos puntuals com son vagues i manifestacions que dificulten l'acc\u00e8s a la ciutat per als seus habitants. \r\n\r\n", 
        "title": "Restringir la circulaci\u00f3 dels Busos tur\u00edstics en hores punta o en dies de vaga/manifestaci\u00f3.", 
        "total_comments": 1, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 1, 
        "total_votes": 7, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/impedir-la-circulacio-dels-busos-turistics-en-hores-punta-o-en-dies-de-vaga-manifestacio", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}