{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 11214, 
            "name": "ABD Associaci\u00f3 Benestar i Desenvolupament", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 11214, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-4526", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "09/03/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 4526, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 6, 
            "name": "Habitatge", 
            "position": 6
        }, 
        "summary": "Els ajuts socials per a lloguer han de garantir, en la baremaci\u00f3, la prioritzaci\u00f3 de les fam\u00edlies amb  infants a c\u00e0rrec per tal d'incidir directament en la reducci\u00f3 i reproducci\u00f3 de les desigualtats, aix\u00ed mateix com per garantir la defensa dels drets dels infants a un habitatge.", 
        "title": "Promoure que els ajuts socials per a lloguer  prioritzin les fam\u00edlies amb infants a c\u00e0rrec", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 14, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/promoure-que-els-ajuts-socials-per-a-lloguer-prioritzin-les-families-amb-infants-a-carrec", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}