{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/collective_avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 10945, 
            "name": "INSTITUT BARCELONA-CONGR\u00c9S", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": "organization", 
            "verified_organization": false
        }, 
        "author_id": 10945, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-4547", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "09/03/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 4547, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "organization", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 3, 
            "name": "Educaci\u00f3 i coneixement ", 
            "position": 3
        }, 
        "summary": "Reducci\u00f3 de la r\u00e0tio de tots els centres educatius de Nou Barris. A secund\u00e0ria, 25/27 alumnes en el proc\u00e9s de preinscripci\u00f3, repartiment equitatiu de la matr\u00edcula vida i creaci\u00f3 de nou grups si cal. Manteniment dels grups de Batxillerat,", 
        "title": "Reducci\u00f3 de la ratio de tots els centres educatius de Nou Barris.  ", 
        "total_comments": 1, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 1, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 17, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/reduccio-de-la-ratio-de-tots-els-centres-educatius-de-nou-barris", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}