{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1925, 
            "name": "X Simon", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 1925, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-4552", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "10/03/2016", 
        "district": {
            "id": 1, 
            "name": "Ciutat Vella"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 4552, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "rejected", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 15, 
            "name": "Urbanisme per als barris", 
            "position": 3
        }, 
        "summary": "l'Avinguda del Marqu\u00e8s de l'Argentera, sobredimensionada i excessiva per la baixa circulaci\u00f3 de cotxes que t\u00e9, hauria de ser una gran pla\u00e7a de caire urb\u00e0 que connect\u00e8s la pla\u00e7a del Born amb el parc de la Ciutadella, amb la pres\u00e8ncia de dos notables edificis com s\u00f2n el de la Duana i l'Estaci\u00f3 de fran\u00e7a", 
        "title": "Av del Marqu\u00e8s de l'Argentera, espai per vianants", 
        "total_comments": 1, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 1, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 7, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/av-del-marques-de-l-argentera-espai-per-vianants", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}