{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": null, 
        "author_id": null, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-4579", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "10/03/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": true, 
        "hidden": false, 
        "id": 4579, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "meeting", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 2, 
            "name": "Autonomia personal ", 
            "position": 2
        }, 
        "summary": "Aquest tipus d'habitatge per gent gran tamb\u00e9 podrien servir per persones amb mobilitat redu\u00efda. La condici\u00f3 en qu\u00e8 es troba la persona hauria de ser m\u00e9s important que el criteri de l'edat. ", 
        "title": "Ampliar a les persones amb mobilitat redu\u00efda l'acc\u00e9s a habitatges tutelats/amb suport per gent gran.", 
        "total_comments": 1, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 1, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 3, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/ampliar-a-les-persones-amb-mobilitat-reduida-l-acces-a-habitatges-tutelats-amb-suport-per-gent-gran", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}