{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": null, 
        "author_id": null, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 4, 
            "name": "Bon govern"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-4584", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "10/03/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": true, 
        "hidden": false, 
        "id": 4584, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "meeting", 
        "status": "rejected", 
        "subcategory": {
            "category_id": 4, 
            "id": 19, 
            "name": "Acci\u00f3 comunit\u00e0ria", 
            "position": 3
        }, 
        "summary": "Actualment l'oferta \u00e9s molt escassa. Afavoriria la promoci\u00f3 del dret a l'oci i el lleure d'aquest col\u00b7lectiu.", 
        "title": "Oferir activitats per a persones amb diversitat funcional als Centres C\u00edvics i equipaments i espais de lleure. ", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 4, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/oferir-activitats-per-a-persones-amb-diversitat-funcional-als-centres-civics-i-equipaments-i-espais-de-lleure", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}