{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/collective_avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 7330, 
            "name": "Comunicadores del Coll", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": "organization", 
            "verified_organization": false
        }, 
        "author_id": 7330, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-4600", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "10/03/2016", 
        "district": {
            "id": 6, 
            "name": "Gr\u00e0cia"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 4600, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "organization", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 3, 
            "name": "Educaci\u00f3 i coneixement ", 
            "position": 3
        }, 
        "summary": "Ja tenim fa uns quants anys el solar, nom\u00e9s cal comen\u00e7ar a fer-lo. Es va tancar l'Institut que ten\u00edem amb la promesa d'obrir aquest. No cal discutir els usos del solar, sin\u00f3 comen\u00e7ar a construir l'institut", 
        "title": "Construir i posar en marxa l'IES Vallcarca ", 
        "total_comments": 3, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 1, 
        "total_positive_comments": 2, 
        "total_votes": 102, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/construir-i-posar-en-marxa-l-ies-vallcarca", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}