{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 908, 
            "name": "M\u00f3n", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 908, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 2, 
            "name": "Economia plural"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-4651", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "10/03/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 4651, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 2, 
            "id": 11, 
            "name": "Economia cooperativa, social i solid\u00e0ria", 
            "position": 2
        }, 
        "summary": "No estem d'acord en que tot all\u00f2 que comprem estigui programat per espatllar-se quan els fabricants  ho programen (mobils,  ordinadors i m\u00e9s aparells electr\u00f2nics, electrodom\u00e8stics, mitges...) impulsem un canvi des de Barcelona:\r\n\r\n- Divulgaci\u00f3\r\n- Promoure la recerca d'alternatives per un canvi\r\n-Recolzar les propostes des del govern\r\n", 
        "title": "Barcelona no \u00e9s partidaria de l'obsolesc\u00e8ncia programada", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 9, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/barcelona-no-es-partidaria-de-l-obsolescencia-programada", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}