{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/collective_avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6285, 
            "name": "Associacio de Ve\u00efns i Ve\u00efnes Coll-Vallcarca", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": "organization", 
            "verified_organization": true
        }, 
        "author_id": 6285, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-4663", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "11/03/2016", 
        "district": {
            "id": 6, 
            "name": "Gr\u00e0cia"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 4663, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "organization", 
        "status": "rejected", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 22, 
            "name": "Cultura", 
            "position": 10
        }, 
        "summary": "S'ha recuperat i magnificat el park. No tot est\u00e0 a l'abast de tothom, i molts encara ignoren que les cates d'antigues mines d'explotaci\u00f3 de minerals va deixar de funcionar fa molts anys. Recuperar pel parc les coves o cates, seria mostrar al public tota la historia, ja que va formar part de la construcci\u00f3 posterior del parc,antiga ciutat jard\u00ed.", 
        "title": "Recuperar pel parc G\u00fcell,les coves o cates de mines,per a la ciutat. En el passeig de les Palmeres", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 5, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/recuperar-pel-parc-guell-les-coves-o-cates-de-mines-per-a-la-ciutat-en-el-passeig-de-les-palmeres", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}