{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1320, 
            "name": "Aurora MF", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 1320, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-4721", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "11/03/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 4721, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "rejected", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 3, 
            "name": "Educaci\u00f3 i coneixement ", 
            "position": 3
        }, 
        "summary": "A les portes obertes de moltes escoles p\u00fabliques (la majoria!) no es pot anar amb nens i nenes, tot i que sigui obvi que tothom que hi va \u00e9s perqu\u00e8 t\u00e9 fills. No tothom pot o vol pagar cangurs per a veure les escoles abans de la preinscripci\u00f3. Em sembla que les escoles p\u00fabliques haurien de ser m\u00e9s comprensives amb les situacions de les fam\u00edlies.", 
        "title": "A les jornades de portes obertes de les escoles p\u00fabliques s'hauria de poder anar amb nens", 
        "total_comments": 1, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 1, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 5, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/a-les-portes-obertes-de-les-escoles-s-hauria-de-poder-anar-amb-nens", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}