{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1126, 
            "name": "Arturo", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 1126, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-4757", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "12/03/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 4757, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 23, 
            "name": "Conviv\u00e8ncia i seguretat", 
            "position": 12
        }, 
        "summary": "Respeto que se tengan animales y en concreto perros y a estos se les tiene en gran estima por parte de sus due\u00f1os pero en los espacios p\u00fablicos no estoy de acuerdo que est\u00e9n sueltos , pues la bondad de car\u00e1cter de cada animal solo la conocen sus due\u00f1os.", 
        "title": "No a la moratoria canina", 
        "total_comments": 4, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 2, 
        "total_positive_comments": 2, 
        "total_votes": 11, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/no-a-la-moratoria-canina", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}