{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 12172, 
            "name": "albertgs12", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 12172, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-4867", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "14/03/2016", 
        "district": {
            "id": 2, 
            "name": "Eixample"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 4867, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "rejected", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 15, 
            "name": "Urbanisme per als barris", 
            "position": 3
        }, 
        "summary": "Actualment \u00e9s una pla\u00e7a per la qual hi passa molt tr\u00e0nsit motoritzat i provoca molt soroll als ve\u00efns. Per altra banda t\u00e9 un d\u00e8ficit d'il\u00b7luminaci\u00f3 per la quantitat de gent que hi passa.\r\nFa molt que no es realitza una reforma i ja seria hora. Per \u00faltim estaria b\u00e9 fer-ho junt amb la instal\u00b7laci\u00f3 d'ascensors a la parada de metro.", 
        "title": "Reurbanitzaci\u00f3 de la pla\u00e7a d'Urquinaona", 
        "total_comments": 2, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 2, 
        "total_votes": 26, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/reurbanitzacio-de-la-placa-d-urquinaona", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}