{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": null, 
        "author_id": null, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-4885", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "14/03/2016", 
        "district": {
            "id": 9, 
            "name": "Sant Andreu"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": true, 
        "hidden": false, 
        "id": 4885, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "meeting", 
        "status": "rejected", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 2, 
            "name": "Autonomia personal ", 
            "position": 2
        }, 
        "summary": "Nom\u00e9s hi ha un punt on l\u2019acc\u00e9s a la pla\u00e7a des del carrer Bofarull \u00e9s a nivell, de manera que hi podria passar una cadira de rodes, i en canvi est\u00e0 tot ocupat per una gran jardinera. La resta del l\u00edmit entre la pla\u00e7a i el carrer Bofarull \u00e9s un gra\u00f3.", 
        "title": "Fer accessible la zona amb bancs per seure de la Pla\u00e7a Isl\u00e0ndia. ", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 3, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/fer-accessible-la-zona-amb-bancs-per-seure-de-la-placa-islandia", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}