{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": null, 
        "author_id": null, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-4932", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "14/03/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": true, 
        "hidden": false, 
        "id": 4932, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "meeting", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 22, 
            "name": "Cultura", 
            "position": 10
        }, 
        "summary": "Com establim una bidireccionalitat? Proposem que els ciutadans siguin generadors de continguts i motor de canvi social. No estar tan a\u00efllats del que est\u00e0 passant. Plantejar el propi discurs de la instituci\u00f3 com un debat obert. ", 
        "title": "Revisar el concepte de p\u00fablic i les relacions que s\u2019estableixen amb la instituci\u00f3. ", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 4, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/revisar-el-concepte-de-public-i-les-relacions-que-s-estableixen-amb-la-institucio", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}