{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": null, 
        "author_id": null, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-5033", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "15/03/2016", 
        "district": {
            "id": 7, 
            "name": "Horta - Guinard\u00f3"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": true, 
        "hidden": false, 
        "id": 5033, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "meeting", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 16, 
            "name": "Mobilitat sostenible", 
            "position": 4
        }, 
        "summary": "Es valora eliminar o soterrar alguns carrils de la Rambla del Carmel.\r\n\r\nLa Rambla est\u00e0 molt a\u00efllada en la part central, ja que t\u00e9 uns carrils laterals d\u2019acc\u00e9s al t\u00fanel \r\n\r\namb molt de tr\u00e0nsit; per tal d\u2019aprofitar m\u00e9s espai, es proposa de soterrar els carrils laterals \r\n\r\ndeixant nom\u00e9s un sol carril lateral per accedir al barri. ", 
        "title": "Pacificar el tr\u00e0nsit", 
        "total_comments": 2, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 2, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 10, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/pacificar-el-transit", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}