{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": null, 
        "author_id": null, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-5120", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "15/03/2016", 
        "district": {
            "id": 3, 
            "name": "Sants Montju\u00efc"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": true, 
        "hidden": false, 
        "id": 5120, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "meeting", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 16, 
            "name": "Mobilitat sostenible", 
            "position": 4
        }, 
        "summary": "Ampliaci\u00f3 hor\u00e0ria del 37, di\u00e0ria i diumenges. Ampliaci\u00f3 horari de pas del 109. S\u00f3n autobusos claus ja que conecten amb els serveis de salut. ", 
        "title": "Augmentar freq\u00fc\u00e8ncia bus 37 i 109 i no restricci\u00f3 els diumenges", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 16, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/augmentar-frequencia-bus-37-i-109-i-no-restriccio-els-diumenges", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}