{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1325, 
            "name": "Agapit Custoj\u00e0", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 1325, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-5171", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "15/03/2016", 
        "district": {
            "id": 5, 
            "name": "Sarri\u00e0 - Sant Gervasi"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 5171, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 2, 
            "name": "Autonomia personal ", 
            "position": 2
        }, 
        "summary": "Essent una de les estacions amb m\u00e9s activitat,( Park G\u00fcell, Hospital Quir\u00f3n, Cl\u00ednica Delfos, Escola S\u00fanion, enlla\u00e7 amb els autobusos que van al Coll i el Carmel,  etc.etc.) no s'ent\u00e9n que estigui desprovista d'acc\u00e9s amb ascensors i molt limitada en escales mec\u00e0niques. Tot i pertanyer al districte de Gr\u00e0cia, afecta m\u00e9s als ve\u00efns del barri del Putxet", 
        "title": "Ascensors Estaci\u00f3 Metro Vallcarca - L\u00ednia 3.", 
        "total_comments": 2, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 1, 
        "total_votes": 19, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/ascensors-estacio-metro-vallcarca-linia-3", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}