{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/collective_avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6285, 
            "name": "Associacio de Ve\u00efns i Ve\u00efnes Coll-Vallcarca", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": "organization", 
            "verified_organization": true
        }, 
        "author_id": 6285, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-5189", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "15/03/2016", 
        "district": {
            "id": 6, 
            "name": "Gr\u00e0cia"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 5189, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "organization", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 14, 
            "name": "Medi ambient i espai p\u00fablic", 
            "position": 1
        }, 
        "summary": "Al psg. Mare Deu del Coll, direcci\u00f3 Santuaris, xamfr\u00e0 amb la ferreteria hi ha un sem\u00e0for i una bustia, tamb\u00e9 un rampa ample molt pronunciada de la vorera a la cal\u00e7ada o ferm. Es massa ample i el pla inclinat provoca inestabilitat a les persones grans, especialment dels jubilats s\u00f3n les queixes.Cal tornar a deixar la vorera tal com estava abans.", 
        "title": "Vorera amb rampa perillosa en un semafor", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 1, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/vorera-amb-rampa-perillosa-en-un-semafor", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}