{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 12791, 
            "name": "oriolqc", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 12791, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 2, 
            "name": "Economia plural"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-5197", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "16/03/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 5197, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "rejected", 
        "subcategory": {
            "category_id": 2, 
            "id": 12, 
            "name": "Ocupaci\u00f3 de qualitat", 
            "position": 4
        }, 
        "summary": "Que l'Ajuntament acordi un protocol de vaga amb els Sindicats que permeti compatibilitzar el dret de vaga dels treballadors d'empreses p\u00fabliques sense interferir en els grans esdeveniments que siguin establerts com a d'inter\u00e9s general, pel seu gran impacte econ\u00f2mic o social a la ciutadania (MWC, La Merc\u00e8, partits de futbol d'alta trascend\u00e8ncia...)", 
        "title": "Acordar un protocol de vaga que no perjudiqui els grans esdeveniments com el MWC o similars", 
        "total_comments": 1, 
        "total_negative_comments": 1, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 2, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/acordar-un-protocol-de-vaga-que-no-perjudiqui-els-grans-esdeveniments-com-el-mwc-o-similars", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}