{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 12816, 
            "name": "jordipi2", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 12816, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-5275", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "16/03/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 5275, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 16, 
            "name": "Mobilitat sostenible", 
            "position": 4
        }, 
        "summary": "Contra altra tipus d'interessos que no acabo d\u2019entendre, no te cap l\u00f2gica  dos tra\u00e7ats de tramvia als extrems  de la ciutat que no pugui crear una total connexi\u00f3 del mig de la ciutat amb un transport sostenible i efica\u00e7 com es el tram. Per tant  so els estudis  t\u00e8cnics ho avalen , si us plau endavant!", 
        "title": "TRAM diagonal. S\u00ed a la  CONNEXI\u00d3. ", 
        "total_comments": 1, 
        "total_negative_comments": 1, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 25, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/tram-diagonal-si-a-la-connexio", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}