{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 12911, 
            "name": "MariusG", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 12911, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-5331", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "16/03/2016", 
        "district": {
            "id": 2, 
            "name": "Eixample"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 5331, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 22, 
            "name": "Cultura", 
            "position": 10
        }, 
        "summary": "La biblioteca Joan Mir\u00f3, los lunes y los viernes, s\u00f3lo abre por las tardes  (de 16 a 20:30 h). No existen bibliotecas medianamente cercanas que puedan suplir este servicio. Trat\u00e1ndose de un equipamiento fundamental para estudiantes y tambi\u00e9n para el ocio de muchas personas mayores, propongo que esos dos d\u00edas tambi\u00e9n abran por las ma\u00f1anas. ", 
        "title": "Ampliar el horario de la biblioteca Joan Mir\u00f3 los lunes y viernes", 
        "total_comments": 1, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 1, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 11, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/ampliar-el-horario-de-la-biblioteca-joan-miro-los-lunes-y-viernes", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}