{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 12859, 
            "name": "Oriol A", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 12859, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-5345", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "16/03/2016", 
        "district": {
            "id": 6, 
            "name": "Gr\u00e0cia"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 5345, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 15, 
            "name": "Urbanisme per als barris", 
            "position": 3
        }, 
        "summary": "Les zones de parcs i places d'av Vallcarca pujant desde lesseps fins c/esteve terrades, donen sensaci\u00f3 d'inacabats desde fa molts anys. Estaria be afegir-hi arbrat i vegetaci\u00f3, aix\u00ed com m\u00e1quines per fer exercici per la gent gran (nom\u00e9s hi ha parcs per nens). Aix\u00ed conseguir\u00edem servei \u00fatil i de qualitat per als ve\u00efns del barri.\r\nMoltes gr\u00e0cies. ", 
        "title": "Millora parcs i jardins av. vallcarca", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 16, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/millora-parcs-i-jardins-av-vallcarca", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}