{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 13138, 
            "name": "Eva Jou", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 13138, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-5416", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "16/03/2016", 
        "district": {
            "id": 7, 
            "name": "Horta - Guinard\u00f3"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 5416, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 16, 
            "name": "Mobilitat sostenible", 
            "position": 4
        }, 
        "summary": "Una part del recorregut de les l\u00ednees 45 i 19 \u00e9s coincident al pg. Maragall. Moltes persones agafem el bus com a llan\u00e7adora fins el metro. 9 de cada 10 vegades, passen un darrera de l'altre. Reduiriem la frequ\u00e8ncia de pas a la meitat coordinant les sortides de manera que no coincidissin.", 
        "title": "Reducci\u00f3 de la frequ\u00e8ncia de pas de les l\u00ednees 45 i 19 pel passeig maragall coordinant les sortides des de l'inici", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 7, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/reduccio-de-la-frequencia-de-pas-de-les-linees-45-i-19-pel-passeig-maragall-coordinant-les-sortides-des-de-l-inici", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}