{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6646, 
            "name": "davidferngut", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 6646, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-5431", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "16/03/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 5431, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 3, 
            "name": "Educaci\u00f3 i coneixement ", 
            "position": 3
        }, 
        "summary": "A l\u2019hora d\u2019inscriure els nens als centres educatius l\u2019actual normativa dona puntuaci\u00f3 \u201cper zona\u201d amb uns criteris que perjudiquen a aquells que es troben propers als l\u00edmits de zones en lloc de definir una f\u00f3rmula i una dist\u00e0ncia real entre l\u2019habitatge familiar i el centre educatiu. Cal una nova definici\u00f3 de proximitat en base a la dist\u00e0ncia real.", 
        "title": "Proper vol dir menys dist\u00e0ncia i no pert\u00e0nyer a una zona", 
        "total_comments": 1, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 1, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 5, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/proper-vol-dir-menys-distancia-i-no-pertanyer-a-una-zona", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}