{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 13217, 
            "name": "Ant\u00f3nio da Ferreira", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 13217, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-5445", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "17/03/2016", 
        "district": {
            "id": 1, 
            "name": "Ciutat Vella"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 5445, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 23, 
            "name": "Conviv\u00e8ncia i seguretat", 
            "position": 12
        }, 
        "summary": "Muy pocas veces se ve la policia sin sus coches o motos. Casi todo el districto est\u00e1 hecho de calles d\u00f3nde no caben los coches. Me gustar\u00eda ver la policia patrullando a pi\u00e9 o en bicicleta . As\u00ed se evitar\u00eda m\u00e1s actos inc\u00edvicos de ruido y otros. Tambi\u00e9n a\u00f1adir que estar\u00eda muy bien que sus coches y motos fuesen cambiando a el\u00e9ctricos seg\u00fan se pueda. ", 
        "title": "M\u00e1s polic\u00eda a pi\u00e9 y bicicleta y 24h", 
        "total_comments": 3, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 1, 
        "total_positive_comments": 1, 
        "total_votes": 9, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/mas-policia-a-pie-y-bicicleta-y-24h", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}