{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": null, 
        "author_id": null, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-5457", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "17/03/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": true, 
        "hidden": false, 
        "id": 5457, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "meeting", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 14, 
            "name": "Medi ambient i espai p\u00fablic", 
            "position": 1
        }, 
        "summary": "Utilitzar el port com a espai on desenvolupar l'activitat p\u00fablica per part de les ve\u00efnes dels barris m\u00e9s propers, organitzant activitats socioculturals intergeneracionals que promoguin els lla\u00e7os entre ciutadania i el Port i millorant la difusi\u00f3 de la informaci\u00f3 i les activitats que s'hi realitzen..", 
        "title": "Aprofitar el Port com a espai p\u00fablic per la ciutadania", 
        "total_comments": 4, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 4, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 6, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/aprofitar-el-port-com-a-espai-public-per-la-ciutadania", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}