{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": null, 
        "author_id": null, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 2, 
            "name": "Economia plural"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-5468", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "17/03/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": true, 
        "hidden": false, 
        "id": 5468, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "meeting", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 2, 
            "id": 12, 
            "name": "Ocupaci\u00f3 de qualitat", 
            "position": 4
        }, 
        "summary": "Millora dels serveis d'atenci\u00f3 a col\u00b7lectius en risc d'exclusi\u00f3 i aplicaci\u00f3 d'incentius per a la seva contractaci\u00f3 ", 
        "title": "Accentuar l\u2019atenci\u00f3 a col\u2022lectius amb m\u00e9s dificultats d\u2019inserci\u00f3 sociolaboral i incentivar la seva contractaci\u00f3", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 7, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/accentuar-l-atencio-a-col-lectius-amb-mes-dificultats-d-insercio-sociolaboral-i-incentivar-la-seva-contractacio", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}