{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6589, 
            "name": "Associaci\u00f3 de Festes Taxonera - Mas Falc\u00f3 - Penitents", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 6589, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-5627", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "17/03/2016", 
        "district": {
            "id": 7, 
            "name": "Horta - Guinard\u00f3"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 5627, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 16, 
            "name": "Mobilitat sostenible", 
            "position": 4
        }, 
        "summary": "Molt senzilla: Un barri de muntanya, una comunicaci\u00f3 horitzontal poc fluida i una vertical amb moltes, moltes escales impossibles de pujar per als nostres grans i petits. Cal fer un pla perqu\u00e8 els nostres ve\u00efns puguin connectar-se entre ells, puguin accedir als transports p\u00fablics existents i perqu\u00e8 puguin viure per i en el barri.", 
        "title": "Mobilitat i escales a la Taxonera", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 7, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/mobilitat-i-escales-a-la-taxonera", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}