{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 5423, 
            "name": "Secund\u00e0ria a la muntanya", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 5423, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-5746", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "18/03/2016", 
        "district": {
            "id": 5, 
            "name": "Sarri\u00e0 - Sant Gervasi"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 5746, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 3, 
            "name": "Educaci\u00f3 i coneixement ", 
            "position": 3
        }, 
        "summary": "Els infants tenen dret a seguir l'escolaritzaci\u00f3 en el seu barri. Sol\u00b7licitem l'equipament d'Educaci\u00f3 Secund\u00e0ria per garantir l'educaci\u00f3 de 0 a 16 anys als barris de muntanya, tal i com es va aprovar en el Pla de Futur 2010 - 2020 de Vallvidrera, el Tibidabo i Les Planes. Per una major cohesi\u00f3 social, continu\u00eftat i coher\u00e8ncia educativa.", 
        "title": "Secund\u00e0ria a la Muntanya: Per un Institut al barri", 
        "total_comments": 8, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 2, 
        "total_positive_comments": 4, 
        "total_votes": 80, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/secundaria-a-la-muntanya-per-un-institut-al-barri", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}