{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": null, 
        "author_id": null, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-5763", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "18/03/2016", 
        "district": {
            "id": 4, 
            "name": "Les Corts"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": true, 
        "hidden": false, 
        "id": 5763, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "meeting", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 22, 
            "name": "Cultura", 
            "position": 10
        }, 
        "summary": "Millorar la difusi\u00f3 perqu\u00e8 les escoles visiten les exposicions sobre hist\u00f2ria del\r\nDistricte i recuperar\u00e0 espais on hagin existit refugis, va passar tramvia, mem\u00f2ria \r\nbarraques, col\u00f2nia castells, b\u00f2biles, edificis emblem\u00e0tics i passat industrial del \r\nbarri.", 
        "title": "Millorar les accions de recuperaci\u00f3 de la mem\u00f2ria hist\u00f2rica del  barri", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 4, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/millorar-les-accions-de-recuperacio-de-la-memoria-historica-del-barri", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}