{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": null, 
        "author_id": null, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-5784", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "18/03/2016", 
        "district": {
            "id": 4, 
            "name": "Les Corts"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": true, 
        "hidden": false, 
        "id": 5784, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "meeting", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 23, 
            "name": "Conviv\u00e8ncia i seguretat", 
            "position": 12
        }, 
        "summary": "Les intervencions dels participants han insistit en posar alertes d\u2019atenci\u00f3 respecte \r\na la relaci\u00f3 del barri amb l\u2019Espai Bar\u00e7a i al seu entorn, aix\u00ed com tenir cura de \r\nconviv\u00e8ncia i la seguretat.", 
        "title": "Cura i atenci\u00f3 de la relaci\u00f3 amb el Bar\u00e7a. Regular i cura de la   relaci\u00f3 Bar\u00e7a-barri, reordenaci\u00f3 entorns Bar\u00e7a, contaminaci\u00f3   lum\u00ednica Bar\u00e7a, pla mobilitat entorns Bar\u00e7a, millora i neteja   d\u2019entorns.", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 1, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/cura-i-atencio-de-la-relacio-amb-el-barca-regular-i-cura-de-la-relacio-barca-barri-reordenacio-entorns-barca-contaminacio-luminica-barca-pla-mobilitat-entorns-barca-millora-i-neteja-d-entorns", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}