{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/collective_avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 13290, 
            "name": "procomuns.net", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": "organization", 
            "verified_organization": true
        }, 
        "author_id": 13290, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 2, 
            "name": "Economia plural"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-5847", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "18/03/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "http://procomuns.net/ca/politiques/", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 5847, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "organization", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 2, 
            "id": 11, 
            "name": "Economia cooperativa, social i solid\u00e0ria", 
            "position": 2
        }, 
        "summary": "Adaptar els serveis d\u2019agents clau com Barcelona Activa perqu\u00e8 tamb\u00e9 puguin ser clau per a la promoci\u00f3 i l\u2019acompanyament de noves iniciatives empresarials procomuns, de manera que contribueixin a consolidar el model proposat.", 
        "title": "Impulsar la incubaci\u00f3 de nous projectes i iniciatives d\u2019economia col\u00b7laborativa procom\u00fa: adaptar els serveis d\u2019agents clau com Barcelona Activa", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 7, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/impulsar-la-incubacio-de-nous-projectes-i-iniciatives-d-economia-col-laborativa-procomu-adaptar-els-serveis-d-agents-clau-com-barcelona-activa", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}