{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": null, 
        "author_id": null, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-5905", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "18/03/2016", 
        "district": {
            "id": 9, 
            "name": "Sant Andreu"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": true, 
        "hidden": false, 
        "id": 5905, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "meeting", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 16, 
            "name": "Mobilitat sostenible", 
            "position": 4
        }, 
        "summary": "alguns sem\u00e0fors de l\u2019Avinguda, duren molt poc i s\u00f3n dif\u00edcils de passar per a la gent gran amb problemes de mobilitat", 
        "title": "Pacificaci\u00f3 de l\u2019Avinguda Meridiana i adaptar els temps semaf\u00f2rics en verd dels creuaments de l\u2019Avinguda per a gent gran ", 
        "total_comments": 3, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 1, 
        "total_positive_comments": 2, 
        "total_votes": 18, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/pacificacio-de-l-avinguda-meridiana-i-adaptar-els-temps-semaforics-en-verd-dels-creuaments-de-l-avinguda-meridiana-per-a-gent-gran", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}