{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 11591, 
            "name": "consellbarrilabordeta", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 11591, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-5901", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "18/03/2016", 
        "district": {
            "id": 3, 
            "name": "Sants Montju\u00efc"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 5901, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 16, 
            "name": "Mobilitat sostenible", 
            "position": 4
        }, 
        "summary": "Reposar els horaris dels festius de les l\u00ednies d'autobusos 91 i 115 (que tornin a funcionar mat\u00ed i tarda).\r\nAgregar marquesines a les parades d'autobusos de les l\u00ednies 91 i 115.\r\nRepassar el desnivell de l'andana de la L5 de metro (Estaci\u00f3 Pla\u00e7a de Sants), l'estat actual el fa perill\u00f3s.\r\nIntroduir la participaci\u00f3 ve\u00efnal al Pla de mobilitat del barri.", 
        "title": "Millorar la mobilitat amb transport p\u00fablic", 
        "total_comments": 1, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 1, 
        "total_votes": 6, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/millorar-la-mobilitat-amb-transport-public", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}