{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": null, 
        "author_id": null, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-5915", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "18/03/2016", 
        "district": {
            "id": 9, 
            "name": "Sant Andreu"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": true, 
        "hidden": false, 
        "id": 5915, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "meeting", 
        "status": "rejected", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 15, 
            "name": "Urbanisme per als barris", 
            "position": 3
        }, 
        "summary": "Hi ha unes r\u00e0tios sobre \u00fas dels serveis p\u00fablics que no es compleixen, de manera que no tenen cap sentit que es posin si despr\u00e9s no es compleixen; es busca, doncs, que es faci un seguiment exhaustiu sobre els diversos plans d\u2019equipaments i d\u2019usos que s\u2019han fet per tal que es compleixin", 
        "title": "Exigir el compliment de les r\u00e0tios dels equipaments ", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 3, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/exigir-el-compliment-de-les-ratios-dels-equipaments", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}