{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/collective_avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 14106, 
            "name": "Fem Sant Antoni ", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": "organization", 
            "verified_organization": false
        }, 
        "author_id": 14106, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-6016", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "19/03/2016", 
        "district": {
            "id": 2, 
            "name": "Eixample"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "https://femsantantoni.wordpress.com/2016/03/04/postura-de-fsa-al-projecte-de-remodelacio-dels-extrems-del-paral%C2%B7lel/     https://femsantantoni.wordpress.com/2015/08/13/resultats-de-la-1a-fase-del-proces-participatiu-pensem-en-paral%C2%B7lel/", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 6016, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "organization", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 14, 
            "name": "Medi ambient i espai p\u00fablic", 
            "position": 1
        }, 
        "summary": "Estudiar des de la cooperaci\u00f3 entre ve\u00efnat i ajuntament la reurbanitzar aquestes zones per facilitar usos ve\u00efnals (zones de joc i esbarjo, espais per activitats culturals de carrer, espais verd...). Rectificar per aconseguir una millora substancial \u00e9s una bona inversi\u00f3 ", 
        "title": "Reconvertir les voreres ampliades dels carrers de l'Eixample amb Paral\u00b7lel en places ", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 36, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/reconvertir-les-voreres-ampliades-dels-carrers-de-l-eixample-amb-paral-lel-en-places", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}