{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/collective_avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 14106, 
            "name": "Fem Sant Antoni ", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": "organization", 
            "verified_organization": false
        }, 
        "author_id": 14106, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 4, 
            "name": "Bon govern"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-6022", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "19/03/2016", 
        "district": {
            "id": 2, 
            "name": "Eixample"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "https://femsantantoni.wordpress.com/2015/12/09/dia-mundial-contra-la-corrupcio/", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 6022, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "organization", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 4, 
            "id": 26, 
            "name": "Govern transparent  i rendici\u00f3 de comptes", 
            "position": 1
        }, 
        "summary": "Recon\u00e8ixer i facilitar la feina de les iniciatives de control popular, com els observatoris ciutadans contra la corrupci\u00f3, per la transpar\u00e8ncia i el bon govern i promoure un consell ciutad\u00e0 que auditi les actuacions del districte. ", 
        "title": "Assolir la total transpar\u00e8ncia i retiment de comptes de la gesti\u00f3 p\u00fablica", 
        "total_comments": 2, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 2, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 21, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/assolir-la-total-transparencia-i-retiment-de-comptes-de-la-gestio-publica-c328e0fd-2a6e-4c9e-947f-20829174b36a", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}