{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": null, 
        "author_id": null, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-6069", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "19/03/2016", 
        "district": {
            "id": 5, 
            "name": "Sarri\u00e0 - Sant Gervasi"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": true, 
        "hidden": false, 
        "id": 6069, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "meeting", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 15, 
            "name": "Urbanisme per als barris", 
            "position": 3
        }, 
        "summary": "Plataforma \u00fanica amb tr\u00e0nsit no restringit amb mesures dissaus\u00f2ries en tot el tram\r\n(Reina Elisenda\u00adGeneral Vives)\r\nQue el Districte projecti un primer planejament urban\u00edstic d\u2019acord amb la tipologia i usos\r\nesmentats\r\nQue el pre\u00adprojecte cofeccionat pel Districte es presenti a les 2 associacions i\r\naquestes continuar la tasca d\u2019acci\u00f3 participativa", 
        "title": "Propostes per la reurbanitzaci\u00f3 del c/ Major de Sarri\u00e0", 
        "total_comments": 7, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 7, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 6, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/propostes-per-la-reurbanitzacio-del-c-major-de-sarria", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}