{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3717, 
            "name": "Salvador Pastor Blasco", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 3717, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 2, 
            "name": "Economia plural"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-6079", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "20/03/2016", 
        "district": {
            "id": 10, 
            "name": "Sant Mart\u00ed"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 6079, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 2, 
            "id": 10, 
            "name": "Desenvolupament i economia de proximitat", 
            "position": 1
        }, 
        "summary": "las situaci\u00f3n y el tejido laboral,industrial,econ\u00f3mico,social de la ciudad de barcelona debido a la globalizaci\u00f3n y las nuevas tectonologias est\u00e1 cambiando,m\u00e1s industria con tecnolog\u00eda y m\u00e1s servicios,hay que revitalizar y actualizar las pol\u00edticas de ocupaci\u00f3n de barcelona activa e impulsar y repensar el papel del 22@ para captar nuevas empresas ", 
        "title": "repersar barcelona activa y el apel del 22@", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 3, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/repersar-barcelona-activa-y-el-apel-del-22", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}