{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 13223, 
            "name": "eduraval", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 13223, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 4, 
            "name": "Bon govern"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-6138", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "21/03/2016", 
        "district": {
            "id": 1, 
            "name": "Ciutat Vella"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 6138, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "rejected", 
        "subcategory": {
            "category_id": 4, 
            "id": 26, 
            "name": "Govern transparent  i rendici\u00f3 de comptes", 
            "position": 1
        }, 
        "summary": "Si, a m\u00e9s, es t\u00e9 en compte aquest mitj\u00e0 com a mecanisme democr\u00e0tic per presa de decisions  i es donen eines alternatives a gent que no utilitzin Internet,  llavors la proposta arribar\u00e0 a tothom i tindr\u00e0 sentit. Moltes gr\u00e0cies per aquesta iniciativa. Cal aplaudir les BONES accions, de vegades, a m\u00e9s de poder queixar-nos i ser propositius ", 
        "title": "Vull aplaudir la proposta decidim barcelona", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 11, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/vull-aplaudir-la-proposta-decidim-barcelona", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}