{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 13136, 
            "name": "Jesus Garcia", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 13136, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-6236", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "21/03/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "http://mobbing-inmobiliario.blogspot.com.es/2009_03_15_archive.html", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 6236, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 21, 
            "name": "Defensa i protecci\u00f3 dels Drets Humans", 
            "position": 9
        }, 
        "summary": "Descansen en Paz: \r\nJuan Andr\u00e9s y dem\u00e1s victimas sin repercusi\u00f3n medi\u00e1tica\r\nPatricia Heras y + muertes inducidas que no han salido en prensa\r\ncientos de personas que viv\u00edan en los edificios demolidos, sacados a la fuerza de sus propiedades, al las 05.00 de la madrugada, con polic\u00eda armado por planta para que vecinos no abriesen puerta x gritos victima", 
        "title": "Defender  y resarcir a las personas que sufren o sufrieron vulneraciones de sus derechos, en especial las v\u00edctimas de violencia institucional", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 2, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/defender-y-resarcir-a-las-personas-que-sufren-o-sufrieron-vulneraciones-de-sus-derechos-en-especial-las-victimas-de-violencia-institucional", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}