{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": null, 
        "author_id": null, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 5, 
            "name": "Just\u00edcia global"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-6245", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "21/03/2016", 
        "district": {
            "id": 5, 
            "name": "Sarri\u00e0 - Sant Gervasi"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": true, 
        "hidden": false, 
        "id": 6245, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "meeting", 
        "status": "rejected", 
        "subcategory": {
            "category_id": 5, 
            "id": 29, 
            "name": "Ciutat d\u2019acollida", 
            "position": 2
        }, 
        "summary": "Creaci\u00f3 de beques estudi per tal que a nois i noies refugiades els ajudi a poder venir aqu\u00ed i sortir de la situaci\u00f3 en qu\u00e8 viuen.", 
        "title": "Beques estudi", 
        "total_comments": 2, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 2, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 6, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/beques-estudi", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}