{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 11655, 
            "name": "consellbarrisantsbadal", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 11655, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-6324", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "21/03/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 6324, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 14, 
            "name": "Medi ambient i espai p\u00fablic", 
            "position": 1
        }, 
        "summary": "El barri t\u00e9 un d\u00e8ficit de zones verdes. Incrementar el nombre d'arbres als carrers podria contribuir a millorar la qualitat de vida al barri.", 
        "title": "Incrementar l'arbrat al carrer per compensar la falta de zones verdes al barri de Sants-Badal", 
        "total_comments": 3, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 3, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 5, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/incrementar-l-arbrat-al-carrer-per-compensar-la-falta-de-zones-verdes-al-barri-de-sants-badal", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}