{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 512, 
            "name": "Solidaritat Catalana per la Independ\u00e8ncia", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 512, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 2, 
            "name": "Economia plural"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-6481", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "22/03/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 6481, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "rejected", 
        "subcategory": {
            "category_id": 2, 
            "id": 12, 
            "name": "Ocupaci\u00f3 de qualitat", 
            "position": 4
        }, 
        "summary": "Foment entre els aturats d'estudis b\u00e0sics sobre atenci\u00f3 a persones depenents i de salut b\u00e0sica,amb dret autom\u00e0tic a percebre la RMI mentre durin els cursos,amb contracte de conveni de pr\u00e0ctiques,titulaci\u00f3 oficial homologable i borsa de treball.", 
        "title": "Reinserci\u00f3 s\u00f2ciolaboral en \u00e0mbits d'atenci\u00f3 sanit\u00e0ria i del tercer sector.", 
        "total_comments": 1, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 1, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 3, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/reinsercio-sociolaboral-en-ambits-d-atencio-sanitaria-i-del-tercer-sector", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}