{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/collective_avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 13727, 
            "name": "Trama Serveis Culturals Assoc.", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": "organization", 
            "verified_organization": false
        }, 
        "author_id": 13727, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-6536", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "23/03/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 6536, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "organization", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 22, 
            "name": "Cultura", 
            "position": 10
        }, 
        "summary": "Implementaci\u00f3 d\u2019un programa que garanteixi l\u2019acc\u00e9s a l\u2019art i la cultura de tots els sectors socials, especialment dels m\u00e9s desafavorits, i que posi a l\u2019abast dels col\u00b7lectius que pateixen discriminacions els coneixements i els recursos necessaris per poder visibilitzar-se i empoderar-se a trav\u00e9s de la intervenci\u00f3 art\u00edstica i l\u2019acci\u00f3 cultural.", 
        "title": "Programa per una cultura igualit\u00e0ria i no discriminat\u00f2ria", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 9, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/programa-per-una-cultura-igualitaria-i-no-discriminatoria", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}