{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/collective_avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 14919, 
            "name": "Plataforma Riera de Cassoles", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": "organization", 
            "verified_organization": false
        }, 
        "author_id": 14919, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-6605", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "23/03/2016", 
        "district": {
            "id": 5, 
            "name": "Sarri\u00e0 - Sant Gervasi"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "https://www.facebook.com/rieradecassoles/", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 6605, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "organization", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 15, 
            "name": "Urbanisme per als barris", 
            "position": 3
        }, 
        "summary": "Proposem recuperar el nom popular amb el que hist\u00f2ricament s'ha conegut el llindar de Gr\u00e0cia i Sarri\u00e0-Sant Gervasi: Riera de Cassoles. \r\nAquest canvi podria ser de gran acollida i consens perqu\u00e8 no determina cap posicionament pol\u00edtic, cultural o religi\u00f3s, aix\u00ed com pot mantenir-se lliure de controv\u00e8rsies perqu\u00e8 no ret homenatge a cap personalitat.", 
        "title": "Canvi de nom de l'avinguda Pr\u00edncep d'Ast\u00faries pel de Riera de Cassoles", 
        "total_comments": 20, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 2, 
        "total_positive_comments": 17, 
        "total_votes": 117, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/canvi-de-nom-de-l-avinguda-princep-d-asturies-pel-de-riera-de-cassoles", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}