{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": null, 
        "author_id": null, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-6622", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "24/03/2016", 
        "district": {
            "id": 6, 
            "name": "Gr\u00e0cia"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": true, 
        "hidden": false, 
        "id": 6622, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "meeting", 
        "status": "rejected", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 23, 
            "name": "Conviv\u00e8ncia i seguretat", 
            "position": 12
        }, 
        "summary": "El problema d\u2019ocupaci\u00f3 \u00e9s el soroll, els venedors ambulants, els m\u00fasics, \u201cel botell\u00f3n\u201d. Reduir l'ocupaci\u00f3 de terrasses promou l'ocupaci\u00f3 \"sense control\", l\u2019ocupaci\u00f3 de terrasses minimitza el p\u00fablic indesitjat i crea espais ordenats i raonables.", 
        "title": "Major control policial per eliminar l'ocupaci\u00f3 sense control, venda ambulant, \"botell\u00f3n\", \"lateros\", no focalitzar-se en les terrasses.", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 10, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/major-control-policial-per-eliminar-l-ocupacio-sense-control-venda-ambulant-botellon-lateros-no-focalitzar-se-en-les-terrasses", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}