{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": null, 
        "author_id": null, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-6712", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "24/03/2016", 
        "district": {
            "id": 7, 
            "name": "Horta - Guinard\u00f3"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": true, 
        "hidden": false, 
        "id": 6712, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "meeting", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 15, 
            "name": "Urbanisme per als barris", 
            "position": 3
        }, 
        "summary": "Es situen tres grans eixos c\u00edvics: Ronda Guinard\u00f3, carrer Renaixen\u00e7a, i carrer\r\nTorre Velez-carrer xiprer. Del carrer de St. Quint\u00ed a Carrer Escornalbou.\r\nEn aquests tres grans eixos existeix existeixen un munt d\u2019entitats, serveis p\u00fablics, \r\nescoles, comer\u00e7... La idea \u00e9s promoure-ho  com espai de vida, comer\u00e7 del barri.", 
        "title": "Eixos c\u00edvics al Guinard\u00f3", 
        "total_comments": 11, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 11, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 1, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/eixos-civics-al-guinardo", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}