{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3717, 
            "name": "Salvador Pastor Blasco", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 3717, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-6731", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "24/03/2016", 
        "district": {
            "id": 10, 
            "name": "Sant Mart\u00ed"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 6731, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "rejected", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 22, 
            "name": "Cultura", 
            "position": 10
        }, 
        "summary": "convertir la antigua escocesa en centro creaci\u00f3n cultural,desarrollar equipamientos  zona de ca l'isidre,convertir el eje pere cuart nuevo dentro d\u00edvico,cultural y de la ocupaci\u00f3n,dinamizaci\u00f3n y dignificaci\u00f3n de esta zona del barrio,revisar el pla 22@ que afecta a esta zona,redfinir el modelo educativo  y evitar el cierre de l\u00edneas educativas ", 
        "title": "Nuevos equipamientos en el barrio proven\u00e7al del poblenou", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 7, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/nuevos-equipamientos-en-el-barrio-provencal-del-poblenou", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}