{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 15026, 
            "name": "cordill", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 15026, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-6747", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "24/03/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 6747, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 1, 
            "name": "Just\u00edcia social", 
            "position": 1
        }, 
        "summary": "Els nens i nenes del casal de Cal\u00e0bria 66 hem descobert que molts comer\u00e7os i supermercats tiren el menjar sobrant a la brossa. Per aix\u00f2 ens agradaria que aquest menjar en bon estat s'aprofit\u00e9s per menjadors socials i gent amb menys recursos.   ", 
        "title": "Programa de reciclatge d'aliments en comer\u00e7os i supermercats", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 11, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/programa-de-reciclatge-d-aliments-en-comercos-i-supermercats", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}