{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": null, 
        "author_id": null, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 2, 
            "name": "Economia plural"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-6834", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "26/03/2016", 
        "district": {
            "id": 8, 
            "name": "Nou Barris"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": true, 
        "hidden": false, 
        "id": 6834, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "meeting", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 2, 
            "id": 11, 
            "name": "Economia cooperativa, social i solid\u00e0ria", 
            "position": 2
        }, 
        "summary": "Promoure educaci\u00f3 agropecu\u00e0ria i agroecologia als centres educatius, als espais comunitaris i altres, fins i tot,  tenir una escola d\u2019agroecologia urbana amb espais de capacitaci\u00f3. Aix\u00ed com promoure activitats art\u00edstiques que acostin l\u2019ecologia a la poblaci\u00f3 i envers.", 
        "title": "Educaci\u00f3 i cultura vinculades als horts urbans.", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 3, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/educacio-i-cultura-vinculades-als-horts-urbans", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}