{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": null, 
        "author_id": null, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 2, 
            "name": "Economia plural"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-6865", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "26/03/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": true, 
        "hidden": false, 
        "id": 6865, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "meeting", 
        "status": "rejected", 
        "subcategory": {
            "category_id": 2, 
            "id": 24, 
            "name": "Un nou lideratge p\u00fablic", 
            "position": 3
        }, 
        "summary": "Si el 51% de la puntuaci\u00f3 \u00e9s l\u2019oferta econ\u00f2mica no hi ha res a fer. Minimitzar el cost econ\u00f2mic no pot ser l\u00b4\u00fanic objectiu de l\u2019economia p\u00fablica. \r\nEvitar la subcontractaci\u00f3  (o fins i tot prohibir) perqu\u00e8 l\u2019actuaci\u00f3 de les empreses subcontractades s\u2019escapa dels criteris p\u00fablics. Mentre n\u2019hi hagi, cal vigilar les condicions dels/les treballadors/es", 
        "title": "Canviar la llei de contractaci\u00f3 p\u00fablica que prima el m\u00ednim cost i poder incorporar valors socials. ", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 2, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/canviar-la-llei-de-contractacio-publica-que-prima-el-minim-cost-i-poder-incorporar-valors-socials", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}