{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": null, 
        "author_id": null, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-6886", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "27/03/2016", 
        "district": {
            "id": 1, 
            "name": "Ciutat Vella"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": true, 
        "hidden": false, 
        "id": 6886, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "meeting", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 14, 
            "name": "Medi ambient i espai p\u00fablic", 
            "position": 1
        }, 
        "summary": "Instal\u00b7laci\u00f3 de sistemes i mesures d'atenuaci\u00f3 ac\u00fastica del tr\u00e0fic rodat especialment a la Ronda Litoral a l'altura del Passeig de Joan de Borb\u00f3, la Via Laietana, i a Doctor Aiguades.", 
        "title": "Instal\u00b7laci\u00f3 de sistemes i mesures d'atenuaci\u00f3 ac\u00fastica del tr\u00e0fic rodat", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 5, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/instal-lacio-de-sistemes-i-mesures-d-atenuacio-acustica-del-trafic-rodat", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}