{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/collective_avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 15381, 
            "name": "Xnet", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": "organization", 
            "verified_organization": false
        }, 
        "author_id": 15381, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-6903", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "27/03/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "http://fcforum.net/ca/charter_extended", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 6903, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "organization", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 3, 
            "name": "Educaci\u00f3 i coneixement ", 
            "position": 3
        }, 
        "summary": "Els recursos educatius s\u00f3n una eina  b\u00e0sica per a l\u2019educaci\u00f3; la  seva  publicaci\u00f3 sota domini p\u00fablic o llic\u00e8ncies lliures, facilita  l\u2019acc\u00e9s,  estimula el progr\u00e9s i la participaci\u00f3 i fomente la diversitat  cultural,  al mateix  temps que en maximitza la reutilitzaci\u00f3 i  l\u2019efici\u00e8ncia.", 
        "title": "Promoure la distribuci\u00f3 i l'acc\u00e9s gratu\u00eft al material i documentaci\u00f3 educatiu", 
        "total_comments": 2, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 1, 
        "total_positive_comments": 1, 
        "total_votes": 12, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/promoure-la-distribucio-i-l-acces-gratuit-al-material-i-documentacio-educatiu-538da8a9-70da-4115-bef3-5a444099e588", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}