{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3717, 
            "name": "Salvador Pastor Blasco", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 3717, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-6915", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "28/03/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 6915, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "rejected", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 8, 
            "name": "Migraci\u00f3, interculturalitat i discriminaci\u00f3 zero", 
            "position": 8
        }, 
        "summary": "la vivienda en  barrios ,determinados, donde mayor presencia viven los inmigrantes, la atribuci\u00f3n sistem\u00e1tica de viviendas de alquilar de renta limitada a ciertos colectivos sociales, que atraviesan situaciones  especiales, por la actual crisis econ\u00f3mica,  y los inmigrantes contribuye a concentrarlos en dichos barrios  ", 
        "title": "espacio p\u00fablico,ciudadan\u00eda y diversidad en la ciudad de barcelona del futuro(5)", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 0, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/espacio-publico-ciudadania-y-diversidad-en-la-ciudad-de-barcelona-del-futuro-5", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}