{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 838, 
            "name": "Vict\u00f2ria Barcel\u00f3 Roca", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 838, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-6927", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "28/03/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 6927, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 2, 
            "name": "Autonomia personal ", 
            "position": 2
        }, 
        "summary": "\u00c9s necessari que algun dels bancs p\u00fablics dels llocs d'esbarjo (places, passeig mar\u00edtim, parcs) tingui el seient a l'al\u00e7ada (58-60 cm.)que necessiten les persones afectades de \"miossitis amb cossos d'inclusi\u00f3\", malaltia rara,  molt minorit\u00e0ria, que en un moment donat impedeix a les persones que la pateixen aixecar-se d'un banc normal", 
        "title": "Bancs p\u00fablics adaptats a les persones que pateixen \"miossitis amb cossos d'inclusi\u00f3\"", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 2, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/bancs-publics-adaptats-a-les-persones-que-pateixen-miossitis-amb-cossos-d-inclusio", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}