{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2299, 
            "name": "arteso", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 2299, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-6920", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "28/03/2016", 
        "district": {
            "id": 2, 
            "name": "Eixample"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 6920, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 25, 
            "name": "Verd urb\u00e0 i biodiversitat ", 
            "position": 2
        }, 
        "summary": "Millorar la zona verda de la Pla\u00e7a Gaud\u00ed i Pla\u00e7a Sagrada Fam\u00edlia,  arranjant la flora i els arbustos, gespa, renovaci\u00f3 de bancs, drenatge del terra per anivellar-lo, intensificar la neteja, millorar i real\u00e7ar el llac de la Pl. Gaud\u00ed amb un sortidor al mig.  Fer d\u00b4aquest espai com un petit oasis a l\u00b4Eixample i no solament lloc de pas per turistes.", 
        "title": "Millora zona verda Pla\u00e7a Gaud\u00ed", 
        "total_comments": 4, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 4, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 8, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/millora-zona-verda-placa-gaudi", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}