{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 827, 
            "name": "Marga", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 827, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-6949", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "28/03/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 6949, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 23, 
            "name": "Conviv\u00e8ncia i seguretat", 
            "position": 12
        }, 
        "summary": "Donat l'impuls que es vol donar a la bicicleta per la ciutat,  bona proposta, considero indispensable que els ciclistes facin un curset d'educaci\u00f3 vi\u00e0ria, senzill i econ\u00f2mic per\u00f2 efica\u00e7 que els acreditaria per circular i poder treure la llicencia pel bicing. Qui s'imposi el casc obligatori. Ja que es vol impulsar fem-ho be de bon comen\u00e7ament.", 
        "title": "Regulaci\u00f3 pels ciclistes. Curs d'educaci\u00f3 vi\u00e0ria i casc obligat\u00f2ri.", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 5, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/regulacio-pels-ciclistes-curs-d-educacio-viaria-i-casc-obligatori", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}