{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": null, 
        "author_id": null, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-6969", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "29/03/2016", 
        "district": {
            "id": 4, 
            "name": "Les Corts"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": true, 
        "hidden": false, 
        "id": 6969, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "meeting", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 7, 
            "name": "Sanitat i salut", 
            "position": 7
        }, 
        "summary": "A tots els sembla una molt bona proposta els tallers de cuina i han afegit que seria \r\nconvenient que hi hagi un taller de cuina b\u00e0sic per a la majoria de persones i \r\ntamb\u00e9 un taller de cuina m\u00e9s avan\u00e7at per a les persones que els agrada m\u00e9s\r\ncuinar i vulguin fer plat\u00f3s m\u00e9s elaborats.", 
        "title": "Promocionar tallers que afavoreixen la conscienciaci\u00f3 del menjar  saludable: Tallers de cuina, tallers de com i on comprar.", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 1, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/promocionar-tallers-que-afavoreixen-la-conscienciacio-del-menjar-saludable-tallers-de-cuina-tallers-de-com-i-on-comprar", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}