{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": null, 
        "author_id": null, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-7075", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "29/03/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": true, 
        "hidden": false, 
        "id": 7075, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "meeting", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 17, 
            "name": "Energia i canvi clim\u00e0tic", 
            "position": 5
        }, 
        "summary": "Que les empreses que es presenten a processos de contractaci\u00f3 p\u00fablica compleixen uns requisits m\u00ednims de cl\u00e0usules ambientals, i que aquestes cl\u00e0usules augmentin la puntuaci\u00f3, tal com es fa amb les cl\u00e0usules socials.", 
        "title": "Incorporar en la contractaci\u00f3 p\u00fablica p\u00fablic la obligatorietat de complir cl\u00e0usules ambientals. ", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 0, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/incorporar-en-la-contractacio-publica-public-la-obligatorietat-de-complir-clausules-ambientals", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}