{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": null, 
        "author_id": null, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-7088", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "29/03/2016", 
        "district": {
            "id": 6, 
            "name": "Gr\u00e0cia"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": true, 
        "hidden": false, 
        "id": 7088, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "meeting", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 22, 
            "name": "Cultura", 
            "position": 10
        }, 
        "summary": "- Incorporar la Revolta de les quintes a l\u2019escola i treballar a trav\u00e9s del teatre la participaci\u00f3 dels i les joves. No nom\u00e9s recuperar sin\u00f3 que tamb\u00e9 cal preservar la Revolta.\r\n- Donar espai i suport tan log\u00edstic com t\u00e8cnic a les entitats que recuperen la mem\u00f2ria hist\u00f2rica del districte (continua al primer comentari)", 
        "title": "Recuperar la Mem\u00f2ria Hist\u00f2rica", 
        "total_comments": 3, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 3, 
        "total_votes": 5, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/recuperar-la-memoria-historica-b2feb844-63c2-405e-884c-32351348a366", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}