{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": null, 
        "author_id": null, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 4, 
            "name": "Bon govern"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-7137", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "29/03/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": true, 
        "hidden": false, 
        "id": 7137, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "meeting", 
        "status": "rejected", 
        "subcategory": {
            "category_id": 4, 
            "id": 18, 
            "name": "Participaci\u00f3 ciutadana", 
            "position": 2
        }, 
        "summary": "Es constata la dificultat en pensar indicadors de valoraci\u00f3 i impacte quan no es sap de quina manera un projecte transformar\u00e0 la realitat, ni cap a on. Es per aix\u00f2 que es prefereix poder explicar processos amb una descripci\u00f3 oberta, afavorint la narraci\u00f3 del context i la experi\u00e8ncia. I sobre tot tenir en compte que l\u2019error \u00e9s v\u00e0lid. ", 
        "title": "Establir indicadors d\u2019avaluaci\u00f3 que ajudin a explicar els processos, no nom\u00e9s quantitatius justificatius de cara a l\u2019administraci\u00f3.", 
        "total_comments": 1, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 1, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 0, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/establir-indicadors-d-avaluacio-que-ajudin-a-explicar-els-processos-no-nomes-quantitatius-justificatius-de-cara-a-l-administracio", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}