{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 15695, 
            "name": "Ampa Vedruna Immaculada", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 15695, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-7167", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "29/03/2016", 
        "district": {
            "id": 2, 
            "name": "Eixample"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 7167, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 15, 
            "name": "Urbanisme per als barris", 
            "position": 3
        }, 
        "summary": "La sortida escolar del xamfr\u00e0 provoca un c\u00famul de gent perill\u00f3s per als nens i inc\u00f2mode per a vianants. Es solucionaria, com en altres cantonades del barri, traient les places d'aparcament i eixamplant el xamfr\u00e0 per fer la sortida com cal. Cotxes i camionetes quan aparquen dobleguen les tanques de seguretat amb el risc que implica. Cal canviar-les.", 
        "title": "Adequar correctament el xamfr\u00e0 escolar de Mallorca / Dos de Maig", 
        "total_comments": 44, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 5, 
        "total_positive_comments": 39, 
        "total_votes": 389, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/adequar-correctament-el-xamfra-escolar-de-mallorca-dos-de-maig", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}