{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 15038, 
            "name": "Consell Barri Hostafrancs", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 15038, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-7173", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "29/03/2016", 
        "district": {
            "id": 3, 
            "name": "Sants Montju\u00efc"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 7173, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 15, 
            "name": "Urbanisme per als barris", 
            "position": 3
        }, 
        "summary": "La pla\u00e7a de Joan Pelegr\u00ed \u00e9s una pla\u00e7a \"dura\", sense pr\u00e0cticament cap espai verd. Podria aplicar-se el model de Rambla Brasil, que combina arbrat amb espais de ciment i de joc infantil.", 
        "title": "Arranjament de l'ajardinament de la pla\u00e7a Joan Pelegr\u00ed seguint el model de Rambla Brasil", 
        "total_comments": 1, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 1, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 3, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/arranjament-de-l-ajardinament-de-la-placa-joan-pelegri-seguint-el-model-de-rambla-brasil", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}