{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 15718, 
            "name": "Urbet", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 15718, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-7190", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "29/03/2016", 
        "district": {
            "id": 2, 
            "name": "Eixample"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 7190, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "rejected", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 16, 
            "name": "Mobilitat sostenible", 
            "position": 4
        }, 
        "summary": "El Colegio Inmaculada Concepci\u00f3, Valencia 252 esq. Rambla Catalu\u00f1a usa ilegalmente la acera para acceder a un parking privado para 20 veh\u00edculos. No pagan vado puesto que el aparcamiento es parte de la acera y suben y bajan por donde quieren. Lo usan profesores y clientes del Colegio. \u00bfPor qu\u00e9 tienen este privilegio?. Los dem\u00e1s no.", 
        "title": "Parking ILEGAL en Valencia 252 Colegio Inmaculada Concepci\u00f3n.", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 4, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/parking-ilegal-en-valencia-252-colegio-inmaculada-concepcion", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}