{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": null, 
        "author_id": null, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-7224", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "29/03/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "https://decidim.barcelona/meetings/medi-ambient-i-espai-public-a-ies-montjuic-la-marina", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": true, 
        "hidden": false, 
        "id": 7224, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "meeting", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 14, 
            "name": "Medi ambient i espai p\u00fablic", 
            "position": 1
        }, 
        "summary": "A la cita presencial que va tenir lloc a l'IES Montju\u00efc La Marina, els estudiants van denunciar una deficient il\u00b7luminaci\u00f3 dels carrers del barri. Aquests van proposar refor\u00e7ar-la per tal d'oferir un barri m\u00e9s segur als adolescents (i a la resta de la poblaci\u00f3 en general).", 
        "title": "Millorar la il\u00b7luminaci\u00f3 del barri de La Marina del Port ", 
        "total_comments": 2, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 1, 
        "total_positive_comments": 1, 
        "total_votes": 4, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/millorar-la-il-luminacio-del-barri-de-la-marina-del-port", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}