{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": null, 
        "author_id": null, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-7230", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "29/03/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": true, 
        "hidden": false, 
        "id": 7230, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "meeting", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 17, 
            "name": "Energia i canvi clim\u00e0tic", 
            "position": 5
        }, 
        "summary": "Promoure accions de sensibilitzaci\u00f3 per interioritzar que l\u2019estalvi energ\u00e8tic \u00e9s una necessitat per evitar les conseq\u00fc\u00e8ncies negatives en el medi ambient i altres activitats on els adults/infants pugui veure el consum d\u2019energia al teu domicili (comptador de consum de cada aparell, maleta energ\u00e8tica, etc)", 
        "title": "Promoure accions de sensibilitzaci\u00f3 sobre l'estalvi energ\u00e8tic", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 0, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/promoure-accions-de-sensibilitzacio-sobre-l-estalvi-energetic", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}