{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 15800, 
            "name": "Laura.Rodriguez", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 15800, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-7256", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "29/03/2016", 
        "district": {
            "id": 6, 
            "name": "Gr\u00e0cia"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 7256, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "rejected", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 16, 
            "name": "Mobilitat sostenible", 
            "position": 4
        }, 
        "summary": "Canviar la zona d\u2019aparcament del carrer Escorial perqu\u00e8 sigui zona verda. Degut a la manca d\u2019aparcaments que hi ha al barri, haurien d\u2019haver-hi el m\u00e0xim de zones verdes pel residents. No t\u00e9 sentit que el carrer Escorial sigui zona blava. Hi ha un hospital a prop, per\u00f2 t\u00e9 el seu propi aparcament privat per els no residents. ", 
        "title": "Zona Verda i Blava al Carrer Escorial", 
        "total_comments": 1, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 1, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 3, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/zona-verda-i-blava-al-carrer-escorial", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}