{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6340, 
            "name": "Enric Roig Mart\u00ed", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 6340, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-7284", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "29/03/2016", 
        "district": {
            "id": 7, 
            "name": "Horta - Guinard\u00f3"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 7284, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "rejected", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 14, 
            "name": "Medi ambient i espai p\u00fablic", 
            "position": 1
        }, 
        "summary": "A la recent remodelaci\u00f3 de la baixada de la Combinaci\u00f3, si han instal\u00b7lat \u00fanicament dos punts lum\u00ednics que s\u00f3n totalment insuficients. Sobre tot quan tanquen els llums els pocs comer\u00e7os que hi han a la zona.", 
        "title": "Defici\u00e9ncia enllumenat a la baixada de la Combinaci\u00f3.", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 6, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/deficiencia-enllumenat-a-la-baixada-de-la-combinacio", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}