{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/collective_avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 13078, 
            "name": "D2-Esquerra", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": "organization", 
            "verified_organization": false
        }, 
        "author_id": 13078, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-7299", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "29/03/2016", 
        "district": {
            "id": 2, 
            "name": "Eixample"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 7299, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "organization", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 3, 
            "name": "Educaci\u00f3 i coneixement ", 
            "position": 3
        }, 
        "summary": "Cada any hi ha moltes fam\u00edlies de l\u2019Eixample que es queden sense la pla\u00e7a escolar p\u00fablica que demanen per als seus fills i filles. Es decideix en un sorteig! \u00c9s prioritari augmentar l\u2019oferta fent la planificaci\u00f3 i gesti\u00f3 urban\u00edstica pertinent per anar aconseguint nous solars.", 
        "title": "Aconseguir solars municipals per a la construcci\u00f3 de nous centres educatius p\u00fablics", 
        "total_comments": 6, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 6, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 7, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/aconseguir-solars-municipals-per-a-la-construccio-de-nous-centres-educatius-publics-2b787562-19a7-4bb9-910d-20d269d94f5e", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}