{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3717, 
            "name": "Salvador Pastor Blasco", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 3717, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-7305", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "30/03/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 7305, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "rejected", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 22, 
            "name": "Cultura", 
            "position": 10
        }, 
        "summary": "tenim l\u2019experi\u00e8ncia  de progr\u00e9s \u00e9s quan hi ha una pol\u00edtica decidida de suport a l\u2019associacionisme cultural amb una visi\u00f3 realista de la pluralitat de la societat barcelonesa. es van programar inversions en equipaments d\u2019entitats i es van impulsar pol\u00edtiques de refor\u00e7 de tot tipus de federacions,", 
        "title": "ens conv\u00e9 una pol\u00edtica real a favor de la cultura popular i l\u2019associacionisme cultural a la ciutat de Barcelona(2)", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 0, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/ens-conve-una-politica-real-a-favor-de-la-cultura-popular-i-l-associacionisme-cultural-a-la-ciutat-de-barcelona-2", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}