{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 16089, 
            "name": "Joan Diaz", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 16089, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 2, 
            "name": "Economia plural"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-7366", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "30/03/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 7366, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 2, 
            "id": 12, 
            "name": "Ocupaci\u00f3 de qualitat", 
            "position": 4
        }, 
        "summary": "Cal aplicar mesures de discriminaci\u00f3 positiva pel que fa a la contractaci\u00f3 responsable. S\u2019ha d\u2019afavorir la contractaci\u00f3 de centres especials de treball sense \u00e0nim de lucre i que ocupin persones amb discapacitat d\u2019especials dificultats d'inserci\u00f3 laboral", 
        "title": "Afavorir la contractaci\u00f3 de persones amb discapacitat amb especials dificultats", 
        "total_comments": 2, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 2, 
        "total_votes": 11, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/afavorir-la-contractacio-de-persones-amb-discapacitat-amb-especials-dificultats", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}