{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 16089, 
            "name": "Joan Diaz", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 16089, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-7367", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "30/03/2016", 
        "district": {
            "id": 4, 
            "name": "Les Corts"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 7367, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 3, 
            "name": "Educaci\u00f3 i coneixement ", 
            "position": 3
        }, 
        "summary": "Potenciar l\u2019Ateneu de Fabricaci\u00f3 de Les Corts com a un recurs innovador de creaci\u00f3 i coneixement adre\u00e7at a la inclusi\u00f3 i que promogui i doni suport a projectes que generin ocupaci\u00f3, especialment per a la gent jove.", 
        "title": "Potenciar l\u2019Ateneu de Fabricaci\u00f3 digital de Les Corts", 
        "total_comments": 1, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 1, 
        "total_votes": 9, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/potenciar-l-ateneu-de-fabricacio-digital-de-les-corts", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}