{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/collective_avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 13290, 
            "name": "procomuns.net", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": "organization", 
            "verified_organization": true
        }, 
        "author_id": 13290, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-7502", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "30/03/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "http://procomuns.net/ca/politiques", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 7502, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "organization", 
        "status": "rejected", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 3, 
            "name": "Educaci\u00f3 i coneixement ", 
            "position": 3
        }, 
        "summary": "Crear, impulsar o donar suport a una plataforma o mecanisme entre plataformes per compartir recursos disponibles sobre pol\u00edtiques p\u00fabliques d\u2019educaci\u00f3 i formaci\u00f3 pels procomuns a escala europea, transnacional i multiling\u00fce (com per exemple Commons Transition)", 
        "title": "Combatre la bretxa digital i de formaci\u00f3: plataformes per compartir recursos sobre pol\u00edtiques dels procomuns a escala europea", 
        "total_comments": 1, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 1, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 5, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/combatre-la-bretxa-digital-i-de-formacio-plataformes-per-compartir-recursos-sobre-politiques-dels-procomuns-a-escala-europea", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}