{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": null, 
        "author_id": null, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 2, 
            "name": "Economia plural"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-7571", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "31/03/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": true, 
        "hidden": false, 
        "id": 7571, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "meeting", 
        "status": "rejected", 
        "subcategory": {
            "category_id": 2, 
            "id": 13, 
            "name": "Turisme sostenible", 
            "position": 5
        }, 
        "summary": "Dedicar part de la taxa tur\u00edstica posar m\u00e9s efectius de la Gu\u00e0rdia Urbana i inspectors de l\u2019Ajuntament de Barcelona a l\u2019espai p\u00fablic per tal de minimitzar les mol\u00e8sties que genera el turisme als ve\u00efns de Barcelona.", 
        "title": "Dedicar part de la taxa tur\u00edstica al control de l\u2019espai p\u00fablic", 
        "total_comments": 1, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 1, 
        "total_votes": 12, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/dedicar-part-de-la-taxa-turistica-al-control-de-l-espai-public", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}