{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 3717, 
            "name": "Salvador Pastor Blasco", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 3717, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 4, 
            "name": "Bon govern"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-7588", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "31/03/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 7588, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 4, 
            "id": 19, 
            "name": "Acci\u00f3 comunit\u00e0ria", 
            "position": 3
        }, 
        "summary": "el estatut de propiedad de estos equipamentos debe ser  estudiado.la funci\u00f3n de estos equipamientos cu\u00e1les han de ser como servicio,gesti\u00f3n,si son productivos,una relaci\u00f3n de poder, una implicaci\u00f3n geonol\u00f3gica,dentro de su entorno,con un entramado urban\u00edstico a partir de estos equipamientos colectivos,como se relacionan?", 
        "title": "Denatir con las formaciones pol\u00edticas y las rganizaciones sociales de barcelona ,qu\u00e9 funci\u00f3n tieenen los equipamientos colectvos?", 
        "total_comments": 1, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 1, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 0, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/denatir-con-las-formaciones-politicas-y-las-rganizaciones-sociales-de-barcelona-que-funcion-tieenen-los-equipamientos-colectvos", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}