{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2650, 
            "name": "Sem Pons Puig", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 2650, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 2, 
            "name": "Economia plural"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-7600", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "31/03/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 7600, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 2, 
            "id": 24, 
            "name": "Un nou lideratge p\u00fablic", 
            "position": 3
        }, 
        "summary": "L'Auditori, Liceu, Virreina i tants d'altres espais culturals de la ciutat s\u00f3n gestionats, en part, per ETT com Magma, Manpower o Ciut'art, amb drets laborals molt per sota dels convenis. Cal remunicipalitzar els serveis, o entrar als concursos p\u00fablics amb una empresa p\u00fablica que garanteixi els drets, o exigir que els plecs respectin els convenis.", 
        "title": "Remunicipalitzaci\u00f3 dels serveis culturals de la ciutat", 
        "total_comments": 1, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 1, 
        "total_votes": 7, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/remunicipalitzacio-dels-serveis-culturals-de-la-ciutat", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}