{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": null, 
        "author_id": null, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 2, 
            "name": "Economia plural"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-7650", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "31/03/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": true, 
        "hidden": false, 
        "id": 7650, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "meeting", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 2, 
            "id": 24, 
            "name": "Un nou lideratge p\u00fablic", 
            "position": 3
        }, 
        "summary": "Establir lots en es projectes per facilitar l\u2019acc\u00e9s a diverses empreses i garantir a diversitat (Establir un l\u00edmit a les presentacions). Garantir l\u2019estabilitat en la participaci\u00f3 i formaci\u00f3 dels col\u00b7lectius en risc d\u2019exclusi\u00f3 social. Fer un seguiment sindical de les assignacions (control del proc\u00e9s de selecci\u00f3 d\u2019empreses). Objectivar les cl\u00e0usules ", 
        "title": "Contractaci\u00f3 p\u00fablica justa i redistributiva. ", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 1, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/contractacio-publica-justa-i-redistributiva", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}