{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": null, 
        "author_id": null, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-03-7661", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "31/03/2016", 
        "district": {
            "id": 9, 
            "name": "Sant Andreu"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": true, 
        "hidden": false, 
        "id": 7661, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "meeting", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 16, 
            "name": "Mobilitat sostenible", 
            "position": 4
        }, 
        "summary": "Actualment, nom\u00e9s es pot arribar amb la l\u00ednia 11.", 
        "title": "Millorar la connexi\u00f3 de transport p\u00fablic en superf\u00edcie dels barris del districte amb el CAP i CUAP Casernes", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 3, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/millorar-la-connexio-de-transport-public-en-superficie-dels-barris-del-districte-amb-el-cap-i-cuap-casernes", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}