{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/collective_avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 16683, 
            "name": "AFEV Barcelona", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": "organization", 
            "verified_organization": false
        }, 
        "author_id": 16683, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-04-7788", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "01/04/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "http://barcelona.afev.org, http://mentoriasocial.org/ca", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 7788, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "organization", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 3, 
            "name": "Educaci\u00f3 i coneixement ", 
            "position": 3
        }, 
        "summary": "Tots els nois i noies en edat escolar que passen per un moment de dificultat o es troben en situaci\u00f3 d'exclusi\u00f3 social tenen dret a un acompanyament individualitzat i adaptat que els faciliti l'acc\u00e9s a les mateixes oportunitats, acad\u00e8miques, laborals i socials, que els altres. Proposem mentoria s\u00f2cio-educativa amb voluntariat per a tothom!", 
        "title": "Suport s\u00f2cio-educatiu extra-escolar per als nois i noies en situaci\u00f3 de risc d'exclusi\u00f3 social (mentoria)", 
        "total_comments": 2, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 2, 
        "total_votes": 17, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/suport-socio-educatiu-extra-escolar-per-als-nois-i-noies-en-situacio-de-risc-d-exclusio-social", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}