{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": null, 
        "author_id": null, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-04-7796", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "01/04/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": true, 
        "hidden": false, 
        "id": 7796, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "meeting", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 17, 
            "name": "Energia i canvi clim\u00e0tic", 
            "position": 5
        }, 
        "summary": "Fer un programa de conscienciaci\u00f3 i sensibilitzaci\u00f3 en efici\u00e8ncia energ\u00e8tica: potenciar el mapa BCN+Sostenible, potenciar l\u2019activitat de la F\u00e0brica del Sol i estendre-la als districtes (oficines, habitatges). ", 
        "title": "Fer un programa de conscienciaci\u00f3 i sensibilitzaci\u00f3 en efici\u00e8ncia energ\u00e8tica", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 3, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/fer-un-programa-de-conscienciacio-i-sensibilitzacio-en-eficiencia-energetica", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}