{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 16951, 
            "name": "Anna perez borrell", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 16951, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-04-7895", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "01/04/2016", 
        "district": {
            "id": 7, 
            "name": "Horta - Guinard\u00f3"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 7895, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 15, 
            "name": "Urbanisme per als barris", 
            "position": 3
        }, 
        "summary": "L'enlla\u00e7 del carrer Camil Oliveres amb Garriga i Roca \u00e9sta en p\u00e9ssimes condicions\r\nHi han escales de dif\u00edcil acces per persones amb dificultats de mobilitat.\r\nUna rampa, amb zig-zag, seria una soluci\u00f3 acceptable, de pujada i baixada.\r\nI tamb\u00e9 la plantaci\u00f3 d'arbrat.\r\nMillora que ja s'ens va prometre, al veinat, en l'antic mandat.", 
        "title": "Millora de l'enlla\u00e7 del carrer Camil Oliveres amb Garriga i Roca", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 16, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/millora-de-l-enllac-del-carrer-camil-oliveres-amb-garriga-i-roca", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}