{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 17230, 
            "name": "lakerol", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 17230, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-04-7939", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "03/04/2016", 
        "district": {
            "id": 9, 
            "name": "Sant Andreu"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 7939, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 17, 
            "name": "Energia i canvi clim\u00e0tic", 
            "position": 5
        }, 
        "summary": "\u00c9s excessiva la quantitat de camions i freq\u00fc\u00e8ncia de pas per recollir tots els contenidors. A la conflu\u00e8ncia del carrer Gran amb Joan Torras el soroll \u00e9s insuportable, sobretot als mesos d'estiu,amb camions q passen a les 22h, a la 1h a les 2h...  Massa contaminaci\u00f3 ac\u00fastica. Que passin a la mateixa hora o siguin camions el\u00e8ctrics menys sorollosos", 
        "title": "Millor gesti\u00f3 de la recollida d'escombraries", 
        "total_comments": 2, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 2, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 5, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/millor-gestio-de-la-recollida-d-escombraries", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}