{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 17239, 
            "name": "Ignasi Badia Nogu\u00e9s", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 17239, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-04-7946", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "03/04/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 7946, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 14, 
            "name": "Medi ambient i espai p\u00fablic", 
            "position": 1
        }, 
        "summary": "Abans de la nova bocana el trencaones era un espai \"lliure\", semisalvatge, on petits i grans passej\u00e0vem, jug\u00e0vem, salt\u00e0vem pels blocs, pescaven, i arrib\u00e0vem fins al far de l'extrem...ara s'ha convertit en un passeig ass\u00e8ptic, trist, lluny\u00e0, controlat i pen\u00f2s, tot per la \"malaltia\" de seguretat i control que va restant llibertat individual.", 
        "title": "Recuperar el trencaones com a espai l\u00fadic \"no tutelat\" ", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 1, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/recuperar-el-trencaones-com-a-espai-ludic-no-tutelat", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}