{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": null, 
        "author_id": null, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-04-7953", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "03/04/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": true, 
        "hidden": false, 
        "id": 7953, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "meeting", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 25, 
            "name": "Verd urb\u00e0 i biodiversitat ", 
            "position": 2
        }, 
        "summary": "Establiment de franges hor\u00e0ries a zones d\u2019\u00fas com\u00fa, segons les quals hi hauria determinats horaris en qu\u00e8 els gossos podrien anar deslligats\r\n", 
        "title": "Zones d\u2019usos comuns amb franges hor\u00e0ries en qu\u00e8 els gossos poden c\u00f3rrer lliurement (sense lligar) segons horaris", 
        "total_comments": 2, 
        "total_negative_comments": 2, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 4, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/zones-d-usos-comuns-amb-franges-horaries-en-que-els-gossos-poden-correr-lliurement-sense-lligar-segons-horaris", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}