{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 9479, 
            "name": "Juano", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 9479, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-04-7977", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "03/04/2016", 
        "district": {
            "id": 10, 
            "name": "Sant Mart\u00ed"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 7977, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 15, 
            "name": "Urbanisme per als barris", 
            "position": 3
        }, 
        "summary": "El Barri del Parc t\u00e9 una manca important d\u00b4equipaments . Part de l\u00b4illa compresa entre els carrers Almog\u00e0vers, Wellington, N\u00e0pols i Buenaventura Mu\u00f1oz est\u00e0 catalogada com d\u00b4equipaments . Hi ha locals que quan quedin buits  ( Empresa ALSA i ITEC  ) es podrien destinar a fer una residencia p\u00fablca per a gent gran o una escola bresol.", 
        "title": "Crear equipaments nous al Barri del Parc ", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 4, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/crear-equipaments-nous-al-barri-del-parc", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}