{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 2065, 
            "name": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 2065, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-04-8024", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "04/04/2016", 
        "district": {
            "id": 4, 
            "name": "Les Corts"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": false, 
        "hidden": false, 
        "id": 8024, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 15, 
            "name": "Urbanisme per als barris", 
            "position": 3
        }, 
        "summary": "Tram del c/ Bosch i Gimpera des d'avda. Pedralbes fins cru\u00eflla Cardenal Vives i Tut\u00f3: Ampliaci\u00f3 de la vorera Bosch i Gimpera banda muntanya, tocant tennis\r\nCru\u00eflla entre Bosch i Gimpera i Vives i Tut\u00f3: Rotonda p\u00e8r la millora de la circulaci\u00f3, estudiant la reubicaci\u00f3 (o no) del pi catalogat ubicat en aquest punt. Associaci\u00f3 de Ve\u00efns de Pedralbes.", 
        "title": "C/ Bosch i Gimpera", 
        "total_comments": 1, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 1, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 0, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/c-bosch-i-gimpera", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}