{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 13133, 
            "name": "Jimmy", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 13133, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-04-8030", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "04/04/2016", 
        "district": {
            "id": 1, 
            "name": "Ciutat Vella"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 8030, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "rejected", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 22, 
            "name": "Cultura", 
            "position": 10
        }, 
        "summary": "Retirar el monument que es llueix a la cru\u00eflla de Via Laietana amb el Passeig de Colom, tenint en compte que es tracta d'alg\u00fa que en el passat va fer una gran fortuna amb el tr\u00e0fic d'esclaus aprofitant el domini colonial espanyol sobre Cuba.", 
        "title": "Retirar el monument a Antonio L\u00f3pez y L\u00f3pez Marqu\u00e9s de Comillas, traficant d'esclaus", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 8, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/retirar-el-monument-a-antonio-lopez-y-lopez-marques-de-comillas-traficant-d-esclaus", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}