{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/collective_avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 17767, 
            "name": "Esplais Catalans, ESPLAC", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": "organization", 
            "verified_organization": false
        }, 
        "author_id": 17767, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-04-8087", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "04/04/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 8087, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "organization", 
        "status": "rejected", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 5, 
            "name": "Cicles de vida ", 
            "position": 5
        }, 
        "summary": "Fer difusi\u00f3 al principi de curs, a les escoles, de l'oferta local de cada districte de les activitats de l'associacionsime educatiu, com per exemple esplais i caus. A m\u00e9s a m\u00e9s crear el \"Dia de l'Esplai\" per d\u00f2nar visibilitat de la tasca educativa i reivindicar el reconeixament necess\u00e0ri per seguir amb l'educaci\u00f3 en el lleure. ", 
        "title": "Difusi\u00f3 de les activitats de l'associacionisme educatiu (esplais i caus)", 
        "total_comments": 1, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 1, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 74, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/difusio-de-les-activitats-de-l-associacionisme-educatiu-esplais-i-caus", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}