{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/collective_avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 17767, 
            "name": "Esplais Catalans, ESPLAC", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": "organization", 
            "verified_organization": false
        }, 
        "author_id": 17767, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 4, 
            "name": "Bon govern"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-04-8130", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "04/04/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 8130, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "organization", 
        "status": "rejected", 
        "subcategory": {
            "category_id": 4, 
            "id": 19, 
            "name": "Acci\u00f3 comunit\u00e0ria", 
            "position": 3
        }, 
        "summary": "Hi ha Esplais i Caus que es veuen obligats a pagar un lloguer d'un local a preu de local comercial.  La tasca dels esplais no \u00e9s una activitat comercial. i s\u00f3n les fam\u00edlies dels infants les que han de sufragar les despeses de lloguer. Aix\u00f2 redueix quantitat i qualitat de activitats i augmenta els preus de les quotes, fins a nivells privatius.", 
        "title": "Suport econ\u00f2mic a les associacions educatives (Esplais i Caus) que hagin de pagar un lloguer per tenir un local.", 
        "total_comments": 1, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 1, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 83, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/suport-economic-a-les-associacions-educatives-esplais-i-caus-que-hagin-de-pagar-un-lloguer-per-tenir-un-local", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}