{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/collective_avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 17799, 
            "name": "ANESDOR", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": "organization", 
            "verified_organization": false
        }, 
        "author_id": 17799, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-04-8150", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "04/04/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 8150, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "organization", 
        "status": "rejected", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 16, 
            "name": "Mobilitat sostenible", 
            "position": 4
        }, 
        "summary": "Bonificaci\u00f3n del 25%  de la cuota del impuesto sobre veh\u00edculos de tracci\u00f3n mec\u00e1nica, a las motos con este dispositivo. Esta bonificaci\u00f3n se aplicar\u00eda durante los 5 primeros a\u00f1os desde la primera matriculaci\u00f3n definitiva del veh\u00edculo (como se hace con otras bonificaciones). Medida para apoyar la renovaci\u00f3n del parque.", 
        "title": "Bonificaci\u00f3n en el impuesto de circulaci\u00f3n para las motos que lleven ABS", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 8, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/bonificacion-en-el-impuesto-de-circulacion-para-las-motos-que-lleven-abs", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}