{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": null, 
        "author_id": null, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-04-8172", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "04/04/2016", 
        "district": {
            "id": 3, 
            "name": "Sants Montju\u00efc"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": true, 
        "hidden": false, 
        "id": 8172, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "meeting", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 5, 
            "name": "Cicles de vida ", 
            "position": 5
        }, 
        "summary": "Actualment els locals de qu\u00e8 disposen les associacions juvenils s\u00f3n insuficients, massa petits pel nombre de persones usu\u00e0ries i mal equipats. Al districte hi ha molts espais buits catalogats com a equipaments que caldria posar al servei dels i les joves, especialment per la franja d\u2019edat dels adolescents.", 
        "title": "Alliberar espais buits per incrementar i millorar l\u2019oferta d\u2019equipaments i espais de trobada juvenil a Sants-Montju\u00efc", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 5, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/alliberar-espais-buits-per-incrementar-i-millorar-l-oferta-d-equipaments-i-espais-de-trobada-juvenil-a-sants-montjuic", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}