{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": null, 
        "author_id": null, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-04-8182", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "04/04/2016", 
        "district": {
            "id": 3, 
            "name": "Sants Montju\u00efc"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": true, 
        "hidden": false, 
        "id": 8182, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "meeting", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 5, 
            "name": "Cicles de vida ", 
            "position": 5
        }, 
        "summary": "L\u2019alliberament de Can Batll\u00f3 per a usos ve\u00efnals ha estat un gran assoliment per als moviments socials del districte, per\u00f2 hi ha el risc de que molts equipaments es concentrin all\u00e0, deixant altres barris desatesos.", 
        "title": "Descentralitzar els equipaments per a joves per tal que estiguin distribu\u00efts a tots els barris", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 2, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/descentralitzar-els-equipaments-per-a-joves-per-tal-que-estiguin-distribuits-a-tots-els-barris", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}