{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/collective_avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 6285, 
            "name": "Associacio de Ve\u00efns i Ve\u00efnes Coll-Vallcarca", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": "organization", 
            "verified_organization": true
        }, 
        "author_id": 6285, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 2, 
            "name": "Economia plural"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-04-8246", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "05/04/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 8246, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "organization", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 2, 
            "id": 11, 
            "name": "Economia cooperativa, social i solid\u00e0ria", 
            "position": 2
        }, 
        "summary": "La situaci\u00f3 actual demostra que moltes persones no poden accedir a activitats ni a formaci\u00f3 perqu\u00e8 es fan pagant amb taxa pel valor del curs. Cal crear en xarxa una l\u00ednia de suport per a la formaci\u00f3 dels col.lectius que no treballen,ni ni, i gent gran, evitant  perdin el tren  cultural i les innovacions TIC Compensaci\u00f3 territorial i economia", 
        "title": "Solidaritat \"hol\u00edstica\" per a aturats i gent gran, gratu\u00eftes,i subvencionades per l'ajuntament de Barcelona, xarxa de centres civics de Catalunya", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 0, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/solidaritat-holistica-per-a-aturats-i-gent-gran-gratuites-i-subvencionades-per-l-ajuntament-de-barcelona-xarxa-de-centres-civics-de-catalunya", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}