{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 11928, 
            "name": "M\u00aaJos\u00e9 Rodr\u00edguez JIm\u00e9nez", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 11928, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-04-8259", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "05/04/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 8259, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 3, 
            "name": "Educaci\u00f3 i coneixement ", 
            "position": 3
        }, 
        "summary": "Els nens amb altes capacitats han de tenir dret a les mateixes oportunitats a les escoles, instituts p\u00fablics,.. que els nens amb problemes a l'hora d'aprendre. Com mare que he passat per aquesta situaci\u00f3, s\u00e9 , que quan es veu un nen que funciona molt b\u00e9 ja no es t\u00e9nen en compte les seves necessitats.Demanem ajuda per als nens amb altes capacitats. ", 
        "title": "altes capacitats", 
        "total_comments": 2, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 2, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 1, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/altes-capacitats", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}