{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": null, 
        "author_id": null, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-04-8258", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "05/04/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "https://decidim.barcelona/meetings/activitats-infantils-als-centres-civics-i-usos-dels-espais-publics", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": true, 
        "hidden": false, 
        "id": 8258, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "meeting", 
        "status": "rejected", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 3, 
            "name": "Educaci\u00f3 i coneixement ", 
            "position": 3
        }, 
        "summary": "A la cita presencial que va tenir lloc a la pla\u00e7a Sant Pere, els nens i nenes que van participar van reclamar m\u00e9s tallers relacionats amb la m\u00fasica i el ball. Concretament, van puntualitzar: tallers de Hip-Hop, tallers de percussi\u00f3 i cant coral. ", 
        "title": "M\u00e9s tallers relacionats amb la m\u00fasica i el ball als centres c\u00edvics", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 2, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/mes-tallers-relacionats-amb-la-musica-i-el-ball-als-centres-civics", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}