{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 17613, 
            "name": "Neve", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 17613, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-04-8293", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "05/04/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 8293, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 16, 
            "name": "Mobilitat sostenible", 
            "position": 4
        }, 
        "summary": "En los \u00faltimos a\u00f1os hemos sido testigos del empeoramiento de ciertos carriles bici en la ciudad (Diagonal, Paral.lel,etc.) donde los carriles se han posicionado en medio de la carretera. Los ciclistas as\u00ed est\u00e1n rodeados de los coches y es muy incomodo y peligroso ir con bicicleta en estas condiciones. Dejar\u00edan a su ni\u00f1o conducir en estos carriles? ", 
        "title": "Tener en cuenta la seguridad de ciclistas a la hora de crear/ mejorar los carriles bici", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 3, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/tener-en-cuenta-la-seguridad-de-ciclistas-a-la-hora-de-crear-mejorar-los-carriles-bici", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}