{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1493, 
            "name": "Ester", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 1493, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-04-8303", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "05/04/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 8303, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 23, 
            "name": "Conviv\u00e8ncia i seguretat", 
            "position": 12
        }, 
        "summary": "La pres\u00e8ncia de la Gu\u00e0rdia Urbana en bicicleta a Barcelona \u00e9s pr\u00e0cticament anecd\u00f2tica. Comptar amb m\u00e9s gu\u00e0rdies urbans en bicicleta crec que milloraria la disciplina vi\u00e0ria, reduiria l'ocupaci\u00f3 il\u00b7legal dels carrils bici i els permetria estar m\u00e9s a prop del que succeeix a peu de carrer (les coses no es veuen igual quan passes amb cotxe i moto). ", 
        "title": "Augmentar les patrulles ciclistes de la Gu\u00e0rdia Urbana", 
        "total_comments": 2, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 1, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 12, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/augmentar-les-patrulles-ciclistes-de-la-guardia-urbana", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}