{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": null, 
        "author_id": null, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 5, 
            "name": "Just\u00edcia global"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-04-8334", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "05/04/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "https://decidim.barcelona/meetings/esplai-trencaclosques-una-barcelona-mes-diversa-que-asseguri-el-bon-viure", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": true, 
        "hidden": false, 
        "id": 8334, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "meeting", 
        "status": "rejected", 
        "subcategory": {
            "category_id": 5, 
            "id": 29, 
            "name": "Ciutat d\u2019acollida", 
            "position": 2
        }, 
        "summary": "A la cita presencial que va tenir lloc a l\u2019Esplai Trencaclosques, els infants de 8-9 anys van proposar que la meitat de persones refugiades vinguin al nostre pa\u00eds i l\u2019altre meitat a un altre pa\u00eds europeu. Aix\u00f2 es faria per sorteig. Tamb\u00e9 van demanar que es destinin m\u00e9s recursos i facilitats a les persones immigrants, en mat\u00e8ria d\u2019habitatge.", 
        "title": "Igualtat d'oportunitats per a tothom i acollida de les persones refugiades ", 
        "total_comments": 2, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 1, 
        "total_positive_comments": 1, 
        "total_votes": 0, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/igualtat-d-oportunitats-per-a-tothom-i-acollida-de-les-persones-refugiades", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}