{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": null, 
        "author_id": null, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-04-8349", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "05/04/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": true, 
        "hidden": false, 
        "id": 8349, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "meeting", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 8, 
            "name": "Migraci\u00f3, interculturalitat i discriminaci\u00f3 zero", 
            "position": 8
        }, 
        "summary": "L\u2019origen i la cultura no s\u00f3n la causa del frac\u00e0s i l\u2019abandonament, per\u00f2 un alt percentatge de joves d\u2019origen estranger no acaben l\u2019escolaritzaci\u00f3 amb titulaci\u00f3. Cal buscar estrat\u00e8gies inclusives que millorin la situaci\u00f3: millora dels curr\u00edculums educatius, dels recursos emprats (manuals, llibres..), de la formaci\u00f3 i preparaci\u00f3 del professorat, etc.", 
        "title": "Impulsar pol\u00edtiques espec\u00edfiques per reduir el frac\u00e0s i l\u2019abandonament escolar entre el jovent d\u2019origen estranger", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 4, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/impulsar-politiques-especifiques-per-reduir-el-fracas-i-l-abandonament-escolar-entre-el-jovent-d-origen-estranger", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}