{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": null, 
        "author_id": null, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-04-8358", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "05/04/2016", 
        "district": {
            "id": 1, 
            "name": "Ciutat Vella"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": true, 
        "hidden": false, 
        "id": 8358, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "meeting", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 3, 
            "name": "Educaci\u00f3 i coneixement ", 
            "position": 3
        }, 
        "summary": "Suport a les AFA i AMPA, tant en la seva creaci\u00f3 com en les seves din\u00e0miques i impuls a la creaci\u00f3 d\u2019una xarxa d\u2019AMPA a Ciutat Vella", 
        "title": "Suport a les AFA i AMPA, tant en la seva creaci\u00f3 com en les seves din\u00e0miques i impuls a la creaci\u00f3 d\u2019una xarxa d\u2019AMPA a Ciutat Vella", 
        "total_comments": 1, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 1, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 1, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/suport-a-les-afa-i-ampa-tant-en-la-seva-creacio-com-en-les-seves-dinamiques-i-impuls-a-la-creacio-d-una-xarxa-d-ampa-a-ciutat-vella", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}