{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": null, 
        "author_id": null, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-04-8372", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "05/04/2016", 
        "district": {
            "id": 3, 
            "name": "Sants Montju\u00efc"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "https://decidim.barcelona/meetings/la-marina-del-prat-vermell-una-barcelona-mes-humana-i-en-transicio-ecologica-i-que-garanteixi-el-bon-govern", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": true, 
        "hidden": false, 
        "id": 8372, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "meeting", 
        "status": "rejected", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 15, 
            "name": "Urbanisme per als barris", 
            "position": 3
        }, 
        "summary": "Al taller Eduard Aun\u00f3s va ternir lloc una cita presencial amb adolescents del barri de la Marina del Prat Vermell. Aquests van explicar que el parc infantil de davant de la Catalina, a la pla\u00e7a del Falset, est\u00e0 brut per les caques dels gossos i est\u00e0 trencat. I van proposar que es fessin les reformes pertinents. ", 
        "title": "Reformar el parc de la pla\u00e7a del Falset ", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 1, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/reformar-el-parc-de-la-placa-del-falset", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}