{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/collective_avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 18052, 
            "name": "Consell de la Joventut de Barcelona", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": "organization", 
            "verified_organization": true
        }, 
        "author_id": 18052, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-04-8495", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "05/04/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 8495, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "organization", 
        "status": "rejected", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 16, 
            "name": "Mobilitat sostenible", 
            "position": 4
        }, 
        "summary": "Establir una T-Jove real que se'n puguin beneficiar les persones joves fins als 30 anys (coherent amb la definici\u00f3 que fa el Parlament de Catalunya de les persones joves). Establir bitllets col\u00b7lectius (especialment \u00fatils per esplais i agrupaments): bitllet similar a l'actual 70/30 per\u00f2 que no limiti el seu \u00fas a 30 sin\u00f3 90. Potenciar bicing.", 
        "title": "Garantir l'acc\u00e9s de les persones joves i entitats juvenils al transport p\u00fablic", 
        "total_comments": 2, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 2, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 17, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/garantir-l-acces-de-les-persones-joves-i-entitats-juvenils-al-transport-public", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}