{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/collective_avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 18662, 
            "name": "Associaci\u00f3 de ve\u00efns Gr\u00e0cia Nord-Vallcarca", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": "organization", 
            "verified_organization": false
        }, 
        "author_id": 18662, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-04-8498", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "05/04/2016", 
        "district": {
            "id": 6, 
            "name": "Gr\u00e0cia"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 8498, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "organization", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 15, 
            "name": "Urbanisme per als barris", 
            "position": 3
        }, 
        "summary": "El Projecte de remodelaci\u00f3 de l'Av Vallcarca-Farigola (aprovat per la Generalitat el 2.002) roman gaireb\u00e9 del tot sense execuci\u00f3. Aquesta AA. VV. exigeix d'una vegada per totes la posada en marxa decidida de la remodelaci\u00f3 de l'Avinguda Vallcarca malgrat els debats que sobre el futur del barri s'estant produint, hores d'ara, gaireb\u00e9 infructuosos.", 
        "title": "Remodelaci\u00f3 de l'Av. de Vallcarca, ja ", 
        "total_comments": 1, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 1, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 4, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/remodelacio-de-l-av-de-vallcarca-ja", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}