{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/collective_avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 18052, 
            "name": "Consell de la Joventut de Barcelona", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": "organization", 
            "verified_organization": true
        }, 
        "author_id": 18052, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 4, 
            "name": "Bon govern"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-04-8524", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "05/04/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 8524, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "organization", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 4, 
            "id": 19, 
            "name": "Acci\u00f3 comunit\u00e0ria", 
            "position": 3
        }, 
        "summary": "Fomentar la participaci\u00f3 dels i les joves en la definici\u00f3 dels espais p\u00fablics. Garantir que el Districte faciliti la infraestructura necess\u00e0ria per les activitats que les associacions juvenils realitzen a places i carrers, agilitzi els tr\u00e0mits burocr\u00e0tics i amplii els horaris permesos. ", 
        "title": "Garantir l'\u00fas de l'espai p\u00fablic per part de les associacions juvenils i de cultura popular, entenent-lo com a espai b\u00e0sic de socialitzaci\u00f3 i construcci\u00f3 de projectes comuns", 
        "total_comments": 1, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 1, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 22, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/garantir-l-us-de-l-espai-public-per-part-de-les-associacions-juvenils-i-de-cultura-popular-entenent-lo-com-a-espai-basic-de-socialitzacio-i-construccio-de-projectes-comuns", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}