{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/collective_avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 16996, 
            "name": "AMPA Escola Pit-Roig", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": "organization", 
            "verified_organization": false
        }, 
        "author_id": 16996, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-04-8534", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "05/04/2016", 
        "district": {
            "id": 7, 
            "name": "Horta - Guinard\u00f3"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 8534, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "organization", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 23, 
            "name": "Conviv\u00e8ncia i seguretat", 
            "position": 12
        }, 
        "summary": "Voldr\u00edem saber la situaci\u00f3 actual de La Jungla, la finca ocupada per ocupes internacionals que va des del carrer Alt de Pedrell a l\u2019Arc de Sant Mar\u00ed. Tamb\u00e9 voldr\u00edem que l\u2019Ajuntament medi\u00e9s amb els propietaris per a que pogu\u00e9s aconseguir un \u00fas p\u00fablic. Aquesta finca de patrimoni cultural, natural i paisatg\u00edstic est\u00e0 al costat de m\u00e9s de cinc escoles.", 
        "title": "La Jungla", 
        "total_comments": 1, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 1, 
        "total_votes": 27, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/la-jungla", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}