{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/collective_avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 16996, 
            "name": "AMPA Escola Pit-Roig", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": "organization", 
            "verified_organization": false
        }, 
        "author_id": 16996, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-04-8539", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "05/04/2016", 
        "district": {
            "id": 7, 
            "name": "Horta - Guinard\u00f3"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 8539, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "organization", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 16, 
            "name": "Mobilitat sostenible", 
            "position": 4
        }, 
        "summary": "Demanem que el bus 117 augmenti la freq\u00fc\u00e8ncia en l\u2019horari d\u2019entrada (8:30 a 9:15) i sortida (16:10 a 17:15) de les escoles. Tamb\u00e9 que connecti la part baixa del carrer de la Font d\u2019en Fargues i el carrer Descans, per poder ser aprofitat pels nenes i nenes de l\u2019Escola bressol dels Tres Turons.", 
        "title": "Autob\u00fas 117, m\u00e9s freq\u00fc\u00e8ncia per anar a l\u2019escola", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 32, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/autobus-117-mes-frequencia-per-anar-a-l-escola", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}