{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/collective_avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 16996, 
            "name": "AMPA Escola Pit-Roig", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": "organization", 
            "verified_organization": false
        }, 
        "author_id": 16996, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-04-8537", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "05/04/2016", 
        "district": {
            "id": 7, 
            "name": "Horta - Guinard\u00f3"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 8537, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "organization", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 14, 
            "name": "Medi ambient i espai p\u00fablic", 
            "position": 1
        }, 
        "summary": "La pla\u00e7a (entre Frederic Rahola i Alt de Pedrell) \u00e9s un espai utilitzat pels nens/es que surten de les escoles del barri (E. Pit-Roig, E. Arc Iris, E. \u00c0ngels Garriga, E. Font d\u2019en Fargues). Necessita: un paviment m\u00e9s amigable; bancs per seure; elements de joc infantil; plantes i la palmera que la van treure i no la van reposar.", 
        "title": "Pla\u00e7a de la Palmera, amb palmera", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 49, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/placa-de-la-palmera-amb-palmera", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}