{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 10449, 
            "name": "CarmenCascajosa", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 10449, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-04-8622", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "06/04/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 8622, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 2, 
            "name": "Autonomia personal ", 
            "position": 2
        }, 
        "summary": "Se\u00f1alar debidamente en los accesos, los mapas de recorridos y los planos de la ciudad (f\u00edsicos y en l\u00ednea) d\u00f3nde se hallan las paradas con ascensor y qu\u00e9 paradas no son aptas para sillas de ruedas, carritos y personas con movilidad reducida. Es una verg\u00fcenza que no est\u00e9 se\u00f1alado en ning\u00fan sitio.", 
        "title": "Mejora de la cartel\u00edstica de metro, ferrocarriles y cercan\u00edas", 
        "total_comments": 1, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 1, 
        "total_votes": 1, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/mejora-de-la-cartelistica-de-metro-ferrocarriles-y-cercanias", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}