{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": null, 
        "author_id": null, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 2, 
            "name": "Economia plural"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-04-8632", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "06/04/2016", 
        "district": {
            "id": 7, 
            "name": "Horta - Guinard\u00f3"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": true, 
        "hidden": false, 
        "id": 8632, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "meeting", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 2, 
            "id": 10, 
            "name": "Desenvolupament i economia de proximitat", 
            "position": 1
        }, 
        "summary": "Concreci\u00f3 l\u00ednia d\u2019actuaci\u00f3, coordinar i impulsar campanyes de promoci\u00f3 comercial: es planteja combinar  dibuixos que  manifesten les necessitats del barri on estiguin tancades les persianes i amunt persianes  com el seg\u00fcent pas de promoci\u00f3.", 
        "title": "Amunt persianes, botiges obertes, pintar persianes de comer\u00e7os tancats i fer dibuixos que manifesten les necessitats del barri", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 2, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/amunt-persianes-botiges-obertes-pintar-persianes-de-comercos-tancats-i-fer-dibuixos-que-manifesten-les-necessitats-del-barri", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}