{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 19142, 
            "name": "JBT", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 19142, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-04-8662", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "06/04/2016", 
        "district": {
            "id": 6, 
            "name": "Gr\u00e0cia"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 8662, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 2, 
            "name": "Autonomia personal ", 
            "position": 2
        }, 
        "summary": "Es tractaria de facilitar els accesos a determinades zones de Vallcarca i Els Penitents i La Salut, no tant amb escales mec\u00e0niques com amb ascensors que ocupen menys espai, tenen menys costos de manteniment i afavoreixen l' accessibilitat a tothom, en especial persones amb mobilitat redu\u00efda. ", 
        "title": "Optar per ascensors i no nom\u00e9s escales mec\u00e0niques,  pensant en persones amb mobilitat redu\u00efda", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 4, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/millorar-l-accessibilitat-als-barris-de-muntanya-vallcarca-i-els-penitents-la-salut-amb-ascensors-sobretot-pensant-en-persones-amb-mobilitat-reduida", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}