{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": null, 
        "author_id": null, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-04-8793", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "06/04/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "https://decidim.barcelona/proposals/pla-d-inclusio-social-2016-2019", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": true, 
        "hidden": false, 
        "id": 8793, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "meeting", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 1, 
            "name": "Just\u00edcia social", 
            "position": 1
        }, 
        "summary": "Creaci\u00f3 d\u2019un pla que no nom\u00e9s serveixi per donar resposta als reptes m\u00e9s immediats de la ciutat, sin\u00f3 que permeti eliminar les causes d\u2019aquests reptes. Entenent el pla com una estrat\u00e8gia a llarg termini, ha de ser avaluable per tal de garantir la seva adaptabilitat als reptes de la ciutat", 
        "title": "Contemplar el pla d\u2019inclusi\u00f3 de ciutat com una estrat\u00e8gia a llarg termini que se centri en la reducci\u00f3 de les causes estructurals de les desigualtats, que tingui vocaci\u00f3 de perman\u00e8ncia i que sigui avaluable", 
        "total_comments": 1, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 1, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 0, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/contemplar-el-pla-d-inclusio-de-ciutat-com-una-estrategia-a-llarg-termini-que-se-centri-en-la-reduccio-de-les-causes-estructurals-de-les-desigualtats-que-tingui-vocacio-de-permanencia-i-que-sigui-avaluable", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}