{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/collective_avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 16671, 
            "name": "Associaci\u00f3 de Ve\u00efnes i Ve\u00efns de la Font d'en Fargues", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": "organization", 
            "verified_organization": false
        }, 
        "author_id": 16671, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-04-8883", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "06/04/2016", 
        "district": {
            "id": 7, 
            "name": "Horta - Guinard\u00f3"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 8883, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "organization", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 2, 
            "name": "Autonomia personal ", 
            "position": 2
        }, 
        "summary": "La Davallada de Gallecs \u00e9s un carrer amb un fort\u00edssim pendent  que enlla\u00e7a el c. del Tr\u00e8vol amb el c. Alt de Pedrell. Es necessiten diversos trams d\u2019escales per poder pujar i/o baixar. Fins a 148 graons. En una enquesta feta amb diverses propostes, l\u2019any 2013,  l\u2019escala mec\u00e0nica va estar escollida com a molt priorit\u00e0ria", 
        "title": "Escales mec\u00e0niques a la Davallada de Gallecs", 
        "total_comments": 1, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 1, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 24, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/escales-mecaniques-a-la-davallada-de-gallecs", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}