{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 4692, 
            "name": "Munyeca", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 4692, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-04-8894", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "06/04/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 8894, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "rejected", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 23, 
            "name": "Conviv\u00e8ncia i seguretat", 
            "position": 12
        }, 
        "summary": "Cal eliminar la reserva de places per a la utilitzaci\u00f3 de vehicles privats de la gu\u00e0rdia urbana en les zones colindants a les comissaries. Cal deixar-los nom\u00e9s les places necess\u00e0ries per a aquells vehicles amb la distinci\u00f3 del cos policial.  Els residents han vist redu\u00efdes les zones d'aparcament i ells mantenen privilegis.", 
        "title": "Eliminar el privilegi de reserva d'aparcament privat per a la gu\u00e0rdia urbana.", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 2, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/eliminar-el-privilegi-de-reserva-d-aparcament-privat-per-a-la-guardia-urbana", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}