{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": null, 
        "author_id": null, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-04-9115", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "07/04/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": true, 
        "hidden": false, 
        "id": 9115, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "meeting", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 2, 
            "name": "Autonomia personal ", 
            "position": 2
        }, 
        "summary": "Garantir la cura i el benestar de les persones en situaci\u00f3 de depend\u00e8ncia, ampliant aix\u00ed l'objectiu proposat al PAM en qu\u00e8 es fa refer\u00e8ncia a Garantir la cura i el benestar de la gent gran. Aquesta reformulaci\u00f3 de la proposta permet no focalitzar exclusivament en gent grans i contemplar tamb\u00e9 altres col\u2022lectius.", 
        "title": "Garantir la cura i el benestar de les persones en situaci\u00f3 de depend\u00e8ncia", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 0, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/garantir-la-cura-i-el-benestar-de-les-persones-en-situacio-de-dependencia", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}