{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": null, 
        "author_id": null, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-04-9166", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "07/04/2016", 
        "district": {
            "id": 2, 
            "name": "Eixample"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": true, 
        "hidden": false, 
        "id": 9166, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "meeting", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 14, 
            "name": "Medi ambient i espai p\u00fablic", 
            "position": 1
        }, 
        "summary": "Mediaci\u00f3 de l\u2019\u00fas de l\u2019espai p\u00fablic per part del ve\u00efnat autoorganitzat", 
        "title": "Mediaci\u00f3 de l\u2019\u00fas de l\u2019espai p\u00fablic per part del ve\u00efnat autoorganitzat", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 1, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/mediacio-de-l-us-de-l-espai-public-per-part-del-veinat-autoorganitzat-b56634e2-1514-4cfe-8217-0d5e61b77439", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}