{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": null, 
        "author_id": null, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-04-9206", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "07/04/2016", 
        "district": {
            "id": 4, 
            "name": "Les Corts"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": true, 
        "hidden": false, 
        "id": 9206, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "meeting", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 23, 
            "name": "Conviv\u00e8ncia i seguretat", 
            "position": 12
        }, 
        "summary": "Per exemple:\r\n- Crear una campanya de conscienciaci\u00f3 ciutadana amb el lema de \"El carrer \u00e9s\r\ncasa teva\", amb especial \u00e8mfasi en els amos de gossos.\r\n- Destinar m\u00e9s pressupost a la neteja de caques de gossos (amb vapor d'aigua\r\ncalenta per desinfectar)\r\n", 
        "title": "Conscienciar a la ciutadania amb el tema de la neteja i higiene al carrer i millorar la neteja de la via p\u00fablica (especial \u00e8mfasi en la brut\u00edcia dels gossos)", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 2, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/conscienciar-a-la-ciutadania-amb-el-tema-de-la-neteja-i-higiene-al-carrer-i-millorar-la-neteja-de-la-via-publica-especial-emfasi-en-la-bruticia-dels-gossos-32ee44e5-ef8f-4b19-bdd9-bf4123b76855", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}