{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": null, 
        "author_id": null, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 4, 
            "name": "Bon govern"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-04-9266", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "07/04/2016", 
        "district": {
            "id": 2, 
            "name": "Eixample"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": true, 
        "hidden": false, 
        "id": 9266, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "meeting", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 4, 
            "id": 19, 
            "name": "Acci\u00f3 comunit\u00e0ria", 
            "position": 3
        }, 
        "summary": "Potenciar espais p\u00fablics per a fer promoci\u00f3/difusi\u00f3 dels actes/activitats/tallers del teixit associatiu del barri i del propi ajuntament per a informar els ve\u00efns/es (ex: mercat de la sagrada fam\u00edlia es podria penjar informaci\u00f3 rellevant)", 
        "title": "Potenciar espais p\u00fablics per a fer promoci\u00f3/difusi\u00f3 dels actes/activitats/tallers del teixit associatiu del barri i del propi ajuntament per a informar els ve\u00efns/es", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 2, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/potenciar-espais-publics-per-a-fer-promocio-difusio-dels-actes-activitats-tallers-del-teixit-associatiu-del-barri-i-del-propi-ajuntament-per-a-informar-els-veins-es", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}