{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": null, 
        "author_id": null, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 2, 
            "name": "Economia plural"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-04-9278", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "07/04/2016", 
        "district": {
            "id": 4, 
            "name": "Les Corts"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": true, 
        "hidden": false, 
        "id": 9278, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "meeting", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 2, 
            "id": 11, 
            "name": "Economia cooperativa, social i solid\u00e0ria", 
            "position": 2
        }, 
        "summary": "Es valora que proporcionant espais p\u00fablics de reuni\u00f3 i debat  la ciutadania podria estar m\u00e9s informada. Alhora, es farien m\u00e9s visibles les entitats d\u2019economia solidaria, social i comunit\u00e0ria i tot junt, contribuiria a la conscienciaci\u00f3 del ciutad\u00e0 vers aquesta economia. Posen l\u2019exemple, dels centres c\u00edvics com a llocs de reuni\u00f3.", 
        "title": "Visualitzar, informar i conscienciar sobre l\u2019economia social, solidaria i comunit\u00e0ria", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 1, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/visualitzar-informar-i-conscienciar-sobre-l-economia-social-solidaria-i-comunitaria", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}