{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 20110, 
            "name": "Susana S", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 20110, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-04-9273", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "07/04/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 9273, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 15, 
            "name": "Urbanisme per als barris", 
            "position": 3
        }, 
        "summary": "Acabar amb el soroll, la contaminaci\u00f3, la frontera f\u00edsica i mental de la Ronda en uns barris que necessiten espais p\u00fablics, verds i de tots. ja existeix un projecte que ens van ensenyar als ve\u00efns, i nom\u00e9s caldria posar-hi mans a l'obra, mai m\u00e9s ben dit. ", 
        "title": "Cobrir Ronda de Dalt de Pl Karl Marx a Meridiana", 
        "total_comments": 1, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 1, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 22, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/cobrir-ronda-de-dalt-de-pl-karl-marx-a-meridiana", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}