{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": null, 
        "author_id": null, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 2, 
            "name": "Economia plural"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-04-9295", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "07/04/2016", 
        "district": {
            "id": 2, 
            "name": "Eixample"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": true, 
        "hidden": false, 
        "id": 9295, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "meeting", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 2, 
            "id": 11, 
            "name": "Economia cooperativa, social i solid\u00e0ria", 
            "position": 2
        }, 
        "summary": "Que el GLAS tingui m\u00e9s capacitat d'actuaci\u00f3 per a assumir les necessitats del barri i que es tingui en compte el seu recolzament pe fer-ho de manera sostenible", 
        "title": "Que el grup laboral d\u2019acci\u00f3 social (GLAS) pugui oferir serveis a les necessitats del barri de manera sostenible", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 4, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/que-el-grup-laboral-d-accio-social-glas-pugui-oferir-serveis-a-les-necessitats-del-barri-de-manera-sostenible", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}