{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": null, 
        "author_id": null, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-04-9441", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "07/04/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": true, 
        "hidden": false, 
        "id": 9441, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "meeting", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 8, 
            "name": "Migraci\u00f3, interculturalitat i discriminaci\u00f3 zero", 
            "position": 8
        }, 
        "summary": "Aquest col\u00b7lectiu requereix d'una atenci\u00f3 especialitzada per part de l'Ajuntament, en coordinaci\u00f3 amb serveis socials.", 
        "title": "Impulsar actuacions espec\u00edfiques adre\u00e7ades a la poblaci\u00f3 gitana de l'est, coordinant l'actuaci\u00f3 dels serveis socials, EAIA i SISPA", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 0, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/impulsar-actuacions-especifiques-adrecades-a-la-poblacio-gitana-de-l-est-coordinant-l-actuacio-dels-serveis-socials-eaia-i-sispa", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}