{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 20410, 
            "name": "Blanca blanca", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 20410, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-04-9464", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "07/04/2016", 
        "district": {
            "id": 7, 
            "name": "Horta - Guinard\u00f3"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 9464, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 25, 
            "name": "Verd urb\u00e0 i biodiversitat ", 
            "position": 2
        }, 
        "summary": "A la Riera Marcel\u00b7l\u00ed hi ha un espai que ocupa un viver de plantes on s'hi troba ubicat des de fa desenes d'anys tres antigues basses que alberguen antigues poblacions de la rana verda (Rana temporaria) i de t\u00f2til (Alytes obstetricans). S\u00f3n espais relictes a Barcelona i haurien de tenir  una protecci\u00f3 i cura extremes. ", 
        "title": "Protegir els amfibis de la Riera Marcel\u00b7l\u00ed", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 10, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/protegir-els-amfibis-de-la-riera-marcel-li", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}