{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 20490, 
            "name": "jag19266", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 20490, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-04-9533", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "07/04/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 9533, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 25, 
            "name": "Verd urb\u00e0 i biodiversitat ", 
            "position": 2
        }, 
        "summary": "Es m\u00e9s important veure els peatons per les voreres que els cotxes al carrer, ja que porten la seva il.luminaci\u00f3 propia. Es complementaria amb la correcta esporgament de la vegetaci\u00f3 per no tapar el fanal i veure els signals de trafic. Evidentment la llum ha de anar al paviment no al cel, com algunes vegades succeeix. Gracies", 
        "title": "ENLLUERNAT dels carrers a les voreres i evitan la contaminacio lum\u00ednica.", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 0, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/enlluernat-dels-carrers-a-les-voreres-i-evitan-la-contaminacio-luminica", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}