{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/collective_avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 19236, 
            "name": "Universitat de Barcelona ", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": "organization", 
            "verified_organization": false
        }, 
        "author_id": 19236, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-04-9567", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "07/04/2016", 
        "district": {
            "id": 4, 
            "name": "Les Corts"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 9567, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "organization", 
        "status": "rejected", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 15, 
            "name": "Urbanisme per als barris", 
            "position": 3
        }, 
        "summary": "Del comprom\u00eds, per conveni de 2008, d\u2019urbanitzaci\u00f3 dels carrers del campus Diagonal sud, nom\u00e9s resta la del carrer Men\u00e9ndez Pelayo. Quan es porti a terme, es podr\u00e0 aprofitar per la implementaci\u00f3 del projecte del \u201cjard\u00ed geol\u00f2gic\u201d. Veure Google: \u201cjard\u00ed geol\u00f2gic ub\u201d.", 
        "title": "Urbanitzaci\u00f3 del carrer Men\u00e9ndez Pelayo - Projecte \"Jard\u00ed Geol\u00f2gic\".", 
        "total_comments": 1, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 1, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 0, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/urbanitzacio-del-carrer-menendez-pelayo-projecte-jardi-geologic", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}