{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 18263, 
            "name": "Toni Rodriguez", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 18263, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-04-9580", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "07/04/2016", 
        "district": {
            "id": 8, 
            "name": "Nou Barris"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 9580, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "rejected", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 16, 
            "name": "Mobilitat sostenible", 
            "position": 4
        }, 
        "summary": "Proposem l'adaptaci\u00f3 del recorrregut de les l\u00ednies 39 o 117, o b\u00e9 la creaci\u00f3 d'una nova per comunicar el barri de Font d'en Fargas amb els barris situats a l'altra banda del Passeig Maragall (Torre Llobeta i Vilapiscina). Per exemple per anar a l'escola p\u00fablica a Font d'en Fargas no hi ha una opci\u00f3 de transport p\u00fablic directa desde Torre Llobeta\r\n", 
        "title": "Transport p\u00fablic per comunicar els barri de Font d'en Fargas amb  Nou Barris", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 24, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/transport-public-per-comunicar-els-barri-de-font-d-en-fargas-amb-nou-barris", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}