{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": null, 
        "author_id": null, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-04-9658", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "08/04/2016", 
        "district": {
            "id": 10, 
            "name": "Sant Mart\u00ed"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": true, 
        "hidden": false, 
        "id": 9658, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "meeting", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 3, 
            "name": "Educaci\u00f3 i coneixement ", 
            "position": 3
        }, 
        "summary": "Per tal de contribu\u00efr a la reducci\u00f3 de l\u2019absentisme escolar, la millora d\u2019h\u00e0bits saludables, l\u2019educaci\u00f3 emocional i c\u00edvica, la valoraci\u00f3 de la diversitat cultural i la prevenci\u00f3 de l\u2019ab\u00fas sexual especialment dels infants i adolescents. Coordinar les pr\u00e0ctiques i projectes que ja intervenen als centres. ", 
        "title": "Refor\u00e7ar la col\u00b7laboraci\u00f3 entre els centres educatius del districte per tal d\u2019impulsar i promoure les bones pr\u00e0ctiques.", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 3, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/reforcar-la-col-laboracio-entre-els-centres-educatius-del-districte-per-tal-d-impulsar-i-promoure-les-bones-practiques", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}