{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 21209, 
            "name": "Dincat - Discapacitat Intel\u00b7lectual Catalunya", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 21209, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-04-9775", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "08/04/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 9775, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 2, 
            "name": "Autonomia personal ", 
            "position": 2
        }, 
        "summary": "Consideraci\u00f3 de la persona amb discapacitat intel\u00b7lectual en la vida pol\u00edtica i p\u00fablica de la ciutat: garantir el dret de vot, l\u2019accessibilitat a la informaci\u00f3 de les campanyes electorals, la participaci\u00f3 en la presa de decisions que afectin al col\u00b7lectiu, i la representaci\u00f3 pol\u00edtica, \u00f2rgans de govern i funci\u00f3 p\u00fablica", 
        "title": "Garantir drets de les persones amb discapacitat intel\u00b7lectual", 
        "total_comments": 1, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 1, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 8, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/garantir-drets-de-les-persones-amb-discapacitat-intel-lectual", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}