{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": null, 
        "author_id": null, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-04-9857", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "08/04/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": true, 
        "hidden": false, 
        "id": 9857, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "meeting", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 16, 
            "name": "Mobilitat sostenible", 
            "position": 4
        }, 
        "summary": "Dificultat t\u00e8cnica: Mig; Cost econ\u00f2mic: Mig; Contribuci\u00f3 a mobilitat sostenible: Alt", 
        "title": "Ubicaci\u00f3 de p\u00e0rquings per bicicletes a espais p\u00fablics, parades de metro, etc.", 
        "total_comments": 1, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 1, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 3, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/ubicacio-de-parquings-per-bicicletes-a-espais-publics-parades-de-metro-etc", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}