{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/collective_avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 21443, 
            "name": "Comit\u00e8 1r de Desembre", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": "organization", 
            "verified_organization": false
        }, 
        "author_id": 21443, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-04-9913", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "08/04/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 9913, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "organization", 
        "status": "rejected", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 2, 
            "name": "Autonomia personal ", 
            "position": 2
        }, 
        "summary": "Promoure serveis d'acompanyament (domiciliaris o no) per a persones d'edat avan\u00e7ada amb VIH.  Solen ser casos no contemplats a la llei de depend\u00e8ncia, casos en qu\u00e8 no poden pagar una resid\u00e8ncia, o que tenen propietat per\u00f2 ingressos insuficients per contractar un servei, o que necessiten ajudes puntuals per realitzar proves m\u00e8diques.", 
        "title": "Serveis d'acompanyament per a persones d'edat avan\u00e7ada que viuen amb VIH", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 2, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/serveis-d-acompanyament-per-a-persones-d-edat-avancada-que-viuen-amb-vih", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}