{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": null, 
        "author_id": null, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-04-9959", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "08/04/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": true, 
        "hidden": false, 
        "id": 9959, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "meeting", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 6, 
            "name": "Habitatge", 
            "position": 6
        }, 
        "summary": "No generar alarma, veure la comunicaci\u00f3 com una oportunitat m\u00e9s que com eina de den\u00fancia.\r\n", 
        "title": "Utilitzar mitjans de comunicaci\u00f3 professionals per la difusi\u00f3 d\u2019aquesta tem\u00e0tica social per generar consciencia en l\u2019opini\u00f3 p\u00fablica", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 1, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/utilitzar-mitjans-de-comunicacio-professionals-per-la-difusio-d-aquesta-tematica-social-per-generar-consciencia-en-l-opinio-publica", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}