{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": null, 
        "author_id": null, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-04-9952", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "08/04/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": true, 
        "hidden": false, 
        "id": 9952, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "meeting", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 1, 
            "name": "Just\u00edcia social", 
            "position": 1
        }, 
        "summary": "Posar a disposici\u00f3 els pisos que estan buits (de protecci\u00f3 oficial, bancs, propietaris) a les persones del col\u00b7lectiu sense llar. Que sigui a un preu assequible, prioritzant a les persones que han iniciat una millora personal amb els recursos actuals.", 
        "title": "Posar a disposici\u00f3 els pisos que estan buits (de protecci\u00f3 oficial, bancs, propietaris) a les persones del col\u00b7lectiu sense llar.", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 3, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/posar-a-disposicio-els-pisos-que-estan-buits-de-proteccio-oficial-bancs-propietaris-a-les-persones-del-col-lectiu-sense-llar", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}