{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/collective_avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 20299, 
            "name": "Eix Comercial del Raval", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": "organization", 
            "verified_organization": false
        }, 
        "author_id": 20299, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-04-9976", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "08/04/2016", 
        "district": {
            "id": 1, 
            "name": "Ciutat Vella"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "http://www.eixraval.com/media/file/noticias//80_Documento_Adjunto_1.pdf", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 9976, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "organization", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 23, 
            "name": "Conviv\u00e8ncia i seguretat", 
            "position": 12
        }, 
        "summary": "Incrementar el patrullatge preventiu, a peu i/o amb vehicles adients al territori.\r\nRefor\u00e7ar els equips de Gu\u00e0rdia Urbana de proximitat al barri. \r\n", 
        "title": "Formar nous agents de mediaci\u00f3 comercial, mediaci\u00f3 intercultural i ve\u00efnal a l'espai p\u00fablic.", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 0, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/formar-nous-agents-de-mediacio-comercial-mediacio-intercultural-i-veinal-a-l-espai-public", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}