{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/collective_avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 20299, 
            "name": "Eix Comercial del Raval", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": "organization", 
            "verified_organization": false
        }, 
        "author_id": 20299, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 2, 
            "name": "Economia plural"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-04-10003", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "08/04/2016", 
        "district": {
            "id": 1, 
            "name": "Ciutat Vella"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "http://www.eixraval.com/media/file/noticias//80_Documento_Adjunto_1.pdf", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 10003, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "organization", 
        "status": "rejected", 
        "subcategory": {
            "category_id": 2, 
            "id": 10, 
            "name": "Desenvolupament i economia de proximitat", 
            "position": 1
        }, 
        "summary": "...per tal de protegir i blindar aquells espais tradicionals i emblem\u00e0tics que formen l\u2019ess\u00e8ncia i la identitat del territori.", 
        "title": "Elaborar un Pla de protecci\u00f3 dels comer\u00e7os tradicionals i emblem\u00e0tics del barri del Raval...", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 2, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/elaborar-un-pla-de-proteccio-dels-comercos-tradicionals-i-emblematics-del-barri-del-raval", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}