{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/collective_avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 20299, 
            "name": "Eix Comercial del Raval", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": "organization", 
            "verified_organization": false
        }, 
        "author_id": 20299, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-04-10000", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "08/04/2016", 
        "district": {
            "id": 1, 
            "name": "Ciutat Vella"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "http://www.eixraval.com/media/file/noticias//80_Documento_Adjunto_1.pdf", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 10000, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "organization", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 14, 
            "name": "Medi ambient i espai p\u00fablic", 
            "position": 1
        }, 
        "summary": "... aquelles en que s\u2019hi agrupa molta gent en motiu de visites tur\u00edstiques/ concentracions/ o altres manifestacions populars, com ara: \r\nPla\u00e7a dels \u00c0ngels,  pla\u00e7a Salvador Segu\u00ed i Rambla de Raval.", 
        "title": "Instal\u2022laci\u00f3 de lavabos p\u00fablics, amb especial atenci\u00f3 a les zones m\u00e9s problem\u00e0tiques...", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 2, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/instal-lacio-de-lavabos-publics-amb-especial-atencio-a-les-zones-mes-problematiques", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}