{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 21960, 
            "name": "Roger Costa", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 21960, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-04-10071", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "08/04/2016", 
        "district": {
            "id": 3, 
            "name": "Sants Montju\u00efc"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "http://scur.cat/6E0HYE", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 10071, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 16, 
            "name": "Mobilitat sostenible", 
            "position": 4
        }, 
        "summary": "Pel Parc de Montju\u00efc hi circulen milers de cotxes cada dia, en particular per l'avda. de l'Estadi i entorns. Crec que f\u00f3ra molt raonable que el parc tingu\u00e9s un acc\u00e9s limitats als vehicles privats, almenys en un horari determinat, per tal que aix\u00ed esdevingu\u00e9s un lloc amb prefer\u00e8ncia per als passejants i per als esportistes populars.", 
        "title": "Fer del Parc de Montju\u00efc un indret saludable i per a l'esport", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 0, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/fer-del-parc-de-montjuic-un-indret-saludable-i-per-a-l-esport-fb5c4105-0c99-4ab0-8fcc-02429f05f393", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}