{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 16195, 
            "name": "Aqg", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 16195, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-04-10106", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "08/04/2016", 
        "district": {
            "id": 3, 
            "name": "Sants Montju\u00efc"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 10106, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 16, 
            "name": "Mobilitat sostenible", 
            "position": 4
        }, 
        "summary": "Las escuelas  3 Pins y Escola de Bosc de Montju\u00efc , est\u00e1n arriba en la monta\u00f1a de Montju\u00efc, a las familias que usamos el transporte p\u00fablico para acompa\u00f1arlos a la escuela, son pocas paradas y nos gustar\u00eda tener alg\u00fan descuento, seria como la tarjeta de acompa\u00f1ante (tipo tarjeta rosa)a usar solo en horas lectivas", 
        "title": "Precios especiales para el transporte p\u00fablico en horas lectivas para colegios que est\u00e1n en Montju\u00efc", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 7, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/precios-especiales-para-el-transporte-publico-en-horas-lectivas-para-colegios-que-estan-en-montjuic", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}