{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": null, 
        "author_id": null, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-04-10224", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "08/04/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": true, 
        "hidden": false, 
        "id": 10224, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "meeting", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 8, 
            "name": "Migraci\u00f3, interculturalitat i discriminaci\u00f3 zero", 
            "position": 8
        }, 
        "summary": "Fomentar una educaci\u00f3 en el lleure m\u00e9s inclusiva. Tot i una diversitat d\u2019oferta d\u2019entitats i associacions de lleure als barris, creiem que fora de l\u2019espai de l\u2019escola en el lleure no hi ha interculturalitat. La realitat del lleure molts cops \u00e9s multicultural. Per aix\u00f2 es proposa organitzar jornades de portes obertes de les entitats perqu\u00e8 el barri ", 
        "title": "Fomentar una educaci\u00f3 en el lleure m\u00e9s inclusiva", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 0, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/fomentar-una-educacio-en-el-lleure-mes-inclusiva", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}