{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/collective_avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 15894, 
            "name": "Comunitat Propietaris Per\u00fa 190-196", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": "organization", 
            "verified_organization": false
        }, 
        "author_id": 15894, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-04-10240", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "08/04/2016", 
        "district": {
            "id": 10, 
            "name": "Sant Mart\u00ed"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "https://drive.google.com/file/d/0B_jYVTo1a5VLUDhWRDJXY0E2ak0/view?usp=sharing", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 10240, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "organization", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 16, 
            "name": "Mobilitat sostenible", 
            "position": 4
        }, 
        "summary": "Encara i \u00e9sser tot el carrer Per\u00fa zona escolar, no s\u2019han impulsat mesures de pacificaci\u00f3 del tr\u00e0nsit. Una altra ra\u00f3 de pes s\u00f3n els recents accidents que s\u2019han donat en aquesta via, i donat que est\u00e0 projectat que aquest carrer ser\u00e0 considerat zona 30, sol\u2022licitem que s\u2019executi aquest projecte, el m\u00e9s aviat possible.", 
        "title": "NECESSITAT ZONA 30 carrer del per\u00fa", 
        "total_comments": 2, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 1, 
        "total_positive_comments": 1, 
        "total_votes": 10, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/necessitat-zona-30-carrer-del-peru", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}