{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 22273, 
            "name": "Barcelonauta", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 22273, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-04-10243", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "08/04/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 10243, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "rejected", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 16, 
            "name": "Mobilitat sostenible", 
            "position": 4
        }, 
        "summary": "A l'avinguda Sant Ramon Nonat hi ha dues parades diferents d'autob\u00fas, la de la l\u00ednia 157 i la de la l\u00ednia D20. Penso que l'avinguda \u00e9s prou curta com perqu\u00e8 hi hagi una sola parada d'autob\u00fas, les dues l\u00ednies compartirien la mateixa infraestructura en una sola parada, hi hauria una ocupaci\u00f3 de l'espai p\u00fablic menor. ", 
        "title": "Unificar les parades de bus de l'Avinguda Sant Ramon Nonat", 
        "total_comments": 1, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 1, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 0, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/unificar-les-parades-de-bus-de-l-avinguda-sant-ramon-nonat", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}