{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 22273, 
            "name": "Barcelonauta", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 22273, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-04-10267", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "08/04/2016", 
        "district": {
            "id": 4, 
            "name": "Les Corts"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 10267, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "rejected", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 16, 
            "name": "Mobilitat sostenible", 
            "position": 4
        }, 
        "summary": "El tramvia passa per l'Avinguda de Xile, una via amb molt poca activitat comercial i poca aflu\u00e8ncia de gent, penso que estaria b\u00e9 modificar-ne lleugerament el recorregut i fer-lo passar per una via paral\u00b7lela: pel carrer de Cardenal Reig, molt m\u00e9s comercial i concorregut, on el tramvia segur que seria m\u00e9s profit\u00f3s com a transport p\u00fablic.", 
        "title": "Fer passar el tramvia pel carrer Cardenal Reig", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 0, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/fer-passar-el-tramvia-pel-carrer-cardenal-reig", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}