{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 22273, 
            "name": "Barcelonauta", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 22273, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-04-10262", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "08/04/2016", 
        "district": {
            "id": 4, 
            "name": "Les Corts"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 10262, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "rejected", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 8, 
            "name": "Migraci\u00f3, interculturalitat i discriminaci\u00f3 zero", 
            "position": 8
        }, 
        "summary": "A la zona de Collblanc hi ha molta interrelaci\u00f3 comercial i humana entre els qui som de la ciutat de Barcelona i els qui s\u00f3n de la ciutat de l'Hospitalet. Crec que en aquesta zona caldria una millor coordinaci\u00f3 entre els dos ajuntaments, impulsar activitats conjuntes, unificar equipaments, coordinaci\u00f3 urban\u00edstica, connexions vi\u00e0ries...", 
        "title": "Coordinaci\u00f3 Ajuntaments de Barcelona i l'Hospitalet", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 1, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/coordinacio-ajuntaments-de-barcelona-i-l-hospitalet", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}