{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 1433, 
            "name": "Manuela", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 1433, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-04-10289", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "09/04/2016", 
        "district": {
            "id": 10, 
            "name": "Sant Mart\u00ed"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 10289, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 15, 
            "name": "Urbanisme per als barris", 
            "position": 3
        }, 
        "summary": "\u00c9s necess\u00e0ria una actuaci\u00f3 urgent per ampliar les voreres, disminuir  el trafic,  els sorolls i els fums  dels cotxes i posar arbrat per fer la via transitable   per les persones i per  els petits que viuen  a la zona i aix\u00ed poder  cr\u00e9ixer sense respirar l'aire tant contaminat que ara tenim.", 
        "title": "Reformar el carrer Almog\u00e0vers entre Llacuna i Ciutat de Granada", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 0, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/reformar-el-carrer-almogavers-entre-llacuna-i-ciutat-de-granada", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}