{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": null, 
        "author_id": null, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-04-10510", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "09/04/2016", 
        "district": {
            "id": 10, 
            "name": "Sant Mart\u00ed"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": true, 
        "hidden": false, 
        "id": 10510, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "meeting", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 2, 
            "name": "Autonomia personal ", 
            "position": 2
        }, 
        "summary": "Treball conjuntament amb els equipaments per tal de fer accessibles no nom\u00e9s les activitats que ofereixen sin\u00f3 tamb\u00e9 l\u2019espai p\u00fablic que els envolta i que moltes vegades dificulta l\u2019accessibilitat a les persones amb diversitat redu\u00efda. Compatibilitat el disseny amb l\u2019accessibilitat. ", 
        "title": "Oferir als equipaments p\u00fablics i municipals suport per fer accessibles les seves activitats i l\u2019espai p\u00fablic que els envolta. ", 
        "total_comments": 1, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 1, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 0, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/oferir-als-equipaments-publics-i-municipals-suport-per-fer-accessibles-les-seves-activitats-i-l-espai-public-que-els-envolta", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}