{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": null, 
        "author_id": null, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-04-10529", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "09/04/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": true, 
        "hidden": false, 
        "id": 10529, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "meeting", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 2, 
            "name": "Autonomia personal ", 
            "position": 2
        }, 
        "summary": "Aquests lavabos no s\u00f3n accessibles de manera aut\u00f2noma. No es pot obrir la porta alhora que puges la rampa y a m\u00e9s has de sortir d\u2019esquena i no pots maniobrar. En ser la rampa tan estreta ports caure de costat. Hi ha empreses amb WC adaptats a nivell 0 i s\u00f3n m\u00e9s grans.", 
        "title": "Revisar la contractaci\u00f3 de WC adaptats POLY-KLYN per els WC a la v\u00eda p\u00fablica o en esdeveniments ", 
        "total_comments": 1, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 1, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 5, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/revisar-la-contractacio-de-wc-adaptats-poly-klyn-per-els-wc-a-la-via-publica-o-en-esdeveniments", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}