{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": null, 
        "author_id": null, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-04-10523", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "09/04/2016", 
        "district": {
            "id": 2, 
            "name": "Eixample"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": true, 
        "hidden": false, 
        "id": 10523, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "meeting", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 2, 
            "name": "Autonomia personal ", 
            "position": 2
        }, 
        "summary": "Adaptar i revisar el plantejament urban\u00edstic dels Encants, tamb\u00e9 de la zona de bars, on les taules s\u00f3n massa altes o fixes y no permeten la utilitzaci\u00f3 de persones amb mobilitat redu\u00efda. Demanar responsabilitats. La soluci\u00f3 donada per l\u2019arquitecte, rampes amb pendents, \u00e9s perillosa i no garanteix a la utilitzaci\u00f3 (per mides) de totes les cadires.", 
        "title": "Adaptar el mercat dels Encants ", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 1, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/adaptar-el-mercat-dels-encants", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}