{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 22890, 
            "name": "CESCCJ", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 22890, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-04-10530", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "09/04/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 10530, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "rejected", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 16, 
            "name": "Mobilitat sostenible", 
            "position": 4
        }, 
        "summary": "Sentit  \u00fanic de circulaci\u00f3 de vehicles privats a la cal\u00e7ada central vers el Llobregat fins Francesc Maci\u00e0\r\nCompensant amb la inversi\u00f3 del sentit de Proven\u00e7a entrada per Num\u00e0ncia  i sortida per Ll\u00faria  cap Rossell\u00f3\r\nRossell\u00f3 hauria de canviar amb entrada per Pau Claris i sortida per Nicaragua.\r\nCompatible amb els carrils bus en bus en ambd\u00f3s sentits", 
        "title": "Reestructuraci\u00f3 Diagonal", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 0, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/reestructuracio-diagonal", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}