{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": "https://decidim.barcelona/assets/collective_avatar-866795c99abc33a3160d1f3fa93ada46eb75e54134e777666b9ed16215b26534.png", 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 22935, 
            "name": "Comisio Escola-Barri Ampa Escola Fort Pienc", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": "organization", 
            "verified_organization": false
        }, 
        "author_id": 22935, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-04-10574", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "09/04/2016", 
        "district": {
            "id": 2, 
            "name": "Eixample"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 10574, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "organization", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 15, 
            "name": "Urbanisme per als barris", 
            "position": 3
        }, 
        "summary": "Fort Pienc \u00e9s un barri nou. Ha estat refundat a partir del seu Centre C\u00edvic i avui esta sotm\u00e8s a grans canvis (turisme i comer\u00e7). \u00c9s requereix un nou model de barri amb un eix c\u00edvic per a fomentar la identitat, el teixit social i la vida di\u00e0ria dels veins i veines; connectant tots els principals espais col\u00b7lectius a escala de barri i ciutat. ", 
        "title": "Eix c\u00edvic del Barri Fort Pienc, Carrer de Ribes entre Arc de Triomf i Gl\u00f2ries.", 
        "total_comments": 1, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 1, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 3, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/eix-civic-del-barri-fort-pienc-calle-ribes-entre-arc-de-triomf-i-glories", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}