{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": null, 
        "author_id": null, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-04-10587", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "09/04/2016", 
        "district": {
            "id": 8, 
            "name": "Nou Barris"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": true, 
        "hidden": false, 
        "id": 10587, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "meeting", 
        "status": "rejected", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 5, 
            "name": "Cicles de vida ", 
            "position": 5
        }, 
        "summary": "Aquest casal s\u2019ha fet petit des de fa molt, falten espais, les condicions f\u00edsiques no s\u00f3n les adequades i aquest \u00e9s un projecte estrat\u00e8gic i transversal pel barri i la comunitat.", 
        "title": "Casal de Joves de Roquetes a l'Amfiteatre. ", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 1, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/casal-de-joves-de-roquetes-a-l-amfiteatre", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}