{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": {
            "avatar_image": null, 
            "erased": false, 
            "hidden": false, 
            "id": 23141, 
            "name": "D\u00eddac Jord\u00e0", 
            "official": false, 
            "official_level": 0, 
            "role": null, 
            "verified_organization": null
        }, 
        "author_id": 23141, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-04-10612", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "09/04/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": null, 
        "hidden": false, 
        "id": 10612, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "citizen", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 25, 
            "name": "Verd urb\u00e0 i biodiversitat ", 
            "position": 2
        }, 
        "summary": "Els francesos ens van encomanar el gust per fer jardins molt bonics per\u00f2 molt artificials. Molt disseny, molta flor, per\u00f2 poca biodiversitat. M'agradaria que en els parcs urbans hi haguessin marges i clapes de veritables ecosistemes mediterranis: un tros de pineda, una garriga, un prat. Tindrien m\u00e9s valor ecol\u00f2gic, educatiu i paisatg\u00edstic.", 
        "title": "Jardins urbans m\u00e9s naturalitzats", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 2, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/jardins-urbans-mes-naturalitzats", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}