{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": null, 
        "author_id": null, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-04-10640", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "09/04/2016", 
        "district": {
            "id": 1, 
            "name": "Ciutat Vella"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "https://decidim.barcelona/meetings/quina-rambla-volem", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": true, 
        "hidden": false, 
        "id": 10640, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "meeting", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 14, 
            "name": "Medi ambient i espai p\u00fablic", 
            "position": 1
        }, 
        "summary": "50 infants i adolescents han participat a la cita presencial que ha tingut lloc a la rambla de Santa M\u00f2nica. Aquests han fet diverses propostes per millorar aquest espai. Entre aquestes han proposat reconvertir La Rambla en un espai m\u00e9s cultural on hi hagi exposicions, fires, garleries, m\u00fasica al carrer, museus i teatres de preu assequible.", 
        "title": "Reconvertir la Rambla en un espai m\u00e9s cultural i assequible per tothom", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 2, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/reconvertir-la-rambla-en-un-espai-mes-cultural-i-assequible-per-tothom", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}