{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": null, 
        "author_id": null, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 3, 
            "name": "Transici\u00f3 ecol\u00f2gica"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-04-10653", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "09/04/2016", 
        "district": {
            "id": 1, 
            "name": "Ciutat Vella"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "https://decidim.barcelona/meetings/quina-rambla-volem", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": true, 
        "hidden": false, 
        "id": 10653, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "meeting", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 3, 
            "id": 15, 
            "name": "Urbanisme per als barris", 
            "position": 3
        }, 
        "summary": "50 infants i adolescents han participat a la cita presencial que ha tingut lloc a la rambla de Santa M\u00f2nica. Aquests han fet diverses propostes per millorar aquest espai. Entre aquestes han proposat ampliar el parc infantil de la Pla\u00e7a Salvador Segu\u00ed perqu\u00e8 \u00e9s petit pel nombre de infants que hi van i tancar-lo a la nit per preservar-lo del mal \u00fas.", 
        "title": "Ampliar el parc infantil de la Pla\u00e7a Salvador Segu\u00ed", 
        "total_comments": 1, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 1, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 0, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/ampliar-el-parc-infantil-de-la-placa-salvador-segui", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}