{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": null, 
        "author_id": null, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-04-10753", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "10/04/2016", 
        "district": {
            "id": 1, 
            "name": "Ciutat Vella"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": true, 
        "hidden": false, 
        "id": 10753, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "meeting", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 6, 
            "name": "Habitatge", 
            "position": 6
        }, 
        "summary": "Incentivar una pol\u00edtica p\u00fablica d\u2019habitatge p\u00fablic a la Rambla i el seu entorn per tal que esdevingui de nou un espai viu i ciutad\u00e0 es necessari que hi hagi ve\u00efns i ve\u00efnes i per aix\u00f2 cal incentivar les pol\u00edtiques de lloguer p\u00fablic.", 
        "title": "Incentivar una pol\u00edtica p\u00fablica d\u2019habitatge p\u00fablic a la Rambla ", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 0, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/incentivar-una-politica-publica-d-habitatge-public-a-la-rambla", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}