{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": null, 
        "author_id": null, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 4, 
            "name": "Bon govern"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-04-10773", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "10/04/2016", 
        "district": {
            "id": 1, 
            "name": "Ciutat Vella"
        }, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": true, 
        "hidden": false, 
        "id": 10773, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "district", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "meeting", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 4, 
            "id": 18, 
            "name": "Participaci\u00f3 ciutadana", 
            "position": 2
        }, 
        "summary": "Tener en cuenta lo que dicen los ni\u00f1os, a los adolescentes y a las personas mayores las propuestas de transformaci\u00f3n de la ciudad. ", 
        "title": "Tener en cuenta lo que dicen los ni\u00f1os, a los adolescentes y a las personas mayores las propuestas de transformaci\u00f3n de la ciudad. ", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 0, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/tener-en-cuenta-lo-que-dicen-los-ninos-a-los-adolescentes-y-a-las-personas-mayores-las-propuestas-de-transformacion-de-la-ciudad", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}