{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": null, 
        "author_id": null, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 2, 
            "name": "Economia plural"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-04-10792", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "11/04/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": true, 
        "hidden": false, 
        "id": 10792, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "meeting", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 2, 
            "id": 13, 
            "name": "Turisme sostenible", 
            "position": 5
        }, 
        "summary": "Hi ha molts punts d'inter\u00e8s i esdeveniments de visita que no s\u00f3n coneguts pels propis residents. Nom\u00e9s augmentant la massa cr\u00edtica de visites locals podrem fer pols d'atracci\u00f3 a les \u00e0rees perif\u00e8riques de la ciutat per desviar-hi visitants i turistes.", 
        "title": "Refor\u00e7ar la comunicaci\u00f3 interna per tal d'interessar el p\u00fablic local", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 0, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/reforcar-la-comunicacio-interna-per-tal-d-interessar-el-public-local", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}