{
    "proposal": {
        "arguable": true, 
        "author": null, 
        "author_id": null, 
        "can_hide": false, 
        "can_hide_author": false, 
        "category": {
            "id": 1, 
            "name": "Bon viure"
        }, 
        "closed": true, 
        "code": "BCN-2016-04-10855", 
        "conflictive": false, 
        "created_at": "16/04/2016", 
        "district": null, 
        "editable": false, 
        "external_url": "https://decidim.barcelona/meetings/la-sanitat-a-barcelona-la-visio-dels-professionals", 
        "flagged": null, 
        "from_meeting": true, 
        "hidden": false, 
        "id": 10855, 
        "official": false, 
        "permissions": {
            "comment": false, 
            "comment_as_administrator": false, 
            "comment_as_moderator": false
        }, 
        "scope_": "city", 
        "social_media_image_url": "https://decidim.barcelona/assets/social-media-icon-1bdc8642dd06be182477369bbb1bd5399cd7dda6aefeab4b1d1a9693cce26838.png", 
        "source": "meeting", 
        "status": "accepted", 
        "subcategory": {
            "category_id": 1, 
            "id": 7, 
            "name": "Sanitat i salut", 
            "position": 7
        }, 
        "summary": "Promocionar l'empoderament en salut a trav\u00e9s dels professionals preparats i qualificats en aquest model. Calen recursos i sobretot reorientar els que ja tenim.  Aprofitar estructures comunit\u00e0ries ja existents:, \u201cens ho hem de creure tots\", estructura ve\u00efnal, serveis socials i atenci\u00f3 prim\u00e0ria.", 
        "title": "La Sanitat a Barcelona: reorientaci\u00f3 del model d'atenci\u00f3. ", 
        "total_comments": 0, 
        "total_negative_comments": 0, 
        "total_neutral_comments": 0, 
        "total_positive_comments": 0, 
        "total_votes": 0, 
        "url": "https://decidim.barcelona/pam/proposals/la-sanitat-a-barcelona-reorientacio-del-model-d-atencio", 
        "votable": null, 
        "voted": null
    }
}